{"TopicId":126576,"ForumId":62,"TopicTitle":"F\u00F3rum PT em manuten\u00E7\u00E3o","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-11-29T14:51:33Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-11-29T14:51:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1, como voc\u00EAs j\u00E1 devem ter percebido, caracteres especiais como \u00E1, \u00E3, \u00E9, \u00E7, entre outros sofreram com a mudan\u00E7a para o novo f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCaso queira, voc\u00EA pode arrumar os seus posts que estejam corrompidos, mas com o tempo eu irei arrumando a maioria desses problemas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor\u00E9m isso se limitar\u00E1 aos posts mais recentes em t\u00F3picos mais recentes e seus posts principais (OPs).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEnt\u00E3o caso voc\u00EA tenha algum post importante recomendo que corrija ele manualmente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVale ressaltar que os caracteres quebrados seguem padr\u00F5es, por exemplo \u00E1 =\u00A0 \u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00A1\u003C/span\u003E\u00A0ent\u00E3o utilizando um editor de texto simples voc\u00EA pode facilmente substituir todos os caracteres quebrados de uma s\u00F3 vez.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCaso queira, voc\u00EA tamb\u00E9m pode requisitar o fechamento de um de seus t\u00F3picos para refaz\u00EA-lo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-11-29T16:52:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o gostei da nova interface : gen\u00E9rica, confusa e esquisita\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-29T17:29:53Z\u0022 title=\u002211/29/2015 05:29  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 29, 2015\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-11-29T19:54:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tamb\u00E9m achei, e sempre q muda a interface ou migra quebram se todos os acentos\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSorte q n\u00E3o tem forum international em czech\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-11-30T01:28:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNa verdade os f\u00F3rums russo e polon\u00EAs quebraram completamente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas agora eles n\u00E3o existem mais, os posts internacionais v\u00E3o ficar na se\u00E7\u00E3o internacional.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs \u00FAnicos f\u00F3rums internacionais espec\u00EDficos\u00A0que permanecem s\u00E3o o nosso e o espanhol.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nImaginem a quantidade de dados que foram movidos, n\u00E3o tem como tudo ficar perfeito e lindo logo de cara.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas logo as coisas se ajeitam, o f\u00F3rum antigo realmente estava ficando velho.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh, e a pesar de o meu nome n\u00E3o estar verde no momento eu continuo sendo o modedador tirano que sempre fui, logo o problema da cor ser\u00E1 resolvido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-11-30T11:14:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nApesar de alguns bugs, esse f\u00F3rum me parece muito melhor, e mais bonito e objetivo, e com muitas melhorias. Mais acho que vamos precisar de\u00A0um tempo pra se adaptar. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-11-30T13:27:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNo entanto, algo que nunca vou me acostumar \u00E9 o n\u00E3o uso de todo o espa\u00E7o na\u00A0p\u00E1gina. Por que n\u00E3o usar todo o espa\u00E7o? N\u00E3o \u00E9 sim\u00E9trico e incomoda.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-30T15:31:03Z\u0022 title=\u002211/30/2015 03:31  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 30, 2015\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-11-30T16:41:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEste novo forum ficou uma bela \u0022caquinha\u0022... mas fazer o q? \u00A0teremos que nos acostumar com a nova interface!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-11-30T17:48:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu at\u00E9 curtir esse novo f\u00F3rum, mas tive de modificar minha senha porque o f\u00F3rum n\u00E3o estava aceitando a anterior, por algum motivo...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cs\u003ENovas op\u00E7\u00F5es de formata\u00E7\u00E3o\u003C/s\u003E,\u00A0design moderno, e com o tempo acostuma! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE o \u0022EuSouONumero345\u0022 \u00E9 o Daniel.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-11-30T19:41:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\neu preferia o antigo... \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-11-30T19:48:19Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222301582\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126576\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221448912501\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\neu preferia o antigo... \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\neu tambem, era melhor :C\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-11-30T21:03:25Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222301387\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126576\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221448905710\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Brendo\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, Brendo said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE o \u0022EuSouONumero345\u0022 \u00E9 o Daniel.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nU\u00E9\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-30T21:03:43Z\u0022 title=\u002211/30/2015 09:03  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 30, 2015\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-01T05:09:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 um f\u00F3rum mais novo, ent\u00E3o tem muitas funcionalidades que tornam algumas coisas mais f\u00E1ceis.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor\u00E9m est\u00E1vamos acostumados com como era antes, e leva um tempo para se adaptar, eu por exemplo participei de um outro f\u00F3rum antes desse do KSP, e quando vim pra c\u00E1 foi bem estranho.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda me incomodo com a falta de um \u0022subscribed threads\u0022 igual havia\u00A0antes, existe uma funcionalidade parecida mas os t\u00F3picos em que voc\u00EA est\u00E1 inscrito resetaram, e tive que mudar algumas configura\u00E7\u00F5es para ficar mais parecido com\u00A0o que eu quero, ainda n\u00E3o sei se est\u00E1 realmente como eu quero.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOutra coisa que mudaria \u00E9 o esquema de cores, agora est\u00E1 meio branco demais, e n\u00E3o tem nada espacial ou kerbal, espero que seja poss\u00EDvel mudar o tema algum dia, sei que isso existe.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas tirando esses dois probleminhas\u00A0o f\u00F3rum ficou melhor na minha opini\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-01T05:09:35Z\u0022 title=\u002212/01/2015 05:09  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 1, 2015\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-01T06:18:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA escolha do design \u0022clean\u0022 da interface foi exagerada ao n\u00EDvel de poder dizer que \u00E9 \u0022simpl\u00EDstico demais\u0022, o novo forum.\u003Cbr\u003E\nEu gostei quando a Microsoft fez isso com o Windows 10, porque eles/ela n\u00E3o exageraram/exagerou quanto ao design, que ficou bonito na maioria, mas esquisito em algums \u00EDcones e coisa do tipo. Esses ret\u00E2ngulos pra tudo quanto \u00E9 lado e esquema de cores clar\u00EDssimas s\u00E3o por enquanto meu pior problema com a atualiza\u00E7\u00E3o. Outro problema \u00E9 a d\u00FAvida - por que mudar?\u003Cbr\u003E\nMudan\u00E7a \u00E9 boa quando tem prop\u00F3sito e vai melhorar, um exemplo seria o novo editor WYSIWYG que divide opini\u00F5es como tudo no mundo. Agora se os contras s\u00E3o maiores que os pr\u00F3s, n\u00E3o h\u00E1 raz\u00E3o para mudar. Na minha opini\u00E3o, KSP merecia um forum melhor, ainda mais depois da 1.0 e logo 1.1.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-01T06:54:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUm dos principais motivos da mudan\u00E7a foi o a quest\u00E3o de seguran\u00E7a, quanto mais um software vai ficando velho menos confi\u00E1vel e seguro ele se torna, e o vBulletin que era usado era muito antigo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOutras ferramentas tamb\u00E9m s\u00E3o muito importantes, para n\u00F3s moderadores por exemplo as ferramentas s\u00E3o\u00A0incomparavelmente melhores.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA escolha do novo f\u00F3rum n\u00E3o foi aleat\u00F3ria, houveram muitas pesquisas e testes, n\u00E3o \u00E9 quest\u00E3o de \u0022ter um f\u00F3rum melhor\u0022 e sim o melhor dentre os que satisfazem as necessidades da comunidade, e dentre essas possibilidades a escolhida\u00A0\u00E9 a melhor.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-01T07:08:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMe agrada como um coment\u00E1rio que para voc\u00EAs \u00E9 provavelmente considerado como fundamentado em burrice pode ser respondido com tanta calma e clareza. Sem desrespeito, por isso que esse f\u00F3rum \u00E9 o que mais visito e considero o melhor, independente de mudan\u00E7as que me desagradam, as pessoas o tornam melhor. Ali\u00E1s \u00E9 pra isso que ele existe, n\u00E3o \u00E9?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kowgan","CreatedById":116874,"CreatedDateTime":"2015-12-01T10:01:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nObrigado pelo aviso e pelo esfor\u00E7o, Tetryds. Tamb\u00E9m estou sentindo falta de uma ou outra funcionalidade, mas isso \u00E9 normal, e creio que ser\u00E3o recolocadas com o tempo. A ess\u00EAncia do f\u00F3rum continua a mesma. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOlha que privil\u00E9gio; somos uma das \u00FAnicas se\u00E7\u00F5es internacionais que permaneceram no novo f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-01T10:05:59Z\u0022 title=\u002212/01/2015 10:05  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 1, 2015\u003C/time\u003E by Kowgan\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-12-01T11:41:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA \u00FAnica coisa que n\u00E3o gostei foi a interface.. n\u00E3o est\u00E1 mais com \u0022cara de forum\u0022... o resto est\u00E1 \u00F3timo, toda mudan\u00E7a \u0022for\u00E7ada\u0022 \u00E9 complicada no in\u00EDcio.. .mas como disse antes.. agente se acostuma! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA vers\u00E3o \u0022mobile\u0022 do forum ficou muito melhor! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-01T13:02:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu achei que o f\u00F3rum ficou mais moderno do que o f\u00F3rum anterior, s\u00F3 digo isso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-01T14:49:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPodia ter a capa atras igual a do reddit \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-01T15:02:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPodia ser mais parecido com o facebook \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-01T15:02:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022144229\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0022\u003E@MKellerBR\u003C/a\u003E\u00A0verdade, a vers\u00E3o mobile n\u00E3o tem nem o que comparar!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nInclusive antes eu navegava no celular usando a vers\u00E3o pra desktop por que era melhor.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u00F3 parece que posts de celular separam muito as linhas, mas isso n\u00E3o \u00E9 um problema grande, n\u00E3o sei se ainda acontece (estou postando do celulae agora).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-01T15:03:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 assim at\u00E9 no pc.\u003Cbr\u003E\nTem que usar shift e enter se n\u00E3o....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kowgan","CreatedById":116874,"CreatedDateTime":"2015-12-01T17:09:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o sabia do Shift\u002BEnter, EuSou. Obrigado pela dica.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-02T12:21:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNem eu!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-02T12:26:50Z\u0022 title=\u002212/02/2015 12:26  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 2, 2015\u003C/time\u003E by Brendo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-02T19:38:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu ja sabia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}