{"TopicId":126640,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico De Imagens","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-11-30T14:03:40Z","PageNum":11,"Articles":[{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-20T19:41:38Z","Content":"\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/JhwASDV.png\u0022 alt=\u0022JhwASDV.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA nova divis\u00E3o da Brendo Aerospace criada para desenvolver modelos e motores de avi\u00F5es, a\u00A0Foxaircraft, apresentou o FA-PEF-TY1, um avi\u00E3o turbo\u00E9lice\u00A0de ataque ao solo, e o FA-JEF-TY1, um avi\u00E3o de ataque ao solo \u00E0 jato.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO FA-PEF-TY1 (seu nome significa Foxaircraft Propeller Engine\u00A0Fighter Type 1), \u00E9 um avi\u00E3o de ataque ao solo m\u00E9dio, com capacidade para carregar 4 bombas, 2 foguetes n\u00E3o-guiados de ataque a posi\u00E7\u00F5es defensivas, 2 metralhadoras de 12,7 mm Browning M2, e 1 canh\u00E3o de 20 mm. Sua velocidade m\u00E1xima \u00E9 de 430km/h.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/IZsSOGI.png\u0022 alt=\u0022IZsSOGI.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJ\u00E1 o FA-JEF-TY1, \u00E9 um avi\u00E3o \u00E0 jato de ataque ao solo, com capacidade para carregar 4 bombas, 1 bomba de 100kg,\u00A02 m\u00EDsseis ATGM, 1 canh\u00E3o de 37 mm e 2\u00A0metralhadoras 12,7 mm Browning M2. Sua velocidade m\u00E1xima \u00E9 de 1.150km/h.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/vPTqpfV.png\u0022 alt=\u0022vPTqpfV.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA Foxaircraft tamb\u00E9m est\u00E1 trabalhando no desenvolvimento de um bombardeiro \u00E0 jato.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-20T19:58:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022123656\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0022\u003E@Sturmgeschutz\u003C/a\u003E\u00A0Se quer fazer avi\u00F5es assim recomendo que voc\u00EA use o modpack do BAD-T:\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/132564-ww2-bad-t-2-bda-ai-dogfight-tournament-submissions-closed-crafts-under-review/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe n\u00E3o quiser os motores a h\u00E9lice do mod pode usar o KAX mesmo, mas a\u00ED recomendo usar o AJE, aumenta muito as possibilidades e torna tudo mais interessante.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-20T20:11:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHmm, voc\u00EA pretende trazer o\u00A0BDA pro seu canal?\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-20T21:04:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAssim que eu lan\u00E7ar o MAF \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-20T21:13:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\na uma previs\u00E3o pro lan\u00E7amento do MAF?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-20T21:37:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSim, pretendo lan\u00E7ar o MAF assim que lan\u00E7ar a 1.1 (n\u00E3o a preview, lan\u00E7ar oficialmente).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMontando meu pc secund\u00E1rio:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022D0To9DD.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/D0To9DD.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJa t\u00E1 quase pronto na verdade, so falta colocar o painel frontal devolta.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-21T00:25:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOlha q legal... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022https://i.imgur.com/acMPfd5.gifv\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://i.imgur.com/acMPfd5.gifv\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-21T00:54:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSe bem que o KSP poderia ter um sistema de suspens\u00E3o igual \u00E0 este. Os rovers sem suspens\u00E3o\u00A0no KSP parecem carrinhos de supermercado (pena que voc\u00EA n\u00E3o pode pegar impulso e subir em cima deles pra fingir que \u00E9 um piloto de F1).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-21T00:57:08Z\u0022 title=\u002203/21/2016 12:57  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 21, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-03-21T14:11:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E\u00A0que CPU vai usar nesse PC?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu t\u00F4 esperando chegar meu processador novo! Comprei um Amd A10-7700, pra usar no lugar do meu Phenon2 945.. sei que n\u00E3o terei um grande aumento de CPU, mas vou conseguir \u0022acabar\u0022 com o gargalo de GPU que tenho hoje! O Phenon n\u00E3o consegue dar conta de minha GTX660 e pelo que eu v\u00ED, o A10 vai dar conta direitinho!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu queria colocar um I5, mas R$ 1200 s\u00F3 pelo processador \u00E9 muita grana por enquanto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-21T15:35:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAs specs desse pc s\u00E3o:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCPU: FX-8150 (que pretendo deixar a 4~4.2GHz)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGPU: GTX 660Ti OC 2GB da Gigabyte\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nRAM: 8GB DDR3 1333MHz\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMOBO: M5A99X Evo R2.0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHDD: 500GB\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPSU: 600W Reais\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://imgur.com/l15KeSh\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://imgur.com/l15KeSh\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: o A10-7700k parece realmente muito bom, a pesar de o cpuboss.com estar overestimando sua capacidade, o custo benef\u00EDcio \u00E9 enorme, acredito que ele fique entre um i3 e um i5.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-03-21T19:12:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 isso que eu espero, pra muitas coisas \u00E9 superior \u00E0 i3 e algumas fica parelho com o i5.. uma destas coisas \u00E9 a taxa da\u00A0mem\u00F3ria e PCI-Express.. bate de frente com o i5!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE pra jogos \u00E9 isso que importa! XD\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-25T21:19:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022oQIBOqg.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/oQIBOqg.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-25T22:19:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nse virar o motor pra traz funciona? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-25T22:19:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSe virar o motor pra tr\u00E1s acaba com a estabilidade dele.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-26T04:33:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUma pequena inven\u00E7\u00E3o \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/tdMW59A.png\u0022 alt=\u0022tdMW59A.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/Ebg1fDM.png\u0022 alt=\u0022Ebg1fDM.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/Jy5MS9w.png\u0022 alt=\u0022Jy5MS9w.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-28T16:05:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGambiarra muito louca mano... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-28T17:55:09Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222477101\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126640\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221459181139\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nGambiarra muito louca mano... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nFiquei feliz porque saiu do ch\u00E3o hahahaha s\u00F3 que \u00E9 meio inst\u00E1vel, mas d\u00E1 pra chegar a uns 5 mil metros de altitude com uma velocidade de uns 200 m/s.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-28T18:00:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nagora bota um SRB e manda ele pro outro lado de kerbin\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-28T20:01:07Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222477253\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126640\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221459188001\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022135047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, EdusacconBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nagora bota um SRB e manda ele pro outro lado de kerbin\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho que ele iria se despeda\u00E7ar com o atrito aerodin\u00E2mico\u003Cimg alt=\u0022:lol:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_laugh.png\u0022 title=\u0022:lol:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:lol:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_laugh.png\u0022 title=\u0022:lol:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-28T20:07:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAinda na 1.0.5:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022z2crzjj.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/z2crzjj.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSim isso preto \u00E9 uma armadura.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nArmadura feita de PWings, muito forte, voa mal mas n derruba por nada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-28T20:22:37Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222477415\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126640\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221459195630\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n14 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda na 1.0.5:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://i.imgur.com/z2crzjj.png\u0022 title=\u0022Enlarge image\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022z2crzjj.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/z2crzjj.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho muito \u0022da hora\u0022 esses avi\u00F5es turbo h\u00E9lices \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-28T20:41:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tamb\u00E9m! H\u00E9lice \u00E9 vida!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-29T17:32:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFrefiro Turbofans... eles fazem uns sons muito loucos quando o avi\u00E3o manobra de forma arrojada... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-29T17:55:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nO som dos motores turboh\u00E9lices \u00E9\u00A0legal para dormir. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-29T18:10:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDeveriam ter participado do BAD-T, deram bobeira.\n\u003C/p\u003E\n"}]}