{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":75,"Articles":[{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-10T00:21:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq agora eu posso... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-10T00:50:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser um gato astronauta moderador... vamos testar para ver se esses moderadores s\u00E3o mesmo competentes? Algu\u00E9m ai posta um daqueles assuntos que n\u00E3o podem ser postados\u00A0(como\u00A0politica)\u00A0para ver se ganha alerta\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:02:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por incitar um motim... farei vcs andarem na prancha... bando de badernista... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:03:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ele pode, agora voc\u00EA que tem que se virar \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:04:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um soon of a ninja.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:04:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o ter sido mais ninja q eu...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:06:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela alta frequ\u00EAncia de post em um curto per\u00EDodo de tempo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-10T01:06:31Z\u0022 title=\u002211/10/2016 01:06  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 10, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:18:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por sumir e voltar toda hora igual a um sat\u00E9lite em \u00F3rbita\u00A0eliptica.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:22:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanid pois ja to preparando as armas pra quando a nova ordem mundial que sera criado por esses novos moderadores tiranos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:28:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por porte ilegal de armas... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:39:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por abuso de autoridade.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA n\u00E3o pode fazer nada, apenas levar culpa pelo que os outros fazem.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-10T01:48:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por li\u00E7\u00F5es de moral de coroa que j\u00E1 passou pelos paranau\u00EA\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-10T21:41:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois estou curioso pra saber como que o tretryds perdeu o cargo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-11-10T22:32:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se intrometer nos assuntos dos ets. \u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003E(Sim, ha extraterrestres\u00A0envolvidos nesta historia)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-10T22:32:38Z\u0022 title=\u002211/10/2016 10:32  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 10, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-10T23:22:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois os Ets n\u00E3o s\u00E3o os \u00FAnicos envolvidos, se esqueceu dos illuminatis?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-11T00:46:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer envolver a todos nese rolo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-11T00:53:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer esconder a verdade, seu gato piloto astronauta piromancista nutricionista illuminati alienigina moderador.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-11T00:56:02Z\u0022 title=\u002211/11/2016 12:56  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 11, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-11T01:08:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque... \u003Cem\u003Ecomo raios voc\u00EA atraiu um like do \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/78047-winkallkerb/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002278047\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/78047-winkallkerb/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@WinkAllKerb\u0027\u0027\u003C/a\u003E aqui???\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-11T02:07:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer achar explica\u00E7\u00F5es para as coisas sem sentido\u00A0que acontecem nesse f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-11T02:25:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber das coisas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-11T12:43:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por saber e n\u00E3o compartilhar...\u00A0aposto que ficam discutindo seus planos Illuminat no board oculto do ocultismo que s\u00F3 os moderadores tem acesso, precisamos da revolu\u00E7\u00E3o para derrubar os Illuminat.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-11T12:56:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, por que ele n\u00E3o \u003Cs\u003E\u00E9 mais\u003C/s\u003E\u00A0\u00E9 e nem nunca foi Illuminati.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-11T14:16:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE obrigado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-11T17:21:12Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222846859\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478873788\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE obrigado.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido Por ser educado em um assunto desnecessauro\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-11T17:47:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por invocar dinossauros onde eles n\u00E3o pertencem.\n\u003C/p\u003E\n"}]}