{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":115,"Articles":[{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-07-19T12:41:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por estarem claramente hackeando o source code de KSP, o que \u00E9 contra as regras! \u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-19T13:14:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq \u00E9 C# \u00E9 n\u00E3o Kerboscript... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-19T16:24:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que \u00E9 K# e n\u00E3o Kerboscript\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-19T19:39:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque \u00E9 KSharp.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-19T20:34:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por progama\u00E7\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-20T12:16:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por anarquia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-20T16:25:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ma\u00E7onaria... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-07-20T16:31:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me fazer ler errado e pensar \u0027\u00C9 O QU\u00CA?\u0027\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-20T21:47:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por quase dar um banimento de verdade por erro de leitura\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-20T23:26:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu n\u00E3o entendi.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-21T04:29:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser ou se fazer de inoscente... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-21T05:07:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por nunca ser culpado pois moderadores nunca erram(tm).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-21T14:37:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque humanos erram. Moderadores n\u00E3o erram. Logo moderadores n\u00E3o s\u00E3o humanos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-21T18:30:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me chamar de E.T. \u003Cimg alt=\u00221.0\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://static-cdn.jtvnw.net/emoticons/v1/86/1.0\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-22T00:06:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque todos n\u00F3s somos aliens, pra outras civiliza\u00E7\u00F5es que habitam o universo a fora.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-22T17:15:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que para os Kerbal, somos gigantes rosa, enquanto que para n\u00F3s, eles s\u00E3o homenzinhos verdes\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-22T17:15:47Z\u0022 title=\u002207/22/2017 05:15  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EJuly 22, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-23T02:33:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois somos um gr\u00E3ozinho de areia no\u00A0meio do\u00A0espa\u00E7o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-23T15:51:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por distorcer a defini\u00E7\u00E3o de gr\u00E3o de areia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-24T12:25:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que moro num lugar com praia e n\u00E3o vou na praia faz um bom tempo... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-24T12:28:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o curto praia, porem eu deveria morar no litoral, pois a maresia melhora absurdamente minha renite alergia.... mas em vez disso moro em uma regi\u00E3o que \u00E9 seca o ano inteiro, que s\u00F3 faz piorar a renite.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-24T17:01:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque as praias aqui no RJ s\u00E3o \u00F3timas pra desapegar. Voc\u00EA volta pra casa desapegado do seu\u00A0celular, carro,\u00A0cord\u00E3o, rel\u00F3gio, e dinheiro. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-24T22:30:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser trouxa... deveria ser um bruxo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-24T22:38:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a piada dele foi boa, melhor ainda por ser factual.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGosto de praia, pra visitar e passar uns dias s\u00F3, morar n\u00E3o deve ser muito legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-25T00:10:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nconcordo\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-25T00:10:23Z\u0022 title=\u002207/25/2017 12:10  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EJuly 25, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Ebanido\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-25T00:14:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por apenas concordar... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"}]}