{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":76,"Articles":[{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-11T17:55:18Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222847062\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478886443\u0022 data-ipsquote-userid=\u002295210\u0022 data-ipsquote-username=\u0022monstah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 minute ago, monstah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por invocar dinossauros onde eles n\u00E3o pertencem.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por insinuar que eu nao posso invocar dinossauros aonde eu bem entender\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-11T21:50:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por insinuar que pode invocar dinossauro aonde bem intender, segundo seus documentos vc so pode invocar dinossauros antes do meteoro cair na terra.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-11T21:59:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber ou se lembrar q dinossauros podem ser invocados usando DNA de anf\u00EDbios e mosquitos fossilizados em \u00E2mbar...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-11T22:01:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBando, pois na verdade \u00E9 um super mosquito que viveu mais de 20 milh\u00F5es de anos e\u00A0picou esp\u00E9cies que viveram em partes totalmente diferentes do globo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-11T22:45:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar do\u00A0aedes aegypti\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-12T11:14:35Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222847413\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478904325\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159267\u0022 data-ipsquote-username=\u0022GabrielKerman-BR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n12 hours ago, GabrielKerman-BR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar do\u00A0aedes aegypti\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer referencia a Dengue\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-12T11:26:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que uma coisa n\u00E3o tem nada a ver com a outra, o aedes \u00E9 apenas o portador do v\u00EDrus da dengue, n\u00E3o a causa da doen\u00E7a.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe n\u00E3o fosse por esse fato essa seria apenas mais uma esp\u00E9cie de mosquito comum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-12T11:58:00Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222847818\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478949981\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n25 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que uma coisa n\u00E3o tem nada a ver com a outra, o aedes \u00E9 apenas o portador do v\u00EDrus da dengue, n\u00E3o a causa da doen\u00E7a.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe n\u00E3o fosse por esse fato essa seria apenas mais uma esp\u00E9cie de mosquito comum.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar que a dengue esta nos mosquitos isso e mentira! tem alguns que nao tem o virus hahaha,\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-12T12:13:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEstou sem ideias de banimento\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-12T12:40:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por acordar cedo no s\u00E1bado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/168420-voukerman/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022168420\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/168420-voukerman/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Vou.Kerman\u003C/a\u003E\u00A0mas n\u00E3o foi isso que eu falei.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-12T12:40:53Z\u0022 title=\u002211/12/2016 12:40  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 12, 2016\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-12T13:24:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por decidir ser bi\u00F3logo agora.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-12T13:24:24Z\u0022 title=\u002211/12/2016 01:24  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 12, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-12T14:23:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por presumir que ele n\u00E3o \u00E9 bi\u00F3logo, agora.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMe amarro nessa foto do gato XD \u00E9 bem \u0027oi meu chapa!\u0027 mesmo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-12T15:02:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por gostar de Littens shinys.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-11-12T16:35:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por\u00A0Tem uma tare\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-12T17:50:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que... O QUE??? \u00A0N\u00E3o entendi nada (deja vu)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022table-layout:fixed;width:1092px;line-height:1.6;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;margin-bottom:20px;margin-top:0px;font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;\u0022\u003E\nBanido por acordar cedo no s\u00E1bado.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEIIII, eu acordei cedo, tive de ir para a especializa\u00E7\u00E3o =/\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-12T17:51:26Z\u0022 title=\u002211/12/2016 05:51  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 12, 2016\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-12T18:16:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter deja vus, Vai trabalhar na agencia anti-illuminatis que e melhor que fiquar parado pensando no futuro, passado, essas coisa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-12T18:54:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido. Nenhum Illuminatus por aqui.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-12T19:40:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que todos sabemos que eles est\u00E3o sim por aqui, sabemos quem s\u00E3o e tomaremos medidas para depor estes Illuminatis em breve.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-11-12T20:06:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por \u0022sin connerie\u0022 \u0027en fr\u0027\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-13T01:13:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o Jureg Quiz\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-13T15:48:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o fazer o urro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-14T01:28:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter mudado sua avatar de um gato engra\u00E7ado para um gato feio feito no paint.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-14T01:28:51Z\u0022 title=\u002211/14/2016 01:28  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 14, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-14T02:11:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque da zoom no olho do meu avatar e voc\u00EA ir\u00E1 perceber do que se trata.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-14T02:20:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, n\u00E3o sei por que mas est\u00E1 banido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-14T11:14:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter banido um gato feio sem olho (e Illuminati)\u00A0feito no paint por motivos desconhecidos.\n\u003C/p\u003E\n"}]}