{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":18,"Articles":[{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-13T16:58:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por escrever em l\u00EDngua alien\u00EDgena e n\u00E3o em portugu\u00EAs\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-13T19:49:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o entender a l\u00EDngua malaiala.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-13T19:49:23Z\u0022 title=\u002201/13/2016 07:49  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 13, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-13T20:31:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por maya\u0027malam malayalam\u00A0\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/L%C3%ADngua_malaiala\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://pt.wikipedia.org/wiki/L%C3%ADngua_malaiala\u003C/a\u003E\u00A0 \u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003Edo estado de\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Kerala\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022text-decoration:underline;color:rgb(11,0,128);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background:rgb(255,255,255) none;\u0022 title=\u0022Kerala\u0022\u003EKerala\u003C/a\u003E\u00A0do per\u00EDodo Neol\u00EDtico\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-13T20:59:31Z\u0022 title=\u002201/13/2016 08:59  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 13, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-13T21:06:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq o neol\u00EDtico j\u00E1 passou, estamos no s\u00E9culo 21\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-13T23:20:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o jogar Age Of Empires, que por sinal, \u00E9 um \u00F3timo jogo, at\u00E9 o 1 que \u00E9 bem antigo.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022:wink:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-13T23:36:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber que eu jogo Age of Empires desde o final dos anos 90 e o 1 \u00E9 meu favorito, especialmente o The Rise of Ro\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003Em\u003C/span\u003Ee\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Epassei uns 2 anos jogando o trial com carthago at\u00E9 achar o completo pra vender e comprar, tenho at\u00E9 hj o CD, s\u00F3 n\u00E3o posso mais instalar pq n\u00E3o tenho mais drive de CD... inclusive se bem me lembro comprei depois de ter ganho o Age II com o base e o The Conquerors juntos\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-14T01:26:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me fazer levantar da cadeira e ir pegar meus \u00F3culos. S\u00F3 com isso perdi muitas calorias que poderiam ser gastas quando eu levant\u00E1-se para pegar caf\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-14T01:42:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber usar o zoom do navegador ou ter um navegador in\u00FAtil sem zoom\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-14T01:50:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por esquecer que ele podia ter copiado e colado em outro lugar que n\u00E3o mant\u00E9m o formato\u00A0pra poder ler sem dar zoom mesmo que o navegador fosse in\u00FAtil.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-14T05:49:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber q o Bt do Windows \u002B U abre um menu q tem a lente de aumento do Windows... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-14T05:49:14Z\u0022 title=\u002201/14/2016 05:49  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 14, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-14T05:56:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que meu teclado tem uma op\u00E7\u00E3o que desabilita o bot\u00E3o do windows pra n\u00E3o ficar incomodando ent\u00E3o eu nunca uso ele, nem se apertasse de prop\u00F3sito.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-14T13:07:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter um excelente teclado com op\u00E7\u00E3o de desabilitar essa tecla irritante e pouqu\u00EDssimo usada\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-14T13:26:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por n\u00E3o gostarem d\u00E1 tecla Windows. Ela \u00E9 muito boa pra dar atalho para o desktop, abrir o menu\u00A0iniciar, al\u00E9m de me salvar muitas vezes quando eu aperto alguma combina\u00E7\u00E3o de teclas que buga tudo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-14T15:36:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o usar Linux\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-14T16:42:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter um bilh\u00E3o de flags pras suas streams\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-14T18:26:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque eu trabalho melhorar o meu portugu\u00EAs ( : )@edu)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-14T18:37:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu te acho estranho\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-14T18:49:27Z\u0022 title=\u002201/14/2016 06:49  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 14, 2016\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003E\u0026quot;Porque\u0026quot; JUNTO, Monstro!\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-14T18:41:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o gosto do seu avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-14T18:48:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque \u00C9 O QU\u00CA??? HERESIA. \u003Cstrong\u003EHERESIA!\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003EFalando mal dos mortos. Como ousa?\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-14T18:50:06Z\u0022 title=\u002201/14/2016 06:50  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 14, 2016\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T00:19:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por perder a chance de descontar a zuada no teu avatar zoando o amiguinho brony hipster comunista anti-ditador confuso\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T00:32:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu j\u00E1 to com mais sobrenome do que membro da Fam\u00EDlia Real Portuguesa. Chega!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T00:57:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por reclamar de ter t\u00E3o poucos nomes, Pedro I tinha 17 e n\u00E3o consta nos livros de hist\u00F3ria que ele reclamava disso\u00A0no f\u00F3rum de kerbal....\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T13:25:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter um sobrenome de algu\u00E9m daqui do subf\u00F3rum. E banido por achar que\u00A0Pedro de Alc\u00E2ntara Francisco Ant\u00F3nio Jo\u00E3o Carlos Xavier de Paula Miguel Rafael Joaquim Jos\u00E9 Gonzaga Pascoal Cipriano Serafim de Bragan\u00E7a e Bourbon I n\u00E3o reclamava disso no f\u00F3rum de kerbal...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T13:37:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o provar que Pedro I reclamava em f\u00F3rum de kerbal de seus 17 sobrenomes\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:05:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTenho sim!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/yQo23pK.png\u0022 alt=\u0022yQo23pK.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-15T15:11:03Z\u0022 title=\u002201/15/2016 03:11  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 15, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}