{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":14,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-06T15:18:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me ajudar com o career mode\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-01-06T16:14:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por precisar de ajuda com o career mode.\u003Cbr\u003E\nFeliz anivers\u00E1rio, C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0022ban the user above you\u0022!!!! Um dia atrasado mas pelo menos lembrei (ou li embaixo dela na lista\u00A0onde fala quem criou e quando)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-06T17:41:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer uma banimento que excede 2 linhas do post.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-06T17:44:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por hipocrisia, dado que visto do\u00A0celular seu post tem 2 linhas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-06T18:37:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por usar celular pra ver forum ao inves de telefonar...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-06T18:40:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gostar de gatos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-06T18:52:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o gostar de gatos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu mesmo tenho 10 aqui em casa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-06T18:55:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que vc pode ter um gato.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEles \u00E9 que s\u00E3o seus donos, aceite isso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNossa quanto gato, odeio gatos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-06T18:56:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que n\u00E3o gosto de gatos s\u00F3 por banir algu\u00E9m com esse motivo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-06T20:21:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter a foto de perfil de um homem com uma quantidade de pelos faciais excessiva, no qual pode acumular sujeira, que traz com si bact\u00E9rias nocivas \u00E0\u00A0sa\u00FAde, segundo dados da OMS.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-06T20:26:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por mencionar orbital maneuvering system\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-06T20:36:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que OMS \u00E9 esse coisa ai que eu tenho pregui\u00E7a de digitar no celular. OMS \u00E9 Organiza\u00E7\u00E3o Mundial do S.E.X.O, que significa Saludos Extraterr\u00E1queos do Xingu Orbital.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-06T20:37:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por mencionar o sobrenome dos irm\u00E3os xingu\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"KronuS","CreatedById":156401,"CreatedDateTime":"2016-01-06T21:34:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por pesquisar \u0022gatos zoeiros fofinhos\u0022 e colocar como foto de perfil\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-06T22:03:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EO POST ABAIXO PODE CONTER ZUEIRA HU3.\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por falta de criatividade na hora de tirar uma screenshot para coloca-l\u00E1 como foto de perfil. Fala s\u00E9rio cara, uma nave orbitando um planeta, vai tirar uma descente, tipo uma esta\u00E7\u00E3o espacial gigante, um kerbal fazendo parkour, um rover dan\u00E7ando break em Minmus, uma colis\u00E3o entre M\u00FCn e Kerbin, 1.000 naves docadas entre si, um lander fazendo landing de cabe\u00E7a para baixo, um casal de kerbais na proa de um navio, uma foice e um martelo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-06T22:05:30Z\u0022 title=\u002201/06/2016 10:05  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-06T23:27:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser chato, muito chato.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDeixa ele u\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-01-06T23:33:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por\u00A0hipocrisia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nZuuuuuuuuuuuuera\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-06T23:37:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por hipocrisia\u00B2\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-07T01:27:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir quem baniu quem falou a verdade banindo outro por motivo justo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-07T19:45:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter o avatar rindo \u00E0 toa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-08T00:04:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir o mito\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-08T02:10:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se achar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-08T12:14:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser inocente de achar que eu estava falando de mim\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-08T13:54:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um desocupado que s\u00F3 posta nessa thread\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-08T15:41:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser stalker... que coisa feia, menino\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n(na real \u00E9 que eu realmente tenho jogado pouco Kerbal e tenho s\u00F3 lido o f\u00F3rum ultimamente)\n\u003C/p\u003E\n"}]}