{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":144,"Articles":[{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-31T00:08:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois os Jedi acreditavam cegamente que Anakin Skywalker era o Escolhido, quando na verdade ele os reduziu a somente um, Obi-Wan Kenobi, cuja localiza\u00E7\u00E3o atual \u00E9 desconhecida. O Escolhido \u00E9 uma mentira, assim como os Jedi e a antiga Rep\u00FAblica. Venha para o Lado negro, \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002297503\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@luizopiloto\u003C/a\u003E, temos leite e peixe, al\u00E9m de uniformes e armas maneiras.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-31T09:44:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq eu n\u00E3o estava falando desse escolhido...Seu badernista...\u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-03-31T14:44:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar falando de mim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-31T16:54:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter mania de grandeza, achando que \u00E9 o Escolhido quando na verdade voc\u00EA n\u00E3o \u00E9 nem um moderador.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Spricigo","CreatedById":166502,"CreatedDateTime":"2018-03-31T17:10:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEis que venho pra bani-lo e cumprir a profecia:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223340112\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221522440803\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n20 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido pq o escolhido retornar\u00E1... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-31T20:41:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois eu sou o Escolhido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE eu desafio voc\u00EA para um duelo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuem vencer governar\u00E1 a Galaxia e o f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDomingo, 15:30, nas r\u00FAinas do Templo do Imperador Tetryds, em For\u0027um-Kaesepe-Beere, no Limbo Galactico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002297503\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@luizopiloto\u003C/a\u003E\u00A0como juiz.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSem apelar para divindades, magias, aparatos tecnologicos ou aliados.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSomente n\u00F3s dois e espadas laser.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTe espero l\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE que ven\u00E7a o melhor...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-31T21:40:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq n\u00E3o to nem um pouco afim de ajuizar uma batalha gal\u00E1tica durante o feriado... seu badernista... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-31T21:49:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe \u00E9 assim, n\u00E3o haver\u00E1 juiz algum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Spricigo","CreatedById":166502,"CreatedDateTime":"2018-03-31T22:51:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEU sou o Juiz. E te sentencio ao banimento por sua blasfema, sua heresia e, principalmente, por ser um badernista. Pois assim disse o profeta do escolhido, \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002297503\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@luizopiloto\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-04-01T02:02:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por blasfemia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2018-04-01T23:41:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por heresia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Spricigo","CreatedById":166502,"CreatedDateTime":"2018-04-01T23:44:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanir no 1\u00BA de Abril?\u00A0 Pfff!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-04-02T16:39:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um mentiroso... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2018-04-03T21:43:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque perna curta tem mentira. N\u00E3o, pera! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-04-04T22:23:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que isso daqui ja perdeu a gra\u00E7a faz tempo \u003Cimg alt=\u0022:/\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon1.png\u0022 title=\u0022:/\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2018-04-04T23:17:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque \u00E9 verdade, s\u00F3 existe esse t\u00F3pico ativo no f\u00F3rum pt.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-04-05T14:24:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por s\u00F3 reclamar e n\u00E3o fazer nada a respeito... nem parece brasileiro... n\u00E3o... pera... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2018-04-10T21:51:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBandido pq banido bom \u00E9 banido morto... brinks.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-04-11T15:04:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por direitos banidos... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2018-04-14T14:31:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir os direitos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-04-14T15:35:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que agora s\u00F3 pode canhoto...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-04-14T16:18:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela Resistencia Destra.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-04-14T22:25:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um pe\u00E3o usado para criar \u0022Destra\u00E7\u00E3o\u0022 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-04-14T22:49:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, pois eu\u00A0sou\u00A0seu pai!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-04-14T23:29:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido... pq vc saiu pra comprar cigarros e nunca mais voltou... \u003Cimg alt=\u00221.0\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u002230\u0022 src=\u0022https://static-cdn.jtvnw.net/emoticons/v1/86/1.0\u0022 width=\u002236\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}