{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":19,"Articles":[{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:09:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o banir e falsificar evid\u00EAncia incluindo meu nome ali embaixo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:12:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que seu nome est\u00E1 ali em baixo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:14:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer tapar o sol com uma peneira e falsificar ainda mais a imagem cortando ela mais abaixo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:25:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me chamar de falsificador, e n\u00E3o aceitar a verdade. Por isso eu declaro guerra a voc\u00EA.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:36:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Bronices.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:38:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se\u00A0achar e achar que\u00A0pode declarar guerra assim\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cimg alt=\u00223RDE58H.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/3RDE58H.jpg\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n(meio tenso, tanto nessa quanto na original do Reagan, eles estarem com um RPG-7 nas costas e n\u00E3o um lan\u00E7ador ocidental...)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nbem... tem o dia do predador e o dia da ca\u00E7a... hoje foi minha vez de ser rubinho \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-15T15:39:24Z\u0022 title=\u002201/15/2016 03:39  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 15, 2016\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:39:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque MLP is love, MLP is life.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T15:45:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por pedir pra ser oprimido\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T16:18:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu tenho o T-54, e voc\u00EA n\u00E3o pode oprimir ele.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://wikiwiki.jp/wotanks/?plugin=ref\u0026amp;page=T-54\u0026amp;src=T54_1www_geocities%5B1%5D.jpg\u0022 alt=\u0022?plugin=ref\u0026amp;page=T-54\u0026amp;src=T54_1www_geoci\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T16:22:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eu tenho o EE-T1 Os\u00F3rio, melhor tanque do mundo (s\u00F3 fracassou por press\u00E3o internacional pros sauditas comprarem o Abrams, pq o Os\u00F3rio j\u00E1 estava certo)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://product.news.sohu.com/ml/uppic/20050605095046110128.jpg\u0022 alt=\u002220050605095046110128.jpg\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\ne pq eu tenho o Capit\u00E3o Bolsonaro, da brigada Paraquedista do Ex\u00E9rcito Brasileiro\u003Cbr\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://2.bp.blogspot.com/-F7z6dJxBIes/TtzVM6wCqlI/AAAAAAAAAa0/ryvS2DytBR8/s1600/jair.bolsonaro.pqd.blog.jpg\u0022 alt=\u0022jair.bolsonaro.pqd.blog.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T16:44:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu tenho o\u00A0Ilyushin Il-2, e\u00A0\u003Cem\u003E\u0022O\u00A0ex\u00E9rcito vermelho precisa do IL-2 como o ar que respira, como o p\u00E3o que come. - Stalin\u0022\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: O Os\u00F3rio n\u00E3o era feito com tecnologia 100% nacional.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003E\u003Cimg alt=\u0022Il2_sturmovik.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Il2_sturmovik.jpg\u0022\u003E\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-15T16:45:35Z\u0022 title=\u002201/15/2016 04:45  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 15, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-15T16:47:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n(Interl\u00FAdio: Ninjei o Z\u00E9duardo. HA.)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T16:55:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nconsiderando o interl\u00FAdio, a v\u00EDtima ser\u00E1 o brony hipster\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nbanido pq stalin era t\u00E3o genial militarmente que pra matar 1 chucrutes matava\u00A03\u00A0do pr\u00F3prio povo, e pq Bolsonaro \u00E9 tipo Super Trunfo...\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nEDIT: nem um dos melhores avi\u00F5es da URSS na segunda guerra\u003Cbr\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Bell_P-63_Kingcobra_on_display_in_Victory_Park,_Moscow._Photo_taken_in_June_2004.jpg\u0022 alt=\u0022Bell_P-63_Kingcobra_on_display_in_Victor\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nfora que o Os\u00F3rio foi desenhado e montado no Brasil e muitos dos componentes eram nacionais, s\u00F3 n\u00E3o todos\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-15T17:07:10Z\u0022 title=\u002201/15/2016 05:07  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 15, 2016\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-15T20:44:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por come\u00E7ar a falar de politica e avi\u00F5es comunistas, eles s\u00E3o parentes do brony quadrado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T21:19:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq o Bell P-63 Kingcobra (o avi\u00E3o que eu postei)\u00A0era\u00A0fabricado pela Bell Aviation dos EUA\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-15T21:20:18Z\u0022 title=\u002201/15/2016 09:20  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 15, 2016\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-15T22:50:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que na foto aparece um Bell P-63 Kingcobra, quando na verdade \u00E9 um Bell P-63\u003Cstrong\u003EC\u003C/strong\u003E\u00A0Kingcobra, c\u00F3digo militar de identifica\u00E7\u00E3o 44-4011 VVS, e ele na verdade foi restaurado de uma fuselagem encontrada na Ilha Shumshu, com outras partes do mesmo modelo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-15T23:16:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser muito chato... e banido novamente pq eu imaginei voc\u00EA numa festa e fiquei deprimido s\u00F3 na possibilidade de estar na mesma festa que voc\u00EA.... e como resultado da depress\u00E3o iria propor um corredor polon\u00EAs em voc\u00EA pra melhorar o astral da festa....\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-16T01:00:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por ficarem brigando.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho que um dia foi pouco pro pessoal se acalmar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-29T16:32:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por reabrir o t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o quero me arrepender disso, ent\u00E3o j\u00E1 sabem.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-29T18:00:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n(foi mal a pergunta, mas... que que t\u00E1 pegando? Ainda rola a brincadeira? ^^)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por me deixar na d\u00FAvida...?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-29T18:17:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter d\u00FAvidas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-29T18:41:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser da RAF, e tamb\u00E9m porque os ve\u00EDculos blindados brit\u00E2nicos antigamente eram muitos ruins.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-30T02:23:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por difamar o exercito da rainha... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-30T02:33:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por s\u00F3 vir, postar o link kerbal-x das suas naves e rapar fora\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-30T14:55:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o consertar essas taturanas q vc chama de sombrancelha... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-30T14:56:27Z\u0022 title=\u002201/30/2016 02:56  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 30, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}