{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":96,"Articles":[{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-17T01:09:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por criatividade sazonal... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-17T11:02:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banimento temperamental\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-17T12:37:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por questionar meus temperos... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-02-17T13:13:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por temperar questionamentos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-17T13:53:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por.... ESTAR USANDO UM AVATAR ILLUMINAT, N\u00C3O PENSE QUE N\u00C3O VI ESSES TRI\u00C2NGULOS AI..... \u00A0\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002295210\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@monstah\u003C/a\u003E\u00A0Illuminat confirmado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-17T16:06:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por acusar o coleguinah de ser illuminate.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-17T21:47:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nErraaadamente, voc\u00EA baniu um inocente, que relatou o evidente, agora eu\u00A0vou te banir...Banido!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-18T00:56:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por cantar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nainda n\u00E3o e carnaval.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-18T01:53:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBANIDO PELA HERESIA DE COMEMORAR O CARNAVAL.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-22T15:56:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me acusar de heresia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-22T17:17:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que carnaval pode ser interessante, depende de o que vc faz nele.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-22T21:28:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque sua frase \u00E9 digna de um pepe.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u00220e9.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i1.kym-cdn.com/photos/images/facebook/000/862/065/0e9.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2017-02-22T23:25:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido\u00A0por trazer memes populares\u00A0\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Eser\u00E1 que isso \u00E9 redundante\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-22T23:55:20Z\u0022 title=\u002202/22/2017 11:55  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 22, 2017\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-23T05:08:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir o pepperoni \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-23T16:48:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por confundir com sabor de pizza\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-23T17:37:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o gostar de pizza\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-23T18:13:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que pizza \u00E9 bom.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCookie tb.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-02-23T19:53:36Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222965489\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221487873636\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que pizza \u00E9 bom.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCookie tb.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido Porque pizza \u00E9 cookie nao \u00E9 bom... \u00E9 otimo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-23T19:56:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer se esquivar da guerra Biscoito-Bolacha usando o cookie.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE eu gosto de pizza.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-23T23:42:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer jogar biscoitos e depois dar uma bolacha... coisa feia... \u003Cimg alt=\u0022:huh:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_undecided.gif\u0022 title=\u0022:huh:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-23T23:46:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que \u00E9 bolacha e acabou a discuss\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-24T01:08:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois qualquer bolacha e biscoito, mais nem todos biscoitos s\u00E3o bolachas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE ch\u00E1 e melhor.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-24T01:20:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque bolacha/biscoito serve\u00A0para designar o mesmo produto segunda a ANVISA (al\u00E9m de serem sin\u00F4nimos), mas biscoito \u00E9 o termo mais popular.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n#EuFaloBiscoito\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-24T01:35:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o estou nem a\u00ED, sendo bolacha ou biscoito ela ou ele ir\u00E3o parar na minha barriga mesmo!\u00A0\u00AF\\_(\u30C4)_/\u00AF\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-24T01:53:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que n\u00E3o estar nem a\u00ED mas na verdade se importar sim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE bolacha \u00E9 o termo mais usado, vc s\u00F3 acha que \u00E9 biscoito por que convive mais com esse termo, isso \u00E9 a heur\u00EDstica da disponibilidade afetando seu pensamento e voc\u00EA est\u00E1 errado at\u00E9 prova em contr\u00E1rio.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPorque eu t\u00F4\u00A0sempre certo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-24T01:53:25Z\u0022 title=\u002202/24/2017 01:53  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 24, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}