{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":107,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-04-29T02:52:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq eu cobro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-29T02:58:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq agora eu sou STS Comander LvL 5...\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-04-29T14:37:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido\u00A0porque eu acho que eu fiz algo est\u00FApido, mais uma vez\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-04-29T16:35:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois pela primeira vez consegui entender o que escreveu\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003Ebanido pq agora eu sou STS Comander LvL 5\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nExplica esse negocio de STS Comander\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-29T19:27:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer q eu explique o shuttle challenge... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-04-29T22:32:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o explicar ao coleguinha o que \u00E9 a shuttle challenge.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA \u00E9 uma vergonha para a sociedade e tudo que a ra\u00E7a humana representa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-04-29T22:33:02Z\u0022 title=\u002204/29/2017 10:33  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EApril 29, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-04-29T23:27:04Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223039319\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221493505174\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n54 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o explicar ao coleguinha o que \u00E9 a shuttle challenge.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA \u00E9 uma vergonha para a sociedade e tudo que a ra\u00E7a humana representa.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nnosfa fa que efa ofenza toda tetridis?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-04-29T23:27:43Z\u0022 title=\u002204/29/2017 11:27  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EApril 29, 2017\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-30T02:25:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBANIDO\u00A0\u003Cimg alt=\u00221.0\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://static-cdn.jtvnw.net/emoticons/v1/86/1.0\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-03T13:28:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq foi s\u00F3 eu sumir uns dias e o f\u00F3rum pt morreu praticamente D:\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-05-03T13:47:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por\u00A0\u003Cb style=\u0022color:#222222;\u0022\u003EC\u003Csub\u003E4\u003C/sub\u003EH\u003Csub\u003E8\u003C/sub\u003EO\u003Csub\u003E4\u003C/sub\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-03T13:50:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por\u00A0\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003EC\u003C/span\u003E\u003Csub\u003E7\u003C/sub\u003E\u003Cspan\u003EH\u003C/span\u003E\u003Csub\u003E5\u003C/sub\u003E\u003Cspan\u003EN\u003C/span\u003E\u003Csub\u003E5\u003C/sub\u003E\u003Cspan\u003EO\u003C/span\u003E\u003Csub\u003E8\u003C/sub\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-03T20:28:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o precisa vc sumir para o forum pt morrer....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEle morre por conta pr\u00F3pria de tempos e tempos e depois ressuscita como se nada tivesse acontecido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-05-03T21:18:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq se \u00E9 essa thread de zueira que mant\u00E9m o f\u00F3rum pt vivo, ent\u00E3o ele nunca morrer\u00E1 e o pq todos j\u00E1 sabem.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-04T04:33:39Z\u0022 title=\u002205/04/2017 04:33  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 4, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-03T21:25:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que todo mundo sabe que vc s\u00F3 veio aqui por que o whatsapp saiu do ar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-03T22:32:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu n\u00E3o sabia que o Wattsapp tinha sa\u00EDdo do ar (para ver o quanto eu uso)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-05-05T02:52:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o que est\u00E1\u00A0fora ar\u00A0se encontra\u00A0dentro da \u00E1gua\u00A0ou\u00A0no v\u00E1cuo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E#\u003C/span\u003E\u003Cem style=\u0022color:#6a6a6a;\u0022\u003EG\u00EAnio\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-05T03:15:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que tamb\u00E9m pode estar encrustado no meio de um s\u00F3lido\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#999999;\u0022\u003E#quaseg\u00EAnio\u003C/span\u003E\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-05T04:16:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que existe uma infinidade de gases e l\u00EDquidos e s\u00F3lidos e gel e plasma e tudo mais onde algo pode estar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#999999;\u0022\u003E#n\u00E3og\u00EAnio\u003C/span\u003E\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-05T13:38:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a resposta para sua pergunta \u00E9 42\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E.... seja a pergunta qual for.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2017-05-05T19:03:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mencionar a resposta da\u00A0pergunta fundamental sobre o sentido da vida, do universo e de tudo o mais.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-05T19:04:23Z\u0022 title=\u002205/05/2017 07:04  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 5, 2017\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-06T01:29:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois 45 - 3 = \u00A042\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-05-06T08:14:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque de acordo com essa teoria\u00A0o que tem dentro de um buraco negro \u00E9 42.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo ipsEmbeddedVideo_limited\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/UDVtMYqUAyw?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-06T15:25:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter servido uma Dinamite Pangal\u00E1tica para a galera \u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-06T17:13:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois esse prato so \u00E9 servido no restaurante l\u00E1 no fim do universo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2017-05-07T02:09:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu prefiro comer o prato do dia a ter a sensa\u00E7\u00E3o de ter o cr\u00E2nio esmagado\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-07T02:10:16Z\u0022 title=\u002205/07/2017 02:10  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 7, 2017\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}