{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":48,"Articles":[{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-10T17:12:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois baniu ele 4 vezes... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-11T05:27:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por desbancar o coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-11T14:22:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser o cara bonzinho e impor ordens de conviv\u00EAncia entre coleguinhas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-11T19:40:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq esse negocio de coleguinha s\u00F4a meio esquisito... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-13T16:14:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanidos por desculpa coleguinha\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-13T17:22:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois esse thread precisa de mais disso:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://www.gsfcarparts.com/media/catalog/product/cache/1/image/9df78eab33525d08d6e5fb8d27136e95/9/8/981aa0850.jpg\u0022 alt=\u0022981aa0850.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-13T20:47:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq aqui no Bra\u003Cstrong\u003EZ\u003C/strong\u003Eil o \u00FAnico trava-rosca q eu encontro \u00E9 o Loctite 222... E esse neg\u00F3cio de trava-rosca depois do neg\u00F3cio dos coleguinhas s\u00F4a mais estranho ainda... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-13T21:49:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer travar a rosca dos outros\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-13T23:37:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer me banir pelo motivo q eu o bani anteriormente... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-13T23:38:13Z\u0022 title=\u002205/13/2016 11:38  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 13, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-13T23:39:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que chega de gracinhas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-13T23:50:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por cal\u00FAnia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-05-18T05:28:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por: por por\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-18T05:28:33Z\u0022 title=\u002205/18/2016 05:28  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 18, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-18T14:01:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu estou com presgui\u00E7a de banir alguem, ent\u00E3o esque\u00E7e, n\u00E3o vou te banir mais\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-18T20:30:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por desist\u00EAncia...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-18T23:20:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por eu n\u00E3o deveria ter desistido, j\u00E1 que eu sou BR\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-20T18:02:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por achar q brs n\u00E3o desistem\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-20T18:28:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por desistir e ao mesmo tempo provar que ele estava errado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-20T18:46:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois voc\u00EAs s\u00E3o uma vergonha para nossa na\u00E7\u00E3o\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-20T23:59:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por vergonha alheia.. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-21T01:11:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por mostrar a lingua...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-21T16:34:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por criticar as a\u00E7\u00F5es do coleguinha Luiz. Que coisa feia\u00A0Gabriel!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-22T07:59:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela recente inatividade do nosso f\u00F3rum pt.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-22T11:47:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque isso n\u00E3o \u00E9 hora de estar na internet, quando o certo\u00A0\u00E9 aproveitar os benef\u00EDcios de uma boa noite de sono.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-05-22T15:43:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mencionar ter uma boa noite de sono, o que n\u00F3s, jogadores de KSP, n\u00E3o temos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-22T17:03:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por pilotar e desenvolver naves espaciais em condi\u00E7\u00F5es de priva\u00E7\u00E3o de sono... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}