{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":53,"Articles":[{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-06-26T22:49:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por NEVER.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-26T22:53:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter mau gosto\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-27T01:49:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq gosto n\u00E3o se discute... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-27T14:58:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq se discute sim, por isso receita de bolo \u00E9 bom\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-27T15:09:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido... pq isso seria discutir o \u0022sabor\u0022... n\u00E3o o \u0022gosto\u0022... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-27T15:32:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque, quem liga pra isso? Eu s\u00F3 quero saber de comer. Bolo \u00E9 bolo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-06-27T16:46:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter raz\u00E3o, bolo \u00E9 bolo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe for parecido com um bolo mas ruim deveria ter outro nome.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-27T18:36:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque a palavra q define bem isso n\u00E3o se pode mencionar aqui... \u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/jtv_user_pictures/chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022 alt=\u0022chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-27T19:20:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Kappa.\u00A0\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/jtv_user_pictures/chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022 alt=\u0022chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-27T23:48:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por hipocrisia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-06-28T00:44:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-28T01:03:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por meu subconsciente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-28T02:09:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por liberar for\u00E7as ocultas de poneys cor de rosa... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-28T13:51:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque eles n\u00E3o tem for\u00E7as\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-28T15:57:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por contrair toxoplasmose poneyca e passar a defender poneys... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-28T19:06:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu converti ele ao ponyismo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-28T19:08:38Z\u0022 title=\u002206/28/2016 07:08  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 28, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-06-28T19:56:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela convers\u00E3o mal feita, ele nem tem um p\u00F4nei no avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-28T22:36:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque voc\u00EA tem raz\u00E3o. A internet caiu aqui, ent\u00E3o os arquivos .pony provavelmente\u00A0se corromperam quando eu os estava dando upload para o c\u00E9rebro dele.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-30T01:55:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq tem arquivos melhores como\u00A0\u00A0\u0336.\u0336f\u0336u\u0336r\u0336r\u0336y\u0336 \u00A0.ark ou .spaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaceeeeeee\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E(n sou furry ta jogo de cartas)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-30T01:59:08Z\u0022 title=\u002206/30/2016 01:59  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 30, 2016\u003C/time\u003E by EdusacconBR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-30T13:38:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gostar de animais com caracter\u00EDsticas f\u00EDsicas de seres\u00A0humanos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003EAff cara, euhein.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-30T13:40:07Z\u0022 title=\u002206/30/2016 01:40  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 30, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-30T16:24:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eu di\u00E7e claramente q n\u00E3o era furry em letras\u00A0\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Etamanho 8\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003Eacima mas o tetridis me obrigou a mudar uma palavra vulgar\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-30T17:17:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por vulgaridade... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-30T20:48:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por conservadorismo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-30T23:03:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por liberalismo \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-30T23:45:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque quando eu olho para seu avatar sempre lembro do\u00A0Gato galactico e do Desnecessauro. =T\n\u003C/p\u003E\n"}]}