{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":95,"Articles":[{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-02-06T21:22:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por\u00A0Sturmgeschutz 2000 xDr (hahahahahahah desoladidodidoidododidodido)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-07T19:37:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu ainda n\u00E3o intendo oque voc\u00EA fala.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-07T20:15:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que nem o Google Tradutor entende\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-07T21:31:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que e melhor n\u00E3o pensarmos nisso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-10T11:35:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer evitar um pensamento inevit\u00E1vel ,duvido evitar de pensar nisso a seguir\u00A0quando acabar o g\u00E1s.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/Trn_F28gytk?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-10T19:00:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq quando acaba o g\u00E1s eu penso nas 45 pila q custa pra trocar o botij\u00E3o... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-11T01:05:57Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222951129\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221486753222\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n6 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido pq quando acaba o g\u00E1s eu penso nas 45 pila q custa pra trocar o botij\u00E3o... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu quero me mudar pra sua cidade, aqui o g\u00E1s t\u00E1 60 ou 70 reais, um rim e um f\u00EDgado. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE ali\u00E1s, meme antigo pakas. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-11T16:19:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOH O G\u00C1S TCHU TCHA TCHA TCHU TCHA TCHA OH O G\u00C1S TCHU TCHA TCHA TCHU TCHA TCHA OH O G\u00C1S\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora s\u00F3 falta mandar a letra pro Gustavo Lima\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-11T17:49:50Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222951900\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221486829981\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido por....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOH O G\u00C1S TCHU TCHA TCHA TCHU TCHA TCHA OH O G\u00C1S TCHU TCHA TCHA TCHU TCHA TCHA OH O G\u00C1S\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora s\u00F3 falta mandar a letra pro Gustavo Lima\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://mods.curse.com/ksp-mods/kerbal/225007-gas-tank\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://mods.curse.com/ksp-mods/kerbal/225007-gas-tank\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022fddef2bee5cf1b1db7b82cded7a57517.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://media-curse.cursecdn.com/attachments/thumbnails/139/57/190/130/fddef2bee5cf1b1db7b82cded7a57517.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-14T16:41:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por inatividade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-02-14T17:27:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-14T19:04:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o fico inativo, eu s\u00F3 fico observando.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-14T19:09:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar inativo observando.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-02-14T19:49:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido Por dizer que nosso amigo esta observando...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ne tambem por ser um \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Etetryds\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-14T20:09:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir o coleguinha por ser um jogo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-02-15T12:05:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que esse ch\u00E1 j\u00E1 esfriou\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-15T12:33:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ch\u00E1 gelado \u00E9 melhor que quente... quente s\u00F3 se for caf\u00E9\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-15T16:46:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois so estou com este avatar por eu n\u00E3o ter muita criatividade\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-16T14:07:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido....\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-16T14:45:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por tamb\u00E9m estar com falta de criatividade \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-16T17:44:34Z","Content":"\n\u003Cdiv style=\u0022padding-top:10px;color:rgb(34,34,34);font-family:arial, sans-serif;font-size:small;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-bottom:0px;font-weight:lighter;font-size:xx-large;color:rgb(34,34,34);font-family:arial, sans-serif;font-style:normal;letter-spacing:normal;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-bottom:0px;font-weight:lighter;font-size:xx-large;color:rgb(34,34,34);font-family:arial, sans-serif;font-style:normal;letter-spacing:normal;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003Ebanido\u00B9\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022color:rgb(34,34,34);font-family:arial, sans-serif;font-size:small;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u003Ci\u003E\u003Cspan\u003Eadjetivo\u003C/span\u003E\u003C/i\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Col style=\u0022margin:0px;padding:0px 0px 0px 20px;border:0px;\u0022\u003E\u003Cli style=\u0022margin:0px;padding:0px;border:0px;list-style:none;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-weight:lighter;font-size:small;padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022float:left;\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003E1\u003C/strong\u003E.\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-left:20px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-size:small;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cspan\u003Eque se baniu.\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli style=\u0022margin:0px;padding:0px;border:0px;list-style:none;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-weight:lighter;font-size:small;padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022float:left;\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003E2\u003C/strong\u003E.\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-left:20px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-size:small;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cspan\u003E\u003Ci\u003ECE infrm.\u003C/i\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Eexausto e enfraquecido; alquebrado.\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli style=\u0022margin:0px;padding:0px;border:0px;list-style:none;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-weight:lighter;font-size:small;padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022float:left;\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003E3\u003C/strong\u003E.\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-left:20px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-size:small;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ci\u003E\u003Cspan\u003Eadjetivo substantivo masculino\u003C/span\u003E\u003C/i\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cspan\u003Eque ou aquele que foi expatriado por senten\u00E7a; exilado, desterrado.\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli style=\u0022margin:0px;padding:0px;border:0px;list-style:none;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-weight:lighter;font-size:small;padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022float:left;\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003E4\u003C/strong\u003E.\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-left:20px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-size:small;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ci\u003E\u003Cspan\u003Eadjetivo substantivo masculino\u003C/span\u003E\u003C/i\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cspan\u003E\u003Ci\u003Ep.ext.\u003C/i\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Eque ou aquele que foi posto para fora; expulso.\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ol\u003E\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Col style=\u0022margin:0px;padding:0px 0px 0px 20px;border:0px;\u0022\u003E\u003Cli style=\u0022margin:0px;padding:0px;border:0px;list-style:none;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-weight:lighter;font-size:small;padding-top:10px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022margin-left:20px;\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022font-size:small;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ol\u003E\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-16T17:51:32Z\u0022 title=\u002202/16/2017 05:51  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 16, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-16T18:18:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido(a)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-16T18:39:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu consegui criatividade e mudei de avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-16T19:38:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser\u00A0criatividadesionista\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-02-16T19:47:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu vou te banir sem motivo por ter usada toda minha criatividade com esse avatar.\n\u003C/p\u003E\n"}]}