{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":8,"Articles":[{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-24T18:02:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por double-ban.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-24T18:05:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se rebelar contra meu ban duplo cumulativo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-24T18:29:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o compreender que sou eu\u00A0quem realmente manda nessa baga\u00E7a. \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-24T18:42:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o entender que nessa thread coletivista e equalit\u00E1ria todos tem o igual direito de ser\u00A0um fascista\u00A0opressor como voc\u00EA \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#E6E6FA;\u0022\u003E(preciso falar que t\u00F4 zuando\u00A0ou meu avatar \u00E9 auto-explicativo? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0a prop\u00F3sito, se quiser me banir por esquerdar, tamo junto, eu me baniria por isso haha)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-24T21:53:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNa Uni\u00E3o Sovi\u00E9tica, as letrinhas cinzas leem VOC\u00CA!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter mentalidade avan\u00E7ada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-24T23:47:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o me banir por esquerdismo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2015-12-25T01:38:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por feliz Natal ~~Isso n fez sentido~~\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-25T13:38:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser crist\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-25T14:15:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por n\u00E3o serem ateus.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-25T14:54:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ser isl\u00E2mico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-25T15:15:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por violar regras.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-25T15:20:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOK\u003Cimg alt=\u0022:sealed:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_lipssealed.gif\u0022 title=\u0022:sealed:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:sealed:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_lipssealed.gif\u0022 title=\u0022:sealed:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:sealed:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_lipssealed.gif\u0022 title=\u0022:sealed:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:sealed:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_lipssealed.gif\u0022 title=\u0022:sealed:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por desejar boas festas de fim de ano.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-25T15:55:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser eu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-25T16:22:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se banir e me fazer lembrar de novo do pedourso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-25T16:42:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir pedorsf pelo mesmo motivo que eu o bani.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-25T16:48:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque acabei de chegar e num\u00A0to intendendu\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-25T17:55:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter um nome de rob\u00F4.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-25T21:03:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela refer\u00EAncia ruim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOlha as regras pessoal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-26T00:03:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me deixar\u00A0sem ideias de como zoar o seu banimento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-26T00:28:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o abastecer a sua cabe\u00E7a com criatividade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-26T01:33:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por insultar o sujeito com eufemismos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-26T15:23:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq ningu\u00E9m ainda foi banido nessa thread hoje\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-26T16:37:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser o primeiro a banir\u00A0hoje.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-26T16:54:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir por motivos f\u00FAteis\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-26T17:16:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por morar num lugar que tem nome de carro popular.\n\u003C/p\u003E\n"}]}