{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":3,"Articles":[{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-14T15:52:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mudar de nome.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#F0F8FF;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Equem faz isso nos dias de hj\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-14T16:42:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por criticar quem muda de nome\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#E6E6FA;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E(meu primeiro post sem ser em ingl\u00EAs no f\u00F3rum de um jogo imaginado por um brasileiro, tenso...)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n(a prop\u00F3sito, eu responderia sua pergunta, mas tenho medo de politizar isso aqui, ent\u00E3o fica apenas a men\u00E7\u00E3o haha)\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-14T16:43:39Z\u0022 title=\u002212/14/2015 04:43  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 14, 2015\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-14T16:48:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por n\u00E3o gostarem dos StuGs.\u003Cbr\u003E\nEle era um dos melhores canh\u00F5es de assalto da 2\u00AA Guerra Mundial.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-14T16:53:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por preferir canh\u00E3o ao V2\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#E6E6FA;\u0022\u003E(de canh\u00E3o j\u00E1 basta o\u00A0que tem em bras\u00EDlia)\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-14T16:57:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por nunca ter aparecido poraqui antes.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-14T17:09:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o postar mais v\u00EDdeos no seu canal do youtube.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-14T17:48:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar tanto da segunda guerra\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDepois eu que sou contra a evolu\u00E7\u00E3o da tecnologia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-14T17:53:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser contra as guerras (What?).\u003Cbr\u003E\nVidas foram percas, mas muitas tecnologias foram descobertas durante as guerras. E essas tecnologias s\u00E3o essenciais para o mundo de hoje, e o mundo do futuro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-14T18:38:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o sou contra elas, sou contra vc falar tanto da segunda :v\u003Cbr\u003E\ne banido por mudar de nome/avatar a cada 3 dias\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-14T19:41:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido para que algo aconte\u00E7a\u00A0feijoada\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E\u00A0n\u00E3o tinha nada pra postar e nem me liguei que tem thread de screenshot \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Leno","CreatedById":154388,"CreatedDateTime":"2015-12-15T18:20:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber que tinha\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Ethread de screenshot.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003Ekkkk\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-15T18:49:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter aparecido do nada.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1, quem \u00E9 voc\u00EA?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-15T23:57:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer saber quem \u00E9\u00A0o novo membro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-15T23:58:19Z\u0022 title=\u002212/15/2015 11:58  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 15, 2015\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-16T00:45:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ser fofoqueiro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Leno","CreatedById":154388,"CreatedDateTime":"2015-12-16T11:03:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir so porque ele nao \u00E9 fofoqueiro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSou membro novo, mas acompanho essa thread desde o inicio, kkkk e o t\u00F3pico de imagens.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-16T22:43:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um astronauta com\u00A0 capacete segurando uma garrafa de rolling rock (deve ser). Improv\u00E1vel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Ecomo vc ia bber\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-16T22:44:47Z\u0022 title=\u002212/16/2015 10:44  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 16, 2015\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-16T23:05:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber como um astronauta bebe cerveja no espa\u00E7o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-16T23:49:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter trocado de avatar, e ter me confundido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T01:06:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que as regras do jogo dizem que eu tenho que te banir, mas vc \u00E9 legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-17T19:16:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter um avatar com um tetramin\u00F3 (sem contar o nome de usu\u00E1rio)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-17T19:26:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por signature em ingles\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-17T19:30:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter cortado a feijoada na\u00A0signature.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPra quem nunca viu:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://imgur.com/2f06pm4.jpg\u0022 alt=\u00222f06pm4.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-17T19:31:29Z\u0022 title=\u002212/17/2015 07:31  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 17, 2015\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-17T23:00:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por mostrarem uma frase sem sentido em uma bandeira.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-18T00:16:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber do coreano e\u00A0ter avatars nem um pouco viris (pelo menos os 2 \u00FAltimos que eu vi foram assim)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-18T17:07:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar julgando.\n\u003C/p\u003E\n"}]}