{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":17,"Articles":[{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T01:58:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eu ainda estou acordado, mas estou indo dormir, flw\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-11T06:00:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ir dormir cedo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-11T06:21:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o gostar de Naruto... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-11T11:42:15Z","Content":"\n\u003Cpre dir=\u0022ltr\u0022 style=\u0022font-weight:normal;font-size:16px;font-family:inherit;border:none;padding:0px .14em 0px 0px;margin:0px;text-align:left;width:237.5px;white-space:pre-wrap;line-height:24px;color:rgb(33,33,33);font-style:normal;font-variant:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;word-spacing:0px;height:48px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022pt\u0022\u003EBanido por n\u00E3o apoiar um crian\u00E7as feridas \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022pt\u0022\u003Etradu\u00E7\u00E3o\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\n\u003Cpre dir=\u0022ltr\u0022 style=\u0022font-weight:normal;font-size:16px;font-family:inherit;border:none;padding:0px .14em 0px 0px;margin:0px;text-align:left;width:237.5px;white-space:pre-wrap;line-height:24px;color:rgb(33,33,33);font-style:normal;font-variant:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;word-spacing:0px;height:48px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E \u003Cspan lang=\u0022pt\u0022\u003E... \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-11T11:45:15Z\u0022 title=\u002201/11/2016 11:45  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 11, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T12:21:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por usar tradutor\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n(they mess up sometimes, especially here where we\u00A0use a lot of colloquial and purposely\u00A0mispelled words in this thread \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\npara os membros\u00A0de plant\u00E3o que por algum motivo est\u00E3o num f\u00F3rum em ingl\u00EAs sem saber falar ingl\u00EAs (apesar do subf\u00F3rum ser em portugu\u00EAs):\u003Cbr\u003E\n(eles avacalham de vez em quando, especialmente aqui onde a gente usa muita palavra coloquial e errada propositalmente)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-11T12:42:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanni parce que de toute fa\u00E7on tu sais exactement ce que j\u0027en pense ; )\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://fr.wikipedia.org/wiki/Langues_s%C3%A9mitiques\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://fr.wikipedia.org/wiki/Langues_s%C3%A9mitiques\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://fr.wikipedia.org/wiki/Liste_de_langues\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://fr.wikipedia.org/wiki/Liste_de_langues\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\net toc ; )\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-11T13:48:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu entendo pouco a l\u00EDngua francesa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T14:41:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por trocar a assinatura assim como mulher troca de roupa, cal\u00E7ado e opini\u00E3o...\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\ne decida-se, est\u00E1 do\u00A0lado\u00A0dos comunistas subversivos ou dos s\u00EDrios que querem derrubar um ditador pr\u00F3-russia?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-11T16:01:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser mais um que n\u00E3o entende a logica do brony hipster comunista\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T16:21:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por achar que existe qualquer tipo de l\u00F3gica nesse caso...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-11T16:35:15Z","Content":"\n\u003Cpre dir=\u0022ltr\u0022 style=\u0022font-weight:lighter;font-size:29px;font-family:inherit;border:none;padding:0px .14em 0px 0px;margin:0px;text-align:left;width:237.5px;white-space:pre-wrap;line-height:36px;color:rgb(33,33,33);font-style:normal;font-variant:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;word-spacing:0px;height:108px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\n\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(33,33,33);font-family:arial, sans-serif;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:24px;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:pre-wrap;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003Ebanido para pedir o conselho \u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(33,33,33);font-family:arial, sans-serif;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:24px;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:pre-wrap;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003Ede singles em vez de muitos antes de tomar decis\u00E3o . - Guest 1969-\u003C/span\u003E \u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-11T16:38:30Z\u0022 title=\u002201/11/2016 04:38  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 11, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-11T16:57:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu entendo oque voc\u00EA fala.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: Eu quero que n\u00E3o tenha ditador na S\u00EDria, nem que pra isso ser realizado eu tenha que mudar de lado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-11T16:57:46Z\u0022 title=\u002201/11/2016 04:57  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 11, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-11T17:22:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar q na S\u00EDria h\u00E1 um ditador... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T17:29:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser contradit\u00F3rio... como voc\u00EA \u00E9 contra ditadores e ostenta medalhas do segundo regime mais genocida da terra, atr\u00E1s apenas do chin\u00EAs, e aliado de hitler? (pacto molotov-ribbentrop diz ol\u00E1)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nEDIT: e fiquei ponderando demais se postava ou n\u00E3o, virei rubinho \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-11T17:34:21Z\u0022 title=\u002201/11/2016 05:34  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 11, 2016\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-11T17:31:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por perguntas de cunho s\u00F3cio-pol\u00EDtico.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T17:34:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter sido rubinho, igual a mim\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-11T17:44:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003EMas... eu tava era te banindo, mesmo!\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EBanido por querer me ninjar de NOVO.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nRubinho HOJE, N\u00C3O.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-11T20:31:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/watch?v=AXj69n9OOuY\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.youtube.com/watch?v=AXj69n9OOuY\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cbr\u003E\nsorry bro... it\u0027s your destiny.... embrace the rubinho side\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nbanido por n\u00E3o aceitar seu destino\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-11T20:31:27Z\u0022 title=\u002201/11/2016 08:31  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 11, 2016\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-11T20:41:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por jogar simulador de caminhoneiro espacial\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-11T20:42:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTa todumundo banido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVamos ficar um diazinho sem banir ningu\u00E9m pra esfriar a cabe\u00E7a.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-13T13:13:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido for messing with banido thread ; )\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n(\u00A0e porque a nova voz na minha cabe\u00E7a dizer que eu sou louco, eo d\u00E9cimo \u00E9 reproduzida repetidamente, m\u00FAsica tetris. ,\u0027\u0027)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-13T13:20:00Z\u0022 title=\u002201/13/2016 01:20  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 13, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-13T14:29:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser estrangeiro\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-13T14:30:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu novamente n\u00E3o lhe entendo. Se voc\u00EA falar em ingl\u00EAs mesmo eu n\u00E3o sendo o manjador, vou entender.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: Korobeiniki \u00E9 melhor que muitas m\u00FAsicas americanas, assim como Katyusha, Polyushko Polye, Kalinka e Smuglianka,\u00A0vlw flw!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-13T15:15:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/watch?v=AXj69n9OOuY\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.youtube.com/watch?v=AXj69n9OOuY\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-13T15:19:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbannido por senna i schumarer\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cu\u003E\u00A0edit:\u003C/u\u003E \u002B\u00A0\u0D28\u0D3F\u0D19\u0D4D\u0D19\u0D7E\u0D15\u0D4D\u0D15\u0D41\u0D02 \u0D26\u0D4D\u0D30\u0D41\u0D24 \u0D0E\u0D2F\u0D7C \u0D28\u0D37\u0D4D\u0D1F\u0D2E\u0D3E\u0D15\u0D4D\u0D15\u0D3E\u0D7B \u0D15\u0D34\u0D3F\u0D1E\u0D4D\u0D1E\u0D3F\u0D32\u0D4D\u0D32 \u0D2A\u0D3E\u0D1F\u0D3F\u0D32\u0D4D\u0D32 \u0D38\u0D28\u0D4D\u0D26\u0D7C\u0D2D\u0D02 \u0D28\u0D40 \u0D0E\u0D35\u0D31\u0D38\u0D4D\u0D31\u0D4D\u0D31\u0D4D \u0D06\u0D7B\u0D21\u0D4D k2 \u0D35\u0D33\u0D30\u0D46 \u0D28\u0D40\u0D23\u0D4D\u0D1F \u0D2E\u0D41\u0D15\u0D33\u0D3F\u0D7D \u0D24\u0D3E\u0D2E\u0D38\u0D3F\u0D15\u0D4D\u0D15\u0D3E\u0D7B \u0D28\u0D3F\u0D2E\u0D3F\u0D24\u0D4D\u0D24\u0D02\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-13T15:24:47Z\u0022 title=\u002201/13/2016 03:24  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 13, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}