{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":66,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:46:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o conhecer a Incrivel Invers\u00E3o Russa Reversa\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:51:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003E(era outro meme a qual me referia) \u003Cimg alt=\u0022^_^\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_happy.png\u0022 title=\u0022^_^\u0022\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:58:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois na Am\u00E9rica voc\u00EA tem liberdade pra falar sobre metodologias de debates, mas ningu\u00E9m ouve VOC\u00CA!!!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-17T00:57:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o deixar claro se \u0022America\u0022 se tratava do continente ou dos Estados Unidos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-17T01:45:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que eu me referia ao estado unidos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-17T16:55:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber que tamb\u00E9m \u00E9 americano\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-17T20:38:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o Brasil surgiu antes das treze col\u00F4nias, logo somos mais americanos do que eles.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-17T21:05:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq a Luisa quando voltou do Canad\u00E1 fez conex\u00E3o em Miami... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-17T21:41:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu n\u00E3o sei quem \u00E9 Luisa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-17T21:54:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNo Haiti, n\u00E3o a quem banir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-09-22T21:05:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois no haiti tamb\u00E9m n\u00E3o h\u00E1 comida pra vc consumir e conseguir energia pra banir alguem\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-09-22T21:17:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, pois o Haiti \u00E9 aqui.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-09-23T01:08:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois aprendi na aula de historia q o haiti tinha tanto escravo q qdo eles se rebelaram tomaram o pais\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-23T13:39:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq o mundo inteiro \u00E9 escravizado pelo materialismo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-23T15:04:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npois estamos em uma guerra pois o comunismo quer no escravizar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-23T19:17:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o evoluir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-23T20:46:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por come\u00E7ar a brigar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOoolai\u00E1, n\u00E3o d\u00E1 pra deixar um dia que j\u00E1 vira briga.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-23T21:19:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu n\u00E3o evoluo pois eu n\u00E3o tenho uma thunderstone em minha posse.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: Eu encontrei uma thunderstone, ou seja, eu evolui\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-23T21:30:34Z\u0022 title=\u002209/23/2016 09:30  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 23, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-24T00:46:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque agora sim eu vou capturar voc\u00EA!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022220px-Poke_Ball_Interior.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://cdn.bulbagarden.net/upload/thumb/9/94/Poke_Ball_Interior.png/220px-Poke_Ball_Interior.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-24T02:14:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois a unica forma de me capturar e usando uma Master Ball, mais provavelmente vc n\u00E3o tem pois j\u00E1 gastou com um lend\u00E1rio qualquer, se jogar uma pokebola de qualquer outro tipo (Net, Great, Ultra, etc), N\u00E3o funcionara, pois eu sou tipo Pisifiquo/Eletrico, e eu tabem tenho um Mewtwo X, sim, eu sou um pokemon que tem pokemon.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-24T02:28:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por escravizar sua pr\u00F3pria classe biol\u00F3gica. Que coisa feia amiguinho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-24T14:21:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois suas considera\u00E7\u00F5es s\u00E3o invalidas gra\u00E7as ao fatos do Mewtwo n\u00E3o ser um pokemon legitimo, e sim um pokemon artificial que odeia os humanos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-24T16:27:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq pok\u00E9mons s\u00E3o uma cria\u00E7\u00E3o da mente do ash q esta em coma a mais de 15 anos... por isso ele n\u00E3o envelhece... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-24T18:58:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por acreditar nas teorias das conspira\u00E7\u00F5es inventados pelos Iluminatis \u00A0(Ou estados unidos, depende de como voc\u00EA quiser chamar.), Isto e so uma teoria macabra usado pra embaralhar a mente\u00A0do nosso povo que luta bravemente com seu poder HUE contra os comunistas Iluminatis\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-24T18:58:54Z\u0022 title=\u002209/24/2016 06:58  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 24, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-25T00:04:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o acreditar em teorias da conspira\u00E7\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"}]}