{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":11,"Articles":[{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-29T12:14:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por abusar do Ta d\u00E3 d\u00E3 d\u00E3 \u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003E(pelo menos dessa vez botou link pra explicar do que diabo t\u00E1 falando!)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2015-12-29T18:03:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido \u00A0por n\u00E3o gostar de deixar o amiguinho calado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T18:04:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o gostar de fazer sentido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:13:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por gostar de fazer sentido\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://www.wowgirl.com.br/wp-content/uploads/2015/01/hue.png\u0022 alt=\u0022hue.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:27:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por\u00A0postar uma ilustra\u00E7\u00E3o com MAMILOS.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:31:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por prestar aten\u00E7\u00E3o em mamilo de homem\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:38:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o preciso nem falar a raz\u00E3o do ban n\u00E9?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:44:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o falar o motivo do ban \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:44:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por deixar no ar \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E(embora \u00F3bvio \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u00A0)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:46:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser lento \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E(pena que n\u00E3o tem emoticon de tartaruga no f\u00F3rum, imagina como seria uma tartaruga de kerbin?)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:50:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o espera os outros postarem\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:55:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por defender o Rubinho aqui.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:56:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter um avatar legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-29T20:57:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por elogiar os mortos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T21:20:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por eu n\u00E3o saber que e esse defunto ae\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-29T21:53:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o navegar nas interwebs o\u00A0suficiente e saber quem \u00E9 o defunto\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T22:23:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser o candidato honesto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-29T23:34:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por puxar o assunto pra pol\u00EDtica.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe eu tiver que deletar mais posts vai ser com infra\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T23:36:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir que o cara disse sobre politica e \u00A0que disse que e outro n\u00E3o navega na internet e que disse que nao sabe que e o defundo que disse para o que foi banido por elogiar os mortos, que respondeu ao que elogiou o morto e que mesmo assim disse que estava defendendo o Rubinho.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-29T23:37:09Z\u0022 title=\u002212/29/2015 11:37  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 29, 2015\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-29T23:50:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer um resumo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-30T00:35:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por j\u00E1 haver posts deletados nessa thread, que estranho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-30T06:07:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor que dormir \u00E9 para os fracos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-30T12:38:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por autoritarismo, por banir por estar sem sono\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n#fascistxsnaumpassaraum\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n(e eu sei que n\u00E3o pode falar de pol\u00EDtica, por isso estou apenas zoando \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E )\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-30T12:47:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por QUASE me fazer de rubinho de novo. \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003EPreciso parar de abrir abas pra responder depois.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E(acho que o banido de pol\u00EDtica foi um post deletado respondendo ao seu?)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-30T12:56:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ainda n\u00E3o assumir sua identidade e\u00A0usar o avatar do rubinho\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n(acho que algu\u00E9m respondeu ou a mim ou ao 345 e perdeu o post)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nEDIT: e banido novamente pq perdeu a chance de me banir por 420 posts em nome da moral e dos bons costumes\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-30T12:57:01Z\u0022 title=\u002212/30/2015 12:57  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 30, 2015\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}