{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":141,"Articles":[{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-08T22:23:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido... pois sim... meu nariz \u00E9 muito sens\u00EDvel... e isso n\u00E3o \u00E9 uma coisa boa... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-03-08T23:26:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBota platina!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2018-03-09T16:33:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por um banimento que foi feito por mim para voc\u00EA ser banido, logo eu serei banido, e o ciclo: Banir\u00A0ou ser\u00A0banido\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-09T18:57:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser um badernista... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-10T00:20:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido para dar um reboot nessa thread. Isso\u00A0j\u00E1 foi longe demais. Que tal come\u00E7armos do come\u00E7o de novo?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-03-10T01:42:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um badernista.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-10T01:47:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois eu mesmo voltarei no tempo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nYAY\u003Cbr\u003E\nAt\u00E9 que enfim uma thread nova!!!!!S\u00F3 que agora \u00E9 (mais uma vez) para copiar uma outra j\u00E1 existente! sou bom nisso, n\u00E9\u003Cbr\u003E\nAgora, vou esperar os 5 replies que esta thread recebera antes de ser enterrada nas profundezas das p\u00E1ginas anteriores desse sub-forum. ooooo\u003Cbr\u003E\nEu me bano?\u003Cbr\u003E\nEu estou me banindo pela raz\u00E3o de n\u00E3o ser criativo quanto a cria\u00E7\u00E3o de threads.\u003Cbr\u003E\nRegras: (precisa, n\u00E9)\u003Cbr\u003E\nObede\u00E7am a elas.\u003Cbr\u003E\nelas:\u003Cbr\u003E\nVoc\u00EA deve banir o usu\u00E1rio acima (n\u00E3o pode escolher quem quiser)\u003Cbr\u003E\nS\u00F3, eu acho.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n(Original postado por \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/40840-eusouonumero345/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002240840\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/40840-eusouonumero345/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@EuSouONumero345\u003C/a\u003E)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-10T02:25:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um badernista... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-10T03:12:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido para a Dimens\u00E3o Negra\u00A0por ser um badernista que n\u00E3o respeita as regras do feiti\u00E7o de manipula\u00E7\u00E3o temporal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222018-03-10T03:12:57Z\u0022 title=\u002203/10/2018 03:12  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EMarch 10, 2018\u003C/time\u003E by Jeb, The Lonely Kerbonaut\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-10T04:59:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido para a dimens\u00E3o arco-\u00EDris por ser um unic\u00F3rnio rosa alado... e badernista... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2018-03-10T12:16:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por badernar tanto que voc\u00EA esta gerando mais baderna, que criara uma bola de baderna badernista que explodira o mundo baderneiro de tanta baderna.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-10T15:38:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me encher o saco com esse papo de badernista junto com o \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002297503\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/97503-luizopiloto/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@luizopiloto\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222018-03-10T15:38:41Z\u0022 title=\u002203/10/2018 03:38  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EMarch 10, 2018\u003C/time\u003E by Jeb, The Lonely Kerbonaut\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-10T19:12:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um menino levado... e meninos levados s\u00E3o pegos pelo homem do saco... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-03-11T09:42:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o reprimir o coleguinha o suficiente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/180473-jeb-the-lonely-kerbonaut/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022180473\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/180473-jeb-the-lonely-kerbonaut/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Jeb, The Lonely Kerbonaut\u003C/a\u003E\u00A0se vc est\u00E1 ficando incomodado com algo aqui certamente n\u00E3o entendeu o prop\u00F3sito desse t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nRecomendo acalmar os \u00E2nimos pra n\u00E3o se sentir ofendido desnecessariamente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido por ser um badernista.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222018-03-11T09:42:46Z\u0022 title=\u002203/11/2018 09:42  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EMarch 11, 2018\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Spricigo","CreatedById":166502,"CreatedDateTime":"2018-03-11T11:47:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022banhammer1.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022353\u0022 src=\u0022http://www.newsinside.org/wp-content/uploads/2017/07/banhammer1.jpg\u0022 width=\u0022627\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-11T17:08:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois o Ban Hammer pode fazer um grande estrago se cair nas m\u00E3os erradas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-11T22:30:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido... por ser um badernista... e sim... eu tenho um ban hammer... muahuahuahua \u003Cimg alt=\u00221.0\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u002228\u0022 src=\u0022https://static-cdn.jtvnw.net/emoticons/v1/425618/1.0\u0022 width=\u002228\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2018-03-12T00:13:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois agora estou come\u00E7ando a entender seu plano de domina\u00E7\u00E3o mundial\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-03-12T00:51:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPlano dele?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPff...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ingenuidade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-12T01:30:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois o plano de dominac\u00E3o mundial \u00E9 na verdade seu, \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Spricigo","CreatedById":166502,"CreatedDateTime":"2018-03-12T15:44:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cbr\u003E\nBanido por pensar pequeno....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ndomina\u00E7\u00E3o mundial \u00E9 o passatempo da pausa do caf\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-03-12T17:25:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido... pois domina\u00E7\u00E3o mundial \u00E9 o plano de um rato de laborat\u00F3rio e seu ajudante n\u00E3o muito inteligente... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-12T22:23:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Capit\u00E3o Am\u00E9rica, o Entendedor de Refer\u00EAncias.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2018-03-17T12:33:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por Homem de Ferro, o cara que lutou contra ele por causa do acordo de Sokovia\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222018-03-17T12:33:27Z\u0022 title=\u002203/17/2018 12:33  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EMarch 17, 2018\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-03-17T15:48:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Helmut Zemo, o homem que planejou toda essa treta entre o Capit\u00E3o e o Homem de Ferro para acabar com os Vingadores dividindo eles, assim vingando sua familia, que morreu em Sokovia.\n\u003C/p\u003E\n"}]}