{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":36,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-17T23:24:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que parece que n\u00E3o adiantou muito, enfim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHora de ir montar meu pc secund\u00E1rio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-17T23:57:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter 2 computadores.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA trabalha pra uma ag\u00EAncia secreta na qual fez um clone de voc\u00EA?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-18T00:40:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ficar fazendo teorias sobre o tetryds, todo mundo sabe que ele \u00E9 um ser intelectual de outro plano astral cujo intelecto FARerodinamico \u00E9 avan\u00E7ado demais para n\u00F3s meros mortais\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-18T17:35:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um ser inferior... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-18T17:35:35Z\u0022 title=\u002203/18/2016 05:35  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 18, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-18T17:47:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um ser superior... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-18T19:42:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar de superioridade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-18T19:54:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por hipocrisia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-18T20:19:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque falta 5 posts para voc\u00EA ter 1300 posts.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-18T20:32:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter ficado pra tr\u00E1s.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-18T20:46:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter ficado pra frente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-19T00:52:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque esse papo est\u00E1 muito estranho (e duvidoso) hein...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-19T01:09:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me lembrar daquela regrinha....\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-19T02:16:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se esquecer da regrinha... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-19T06:41:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por lembrar todos da regrinha\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-19T07:05:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq a festa foi boa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHora de dormir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-19T12:22:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ir pra festas e encher a cara (e outras coisas).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-19T12:46:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003EBanido por\u00A0falar blasf\u00EAmias\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-19T15:58:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque hibernou e s\u00F3 acordou depois do forum ter migrado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-19T16:04:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o f\u00F3rum n\u00E3o \u00E9 p\u00E1ssaro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-20T01:00:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois borboleta tbm migra :v\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-20T01:02:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falta de fonte.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBorboleta nem vive o suficiente pra migrar (a n\u00E3o ser que voc\u00EA mostre uma fonte confi\u00E1vel provando o contr\u00E1rio).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-20T01:04:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falta de fonte tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222464121\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221458403102\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022135047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n9 hours ago, EdusacconBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido porque hibernou e s\u00F3 acordou depois do forum ter migrado\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu acompanhei a migra\u00E7\u00E3o do forum ao vivo e estava ativo pouco antes da migra\u00E7\u00E3o( eu hibernei um tempo antes disso), da\u00ED hibernei mais um tempo e voltei (s\u00F3 pra postar aqui, de novo). Acho que se removessem todos os outros sub-forums daqui eu nem ia perceber, n\u00E3o vou l\u00E1 mesmo. Me tornei pior que um lurker....\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-20T01:22:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por hibernar demais.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-20T01:39:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar um avatar do s\u00EDmbolo de radia\u00E7\u00E3o ionizante, s\u00F3 que quadrado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-20T01:54:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque \u00E9 pra voc\u00EA ir reclamar do avatar quadrado com o cara que fez o layout do f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n"}]}