{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":57,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-21T17:42:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser contra a desmotiva\u00E7\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-21T18:15:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que na verdade foram os bugs que me afastaram por um tempo do KSP, n\u00E3o o fato de eu estar fazendo meu pr\u00F3prio jogo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-07-21T21:00:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos todos, por me fazerem me lembrar desse t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-21T21:28:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por esquecer deste maravilhoso t\u00F3pico.. que nos une atrav\u00E9s da disc\u00F3rdia m\u00FAtua! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-22T22:44:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter 171 posts, seu um-s\u00E9ti-um.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-24T02:39:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois algum dia vc ja teve ONESEVENONE posts\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-07-24T03:11:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque n\u00E3o utilizou espa\u00E7os entre as palavras ONE SEVEN ONE. \u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-24T16:48:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por utilizar ESPA\u00C7OS DEMAIS\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-24T21:25:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer regular a utiliza\u00E7\u00E3o de espa\u00E7os.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-25T02:04:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser a favor da alta densidade de letras... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-25T16:37:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o gostar de AltaDensidadeDeLetras \u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-26T16:08:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por utilizar alta densidade de letras em um espa\u00E7o de tamanho julgado pequeno por maior parte da sociedade\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-07-26T18:05:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por qual sociedade?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-26T23:00:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por Sociedade An\u00F4nima...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-28T23:42:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me fazer lembrar da Mist\u00E9rios S.A \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-28T23:42:24Z\u0022 title=\u002207/28/2016 11:42  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 28, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-07-29T00:10:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me banir no t\u00F3pico errado\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-29T11:36:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o lembrar que nos T\u00F3picos \u0022Portuguese\u0022, a zueira n\u00E3o tem limite, portanto banir na thread errada \u00E9 normal! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-07-29T13:23:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um Keller na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-29T16:37:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o Banir!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-07-29T18:38:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me lembrar do HUEHUE de quem fala portugues\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-29T21:58:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se dizer BRBR e esque\u00E7er do HUEHUE\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/eogFsf6147M?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-30T02:21:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por excesso de hu3ragem.. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-30T04:08:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a zueira n\u00E3o tem limites.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-07-30T17:44:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que sempre quis banir um mod =D\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-30T19:08:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por saciar sua vontade.\n\u003C/p\u003E\n"}]}