{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":22,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-03T19:49:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por aparecer no forum de tempo em tempo, fazer um thread aleatorio, e depois abandonar ele\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-03T21:30:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque est\u00E1 na hora de mudar a sua foto de perfil, n\u00E3o acha?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: Eu\u00A0n\u00E3o abandonei a Brendo Aerospace, ela s\u00F3 mudou de nome e agora passou a se chamar Hawk-Luftfahrt-Aktiengesellschaft, e esta apostando no setor de motores para \u00E0 ind\u00FAstria aeron\u00E1utica. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-02-03T21:43:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mudar seu nome de Brendo\u00A0a Sturmgeschutz\u00A0 e copiar os outros. Ah, e tamb\u00E9m por mudar o nome da Brendo Aerospace para Hawk Luftfahrt-Aktiegesellschaft. Coisas muito alem\u00E3s.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-03T21:55:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por fazer um hiato maior que o de steven universe pra voltar a acessar o forum\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-03T22:03:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por estar vendo muito\u00A0Cartoon Network, quando poderia estar assistindo History, National Geographic e Discovery Network, que por sinal, tem muitos programas legais sobre automobilismo. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-03T22:16:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar usando palavras em alem\u00E3o, sendo que n\u00E3o fala nem est\u00E1 estudando a l\u00EDngua.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora isso \u00E9 sua obriga\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"CaliBoy","CreatedById":156051,"CreatedDateTime":"2016-02-03T23:20:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por dfsugvwnq3jh-*-7im6\u002Bi8t6e.9.eee\u002B\u002Bee*/*/*\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-03T23:22:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por dar obriga\u00E7\u00F5es, quando aqui \u00E9 uma terra sem lei e ningu\u00E9m tem direitos e posse sobre os outros.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-02-03T23:41:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por chamar os canais de document\u00E1rio, como est\u00E3o hoje, de bons. Discovery Channel? O que vamos descobrir l\u00E1? Que passa um programa chamado Largados e Pelados. Ou uma dezena de document\u00E1rios de carros. Ou mais uma dezena de document\u00E1rios ou sla o que sobre pessoas querendo ouro. Deve ter coisa mais interessante para se descobrir, uma vez que n\u00E3o \u00E9 qualquer um que decide minerar, ou reformar um carro ou fica na floresta pelado.\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-03T23:43:13Z\u0022 title=\u002202/03/2016 11:43  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 3, 2016\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EFavor me banir por ter feito o maior banimento da hist\u00F3ria e por favor n\u00E3o considere os apostos e adendos desnecess\u00E1rios como n\u00E3o parte do banimento pois na verdade \u00E9 sim.\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-03T23:50:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer um banimento que excede 3 linhas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE sim, eu gosto de programas de reforma de carros e sobreviv\u00EAncia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-03T23:58:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o sitar programas de Loja de Penhores. \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003EIsso e muito ruim\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-04T00:15:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por serem muito chatos e ficarem de frescura com os programas de televis\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-02-04T01:26:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir o coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-04T17:19:40Z\u0022 title=\u002202/04/2016 05:19  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 4, 2016\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EMeu post foi editado por [EQUIPE DE MODERA\u00C7\u00C3O]\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-04T15:00:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir o chato\u003Cbr\u003E\u003Cs\u003Eeu devia \u00E9 agradecer\u003C/s\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-02-04T15:12:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser o chato mais chato... q \u00E9 mais chato q\u00A0 uma folha de papel... vista de lado...\u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-04T16:18:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu estou MUITO irritado porque meu mouse quebrou e por isso eu n\u00E3o posso desenhar, criar meus sprites, modelar, jogar KSP e muito menos War Thunder!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-04T16:20:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter coragem de abrir o seu mouse e consertar ele voc\u00EA mesmo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-04T16:58:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que eu entendo dessas coisas, e voc\u00EA que \u00E9 o engenheiro aqui.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-02-04T17:20:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#008000;\u0022\u003EO usu\u00E1rio Sturmgeschutz foi banido\u00A0por causa de\u00A0\u00A0muita desaven\u00E7a.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-04T17:33:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#008000;\u0022\u003EO usu\u00E1rio\u00A0\u003Cstrong\u003EEuSouONumero345\u00A0\u003C/strong\u003Efoi banido por esquecer o trema ( \u00A8 )\u00A0em Sturmgesch\u00FCtz.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-04T17:34:20Z\u0022 title=\u002202/04/2016 05:34  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 4, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-02-04T17:55:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque n\u00E3o vejo nenhum trema sobre seu nome de usu\u00E1rio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-04T18:32:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque na hora de mudar o nome eu achei que se eu coloca-se um trema sobre o u meu nome iria ficar bugado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-02-04T18:35:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me banir por um erro seu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-04T19:36:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer um banimento que n\u00E3o excede o valor determinado de 500 pixels (15 cent\u00EDmetros).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-02-04T20:11:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me fazer jogar Baygon no monitor...\n\u003C/p\u003E\n"}]}