{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":37,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-20T07:00:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por mandar ele ir reclamar pra uma pessoa que provavelmente s\u00F3 os adms do forum conhecem\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-20T13:28:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque n\u00E3o sei o que \u00E9 adm.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-20T13:57:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por... what? comassim? ma-ma-mais-co-co-mumu-voc-voc\u00EA-n\u00E3oo-sabeee-oquee-\u00E9-\u00E9-adm-dm? Que vergonha.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022-_-\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_sleep.png\u0022 title=\u0022-_-\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-20T14:02:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por digitar um gaguejo formalmente (wat)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-27T11:58:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu estou comendo chocolate at\u00E9 mandar parar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-27T15:59:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter vicio em hamburguer de carneiro\u003Cbr\u003E\ne para de comer chocolate, mandei, pronto\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-27T16:02:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o como mais hamburgers, s\u00F3 peixe.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE eu como quanto chocolate eu quiser, o chocolate \u00E9 meu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-27T16:57:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por causa que o chocolate e seu\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-27T18:10:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois ele disse \u0022at\u00E9 mandar parar\u0022\u003Cbr\u003E\neu mandei e ele foi chato (\u003Cem\u003Enovidade)\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-27T18:21:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me banir, por um motivo de banimento que deveria ser para raposa (o nome dele e muito complicado, ent\u00E3o vou o chamar de raposa)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-27T18:22:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a live\u00A0stream come\u00E7a daqui a pouquinho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-27T18:25:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me avisar, e obrigado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-03-27T18:31:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que come\u00E7ou\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/EI3RTUyaidA?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-27T19:58:18Z\u0022 title=\u002203/27/2016 07:58  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 27, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-27T19:57:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por postar um v\u00EDdeo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE para os que acham meu nome dif\u00EDcil, eu iria originalmente coloca-lo como Sturminfantariegesch\u00FCtz (canh\u00E3o de assalto de infantaria em alem\u00E3o).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-27T22:41:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o h\u00E1 nada de dif\u00EDcil no seu nome.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora v\u00E1 aprender alem\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA live foi boa, muita zueira, asuhashusauhasuh.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-03-28T04:24:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar bloqueando esse f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-28T16:03:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Azir... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-28T16:42:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por sempre terminar seus post com \u0022\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u0022\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: Tetryds, 95% das pessoas n\u00E3o conseguem escrever meu nome em jogos online, e me chamam de sturm ou raposa. Uma minoria copia e cola.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-28T17:58:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por em vez de criar um nome original, pegar o de um canh\u00E3o de artilharia que ningu\u00E9m se importa/conhece\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-28T19:37:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque milhares ou at\u00E9 milh\u00F5es de pessoas conhecem o StuG.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido porque minha criatividade s\u00F3 \u00E9 vantajosa com desenhos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-28T19:47:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ainda n\u00E3o ter come\u00E7ado a estudar alem\u00E3o, n\u00E3o sei o que t\u00E1 esperando.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-28T20:37:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu iniciei as\u00A0aulas de ingl\u00EAs na escola agora, calma! Voc\u00EA consegue ser pior que minha m\u00E3e e meus professores juntos!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-28T20:38:37Z\u0022 title=\u002203/28/2016 08:38  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 28, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-29T17:38:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq eu so sei falar Portugu\u00EAs, Ingl\u00EAs e um pouco de Espanhol... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-29T17:48:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque todo brasileiro entende espanhol, eles s\u00E3o nossos primos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-29T21:51:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq nossos primos s\u00E3o Portugu\u00EAses, Lusitanos e Patricios... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}