{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":98,"Articles":[{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-03-03T18:19:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por abuso de autoridade. \u00A0\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-06T01:59:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ele n\u00E3o tem mais autoridade nenhuma\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\noi\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-03-06T16:06:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque isso \u00E9 uma falta de respeito com os mais velhos (\u00E9 o que dizem, n\u00E3o eu).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-06T16:08:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu sou mais velho que ele... e por que n\u00E3o disse nenhuma mentira, afinal ele abdicou ao posto de moderador.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-06T19:10:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq provavelmente foi ele q me recomendou pra diretoria... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-06T19:56:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por tornar p\u00FAblica minha p\u00E9ssima escolha.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHue.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-06T22:15:51Z\u0022 title=\u002203/06/2017 10:15  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 6, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-06T20:17:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nent\u00E3o foi mesmo vc n\u00E9? banido... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-07T01:50:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que claramente ele j\u00E1 se arrepende desta escolha....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo se um gato espacial fosse melhor moderador que um peda\u00E7o de tetris reentrando a atmosfera.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-07T07:40:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois um peda\u00E7o de Tetris jamais teria a destreza pra cair de p\u00E9... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-07T12:08:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por subestimar a destreza de um bloco de tetris s\u00F3lido e inerte.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-07T17:25:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por causar o efeito Tetris nas pessoas....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue coisa feeeia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-11T02:20:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por acusar uma coisa de ser feia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-11T07:20:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por coisa feia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-03-12T04:23:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por coisa linda\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-12T04:42:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que Jesus te ama.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-12T06:59:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq a Bruxa do 71 perdeu o Satan\u00E1z dnovo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-12T16:53:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que.... VOC\u00CA \u00C9 O SATANAS QUE FUGIU DA BRUXA DO 71 *musica de suspense*\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-12T16:54:27Z\u0022 title=\u002203/12/2017 04:54  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 12, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-12T16:59:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar o nome do capiroto em v\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-12T22:50:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por cultar o capiroto\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"goldenpeach","CreatedById":34566,"CreatedDateTime":"2017-03-12T23:46:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banimento\u00A0arbitr\u00E1rio.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003ETraduzido com google translate, texto original \u00E9: \u00A0\u0022Banned for arbitrary banishment\u0022\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-13T00:02:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanida por infiltra\u00E7\u00E3o n\u00E3o autorizada... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-13T01:32:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falha na conten\u00E7\u00E3o de gringos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"goldenpeach","CreatedById":34566,"CreatedDateTime":"2017-03-13T01:42:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por causar uma dor de cabe\u00E7a sobre google traduzir a fim de postar algumas coisas \u0022engra\u00E7adas\u0022 em um portugu\u00EAs ruim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E(banned for causing a headache over google translate in order to post some \u0022funny\u0022 things in a bad portuguese.)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-13T03:34:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que aposto que vc ter aparecido poraqui foi obra do \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002295210\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@monstah\u003C/a\u003E, s\u00F3 falta aparecerem todos os moderadores nesse t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh, e ol\u00E1, tudo bem?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-03-13T03:41:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHahahaha bicho, n\u00E3o tenho nada a ver com isso!\n\u003C/p\u003E\n"}]}