{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":9,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-26T17:56:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar a palavra \u0022f\u00FAteis\u0022, ela pertence a mim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: banido por se atrever a postar na minha frente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-26T20:13:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por edit\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-26T20:13:57Z\u0022 title=\u002212/26/2015 08:13  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 26, 2015\u003C/time\u003E by EdusacconBR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-26T23:29:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pela ironia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-27T01:42:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o come\u00E7ar a frase com letra mai\u00FAscula.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-27T02:00:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por copiar o EdusacconBR\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-27T02:29:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nrap\u00E1, valeu por avisar, j\u00E1 estava pensando que era o \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/135047-edusacconbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022135047\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/135047-edusacconbr/\u0022\u003E@EdusacconBR\u003C/a\u003E\u00A0pelo avatar, depois vi que era o brony hipster, que agora \u00E9 brony hipster copycat... mas como o show deve continuar, banido pq eu tenho que \u003Cs\u003Eoprimir\u003C/s\u003E banir algu\u00E9m\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-27T02:42:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 brony hipster copycat transmorfo*\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ler os nicks.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-27T14:16:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar FAR\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-27T14:19:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser contra o FAR.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-27T14:56:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter o rank mais sem sentido ever.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-27T15:28:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o mostrar os outros pontos p\u00E1lidos de outras cores. (\u003Ca href=\u0022http://cdn.phys.org/newman/gfx/news/hires/2015/1-thepaleblued.jpg\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://cdn.phys.org/newman/gfx/news/hires/2015/1-thepaleblued.jpg\u003C/a\u003E)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-27T16:01:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por imitar o museu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-27T16:25:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por cortar o 5 do 34.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-27T16:37:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por \u0022?\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-27T16:40:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por \u0022insira um argumento sem sentido aqui\u0022.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-27T21:06:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eu t\u00F4 entediado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-27T21:26:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque acabei de completar 100 posts.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-27T22:02:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por pensar que possu\u00ED\u00A0100 posts, quando na verdade possui\u00A0101 posts, e banido por faltar as aulas de matem\u00E1tica.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-27T22:33:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o perceber que ele baniu porque\u00A0ele baniu por perceber que tinha completado 100 posts anteriormente.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-27T23:07:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por justificar um banimento quando todos sabemos que banimentos leg\u00EDtimos s\u00E3o injustific\u00E1veis.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-27T23:11:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser hip\u00F3crita e sem l\u00F3gica.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-27T23:37:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter um avatar legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-28T00:05:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EBanido por ser hip\u00F3crita\u003C/span\u003E.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-28T00:10:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar usando a palavra hip\u00F3crita muitas vezes nos seus banimentos, seu hip\u00F3crita.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-28T00:16:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por humilhar o/a coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n"}]}