{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":82,"Articles":[{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-13T22:04:57Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222886526\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481661718\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022171377\u0022 data-ipsquote-username=\u0022ThRodrigues\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, ThRodrigues said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por escrever misturando\u00A0ingl\u00EAs com\u00A0portugu\u00EAs\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanned por be live\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-13T23:44:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido for being vivo. Portugl\u00EAs tem regras, camaradinha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-14T04:02:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela recente queda na atividade aqui do f\u00F3rum pt.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-14T12:40:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o falo nada, s\u00F3 observo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-14T13:34:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nvanned for ser only watching tv.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-14T15:48:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois a partir de agora em diante vou falar em Kerbines:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ns\u00E9ugutrop ralbha on rop odibihorp.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-14T18:43:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nRodaov nomekop mu res rop odinab.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-15T01:47:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saberem que kerbines n\u00E3o \u00E9 portugu\u00EAs ao contr\u00E1rio, e sim Espanhol com algumas palavras de ingl\u00EAs e franc\u00EAs no meio, tudo isso invertido\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-15T02:08:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pra largar m\u00E3o de ser chato. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2016-12-15T02:08:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOdaisamed riovas rep odibihorp.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-15T11:30:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNeib ralbah a\u00EDdop on euq ztuhcsegmrutS le euf ,oirartnoc le rop ,lo\u00F1apse y senibrek euq oipicnirp le edsed a\u00EDbas euqrop odibihorp.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-15T11:42:29Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222888198\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481767732\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n9 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido pra largar m\u00E3o de ser chato. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nC\u00EA me faz rir demais \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por \u0022por\u00A0\u003Cstrong\u003Elo\u003C/strong\u003E\u00A0contrario\u0022 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-15T13:06:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nprohibido porque para ser kerbines tienen que ser espa\u00F1ol por el contrario, un ejemplo, y no estoy hablando kerbines ahora.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-16T18:28:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser uma coruja e atacar os pobres de indefesos\u00A0ratinhos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-12-16T18:37:09Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222890216\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481912927\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser uma coruja e atacar os pobres de indefesos\u00A0ratinhos.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido Porque Na Vida Real as corujas atacam os Ratinhus \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cb\u003Ee voce \u00E9 um guaxinin\u003C/b\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-16T18:43:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por reclamar de inconsist\u00EAncia com a biologia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-16T18:50:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser uma inconsist\u00EAncia na biologia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPoneis n\u00E3o podem ser Djs, eles devem ser demonios.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-16T20:44:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me fazer lembrar de PONEIS MALDITOS PONEIS MALDITOS, VENHAM \u003Cabbr title=\u0022Center of Mass\u0022\u003ECOM\u003C/abbr\u003E A GENTE ATOLAAAAAA ODEIO BARRO ODEIO LAMA, QUE NOJINHO, N\u00C3O VOU SAIR DO LUGAAAAAR\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-16T21:32:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me lembrar desse comercial desgra\u00E7ado que eu nunca achei que ia ter que ouvir falar na vida. : P\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/CB2voq-zWS4?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-12-16T21:32:37Z\u0022 title=\u002212/16/2016 09:32  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EDecember 16, 2016\u003C/time\u003E by Pine\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-17T01:16:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter mudado o seu avatar de um p\u00F4nei maldito Dj dem\u00F4nio pra um Kerbal piloto que vai pra academia do Hulk.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-12-17T01:17:04Z\u0022 title=\u002212/17/2016 01:17  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EDecember 17, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Ebirl\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2016-12-17T01:40:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser o respons\u00E1vel por desencadear a lembran\u00E7a da\u00A0maldi\u00E7\u00E3o do p\u00F4nei maldito, p\u00F4neis ,somos os p\u00F4neis, somos malditoos, LALALALAAA....teemos nojinho de barro, nojinho de laama LALALALAAAAA!!!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/watch?v=17tYPbBbth4\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EN\u00C3O CLIQUE !!!\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-17T01:56:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu gosto de desencadear cadeias de evento, de preferencia com explos\u00F5es.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-17T04:02:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por soltar borboletas por a\u00ED e faz\u00EA-las criarem tsunamis do outro lado do globo. Que coisa feia Gabriel.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-17T13:51:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque todo mundo sabe que borboletas criam furac\u00F5es e n\u00E3o tsunamis do outro lado do mundo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-17T23:37:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que borboletas fazem agente voltar a era pr\u00E9-hist\u00F3rica (ou algo do tipo)\u00A0\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Etem uma referencia nesse post\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"}]}