{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":16,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-15T16:16:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nisso s\u00E3o acre news, e a peti\u00E7\u00E3o pra parar com isso tem mais assinatura q o impeachment\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-15T19:13:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHuehuahuehua a\u00A0zueira com o Acre n\u00E3o tem fim. \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE cuidado. Boatos dizem que acrianos possuem Mosin-Nagant\u0027s, e eles podem te snaipar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-15T19:16:56Z\u0022 title=\u002204/15/2016 07:16  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 15, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-15T23:05:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEnquanto isso no arma 2 at\u00E9 um fazendeiro tem uma CZ 550 ou uma AKS\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-15T23:41:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nE por que um fazendeiro teria uma AK-74\u00A0quando poderia ter uma\u00A0M1014?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-16T12:26:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npq \u00E9 arma, onde n\u00E3o existe logica\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-17T15:44:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nprincipalmente se for Alt\u0027s Life... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-17T21:07:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ns\u00F3 quem joga aquilo \u00E9 essas crian\u00E7a jogadora de menescrafiti e uns admin abuser tosco, \u00E9 m\u00F3 sem gra\u00E7a\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-17T22:26:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npor isso... n\u00E3o tem l\u00F3gica... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-22T12:01:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCliquei no coiso de dia da terra do google, e a pagina da wikipedia me vem com isso\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u0022O\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cb style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EDia da Terra\u003C/b\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Efoi criado pelo\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Senador\u0022 style=\u0022text-decoration:none;color:rgb(11,0,128);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background:rgb(255,255,255) none;\u0022 title=\u0022Senador\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Esenador\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Enorte-americano\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Gaylord_Nelson\u0026amp;action=edit\u0026amp;redlink=1\u0022 style=\u0022text-decoration:none;color:rgb(165,88,88);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background:rgb(255,255,255) none;\u0022 title=\u0022Gaylord Nelson (p\u00E1gina n\u00E3o existe)\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EGaylord Nelson\u003C/a\u003E\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-04-22T15:52:10Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222530473\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461326496\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022135047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, EdusacconBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nCliquei no coiso de dia da terra do google, e a pagina da wikipedia me vem com isso\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u0022O\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cb style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EDia da Terra\u003C/b\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Efoi criado pelo\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Senador\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022text-decoration:none;color:rgb(11,0,128);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background:rgb(255,255,255) none;\u0022 title=\u0022Senador\u0022\u003Esenador\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Enorte-americano\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Gaylord_Nelson\u0026amp;action=edit\u0026amp;redlink=1\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022text-decoration:none;color:rgb(165,88,88);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background:rgb(255,255,255) none;\u0022 title=\u0022Gaylord Nelson (p\u00E1gina n\u00E3o existe)\u0022\u003EGaylord Nelson\u003C/a\u003E\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEle mesmo! XD\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://en.wikipedia.org/wiki/Gaylord_Nelson\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://en.wikipedia.org/wiki/Gaylord_Nelson\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-22T17:38:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nimagina quanto bullen ele sofreu\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-04-22T19:50:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBullying nada eu aplaudo a a\u00E7\u00E3o dele, e se eu estivesse vivo na \u00E9poca, apoiaria\u00A0a a\u00E7\u00E3o dele ctz.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-22T20:38:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tamb\u00E9m o aplaudiria. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe o ser humano possu\u00EDsse\u00A0mais\u00A0consci\u00EAncia ambiental\u00A0no passado, ter\u00EDamos menos problemas ambientais atualmente, e a Terra seria um lugar muito melhor...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-04-22T20:49:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNem todos os problemas que temos hoje \u00E9 em consequ\u00EAncia da a\u00E7\u00E3o da humanidade. Principalmente em rela\u00E7\u00E3o ao aquecimento global, existem diversas teorias que contradizem a teoria aceita pelo mundo, uma delas \u00E9 que a Terra esquenta e esfria por conta da atividade do seu n\u00FAcleo, ou seja, uma a\u00E7\u00E3o que n\u00E3o est\u00E1 ligada aos humanos, mas a pr\u00F3pria natureza, a Terra j\u00E1 congelou, j\u00E1 esquentou e esse \u00E9 o ciclo, por\u00E9m existem fatores locais que realmente assustam. Por exemplo S\u00E3o Paulo, em dias agitados \u00E9 poss\u00EDvel ver a nuvem de polui\u00E7\u00E3o e isso faz um mal extremo para n\u00F3s, pois al\u00E9m de gerar uma ilha de calor, nos exp\u00F5e \u00E0 doen\u00E7as respirat\u00F3rias e al\u00E9rgicas. Contudo se faz muito necess\u00E1rio a consci\u00EAncia em rela\u00E7\u00E3o \u00E0 natureza e o equil\u00EDbrio que temos que manter com ela, pois os seres vivos que vivem nela s\u00E3o t\u00E3o dignos quanto n\u00F3s. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-22T21:13:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu definitivamente n\u00E3o conseguiria\u00A0viver em S\u00E3o Paulo, s\u00F3 tem pr\u00E9dio, casa e asfalto l\u00E1.\u00A0Pelo menos aqui do lado de\u00A0onde eu moro tem mata, campos, montes, rochedos, \u00A0riachos, morros,\u00A0desfiladeiros e por a\u00ED vai. E enquanto l\u00E1 tem nuvem de polui\u00E7\u00E3o, aqui eu tenho neblina fria de montanha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-04-22T21:24:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nParece aqui kkk, quando chove da pra ver o vapor subindo das montanhas\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-23T22:55:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMAF lan\u00E7ou galera:\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/137830-11-mouse-aim-flight-pilot-airplanes-with-your-mouse/\u0026amp;do=embed\u0026amp;embedComment=2532887\u0026amp;embedDo=findComment\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-04-24T04:16:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAchei bem maneiro, mas funfa na Aerodin\u00E2mica Stock?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-24T05:07:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSim, funciona no stock tamb\u00E9m, n\u00E3o t\u00E3o bem quanto no FAR mas \u00E9 por causa de um probleminha com os atuadores das superf\u00EDcies de controle do stock, mas isso provavelmente vai mudar na pr\u00F3xima atualiza\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-04-25T23:04:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPutz demorei mo temp\u00E3o pra reparar que meu avi\u00E3o tava derrapando porque as rodas n davam conta :/, tetryds qual o mod que deixa a c\u00E2mera fixa?? pq vou te contar ta uma merd@ pilotar o avi\u00E3o e ter de concertar a c\u00E2mera td hr.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2016-04-25T23:40:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222539875\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461625457\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022124755\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Gustavo6496\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n38 minutes ago, Gustavo6496 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPutz demorei mo temp\u00E3o pra reparar que meu avi\u00E3o tava derrapando porque as rodas n davam conta :/, tetryds qual o mod que deixa a c\u00E2mera fixa?? pq vou te contar ta uma merd@ pilotar o avi\u00E3o e ter de concertar a c\u00E2mera td hr.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom o 1.1 vc derrapa\u00A0toda hora, normal. O jogo t\u00E1 com s\u00E9rios problemas nas landings, inclusive as est\u00E1ticas (legs).\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAs rodas est\u00E3o com problemas tmb, deve ser algo que todas as estruturas para contato ao solo est\u00E3o linkadas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-25T23:45:12Z\u0022 title=\u002204/25/2016 11:45  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 25, 2016\u003C/time\u003E by Phoenyx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-25T23:46:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/124755-gustavo6496/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022124755\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/124755-gustavo6496/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Gustavo6496\u003C/a\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/72457-11-improved-chase-camera-v16-apr-23/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAumenta o coeficiente de atrito das rodas que ajuda.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-26T20:04:42Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222539875\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461625457\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022124755\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Gustavo6496\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n21 hours ago, Gustavo6496 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPutz demorei mo temp\u00E3o pra reparar que meu avi\u00E3o tava derrapando porque as rodas n davam conta :/, tetryds qual o mod que deixa a c\u00E2mera fixa?? pq vou te contar ta uma merd@ pilotar o avi\u00E3o e ter de concertar a c\u00E2mera td hr.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\naperta V e seleciona Chase... ja tem isso no stock desde a 1.0.0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-26T20:21:13Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222534765\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461452133\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 4/23/2016 at 7:55 PM, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMAF lan\u00E7ou galera:\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/137830-11-mouse-aim-flight-pilot-airplanes-with-your-mouse/\u0026amp;do=embed\u0026amp;embedComment=2532887\u0026amp;embedDo=findComment\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSeu mod ja ficou famoso... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-30T00:14:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNossa, jogar KSP esta very hard, \u00E9 bug pra todo lado! Olha s\u00F3 esse que eu encontrei ainda a pouco:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/jRUSTLq.png\u0022 alt=\u0022jRUSTLq.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO Jeb est\u00E1 dentro e fora da nave ao mesmo tempo. Eu tentava apertar \u0022[ ]\u0022\u00A0para mudar o foco pra o corpo dele mais aparecia a imagem do separador, que por sinal estava a 7 km dali!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDepois a telinha da c\u00E2mera do Jeb ficou preta, o corpo dele que estava do lado de fora se desprendeu da nave e sumiu no cosmos. E na tracking station n\u00E3o dava pra selecionar nem a nave nem ele.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda tem o bug do fairing (igual o da live do Tetryds), e um outro que n\u00E3o deixava eu entrar nas constru\u00E7\u00F5es do KSC.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHaaaarrrrddd!\n\u003C/p\u003E\n"}]}