{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":34,"Articles":[{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2017-04-26T18:02:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso \u00E9 um pouco triste, mas eu descobri que era o TCA que tava desligando o motor. Obrigado por tentarem ajudar.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-04-26T19:13:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nQue \u00E9 TCA? \u003Cimg alt=\u0022:huh:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_undecided.gif\u0022 title=\u0022:huh:\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2017-04-26T20:17:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003EThrottle Controlled Avionics\u00A0\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 um mod que eu uso para opera\u00E7\u00F5es que eu preciso manobrar com muita precis\u00E3o, como fazer docking no planeta e n\u00E3o na orbita, ele permite que eu mantenha a altitude\u00A0do veiculo ajustando automaticamente a for\u00E7a dos propulsores. Ele tamb\u00E9m vem com diversas funcionalidades como criar\u00A0pontos de rotas na qual vc qr que sua nave siga. Eu\u00A0n\u00E3o sei se o mechjeb consegue fazer oq o TCA faz, mas eu vi videos com pessoas usando o mech jeb e fazendo coisas semelhantes, embora o mechjeb manobrava a nave por conta pr\u00F3pria, enquanto o TCA s\u00F3 mantem a altitude, todo o resto \u00E9 voc\u00EA que tem de fazer sozinho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-04-26T20:32:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAh, sim, j\u00E1 perambulei pelo thread dele mas n\u00E3o associei o nome. Nunca usei, n\u00E3o fa\u00E7o muitas coisas atmosf\u00E9ricas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-04-28T12:29:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEsses mods nutella.... meu negocio mesmo \u00E9 ir na ra\u00E7a e manter altitude usando os dedos\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E, de mod que altera a gameplay uso s\u00F3 uso dois que alteram a forma de colher ci\u00EAncia mesmo. (pois \u00E9 um porre colher ci\u00EAncia no Kerbal)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-04-29T23:55:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSe duas pessoas com a capacidade de telepatia lerem a mente uma da outra, elas est\u00E3o lendo seu pr\u00F3prio pensamento?\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:/\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon1.png\u0022 title=\u0022:/\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-30T02:26:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nn\u00E3o... mas com certeza vai terminar\u00A0em briga... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-04-30T03:18:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPara sr franco... acho que terminaria em bug mesmo\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-30T06:15:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBrigas psionicas onde as coisas rodopiam e flutuam dentro de um recinto fechado... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-02T02:56:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUma das pessoas leria que a outra pessoa est\u00E1 lendo seu pensamento, isso vai colocar as duas mentes em um estado de limbo mental onde tudo que elas v\u00E3o ler s\u00E3o os pensamentos uma da outra paralelos ao que origina a telepatia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso ou vai resultar em uma via de contato direta, mais profunda que quando um telepata entra na mente de algu\u00E9m e conversa com essa pessoa, ou um ler\u00E1 o que mais o outro pensa enquanto est\u00E1 realizando a telepatia, ou ambas as mentes entrar\u00E3o em conflito e a mente superior dominar\u00E1 a inferior.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-02T03:37:25Z\u0022 title=\u002205/02/2017 03:37  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 2, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-02T19:01:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n... ou ent\u00E3o se projetar\u00E1 em ambas as mentes a imagem de um kraken\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-05-02T23:09:32Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223041898\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221493693782\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n20 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nUma das pessoas leria que a outra pessoa est\u00E1 lendo seu pensamento, isso vai colocar as duas mentes em um estado de limbo mental onde tudo que elas v\u00E3o ler s\u00E3o os pensamentos uma da outra paralelos ao que origina a telepatia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso ou vai resultar em uma via de contato direta, mais profunda que quando um telepata entra na mente de algu\u00E9m e conversa com essa pessoa, ou um ler\u00E1 o que mais o outro pensa enquanto est\u00E1 realizando a telepatia, ou ambas as mentes entrar\u00E3o em conflito e a mente superior dominar\u00E1 a inferior.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOra ora parece que temos um xeroqui rolmis aqui. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-03T01:24:58Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223042940\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221493766572\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOra ora parece que temos um xeroqui rolmis aqui. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nelementar meu caro Helmanns\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2017-05-03T18:43:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAtivar todos os n\u00FAcleos do processador realmente ajuda no desempenho ?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-03T20:26:04Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223043852\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221493837001\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022160190\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Fogueteiro\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Fogueteiro said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAtivar todos os n\u00FAcleos do processador realmente ajuda no desempenho ?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nDepende muito... pode at\u00E9 ocorrer o efeito oposto e deixar pior do que estava antes, pode funcionar bem quando estiver usando uma aplica\u00E7\u00E3o especifica (eu j\u00E1 usei esse recurso), mas precisa ter certeza de como ele se comporta, algumas aplica\u00E7\u00F5es simplesmente n\u00E3o s\u00E3o bem otimizadas para trabalhar com m\u00FAltiplos n\u00FAcleos e a solu\u00E7\u00E3o pode ser exatamente a contr\u00E1ria, desativar n\u00FAcleos para que ele funcione com apenas um ou dois (tb j\u00E1 passei por esta situa\u00E7\u00E3o)... quanto a Kerbal n\u00E3o sei qual \u00E9 o caso dele, meu processador nunca teve problemas quanto a isso, os que j\u00E1 tive\u00A0eram mais relacionadas a placa de v\u00EDdeo ou a memoria reservada do jogo mesmo (na \u00E9poca que ainda n\u00E3o existia a vers\u00E3o 64bits)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-05-06T17:35:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E updeita o blog \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-06T18:00:49Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223047194\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221494092106\u0022 data-ipsquote-userid=\u002295210\u0022 data-ipsquote-username=\u0022monstah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n27 minutes ago, monstah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E updeita o blog \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem um post do \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/76701-vintagexp/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002276701\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/76701-vintagexp/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@VintageXP\u003C/a\u003E\u00A0quase pronto pra postar \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-06T21:22:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nupdeita == dormir em p\u00E9? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-06T21:59:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223047401\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221494105734\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n38 minutes ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nupdeita == dormir em p\u00E9? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 o modo imperativo do verbo updeitar conjugado na terceira pessoa do singular, pois dirige-se ao pronome de tratamento \u0022voc\u00EA\u0022, e pronomes de tratamento s\u00E3o conjugados na terceira pessoa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-07T02:26:01Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223047437\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221494107964\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 o modo imperativo do verbo updeitar conjugado na terceira pessoa do singular, pois dirige-se ao pronome de tratamento \u0022voc\u00EA\u0022, e pronomes de tratamento s\u00E3o conjugados na terceira pessoa.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n... \u00C9 por motivos como esse que prefiro resolver uma integral tripla, muito mais f\u00E1cil que tentar entender gram\u00E1tica\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-07T17:49:32Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223047613\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221494123961\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n15 hours ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n... \u00C9 por motivos como esse que prefiro resolver uma integral tripla, muito mais f\u00E1cil que tentar entender gram\u00E1tica\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nTenta explicar que n\u00F3s n\u00E3o usamos \u0022tu\u0022 e sim \u0022voc\u00EA\u0022, e que por isso conjuga na terceira pessoa pra um extrangeiro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o d\u00E1 muito certo \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMais f\u00E1cil explicar como funciona um foguete.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-05-07T22:52:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGram\u00E1tica portuguesa deve ser uma das coisas mais dif\u00EDceis do mundo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-08T01:19:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nProntinho, post no ar!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://www.badcodersinteractive.com/blog/savegame-parte-1-basico-de-persistencia\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.badcodersinteractive.com/blog/savegame-parte-1-basico-de-persistencia\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-31T21:58:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://kerbalspaceprogram.com/en/?page_id=747\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://kerbalspaceprogram.com/en/?page_id=747\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOlha s\u00F3, talvez KSP vire um jogo de verdade agora.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-05-31T22:05:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#ff0000;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003EX A B L A U \u00A0F O R \u00A0L I F E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"}]}