{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":24,"Articles":[{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-10-17T08:37:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nT\u00E1 t\u00E3o quente que eu nem consegui dormir essa noite, ainda mais depois dessa mudan\u00E7a de hor\u00E1rio de ver\u00E3o desgra\u00E7ada que veio roubar minhas horas...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-17T15:05:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ndeveriamos fazer um abaixo assinado pra acabar com o hor\u00E1rio de ver\u00E3o... \u0026gt;___\u0026lt;\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-10-17T15:08:56Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222809145\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221476716729\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 minutes ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\ndeveriamos fazer um abaixo assinado pra acabar com o hor\u00E1rio de ver\u00E3o... \u0026gt;___\u0026lt;\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nQ nada.. por mim podia ser o ano inteiro!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 t\u00E3o bom chegar em casa e ainda ter de 2 \u00E0 3 horas de sol, depois de passar o dia dentro de um escrit\u00F3rio! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-10-17T16:09:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAhh, pra mim \u00E9 o contr\u00E1rio, \u00E9 horrivel chegar em casa e ter sol batendo na cara quando to no pc, comprei at\u00E9 um blackout pra resolver isso mas a\u00ED com o calor n\u00E3o d\u00E1 pra ficar com a janela fechada, al\u00E9m de o sol durar mais.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE acordar 5:30 da manh\u00E3 ao inv\u00E9s de 6:30 n\u00E3o \u00E9 legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-17T16:20:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nsol na minha casa eu resolvi plantando \u00E1rvores ao redor dela... mas depois tive de colocar tela nas janelas... pq a minha floresta pessoal atrai td tipo de criaturas invertebradas e vertebradas... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-10-17T23:15:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAqui no RJ a sensa\u00E7\u00E3o t\u00E9rmica \u00E0s 8:30 da manh\u00E3\u00A0j\u00E1 era de 32\u00A0\u00BAC, e l\u00E1 pro final do meio dia picou em\u00A046. Tava dando pra fritar ovo no asfalto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022maxresdefault.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://i.ytimg.com/vi/ZHdakHSNuiI/maxresdefault.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-10-18T02:15:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nLembro que na cidade onde eu morava no ver\u00E3o era t\u00E3o quente que derretia o chinelo no asfalto s\u00F3 de atravessar a rua.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCheguei a reclamar do frio prolongado a uns dias atr\u00E1s mas agora retiro tudo o que eu disse (a pesar de ter chovido e estar mais fresco agora).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-18T02:32:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\naqui ta parecendo um posto avan\u00E7ado do inferno... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-10-18T11:39:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBras\u00EDlia t\u00E1 tenso tamb\u00E9m... chegando no trampo \u00E0s 8:30, hor\u00E1rio de ver\u00E3o, e j\u00E1 ta quente \u003Cimg alt=\u0022-_-\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_sleep.png\u0022 title=\u0022-_-\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-10-18T22:31:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHoje o sol tava de matar na escola. O ruim mesmo s\u00E3o as noites sem vento abafadas, porque de dia pelo menos ventila e existe sombra... de noite, n\u00E3o tem lugar pra fugir. \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-10-19T00:19:12Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222811674\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221476829910\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022164526\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Pine\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Pine said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nHoje o sol tava de matar na escola. O ruim mesmo s\u00E3o as noites sem vento abafadas, porque de dia pelo menos ventila e existe sombra... de noite, n\u00E3o tem lugar pra fugir. \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nT\u00E1 t\u00E3o quente, que eu estou quase dormindo no telhado com meus gatos. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-19T02:54:19Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222811811\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221476836352\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nT\u00E1 t\u00E3o quente, que eu estou quase dormindo no telhado com meus gatos. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\na\u00EA de manh\u00E3 acorda debaixo do sol, fritando igual uma bisteca... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-10-23T17:57:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\na esta\u00E7\u00E3o do ano atual \u00E9 o eutono-inferno \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\nat\u00E9 moho deve ta mais frio q o brasil\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-23T19:30:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAcha q ta quente? Vcs tem de conhecer as lend\u00E1rias terras de Bang\u00FA... Onde as \u00E1rvores brincam de est\u00E1tua, o Sol brinca de ferreiro, o ch\u00E3o de bigorna... e vc o ferro em brasa... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-10-24T02:20:26Z\u0022 title=\u002210/24/2016 02:20  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EOctober 24, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-10-23T19:49:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u002216out2015---em-publicacao-no-facebook-ne\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022617\u0022 src=\u0022http://imguol.com/c/noticias/c4/2015/10/16/16out2015---em-publicacao-no-facebook-nesta-quinta-feira-ate-entao-o-dia-mais-quente-de-2015-no-rio-de-janeiro-o-centro-de-operacoes-da-prefeitura-brincou-com-imagem-manipulada-do-sistema-solar-1445021951662_1920x1185.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-10-24T22:29:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVOLTEI PESSOAS\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-10-24T22:42:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAE\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Ec\u00E1 entre n\u00F3s, o que os aliens fizeram com vc?\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-10-24T23:13:46Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222821874\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221477348977\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022135047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n30 minutes ago, EdusacconBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAE\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Ec\u00E1 entre n\u00F3s, o que os aliens fizeram com vc?\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nHey essa frase \u00E9 minha. N\u00E3o corta meu barato.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:huh:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_undecided.gif\u0022 title=\u0022:huh:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-10-24T23:14:06Z\u0022 title=\u002210/24/2016 11:14  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EOctober 24, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-24T23:56:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nent\u00E3o diga: \u00C6\u00B2 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-10-24T23:57:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBem vindo de volta, \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/151840-brprime/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022151840\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/151840-brprime/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@BRPrime\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-10-25T11:49:53Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222821908\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221477350826\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n12 hours ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nHey essa frase \u00E9 minha. N\u00E3o corta meu barato.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:huh:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_undecided.gif\u0022 title=\u0022:huh:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou usar outra ent\u00E3o...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222821853\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221477348161\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022151840\u0022 data-ipsquote-username=\u0022BRPrime\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n13 hours ago, BRPrime said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVOLTEI PESSOAS\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOi, meu chapa!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-25T19:31:12Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222821853\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221477348161\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022151840\u0022 data-ipsquote-username=\u0022BRPrime\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n21 hours ago, BRPrime said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVOLTEI PESSOAS\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOi\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-10-25T19:52:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu adoraria dizer \u0022estou de volta\u0022 como outros rapazes ai atras... mas a verdade \u00E9 que eu nunca fui embora, fiquei stalkeando nas sombras durante esse tempo\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-25T20:10:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois durantes os ultimos tempos que eu fiquei inativo eu fiz a mesma coisa, pera, e o t\u00F3pico errado?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-10-26T20:00:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ndepois q eu cheguei a uns 1000 posts eu s\u00F3 entro no forum pra bizoiar oq t\u00E1 acontecendo \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E, nem entro mais no f\u00F3rum gringo\n\u003C/p\u003E\n"}]}