{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":29,"Articles":[{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-06T20:13:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);float:none;\u0022\u003EAqui s\u00E3o duas esta\u00E7\u00F5es: frio e seco, quente e chuvoso\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nAqui \u00E9 Seco e quente, seco e frio e quando resolve chover, cai o mundo de \u00E1gua e da temporal, como se quisesse compensar a secura do ano todo em um s\u00F3 dia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE tem mais... nos dias \u0022de frio\u0022, amanhece um frio ant\u00E1rtico que voc\u00EA tem que usar v\u00E1rias camadas de roupa, ai por volta do meio dia esquenta miraculosamente parecendo que abriram as portas do inferno e voc\u00EA \u00E9 obrigado a arrancar todas aquelas camadas de roupa... ai l\u00E1 pelas cinco da tarde adivinha? o frio ant\u00E1rtico volta e voc\u00EA tem que por tudo de novo, clima por aqui \u00E9 tudo nos extremos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-06T21:43:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAqui onde eu moro \u00E9 tipo assim:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u002215284126_1051325918312129_84446720803840\u0022 src=\u0022https://scontent-grt2-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/15284126_1051325918312129_8444672080384034235_n.jpg?oh=21628a6a33e7f64a66fe5b5912cc1ee2\u0026amp;oe=58C23D3D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-06T22:13:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNa verdade nos desertos \u00E9 muito frio \u00E0 noite, a falta de humidade e baixa reten\u00E7\u00E3o de calor pelo terreno (areia, sal, etc.)\u00A0provocam uma mudan\u00E7a dr\u00E1stica de temperatura quando o sol se p\u00F5e.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA pode literalmente morrer tanto de hipotermia quanto de insola\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-12-06T22:14:19Z\u0022 title=\u002212/06/2016 10:14  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EDecember 6, 2016\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-07T00:45:02Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222877624\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481062431\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nNa verdade nos desertos \u00E9 muito frio \u00E0 noite, a falta de humidade e baixa reten\u00E7\u00E3o de calor pelo terreno (areia, sal, etc.)\u00A0provocam uma mudan\u00E7a dr\u00E1stica de temperatura quando o sol se p\u00F5e.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA pode literalmente morrer tanto de hipotermia quanto de insola\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nei, tetryds, eu nunca entendi sua foto de perfil, pf me explique ela -q\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-07T01:01:58Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222877848\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481071502\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022158504\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Kaue_\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n14 minutes ago, Kaue_ said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nei, tetryds, eu nunca entendi sua foto de perfil, pf me explique ela -q\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nDeixa que eu explico pois tive todo o trabalho de compreende-la aos poucos... a foto de perfil dele \u00E9 uma screenshot de uma pe\u00E7a de tetris feita dentro do KSP reentrando a atmosfera, apenas de uma boa olhada novamente que ir\u00E1 entender e sua mente ir\u00E1 explodir perante esse novo conhecimento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-07T01:04:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/EldfH1VJdbrwY/giphy.gif\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-12-07T01:05:00Z\u0022 title=\u002212/07/2016 01:05  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EDecember 7, 2016\u003C/time\u003E by Kaue_\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-12-07T19:19:57Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222877576\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481060614\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022164526\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Pine\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n21 hours ago, Pine said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAqui onde eu moro \u00E9 tipo assim:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u002215284126_1051325918312129_84446720803840\u0022 src=\u0022https://scontent-grt2-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/15284126_1051325918312129_8444672080384034235_n.jpg?oh=21628a6a33e7f64a66fe5b5912cc1ee2\u0026amp;oe=58C23D3D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJa aconteceu algo parecido comigo... mas envolvem fatos q n\u00E3o podemos discutir aqui nese forum... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-08T12:02:49Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222878767\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481138397\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n16 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nJa aconteceu algo parecido comigo... mas envolvem fatos q n\u00E3o podemos discutir aqui nese forum... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOu voc\u00EA \u00E9 espi\u00E3o ou a festa foi boa...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOu n\u00E3o t\u00E3o boa assim \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-12-09T17:34:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMuita gente fazendo mod\u00A0vou fazer um tamb\u00E9m\u00A0\n\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\nDeixa pra l\u00E1 eu tenho o programa mas n\u00E3o tenho paciencia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-09T19:37:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nque... \u00E9pico\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/C4OV2UofPFg?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-09T22:25:55Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222881403\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481312224\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nque... \u00E9pico\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/C4OV2UofPFg?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nisso \u00E9 antigasso, eu vi com 10 anos.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nminha nossa -q\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-23T16:31:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEeehh beleza esses servidores da Valve hein... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-12-23T16:31:47Z\u0022 title=\u002212/23/2016 04:31  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EDecember 23, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-12-23T17:36:55Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222898470\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221482510679\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n56 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEeehh beleza esses servidores da Valve hein... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVERDADE .-.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-23T17:59:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nServer movido a vapor \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-23T19:25:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSa\u00ED na rua hoje e t\u00E1 uns 41 graus Celsius...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-23T19:32:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAqui t\u00E1 agrad\u00E1vel, um dia lindo pra ficar em casa com as janelas fechadas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-23T20:15:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPra mim \u00E9 s\u00F3 mais uma semana de trabalho \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E (e eu ainda to em hora extra)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-12-23T21:00:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOLOCO\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-25T12:04:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022VBxuYr1.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/VBxuYr1.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-25T17:51:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTo precisando de um ar condicionado...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-25T18:19:34Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222900534\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221482688271\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n26 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nTo precisando de um ar condicionado...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu posso calcular a carga t\u00E9rmica do seu quarto e indicar a potencia mais otimizada para seu caso (para n\u00E3o ter um aparelho nem que gaste mais energia que o nescess\u00E1rio, e nem que n\u00E3o de conta nos dias mais quentes)... mas \u00E9 s\u00F3 isso mesmo, a parte da compra j\u00E1 n\u00E3o \u00E9 comigo =P\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-25T18:59:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMeu quarto do pc\u00A0tem 17,5m^3, divirta-se.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0(sim eu tenho um quarto especificamente para o pc, nada demais)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-25T19:29:25Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222900578\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221482692378\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n25 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMeu quarto do pc\u00A0tem 17,5m^3, divirta-se.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0(sim eu tenho um quarto especificamente para o pc, nada demais)\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nCalculando meio \u0022por cima\u0022, o melhor ar para voc\u00EA seria de\u00A09000 BTU/h (ou 8000 BTU/h, mas acho que n\u00E3o fabricam mais de 8000)... se me der mais informa\u00E7\u00F5es como uma planta do quarto (com a posi\u00E7\u00E3o relativa do norte indicada), tamanho das janelas, quantidade de lampadas e quais equipamentos eletr\u00F4nicos possui e regi\u00E3o em que vive consigo refinar ainda mais o calculo e falar at\u00E9 quais horas do dia faz mais calor\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-28T22:53:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAlgu\u00E9m j\u00E1 experimentou ficar sem eletricidade das 10:00 \u00E1s 20:30, num dia que a\u00A0sensa\u00E7\u00E3o t\u00E9rmica bateu\u00A047 \u00BAC ? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nUm colega meu nordestino ainda falou que estava frio!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-28T23:02:13Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222903597\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221482965619\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n8 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAlgu\u00E9m j\u00E1 experimentou ficar sem eletricidade das 10:00 \u00E1s 20:30, num dia que a\u00A0sensa\u00E7\u00E3o t\u00E9rmica bateu\u00A047 \u00BAC ? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nUm colega meu nordestino ainda falou que estava frio!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o \u00E9 a experiencia que eu curtiria passar =P\n\u003C/p\u003E\n"}]}