{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":4,"Articles":[{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-12-27T11:49:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTenho um CoolerMaster 212EVO em um Phenon2 x4 e o processador nunca passou de 53\u00BA.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu recomendo! Na verdade qualquer cooler com 4 HeatPipes j\u00E1 d\u00E1 conta de qualquer processador, desde que n\u00E3o se fa\u00E7a overclock.. se fizer, precisa analisar melhor as op\u00E7\u00F5es de cooler! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u002291wN1wFlqzL._SL1500_.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022750\u0022 src=\u0022http://ecx.images-amazon.com/images/I/91wN1wFlqzL._SL1500_.jpg\u0022 width=\u0022669\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-12-28T12:23:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022\u003Etetryds\u003C/a\u003E muitas coisas funcionam perfeito, mas pode acontecer de dar problema. Na thread do mod ele avisa que deve evitar de usar.\u00A0Mas como todos os mods de KSP s\u00E3o um mist\u00E9rio... kkkk.. tem coisas q em uma vers\u00E3o funcionam e em outra n\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu t\u00F4 com problemas no hack de 64bis, antes os pr\u00E9dios do KSC ficavam \u0022variando\u0022 de FullUpdate para a situa\u00E7\u00E3o correta, conforme o carregamento da tela inicial.. depois que mudou pra 1.0.5 ficam s\u00F3 FullUpdate... a\u00ED n\u00E3o consigo fazer nada! :/\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFiquei 3 semanas verificando os mods e s\u00F3 falta resolver isso! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO carregamento do KSP, em 64bits, \u00E9 surpreendentemente superior!\u00A0Coloquei quase a metade dos mods dispon\u00EDveis no CKAN e o jogo carrega em 6 minutos! Na 1.0.4, demorava cerca de 10. E, pra variar, perdi\u00A0meu save! kkkk\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-28T12:25:05Z\u0022 title=\u002212/28/2015 12:25  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 28, 2015\u003C/time\u003E by MKellerBR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Efull\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-28T13:09:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPorque o KSP tem que ficar carregando parte por parte? N\u00E3o pode compilar tudo num arquivo n\u00E3o? \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-28T13:35:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPorque mods adicionam partes, vc pode editar partes mexendo nos configs, pode deletar partes que n\u00E3o usa pra liberar mem\u00F3ria... se fosse um grande arquivo, seria um pouco dif\u00EDcil conseguir essa flexibilidade.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora, concordo, carregar tudo na mem\u00F3ria pesa bastante o jogo. Tinha um mod que carregava por demanda (quando vc t\u00E1 perto de uma nave que usa as pe\u00E7as, por exemplo), mas nunca usei e n\u00E3o sei o qu\u00E3o est\u00E1vel \u00E9. Tamb\u00E9m sei que a SQUAD preferiu carregar todas as pe\u00E7as logo pra n\u00E3o ter os malditos momentos \u0022LOADING\u0022 enquanto voc\u00EA se aproxima de uma nave com pe\u00E7as diferentes das que voc\u00EA t\u00E1 usando.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-28T14:27:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHmmmmmmhh...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-28T16:22:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022144229\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0022\u003E@MKellerBR\u003C/a\u003E\u00A0sinto-lhe informar mas voc\u00EA n\u00E3o vai resolver isso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNem sequer a squad conseguiu resolver esse problema, ou seja, n\u00E3o tem o que fazer a n\u00E3o ser que voc\u00EA seja um guru modder que consegue fazer mais do que eles \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOutro problema s\u00E3o os bugs mesmo, o que acontece bastante \u00E9 que mods causam bugs que na verdade s\u00E3o provenientes de estar usando o w64.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPra rodar com mais mods e sem problemas o melhor jeito \u00E9 dar dual boot com linux, a vers\u00E3o linux x64 roda liso sem qualquer problema.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-28T16:35:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nExiste alguma vantagem em usar o 64 numa m\u00E1quina que s\u00F3 tem 4GB de RAM? Eu pergunto isso porque, no trabalho, percebi que o Excel 32 trava quando\u00A0passa de 1GB na RAM, bem abaixo limite de 4GB da aquitetura 32bit, mas o Excel 64 segue em frente feliz.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-28T16:41:07Z","Content":"\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/128200-ksp-community-map/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\nA\u00ED galera, bora povoar nossa regi\u00E3o do mapa \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-28T16:52:55Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222339309\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451320867\u0022 data-ipsquote-userid=\u002295210\u0022 data-ipsquote-username=\u0022monstah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 minutes ago, monstah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/128200-ksp-community-map/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA\u00ED galera, bora povoar nossa regi\u00E3o do mapa \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nmarquei l\u00E1\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/TUnGqhN.jpg\u0022 alt=\u0022TUnGqhN.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-28T17:13:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAha! Ent\u00E3o voc\u00EA mora na Vila Valqueire!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-28T17:26:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o acho que ningu\u00E9m v\u00E1\u00A0marcar precisamente onde mora n\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMarquei l\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-28T17:44:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPrecisa ser precisamente n\u00E3o, joga por perto da cidade e j\u00E1 t\u00E1 bom. Ningu\u00E9m vai ficar dando zoom no mapa (suponho), mas pra ter uma id\u00E9ia geral.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE meu \u00EDcone \u00E9 preto, por que claro que sim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-28T18:06:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSeu \u00EDcone precisa ser da Red (Red \u0026gt; Soviet), O \u00EDcone\u00A0Black \u00E9 do inimigo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-12-28T18:12:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n@\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022\u003Etetryds\u003C/a\u003E: Eu sei dos Bugs existentes no KSP 64, por\u00E9m na vers\u00E3o 1.0.4 funcionava PERFEITO... \u00E0s vezes que os pr\u00E9dios ficavam FullUpgrade.. a\u00ED bastava entrar no TrackingStation e sair, que ficavam normais... agora na 1.0.5 n\u00E3o funciona.. \u0022Nem a\u00A0Pau Juvenal\u0022 \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCheguei \u00E0 jogar por 5 horas sem dar nenhum crash ou outro problema.. mas agora estou com esse problema dos pr\u00E9dios.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcredito que possa ser algum mod que est\u00E1 \u0022travando\u0022 os pr\u00E9dios na situa\u00E7\u00E3o FullUpgrade.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou testar removendo alguns mods.. ou simplesmente voltando o ModuleManager, para a vers\u00E3o 2.6.8,\u00A02.6.4 ou 2.5.9\u00A0(essa j\u00E1 me salvou muito no 1.0.4) \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-28T18:48:23Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222339422\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451326011\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n41 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSeu \u00EDcone precisa ser da Red (Red \u0026gt; Soviet), O \u00EDcone\u00A0Black \u00E9 do inimigo.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nRed, black... pra mim \u00E9 tudo Dark Side.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-28T18:52:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTan tan tan tan taran tan taran! Tan tan tan tan taran tan taran! Tanto tanto taran tan tan tan taran tan tan tan tantan tantaran!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-28T18:55:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00BFLol qu\u00E9?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-28T19:27:04Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222339350\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451322790\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAha! Ent\u00E3o voc\u00EA mora na Vila Valqueire!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222339370\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451323567\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o acho que ningu\u00E9m v\u00E1\u00A0marcar precisamente onde mora n\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMarquei l\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nacho que n\u00E3o preciso responder n\u00E9, o tetryds fez isso por mim \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222339422\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451326011\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSeu \u00EDcone precisa ser da Red (Red \u0026gt; Soviet), O \u00EDcone\u00A0Black \u00E9 do inimigo.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nvermelho = eixo = USSR (at\u00E9 serem \u003Cs\u003Etra\u00EDdos pelo namorado adolfinho\u003C/s\u003E invadidos), Alemanha, Jap\u00E3o e a inofensiva It\u00E1lia que nem da gr\u00E9cia vence, coitada... se bem me lembro at\u00E9 pra conquistar malta teve problema e tiveram que pedir ajuda\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-28T19:33:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso ae professor.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-28T19:50:14Z\u0022 title=\u002212/28/2015 07:50  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 28, 2015\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T02:13:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAqui tamb\u00E9m t\u00E3o falando de USSR? lol\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-29T12:14:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIn Sovjet Russia thread talks about you.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-29T12:41:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVila Valqueire... de tds os lugares marcaram logo l\u00E1... \u00AC\u00AC\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2015-12-29T19:48:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBom \u00E9\u00A0o BRPrime que t\u00E1 fazendo policiamento a\u00E9reo de Bras\u00EDlia...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-29T21:52:51Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222340414\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451392886\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n9 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVila Valqueire... de tds os lugares marcaram logo l\u00E1... \u00AC\u00AC\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPorque voc\u00EA n\u00E3o gosta de l\u00E1?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-29T23:25:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002295210\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0022\u003E@monstah\u003C/a\u003E\u00A0hsuhasuhsuahas\n\u003C/p\u003E\n"}]}