{"TopicId":133069,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada* do t\u00F3pico \u0026quot;Kerbal History\u0026quot;","CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T21:10:07Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T21:10:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nT\u00F3pico original:\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/55343-kerbal-history/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAs regras s\u00E3o:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTodos os posts devem estar em ordem cronologica.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o pode ter cenas obscenas!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEaster eggs n\u00E3o devem ser t\u00E3o \u00F3bvios.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o comente frases super mega longas\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO ano que os kerbais inteligentes come\u00E7aram \u00E9: 200 mil A.D (Antes Da KSP) e atualmente \u00E9 claramente, o ano 0.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu come\u00E7o:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAno 200 mil A.D: No inicio os Kerbais eram apenas plantas que mal se moviam.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEDIT: Titulo mudado, o meu corretor mudo para descartada e eu nem percebi.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T22:24:29Z\u0022 title=\u002202/27/2016 10:24  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by Kaue_\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003ECorretor acabou mudando para descartada.\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T22:21:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E190 mil AD: Os Kerbals conseguem se movimentar Melhor\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003Esinceramente, eu ja tinha visto este topico da kerbal history inglesa, estou bastante animado com este aqui no topico portugues\u00A0\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T22:24:29Z\u0022 title=\u002202/27/2016 10:24  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:04:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n140 mil anos A.D: Os Kerbais come\u00E7am a fazer acampamentos, se tornando n\u00F4mades primitivos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:11:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n90 mil anos A.D: Os Kerbals descobrem que podem plantar e domar pequenos animais, se tornam sedent\u00E1rios com\u00A0acampamentos fixos\u00A0e aumentam sua popula\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T23:11:21Z\u0022 title=\u002202/27/2016 11:11  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by ga.santos\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:13:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E70 mil AD: Os Kerbais\u00A0descombrem OS Primeiros metais e fazem ferramentas mais avan\u00E7adas\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T23:16:43Z\u0022 title=\u002202/27/2016 11:16  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:25:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n60 mil AD: Primus Kerman(parente distante de Bill) descobre the Mystery Goo, uma geleia que mudava de forma ao bioma e temperatura.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:31:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n58\u00A0mil AD: Um ovni cai no polo norte (o polo antartico? n\u00E3o lembro)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T23:33:11Z\u0022 title=\u002202/27/2016 11:33  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:43:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n55 mil anos A.D: Os Kerbais come\u00E7am a construir pequenas civiliza\u00E7\u00F5es, criando assim pequenos imp\u00E9rios. Destacam-se os Imp\u00E9rios Keg\u00EDpcio, Krego, Kromano, Kersa, Kras\u00EDrios\u00A0e Krotomanos. Come\u00E7am tamb\u00E9m a adorar seus pr\u00F3prios deuses.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:46:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n50 mil A.D: As civiliza\u00E7\u00F5es aumentam rapidamente, a aproximadamente meio bilh\u00E3o de kerbais vivos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:49:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n(Lembrando: \u00E9 DEPOIS DA KSP, n\u00E3o de cristo, ou seja, a outra parte de kerbin vai ser encontrada A.D)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n4910 anos A.D: Valentyotra\u00A0Kerman come\u00E7a a ter um caso com Jelio Kerman e Bob Antonio Kerman.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:52:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n48 mil anos A.D: Inicia-se a era da tecnologia primitiva: civiliza\u00E7\u00F5es mais capacitadas desenvolve melhores meios de transporte, como barcos e carruagens, grandes guerras e conflitos s\u00E3o travados, da pequena e rec\u00E9m formada Keuropa, estendendo-se at\u00E9 o Koriente M\u00E9dio e a K\u00E1sia. Cidades colossais s\u00E3o erguidas, como a Krakil\u00F4nia (isso soou meio errado :/ ), Krenfis, Krebas e Kroma.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:05:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n49 mil A.D: O filosofo Karlistoles Kerman cria a teoria do Geocentrimos, que diz que Kerbin e o centro do universo, todas as na\u00E7\u00F5es aceitam esta teoria\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:11:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFim dos anos 48\u00A0mil A.D: Kerman cujo nome \u00E9 perdido teoriza o sistema helioc\u00EAntrico e \u00E9 queimado pois contradizia a igreja Katolica.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Isabelle Linikski","CreatedById":156065,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:32:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n46 mil anos A.D: Kralileo Kralilei Kerman aponta seu telesc\u00F3pio para o c\u00E9u,\u00A0assim revolucionando\u00A0a\u00A0astronomia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:48:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n40\u00A0mil anos A.D: 2 grupos se formam, uma aliada ao geocentrimos, outra aliada ao helioc\u00EAntrismo, as 2 declaram guerra e come\u00E7am a formar seu ex\u00E9rcitos\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jone.Kerman","CreatedById":156005,"CreatedDateTime":"2016-02-28T01:47:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAno 39 mil A.D : a grande guerra jamais aconteceu pois o povo de kerbol (Como ficaram conhecidos) provou com provas irrefut\u00E1veis que o sol (agora chamado\u00A0de kerbol) \u00E9 o centro do universo e todos aceitaram, menos os geokeos, que criaram as teorias da conspira\u00E7\u00E3o, que eram\u00A0falsas para tentar desmoralizar os kerbols mais ningu\u00E9m inteligente aceitava.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-28T01:49:17Z\u0022 title=\u002202/28/2016 01:49  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 28, 2016\u003C/time\u003E by Jone.Kerman\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-28T01:54:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAno 38 mil A.D: A polvora foi descoberta, era um elemento que explodia, tentaram fazer uma explos\u00E3o controlada para irem aos c\u00E9us, mas os Geokeos destruiram a base, Kerbin estava em uma fase de terrorismo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T11:49:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAno 37 mil A.D: Os Kerbais conseguiram criar fogos de artificio, usaram na virada do ano, mais o \u0022Acidente\u0022 matou 50 kerbais, fazendo a proibi\u00E7\u00E3o dos fogos de artificios\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-28T11:53:08Z\u0022 title=\u002202/28/2016 11:53  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 28, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jone.Kerman","CreatedById":156005,"CreatedDateTime":"2016-02-28T14:16:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAno 35 mil A.D: Apos 3 mil anos de luta os geokeos controlavam metade de kerbin e os kerbols a outra metade, e estavam passando pela 1\u00AA Guerra Fria de\u00A0Kerbin, at\u00E9 \u00A0a descoberta de um documento que provava que o acidente que levou ao fim dos fogos de artificio foi na verdade uma sabotagem dos geokeos, Com isso kerbin entra na 1\u00AA GRANDE GUERRA KERMUNDIAL\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T14:29:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n34 mil A.D: Uma grande evolu\u00E7\u00E3o tecnol\u00F3gica come\u00E7a, os cientistas come\u00E7am a trabalhar em armas mais avan\u00E7adas pra ganhar mais vantagem na guerra, bombas e armas s\u00E3o criadas, um novo grupo surge, os pacifistas, um grupo que tem como objetivo acabar com a guerra e trazer a paz, ela e comandada por Billy Kerman (Parente distante do bill)\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-28T15:33:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n33 mil anos A.D: Os Geokeos tentam\u00A0tomar a cidade de\u00A0Kelifawaaki-Kitomoko, mais eis que surgem os Kerbols, com seus\u00A0canh\u00F5es, formados a partir de tubos com uma esfera de pedra com p\u00F3lvora para \u00E0 impulsiona-l\u00E1. Nisso, os\u00A0Geokeos dominavam apenas a tecnologia da antiga cata-pulta e arqui-flecha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T15:42:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n32 mil AD: Os Kerbais Pacificos s\u00E3o atacadas pelos Geokos, muitos deles s\u00E3o mortos, os que sobreviveram foram pro mar, alguns meses depois eles descobriram novas terras, chamadas de Kamerica, eles criaram uma novo cidade chamada Krasil\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-28T15:47:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n31 mil AD: Os Geokeos descobrem a possibilidade de fazer bombas Nukleares, quando mandaram para Krasil a terra ficou est\u00E9ril por mil anos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T16:11:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n30 mil A.D: O Kortogual manda uma expedi\u00E7\u00E3o pra roubar os tesouros do Krasil, roubando muito ouro e diamante\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-28T17:11:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n29 mil anos A.D: Krasil torna-se independente de Kortugal, a monarquia e a escravid\u00E3o s\u00E3o abolidas,\u00A0ent\u00E3o inicia-se a Krep\u00FAblica Krederativa do Krasil.\n\u003C/p\u003E\n"}]}