{"TopicId":142293,"ForumId":62,"TopicTitle":"Gar\u00E7om, Ha uma _______________ na minha sopa!","CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-22T23:08:21Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-22T23:08:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EE bem simples,vai ai um exemplo.\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCiprano\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E: Gar\u00E7om, tem uma mosca na minha sopa!\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\u00A0\u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003ECicrano\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E: Ela Nada Bem, Gar\u00E7om, tem um Kerbal na minha sopa!\u003C/span\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EEntenderam\u003C/strong\u003E\u003Cstrong\u003E? Eu\u00A0come\u00E7o!\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um gar\u00E7om dentro da minha sopa!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-22T23:30:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nque gar\u00E7om oq, \u00E9 o JOHN CENA DUN DUN DUN DUN\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um thread copiado de algum joguinho do forum em ingles na minha sopa de forum\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-23T15:15:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSua sopa de f\u00F3rum esta bem inativa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem uma supernova na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jone.Kerman","CreatedById":156005,"CreatedDateTime":"2016-06-23T20:32:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nsua sopa vai destruir o mundo corram.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um a\u00E9rolito na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-06-23T20:51:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nChama o Chapolin que ele d\u00E1 um jeito.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um \u003Cabbr title=\u0022Radio-isotope Thermo-electric Generator (a.k.a. Mars rover heating device)\u0022\u003ERTG\u003C/abbr\u003E na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-23T22:42:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nplutonium vale bastante, me doaria de gra\u00E7a?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ngar\u00E7om tem um serumano com avatarsia na minha sopa\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-24T14:31:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o tenho palavras.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem uma galinha\u00A0gigante que diz se chamar \u0022T-Rex\u0022 na minha sopa de acre.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-24T14:35:07Z\u0022 title=\u002206/24/2016 02:35  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 24, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EGalinha gigante\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-24T15:25:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nChame os \u00EDndios para eles remove-l\u00E1 com seus arcos e flechas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, eu acho que\u00A0tem uma sopa na minha sopa de sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-25T20:40:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nme da um pouco de sopa? a galinha gigante bebeu toda a minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um portal pro acre na minha sopa de galinha gigante (T-Rex)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-25T21:13:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCuidado, dizem que portais pro acre fazem voc\u00EA entrar num looping temporal narn\u00E1stico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem uma l\u00E2mpada na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-06-25T21:17:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nApague ela senhor.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um unicornio\u00A0na minha sopa de kerbal\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-25T21:35:55Z\u0022 title=\u002206/25/2016 09:35  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 25, 2016\u003C/time\u003E by Fogueteiro\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EKKKKKKK escrevi unicorno sem querer me desculpa\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-25T21:43:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDuvido muito que este seja um unic\u00F3rnio.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, h\u00E1 um foguete na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-06-25T23:00:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOH n\u00E3o, vamos explodir este foguete\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om tem um tank na minha sopa de foguete\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-25T23:22:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVamos lan\u00E7ar um foguete nesse tank pra ele explodir.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um mamute na minha sopa de ossos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-26T00:57:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nChame o Edu, ele manja dos animais paleol\u00EDticos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um\u00A0churrumino na minha sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-06-26T01:56:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nChurruminos na verdade est\u00E3o no caf\u00E9\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om tem um sturmgeschutz na minha sopa de nada\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-26T02:25:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ncuidado, ele morde e tem avartasia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem nada na minha sopa de sopa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-26T04:03:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nU\u00E9, como o Acre cabe na sua tigela de sopa?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, h\u00E1 um\u00A0booster na minha sopa de avi\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-06-26T10:59:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAgora espere ele acabar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um Fogueteiro na minha sopa de acre\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-26T14:07:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOlha as galinharaptors correndo pra cima dele!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ngar\u00E7om sopa um minha gar\u00E7om na\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-26T15:33:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#0000CD;\u0022\u003E=(\u003Cbr\u003E\nOcorreu um problema e seu PC precisa ser reiniciado. Estamos\u003Cbr\u003E\ncoletando algumas informa\u00E7\u00F5es sobre o erro e, em seguida,\u003Cbr\u003E\nreiniciaremos para voc\u00EA.\u003Cbr\u003E\nErro: n\u00E3o compreens\u00E3o de seu idioma.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, h\u00E1 uma abelha na minha sopa de mel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-26T15:34:09Z\u0022 title=\u002206/26/2016 03:34  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 26, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-06-26T16:34:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nChame os ursos grandes de desenho animado para comer o mel\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um acre na minha sopa de nuvem\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-26T20:21:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nquando a sua sopa de nuvem come\u00E7ar a chover pode trazer pro nordeste?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, Tem o estado do Roraima na minha sopa de lugares mais esquecidos do pais.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-26T21:02:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nU\u00E9, Roraima n\u00E3o \u00E9 um estado da Venezuela? \u0027-\u0027\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, h\u00E1 um drag\u00E3o na minha sopa de lagartos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-06-26T21:23:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nChame o solu\u00E7o\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGar\u00E7om, tem um trem na minha sopa de trem\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-06-26T21:27:31Z\u0022 title=\u002206/26/2016 09:27  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJune 26, 2016\u003C/time\u003E by Fogueteiro\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}