{"TopicId":150908,"ForumId":62,"TopicTitle":"Central de Ajuda","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2014-08-14T18:11:19Z","PageNum":44,"Articles":[{"CreatedByName":"manolokoBR","CreatedById":106939,"CreatedDateTime":"2015-12-06T17:40:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npessoal, tem alguma funcionalidade no jogo que mostra quantos graus estou em rela\u00E7\u00E3o a algo?\u00A0porque ta hard fazer uma transferencial sem saber quantos graus estou\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-07T04:22:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\no Kerbal Engineer Redux mostra isso\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NKBLJ","CreatedById":154851,"CreatedDateTime":"2015-12-11T09:44:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1, eu estou tentando cumprir um contrato que consiste em:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022line-height:1.6;\u0022\u003E-Fazer o reconhecimento de pe\u00E7a em \u00F3rbita alta (consigo sem problemas)\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022line-height:1.6;\u0022\u003E-Levar a pe\u00E7a de volta a pe\u00E7a para Kerbin, mas eu n\u00E3o fa\u00E7o id\u00E9ia de como ao menos mov\u00EA-la, ela n\u00E3o tem nem porta de docking.\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022line-height:1.6;\u0022\u003EEu gostaria muito de sabe como leva-lo\u00A0kerbin? Ela parece ser um motor de jato.\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022line-height:1.6;\u0022\u003EDesde j\u00E1 agrade\u00E7o.\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-11T19:01:50Z\u0022 title=\u002212/11/2015 07:01  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 11, 2015\u003C/time\u003E by NKBLJ\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EPalavra errada\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-11T10:26:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1 \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/154851-nkblj/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022154851\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/154851-nkblj/\u0022\u003E@NKBLJ\u003C/a\u003E, n\u00E3o entendi o seu problema, poderia ser ou pouquinho\u00A0mais espec\u00EDfico?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-11T14:28:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n@NKBLJ E se voc\u00EA usar a Klaw? (garra)\u00A0e assim que pegam essas partes\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-13T21:33:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMe ajudem!\u003Cbr\u003E\nComo eu fa\u00E7o pros m\u00EDsseis do BDA irem para o Target? Eu seleciono o outro ve\u00EDculo em verde como target mas quando eu disparo os m\u00EDsseis ele n\u00E3o v\u00E3o para ele!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-13T21:40:10Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222321368\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002281727\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221450042392\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Brendo\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n6 minutes ago, Brendo said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMe ajudem!\u003Cbr\u003E\nComo eu fa\u00E7o pros m\u00EDsseis do BDA irem para o Target? Eu seleciono o outro ve\u00EDculo em verde como target mas quando eu disparo os m\u00EDsseis ele n\u00E3o v\u00E3o para ele!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA precisa de um radar.\u003Cbr\u003E\nOs m\u00EDsseis n\u00E3o funcionam mais como funcionavam antes, voc\u00EA precisa de um radar pra usar um certo tipo de m\u00EDssil, a\u00ED usa ele pra selecionar o inimigo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-13T23:07:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o funcionou \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-13T23:45:29Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222321472\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002281727\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221450048033\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Brendo\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n38 minutes ago, Brendo said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o funcionou \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nQual m\u00EDssil voc\u00EA ta tentando usar?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-14T00:14:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nO AGM-114 Hellfire.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-14T01:03:27Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222321539\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002281727\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221450052093\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Brendo\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n48 minutes ago, Brendo said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nO AGM-114 Hellfire.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe n\u00E3o me engano voc\u00EA precisa das coordenadas do GPS pra atirar com ele, ele n\u00E3o \u00E9 heat seeker.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-14T11:11:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nConsegui fazer uma anti-a\u00E9rea com um radar e uns m\u00EDsseis, j\u00E1 derrubei uns avi\u00F5es.\u00A0Obrigado Tetryds!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-14T11:11:41Z\u0022 title=\u002212/14/2015 11:11  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 14, 2015\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-14T14:16:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMisseis como o AGM-114 e o AGM-64, s\u00E3o guiados por lazer, pra isso voc\u00EA precisa de uma targeting pod ou uma\u00A0targeting ball.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/SEcs0/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-14T14:16:50Z\u0022 title=\u002212/14/2015 02:16  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 14, 2015\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-14T15:16:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA ent\u00E3o \u00E9 isso! Valeu cara! Vou come\u00E7ar a fazer interceptadores!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-20T14:08:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAlgu\u00E9m ae joga com o mod TAC Life Support?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTo querendo fazer uma base na lua, mais n\u00E3o sei se poss\u00EDvel fazer uma colonia auto sustent\u00E1vel, vou precisar ficar abastecendo a colonia?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"manolokoBR","CreatedById":106939,"CreatedDateTime":"2015-12-21T01:32:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npessoal, queria saber se algum de voc\u00EAs conhece algum tutorial que ensina a fazer mods, de preferencia em pt(meu ingl\u00EAs e porco), eu queria criar skins para os kerbals das for\u00E7as aereas(n\u00E3o faz sentido um piloto de ca\u00E7a com roupa de astronalta), se algu\u00E9m souber obrigado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-21T18:18:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/106939-manolokobr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022106939\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/106939-manolokobr/\u0022\u003E@manolokoBR\u003C/a\u003E\u00A0Sei que para fazer skins basta usar o texture replacer e editar a textura direto, acho que o pr\u00F3prio texture replacer permite tirar os capacetes, se n\u00E3o for ele eu sei que existe um mod que faz isso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-21T20:02:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\no KIS faz, e o Pro-props tem capacete de piloto/etc\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2015-12-21T20:28:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGalera alguem ai sabe fazer mods acho que o brendo sabe alguem poderia me ensinar qual programa usar modelagem bla-bla-bla\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-21T23:49:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTenta aprender um pouco com essa s\u00E9rie de v\u00EDdeos:\u00A0\u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/watch?v=FypO9m-i6uw\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.youtube.com/watch?v=FypO9m-i6uw\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\nE tamb\u00E9m esse:\u00A0\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/126101-beginners-part-modding-tutorial/\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/126101-beginners-part-modding-tutorial/\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\nE confira a compila\u00E7\u00E3o de links de desenvolvimento de mods:\u00A0\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/85372-mod-development-links-compilation-some-links-do-not-work-formatting-broken/\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/85372-mod-development-links-compilation-some-links-do-not-work-formatting-broken/\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPara modelagem tem o Blender e o Wings3D (que \u00E9 f\u00E1cil de aprender).\u003Cbr\u003E\nPara texturiza\u00E7\u00E3o recomendo o Gimp, Photoshop, Paint.NET.\u003Cbr\u003E\nVoc\u00EA vai precisar do Unity3D (4.3.0 para cima) e do plugin PartTools (\u003Ca href=\u0022https://www.dropbox.com/s/i1gcy1std9ociz4/PartTools.zip?dl=0\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.dropbox.com/s/i1gcy1std9ociz4/PartTools.zip?dl=0\u003C/a\u003E).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-21T23:53:18Z\u0022 title=\u002212/21/2015 11:53  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 21, 2015\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"manolokoBR","CreatedById":106939,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:49:51Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222331558\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002281727\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221450728171\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022135047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 21/12/2015 at 6:02 PM, EdusacconBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\no KIS faz, e o Pro-props tem capacete de piloto/etc\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\ncomo eu uso o pro-props?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:54:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nisso eu j\u00E1 n\u00E3o sei\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-23T01:44:34Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222333462\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002281727\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221450831791\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022106939\u0022 data-ipsquote-username=\u0022manolokoBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n53 minutes ago, manolokoBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\ncomo eu uso o pro-props?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue eu saiba ele so funciona no EVA, voc\u00EA pega o capacete como se fosse pegar outra parte, a\u00ED ao invez de ficar nas costas ele fica na cabe\u00E7a do kerbal\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2015-12-23T14:08:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/106939-manolokobr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022106939\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/106939-manolokobr/\u0022\u003E@manolokoBR\u003C/a\u003E\u00A0S\u00F3 lembra de usar o KIS\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Isabelle Linikski","CreatedById":156065,"CreatedDateTime":"2015-12-28T21:21:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1, sou nova aqui, e preciso que me respondam uma coisinha (se quiserem, \u00E9 claro): Eu posso usar o mod do mechjjeb? Meu KSP \u00E9 1.0.5\n\u003C/p\u003E\n"}]}