{"TopicId":150906,"ForumId":62,"TopicTitle":"Bug?","CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-10-26T20:18:40Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-10-26T20:18:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOla gnt Sol eu denovo achei um bug na 1.2 se vc for lan\u00E7ar uma nave com faring e enquanto \u00A0estiver pilotando ela mudar as op\u00E7oes graficas o faring fica invisivel;;;\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEste bug ja esta em corre\u00E7ao?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nou preciso relatar e aonde posso RELATALO\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPrazer Sou o Sol\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ryan andrade","CreatedById":168924,"CreatedDateTime":"2016-10-26T20:42:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nporque?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-10-26T21:54:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPrimeiro... encaminhe a duvida/ report para a central de ajuda, leia o t\u00F3pico principal antes de postar qualquer coisa, esse tipo de coisa s\u00F3 ser\u00E1 respondida pelos membros daqui se for postado neste t\u00F3pico.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/134949-central-de-ajuda/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\nSegundo, esclare\u00E7a mais o ocorrido, se poss\u00EDvel inclua screenshots mostrando o bug\u00A0e cite tamb\u00E9m todo e qualquer mod que esteja usando.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-10-26T21:56:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsto aconteceu comigo alguns dias atr\u00E1s...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-10-27T12:31:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nJ\u00E1 tem gente relatando isso no f\u00F3rum principal de bugs.. j\u00E1 tem postagem no Face internacional tamb\u00E9m. acredito que seja uma das corre\u00E7\u00F5es para a vers\u00E3o 1.2.1, j\u00E1 anunciada no DevNotes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-10-27T12:31:35Z\u0022 title=\u002210/27/2016 12:31  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EOctober 27, 2016\u003C/time\u003E by MKellerBR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-27T13:24:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00E9 s\u00F3 nao dar pause enquanto estiver na atmosfera... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}