{"TopicId":152434,"ForumId":62,"TopicTitle":"Heimder Texture Pack","CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-22T22:22:38Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-22T22:22:38Z","Content":"\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022mxNtl7q.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/mxNtl7q.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EHeimder Texture Pack\u003C/strong\u003E \u00E9 um pacote de texturas constru\u00EDdo para modificar a apar\u00EAncia dos trajes espaciais dos Kerbonautas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nInicialmente constru\u00EDdo para uso pessoal, este pacote contem uma retextura do traje original com aspecto mais futur\u00EDstico, dispon\u00EDvel em diversas cores diferentes os quais est\u00E3o divididos em 5 pacotes distintos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#ff0000;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EAs texturas de rosto presentes nas imagens s\u00E3o meramente ilustrativas, n\u00E3o acompanham os pacotes de textura.\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#ffa07a;\u0022\u003EIVA Pack\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#a9a9a9;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ELight Pack\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cstrong\u003EDark Pack\u003C/strong\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#008000;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESpecial Pack\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#b22222;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EFull Pack\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ul\u003E\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EInstala\u00E7\u00E3o\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Col\u003E\u003Cli\u003E\nBaixe o mod\u00A0\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/96851-11-texturereplacer-2413-442016/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003ETexture Replace\u003C/a\u003E\u00A0compat\u00EDvel com sua vers\u00E3o de Kerbal Space Program e extraia para a pasta GameData localizado no diret\u00F3rio de instala\u00E7\u00E3o do jogo\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\nEscolha e baixe apenas um dos pacotes disponibilizados.\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\nExtraia o arquivo em \u0022...Kerbal Space Program\\GameData\\TextureReplacer\u0022.\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\nQuando iniciar um novo jogo ou carregar um jogo salvo, dever\u00E1 aparecer um novo \u00EDcone, para usar uma das texturas deste pacote basta clicar neste \u00EDcone, escolher um Kerbonauta ou uma profiss\u00E3o\u00A0e definir um traje a ele clicando nas setas de sele\u00E7\u00E3o.\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ol\u003E\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#ffa500;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EIVA Pack\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPacote com texturas IVA nas cores Azul, Verde, Laranja, Rosa, Vermelho e Amarelo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont color=\u0022#ff0000\u0022\u003E\u003Cb\u003EAten\u00E7\u00E3o, os trajes de IVA est\u00E3o presentes nos demais packs combinando com suas respectivas cores de trajes EVA, este pacote \u00E9 para aqueles que n\u00E3o desejam nenhum de meus trajes EVA mas possuem interesse nos trajes IVA\u003C/b\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022ttcsAGe.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022278\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/ttcsAGe.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u00220HwSKYY.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022282\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/0HwSKYY.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EDownload:\u00A0\u003Cspan style=\u0022color:#ffa500;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https://mega.nz/#!OFlFDDzC!B7v8Xe-Pq-7ZyZ29vcK_UpcTh7vB6RdFzx0e4HizSAc\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EIVA Pack\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#808080;\u0022\u003ELight Pack\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPacote com Texturas EVA com cor base Branco e cores auxiliares\u00A0Azul, Verde, Laranja, Rosa, Vermelho e Amarelo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022gFLeeJj.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022286\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/gFLeeJj.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022nWZ9HCo.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022268\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/nWZ9HCo.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EDownload:\u00A0\u003Ca href=\u0022https://mega.nz/#!rAdUjQCT!SVvkdhhs1p7CelN40t2sSa0_vq9dITU716W_IqgxirI\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ELight Pack\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EDark Pack\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPacote com Texturas EVA com cor base Preto e cores auxiliares\u00A0Azul, Verde, Laranja, Rosa, Vermelho e Amarelo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022eIDRjuD.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022263\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/eIDRjuD.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022dlW4agG.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022248\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/dlW4agG.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EDownload:\u00A0\u003Ca href=\u0022https://mega.nz/#!uUF1iIIY!ZTJcQjG7x5_G0SJZ3y-ruKQcgNrNUIHgWgNm6quH4uw\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EDark Pack\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#008000;\u0022\u003ESpecial Pack\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPacote de Texturas EVA de colora\u00E7\u00E3o tem\u00E1tica.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#008000;\u0022\u003EBR:\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003ECor base Verde e auxiliar Amarelo, representando os brasileiros\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#ffa500;\u0022\u003EHalloween:\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003ECor base Laranja e auxiliar Preto, representando o dia das bruxas\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#b22222;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EXmas:\u00A0\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003ECor base Vermelho e auxiliar Branco, representando o Natal\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cfont color=\u0022#008000\u0022\u003E\u003Cb\u003EXmas alt: \u003C/b\u003E\u003C/font\u003ECor base Verde e auxiliar Branco, representando o Natal com base na roupa cl\u00E1ssica do Papai Noel.\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ul\u003E\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u00225mCXirb.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022363\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/5mCXirb.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022AMRHxLP.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022394\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/AMRHxLP.jpg\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EDownload:\u00A0\u003C/strong\u003E\u003Ca href=\u0022https://mega.nz/#!3JVSkBZa!9WW6aJU_Hf6PZizjWY9T5GKHKBPlW6vV0nSvfybx880\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ESpecial Pack\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#b22222;\u0022\u003EFull Pack\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPacote contento todas as texturas reunidas em um \u00FAnico arquivo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EDownload:\u00A0\u003C/strong\u003E\u003Ca href=\u0022https://mega.nz/#!WMF3GLoL!CBjMI7pJoYin1OF7478NMpPKj-L6YabDX6ctlxjWOA0\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EFull Pack\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EPedidos\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCaso esteja interessado em um traje de colora\u00E7\u00E3o que ainda n\u00E3o existe em nenhum dos packs ou deseje uma textura de traje exclusiva, voc\u00EA poder\u00E1 estar fazendo seu pedido neste t\u00F3pico mesmo, para isso siga as instru\u00E7\u00F5es abaixo e aguardar na fila at\u00E9 que seu pedido esteja pronto (n\u00E3o existe uma estimativa de entrega)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003ECor n\u00E3o existente:\u003C/strong\u003E Caso deseje um traje seguindo o mesmo padr\u00E3o de textura, mas em uma combina\u00E7\u00E3o de cor diferente, basta requisitar escolhendo uma cor base e uma cor auxiliar, trajes IVA apresentam apenas colora\u00E7\u00E3o base.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003ETraje Exclusivo:\u003C/strong\u003E Caso deseje uma textura diferenciada, primeiro especifique se ser\u00E1 IVA, EVA ou ambos, em seguida explique detalhadamente como deseja que fique seu traje, tamb\u00E9m pode utilizar de imagens de referencia para ilustrar o pedido.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cdiv data-role=\u0022contentPage\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont color=\u0022#ff0000\u0022\u003E\u003Cb\u003EAten\u00E7\u00E3o, devido a forma como o mod Texture Replacer funciona, texturas de visor devem ser sim\u00E9tricas (ambos os lados iguais) e podem apresentar leves diferen\u00E7as comparado ao pedido original. texturas criadas por meio de pedidos poder\u00E3o ser inclu\u00EDdas\u00A0futuramente nos pacotes a menos que o \u00A0usu\u00E1rio que esteja fazendo o pedido deixe explicito que n\u00E3o deseja compartilhar o traje.\u003C/b\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Chr data-role=\u0022contentPageBreak\u0022\u003E\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cimg alt=\u002288x31.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://i.creativecommons.org/l/by-nc/4.0/88x31.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\nHeimder Texture Pack de \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/152434-heimder-texture-pack/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003EHeimder\u003C/a\u003E\u00A0est\u00E1 licenciado com uma Licen\u00E7a \u003Ca href=\u0022http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ECreative Commons - Atribui\u00E7\u00E3o-N\u00E3oComercial 4.0 Internacional\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-22T22:29:12Z\u0022 title=\u002211/22/2016 10:29  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 22, 2016\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-23T00:08:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso Heimder, manda bala!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGostei de ver!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-11-23T00:12:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAee Heimder! Esse seu \u003Cabbr title=\u0022Original Post(er). The first post in a thread, or the person who posted it.\u0022\u003EOP\u003C/abbr\u003E ficou at\u00E9 um pouco profissional, at\u00E9 humilha!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu vou pensar um pouco no que eu quero exatamente antes de pedir um traje exclusivo, ent\u00E3o em um dia ou dois eu devo fazer meu pedido! Vou baixar esses na pr\u00F3xima vez que eu jogar KSP!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs BR t\u00E1 tudo representando agora! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-23T00:12:40Z\u0022 title=\u002211/23/2016 12:12  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 23, 2016\u003C/time\u003E by Pine\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-23T00:20:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOpa, ia ser lindo ter um traje todo Nasa, branquinho, com pequenos detalhes em vermelho, tipo a gola do capacete, das luvas, e escrito omicron atr\u00E1s no tanque de EVA. \u00A0rsrsrsrsrsrsrrr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas deixa pra l\u00E1, mas na frente quando tiver pronto o meu mod, n\u00F3s conversamos de novo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-23T02:13:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBem legais suas suits, parab\u00E9ns.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVai postar a pack no internacional tamb\u00E9m?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-23T10:40:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDemais!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nRefaz o texto todo em ingl\u00EAs e lan\u00E7a no forum principal! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00D3timo trabalho!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:lol:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_laugh.png\u0022 title=\u0022:lol:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-23T11:54:01Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222861257\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022152434\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479867217\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n9 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVai postar a pack no internacional tamb\u00E9m?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222861514\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022152434\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479897631\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nRefaz o texto todo em ingl\u00EAs e lan\u00E7a no forum principal! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nTava pensando a mesma coisa aqui. S\u00E3o boas, o povo vai curtir!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-23T12:17:37Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222861150\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022152434\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479860430\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 hours ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOpa, ia ser lindo ter um traje todo Nasa, branquinho, com pequenos detalhes em vermelho, tipo a gola do capacete, das luvas, e escrito omicron atr\u00E1s no tanque de EVA.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nFicaria bacana seguir um padr\u00E3o de textura parecido / inspirado na textura do seu mod, quando a logos e escritas, o local que fica mais f\u00E1cil para visualizar \u00E9 o capacete mesmo, n\u00E3o que n\u00E3o possa ser feito em outras partes do traje, mas \u00E9 o tipo de detalhe que voc\u00EA s\u00F3 presta aten\u00E7\u00E3o se der um zoom na c\u00E2mera focando no kerbal (tem uns detalhes assim nessas texturas que disponibilizei)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E\u00A0\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022144229\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@MKellerBR\u003C/a\u003E\u00A0\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002295210\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/95210-monstah/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@monstah\u003C/a\u003E\u00A0J\u00E1 estava com essa ideia quando montei o t\u00F3pico, depois eu vou traduzir para o ingl\u00EAs e talvez dar uma ajeitada na formata\u00E7\u00E3o, mas a parte de pedidos quero deixar exclusiva aqui\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E, talvez um ou outro traje tb como \u0022exclusivo\u0022\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-23T13:45:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOhh voc\u00EA vai atender a pedidos!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSeria bem legal o meu avatar estampado na suit stock \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-25T16:14:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEU Aprovo\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-23T23:39:31Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222861632\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022152434\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479908758\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 23/11/2016 at 10:45 AM, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOhh voc\u00EA vai atender a pedidos!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSeria bem legal o meu avatar estampado na suit stock \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca class=\u0022ipsType_noLinkStyling\u0022\u003Ehttps://www.mediafire.com/?u8d7wsqc7k86xb7\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nmais tarde do que nunca n\u00E9 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}