{"TopicId":155521,"ForumId":62,"TopicTitle":"Marcos Pontes","CreatedByName":"PayadorPerseguido","CreatedById":155753,"CreatedDateTime":"2017-01-25T00:28:45Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"PayadorPerseguido","CreatedById":155753,"CreatedDateTime":"2017-01-25T00:28:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nE ae, pessoal\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGostaria de ouvir dos demais presentes suas opini\u00F5es sobre o astronauta Marcos Pontes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNeste primeiro momento n\u00E3o vou tecer minhas pr\u00F3prias considera\u00E7\u00F5es, para n\u00E3o macular as respostas de voc\u00EAs.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAbra\u00E7o!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-25T03:13:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAdmiro muito ele, al\u00E9m de ser o primeiro astronauta-brasileiro, ele foi o primeiro lus\u00F3fono tamb\u00E9m. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQueria ver mais astronautas brasileiros indo ao espa\u00E7o, mais o Brasil n\u00E3o colaborou com sua parte no programa de constru\u00E7\u00E3o da ISS, ent\u00E3o isso ficou fora de cogita\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-25T04:34:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAcho q os pr\u00F3ximos Brasileiros a irem ao espa\u00E7o ser\u00E3o aqueles q v\u00E3o comprar com o Elon Musk uma passagem s\u00F3 de ida pra Marte... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-25T17:57:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTeoricos \u00A0conspiracionistas dizem que ele \u00E9 uma inven\u00E7\u00E3o da NASA para os Brasileiros se sentirem inclusos no programa espacial quando na verdade n\u00E3o est\u00E3o... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n... Eu digo que queria estar no lugar dele\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2017-01-29T01:57:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSe for se ater somente a sua carreira astron\u00E1utica, n\u00E3o tenho orgulho, ou melhor dizendo, tenho at\u00E9 um pouco de asco... rs\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNa minha opini\u00E3o ele foi uma inven\u00E7\u00E3o sim, mas n\u00E3o da NASA, que se retrata ali\u00E1s de muito antes, quando o Brasil faria parte da ISS e mijou pra tr\u00E1s. No final restou comprar uma cadeira na Soyuz (sim, o Brasil pagou uma cadeira pra ele, sen\u00E3o nunca teria ido para o espa\u00E7o), da mesma forma que turista espacial,\u00A0pra virar \u0022flanelinha\u0022, pois ele subiu junto com os dois astronautas que ficaram na ISS, e desceu junto com\u00A0dois que j\u00E1 estavam por l\u00E1. No ditado popular, ele foi de papagaio de pirata. N\u00E3o fez quase nada nos 4 dias que permaneceu a bordo, ali\u00E1s aqui \u00E9 cr\u00EDtica em cima da ambi\u00E7\u00E3o brasileira... Experimentos pobres.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE no final ele ganha a vida hoje dando palestras no Brasil sobre sua estadia no espa\u00E7o, esperto ele, mas da\u00ED vem meu asco. Pq na real, s\u00F3 houve preju\u00EDzo ao pa\u00EDs, n\u00E3o agregou nada a n\u00E3o ser o \u0022primeiro brasileiro no espa\u00E7o\u0022.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFora que isso \u00E9 tapar o sol com a peneira, pois poderiam ter investido esta grana no NOSSO programa espacial, que\u00A0nem sat\u00E9lite por conta pr\u00F3pria consegue enviar para LEO.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-29T02:00:25Z\u0022 title=\u002201/29/2017 02:00  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 29, 2017\u003C/time\u003E by Phoenyx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-23T19:42:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMano, quem dera eu ser esse flanela, papagaio de pirata, asco, adoraria fazer voc\u00EA sentir esse asco de novo, e ainda bancado pelo pr\u00F3prio pa\u00EDs.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE se primeiro brasileiro no espa\u00E7o para ti \u00E9 esse o valor que acha ser nada, ent\u00E3o nada \u00E9 melhor que qualquer coisa vinda de ti.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE quanto ao Elon Musk, esse \u00E9 o cara! Logo ele come\u00E7a a fazer carro voador tamb\u00E9m. Dizem alguns jornalistas, que ele j\u00E1 est\u00E1 estudando um, por hora para si. \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003EVtol\u003C/abbr\u003E el\u00E9trico. Al\u00E9m do carro submarino que provavelmente ter\u00E1 tiragem pequena, s\u00F3 para fan\u00E1ticos, para agradar aos f\u00E3s de 007 (tipo eu).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse cara sim, anda para frente, sem medo das retalia\u00E7\u00F5es do mundo, principalmente vindas dos f\u00F3sseis loopers.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMinha m\u00E3e diz que tem medo do espa\u00E7o, pois a coisa que ela lembra do nosso astronauta brasileiro, \u00E9 que ele foi saud\u00E1vel e bonito e voltou ficou careca e feio, sem sa\u00FAde, cheio de problemas. ahuahuahuhauhuahua\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso \u00E9 triste mesmo. Mas s\u00F3 para mostrar que n\u00E3o \u00E9 bem assim, basta ver o canadense famoso pelo clip musical na ISS,\u00A0\u003Cspan\u003EChris Hadfield \u00A0que foi, ficou um bom tempo e voltou e continua muito bem, assim como outros.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-23T19:43:23Z\u0022 title=\u002203/23/2017 07:43  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 23, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-23T23:15:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nO espa\u00E7o hj \u00E9 como o oceano de 1000 anos atr\u00E1s...\u003Cbr\u003E\nOs navegadores desbravaram aquela imensid\u00E3o azul em barcos pequenos de madeira, sem saber para onde iam, apenas por onde passaram... E a noite possu\u00EDam apenas as estrelas para guiar seu rumo...\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nO espa\u00E7o \u00E9 como um oceano em uma noite eterna... Hj temos barcos de madeira pequenos... Amanh\u00E3 teremos navios gigantes de a\u00E7o...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-23T23:38:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso ai. Imagina a infinidade de outras ra\u00E7as e elementos novos na tabela peri\u00F3dica que ainda vir\u00E3o a ser descobertos, como descobrimos os \u00EDndios das Am\u00E9ricas, os Astecas, Incas e Mayas...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE outra, nosso amigo astronauta brasileiro conseguiu ir para a esta\u00E7\u00E3o, pago, e n\u00E3o precisou ser um mestre em f\u00EDsica, ou desenvolver nada grandioso para l\u00E1 estar, eu diria que maravilha. Os outros tema que ser o melhor em alguma coisa para poder passar l\u00E1 uma temporada e trabalhando. Ele foi passear. rsrsrsrsrsr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSei que ele n\u00E3o foi fazer s\u00F3 isso, mas \u00E9 s\u00F3 para fazer pensar, a quem se revolta com a ida dele.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoltando a explora\u00E7\u00E3o, quem me dera eu estar na gera\u00E7\u00E3o que vai aproveitar isso tudo sem precisar ser milion\u00E1rio para tal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuem me dera. Bom, acho que pelo menos o carro voador e ou o el\u00E9trico eu vou usufruir. Espero. Fico imaginando indo passar o final de semana em paris, ou no Amazonas, saindo do terra\u00E7o de casa, voando e curtindo toda a viagem, com pausas em lugares estrat\u00E9gicos, morros, montanhas, para\u00EDsos na Terra. S\u00F3 com energia gerada de solar, e\u00F3lica e outras formas ecol\u00F3gicas, mas geradas no quintal da minha casa. Casa torre essa que ficaria no meio da floresta, em algum lugar espec\u00EDfico, com \u00E1gua natural, e ar puro, pr\u00F3ximo a uma estrada...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/T1X1vn\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002233484928031_0403b272e0_o.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/3/2814/33484928031_0403b272e0_o.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-23T23:39:48Z\u0022 title=\u002203/23/2017 11:39  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 23, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-24T14:01:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 por isso que o Nikola Tesla \u00E9 um dos meus \u0022fisicos/inventores\u0022 favoritos do passado...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEle j\u00E1 tinha um vislumbre disso tudo que voc\u00EA disse... e mais chegou a projetar tudo isso... um de seus projetos \u00E9 juntamente um \u0022disco voador\u0022 movido a eletricidade (que me lembra muito a ideia do carro voador), n\u00E3o pode ser posto em pr\u00E1tica pois dependia de uma outra inven\u00E7\u00E3o\u00A0dele, a energia el\u00E9trica sem fio... s\u00F3 que montar uma torre de transmiss\u00E3o de energia el\u00E9trica sem fio saia caro (e ainda sai nos padr\u00F5es de hoje) e n\u00E3o tinha retorno financeiro nenhum, j\u00E1 que a energia seria gratuita, ent\u00E3o nunca houve interesse em investir nessa ideia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO sonho de sua vida era que a energia el\u00E9trica fosse gratuita e acess\u00EDvel a todos..... Se ele olhasse as contas de enregia de hoje em dia e as taxas que cobram por ela... choraria l\u00E1grimas de sangue.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-24T16:04:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCalma, isso j\u00E1 est\u00E1 em andamento, para se concretizar. Veja a ilha do Havai que a Tesla colocou pain\u00E9is solares e baterias, as pessoas que est\u00E3o se tornando auto-suficientes com suas casas off grid, gerando e armazenando o que usam, outras ainda no grid, gerando e n\u00E3o consumindo energia do sistema.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso com o avan\u00E7o das baterias e multiplica\u00E7\u00E3o da rela\u00E7\u00E3o carga/peso mais a velocidade de carga, vai revolucionar o mundo. Logo chegaremos bem perto dessa autonomia, energia limpa e livre, e ai, as coisas come\u00E7am a mudar de perfil.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO Tesla \u00E9 o cara mesmo, triste foi o que o Edison aprontou...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-24T16:36:08Z\u0022 title=\u002203/24/2017 04:36  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 24, 2017\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EL\u00EDngua, garoto :P\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-24T21:37:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGrapheno vai revolucionar isso td... baterias, eletronicos, td... s\u00F3 esperar mais uns 3 anos...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-24T21:44:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTamb\u00E9m vi essa do grapheno. grandes expectativas sobre ele.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas tem muitas alternativas, ainda ontem estava vendo outra que j\u00E1 funciona, s\u00F3 est\u00E1 em faze de testes, que tem um gel no meio onde os el\u00E9trons podem trafegar mais fluidos e assim facilitando a velocidade de carga, bem como ele retarda fogo, ou seja, mais seguro. Se n\u00E3o me engano \u00E9 de zinco chromio. Aqui do doc que fala tele, mais pro final do v\u00EDdeo. E tamb\u00E9m j\u00E1 vi outras combina\u00E7\u00F5es de super capacitores, tamb\u00E9m com carga total em minutos e tal, e rela\u00E7\u00E3o peso energia por volta de 50x o atual. Imagina isso? O E hang drone voador chines, que hoje s\u00F3 tem 30 minutos, com isso iria para um dia inteiro de voo. E carga em minutos tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEstamos num momento cr\u00EDtico de virada de mundo, pode esperar. Soon...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo ipsEmbeddedVideo_limited\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/TANINuODTTo?start=1395\u0026amp;feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho que desvirtuei um bocado o t\u00F3pico inicial. Espero n\u00E3o incomodar ningu\u00E9m, principalmente o autor do t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u00F3 para n\u00E3o ficar totalmente fora. Meus votos s\u00E3o, que o Brasil envie cada vez mais astronautas brasileiros, e que eles sejam cada vez mais produtivos e \u00FAteis, mas o mais importante, que continue (sim, o Brasil j\u00E1 investe em tecnologia, n\u00E3o se espante)\u00A0a investir em tecnologia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-24T21:46:59Z\u0022 title=\u002203/24/2017 09:46  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 24, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-24T22:59:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nantes de enviar astronautas, a gente tem q come\u00E7ar a usar o nosso centro espacial da maneira q se deve... lan\u00E7ando nossos pr\u00F3prios foguetes... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-25T00:13:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso me fez lembrar daquela explos\u00E3o sem lan\u00E7amento, rsrsrsrsrsrsrsrrsr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nToda vez que lembro me mato de rir, s\u00F3 no Brasil mesmo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas a vida prova o contr\u00E1rio. Tivemos ainda essa ano uma explos\u00E3o sem lan\u00E7amento da SpaceX (ou foi fim do ano passado?).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEnfim. Seria bom mesmo usar mais!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-25T02:47:35Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222996429\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022155521\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221490400821\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso me fez lembrar daquela explos\u00E3o sem lan\u00E7amento, \u003Cstrong\u003Ersrsrsrsrsrsrsrrsr\u003C/strong\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nDesculpe, mas isso foi extremamente desrespeitoso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO acidente de Alc\u00E2ntra foi uma trag\u00E9dia que matou 21 pessoas, to procurando gra\u00E7a nisso mas n\u00E3o to encontrando.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2017-03-25T04:46:03Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222995127\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022155521\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221490298138\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 23/03/2017 at 4:42 PM, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMano, quem dera eu ser esse flanela, papagaio de pirata, asco, adoraria fazer voc\u00EA sentir esse asco de novo, e ainda bancado pelo pr\u00F3prio pa\u00EDs.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE se primeiro brasileiro no espa\u00E7o para ti \u00E9 esse o valor que acha ser nada, ent\u00E3o nada \u00E9 melhor que qualquer coisa vinda de ti.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe n\u00E3o agregou NADA, sim, foi desperd\u00EDcio de dinheiro, o qual poder\u00EDamos ter injetado\u00A0em nosso programa espacial ao inv\u00E9s de fazer propaganda pol\u00EDtica com dinheiro dos contribuintes. \u00D3bvio que eu na posi\u00E7\u00E3o dele tmb iria, meu asco \u00E9 a forma como ele ganha grana atualmente. Mas a\u00ED \u00E9 cada um cada um.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE defenda as suas id\u00E9ias sem ofensas, por favor.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-25T04:52:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCommander, n\u00E3o houve ofensas, usei as mesmas palavras que ti.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u00F3 rebati o coment\u00E1rio com meu ponto de vista.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nContinuando, dos males que o Brasil tem, esse \u00E9 o menor, que continue enviando astronautas, independente de qualquer outra coisa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue parem as outras roubalheiras e safadezas\u00A0antes de impedir que qualquer um realize seus sonhos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2017-03-25T04:59:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVc usou contra mim tais palavras, tu \u00E9 advogado do Pontes?\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nQue cada um realize seus sonhos por conta pr\u00F3pria e n\u00E3o por marketing pol\u00EDtico e com dinheiro do povo, simples.\u003Cbr\u003E\nPor exemplo, a \u00CDndia com 500 milh\u00F5es de d\u00F3lares mandou uma sonda para marte por conta pr\u00F3pria (foguete, lan\u00E7amento, sonda). A gente s\u00F3 na reforma do Maracan\u00E3 gastamos 2bi de reais e ainda tomamos um 7x1, e o est\u00E1dio agora t\u00E1 largado... quem investiu melhor?\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nReafirmo, foi desnecess\u00E1ria a ida dele sob estas circunst\u00E2ncias ao espa\u00E7o, para n\u00E3o agregar nada. Se para vc \u0022o primeiro brasileiro no espa\u00E7o\u0022 \u00E9 o suficiente, tu tem que rever algumas coisas a\u00ED.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-25T05:07:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso,\u00A0para a roubalheira, no senado, das m\u00E1fias tipo consecion\u00E1ria, energia e \u00E1gua, mas deixa o cara ir pro espa\u00E7o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTadinho dele. So ajudou todo mundo mas poucos veem isso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTu t\u00E1 \u00E9 com raiva que n\u00E3o foi tu, rsrsrrrrrs.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nManda eu na pr\u00F3xima.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2017-03-25T05:15:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAjudou no qu\u00EA? Me diga qual foi o retorno? Tu viu que o VLS foi formalmente cancelado n\u00E9? \u00DAnica coisa que a gente manda \u0022pro espa\u00E7o\u0022 s\u00E3o roj\u00F5es em jogos de futebol. Argentina j\u00E1 j\u00E1 t\u00E1 mandando sat\u00E9lite em \u00F3rbita por conta pr\u00F3pria, e olha que a roubalheira e recess\u00E3o\u00A0por l\u00E1 tmb t\u00E1 feia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo eu disse, no lugar dele, eu iria sem pestanejar. Mas no geral, pra mim, pra vc, pro resto do pa\u00EDs, n\u00E3o houve nada de proveitoso.\u003Cbr\u003E\nNosso pais \u00E9 f.da velho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-25T05:17:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFale de si, para mim, n\u00E3o reclamo de ter ido, e como disse, me mande. O resto do pa\u00EDs, tamb\u00E9m responde por si.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFicar olhando pro buraco, o far\u00E1 cair nele. Olhe para cima. Procure o que de bom consegue ver e v\u00E1\u00A0em frente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO resto n\u00E3o importa mais.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2017-03-25T05:26:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCom o pensamento de o que passou, passou, \u00E9 que a roubalheira continua descarada por aqui.\u003Cbr\u003E\nSem falar que isto \u00E9 incutido em todas as nossas for\u00E7as. Olha os ca\u00E7as Grippen da FAB e sua \u0022transfer\u00EAncia de tecnologia\u0022 que se refere somente a fuselagem, olha o nosso porta avi\u00F5es feito em 1950, fusca velho, comprado por uma fortuna, que pegou fogo e t\u00E1 parado at\u00E9 hoje.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nTem que parar de achar que tudo isto \u00E9 \u0022normal\u0022, parar de votar em partidos como se fossem clubes de futebol, marcar os pilantras, perceber que quem comanda s\u00E3o os lobistas e empres\u00E1rios.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEnfim, fugi do t\u00F3pico tmb... rs\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-25T06:05:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBom... J\u00E1 q tds concordamos q enviar o Marcos Pontes pra ISS n\u00E3o foi muito produtivo para o pa\u00EDs num td... Vou fechar o t\u00F3pico antes q a coisa se desencaminhe ainda mais...\n\u003C/p\u003E\n"}]}