{"TopicId":162648,"ForumId":62,"TopicTitle":"CH\u00C1 OU CAF\u00C9?","CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-06-29T00:37:31Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-06-29T00:37:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:24px;\u0022\u003ESe me Permitem O F\u00F3rum esta um pouco Inativo ent\u00E3o agora temos a 2 Guerra Mundial de Ch\u00E1 Vs Caf\u00E9 Vamos l\u00E1!!\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003ECH\u00C1 \u00C9 MELHOR\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-06-29T01:46:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nLeite \u0026gt;\u0026gt; all.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-06-29T16:42:41Z","Content":"\n\u003Cdiv style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nLeite \u0026gt;\u0026gt; Ch\u00E1\u00A0\u0026gt;\u0026gt; Cafe\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022color:#525252;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/162648-ch%C3%A1-ou-caf%C3%A9/\u0026amp;do=repComment\u0026amp;comment=3105977\u0026amp;rep=1\u0026amp;csrfKey=21651d9567ae330e09a4aaf9d9c68b20\u0022 style=\u0022color:#ffffff;\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003ELike this\u003C/a\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-06-29T20:06:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCom a qu\u00EDmica que colocam no leite, pra ele durar 6 meses... prefiro caf\u00E9 puro!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-06-29T23:14:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ncaf\u00E9 preto... forte... tipo \u00F3leo queimado... e sem a\u00E7\u00FAcar... pra levantar o moral de manh\u00E3... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-06-29T23:57:23Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223106624\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022162648\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221498766813\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom a qu\u00EDmica que colocam no leite, pra ele durar 6 meses... prefiro caf\u00E9 puro!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe fosse s\u00F3 o Leite tava bom, mas \u00E9 em praticamente tudo o que consumimos =/, se for deixar de comer por que esse ou aquele alimento tem qu\u00EDmica... n\u00E3o vamos mais comer nada e morreremos de fome.. a menos que voc\u00EA cultive seu pr\u00F3prio alimento em casa, e olhe l\u00E1 ainda.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-06-30T00:41:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223106624\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022162648\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221498766813\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 hours ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom a qu\u00EDmica que colocam no leite, pra ele durar 6 meses... prefiro caf\u00E9 puro!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Pasteuriza%C3%A7%C3%A3o\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://pt.wikipedia.org/wiki/Pasteuriza\u00E7\u00E3o\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAprendendo algo novo todo dia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o que n\u00E3o coloquem nada (\u00E1gua por ex), mas n\u00E3o s\u00E3o os aditivos que fazem ele durar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-06-30T01:23:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tinha entendido por coisas alem da pasteuriza\u00E7\u00E3o, como ado\u00E7antes, a\u00E7ucares, conservantes, etc... a Pasteuriza\u00E7\u00E3o em si \u00E9 ben\u00E9fica por conta da elimina\u00E7\u00E3o de bact\u00E9rias potencialmente malignas ao organismo, mesmo que de algum modo reduza o valor nutricional do alimento, ainda assim \u00E9 melhor que tomar in-natura.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas de qualquer forma... Nem era para estarmos tomando leite, Seres humanos, unica criatura que n\u00E3o apenas bebe leite materno de outra especie, como tamb\u00E9m o faz na faze adulta\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:confused:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_huh.gif\u0022 title=\u0022:confused:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-06-30T01:26:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ntem uns picaretas que colocam soda caustica no leite pra ele n\u00E3o qualhar... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-06-30T16:12:11Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223106871\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022162648\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221498783308\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n15 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Pasteuriza%C3%A7%C3%A3o\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://pt.wikipedia.org/wiki/Pasteuriza\u00E7\u00E3o\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAprendendo algo novo todo dia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o que n\u00E3o coloquem nada (\u00E1gua por ex), mas n\u00E3o s\u00E3o os aditivos que fazem ele durar.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJ\u00E1 viste como transportam o leite.. do produtor at\u00E9 as fabricas de beneficiamento?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHoras e horas o leite chacoalhando nos caminh\u00F5es tanque, debaixo de sol escaldante de 30~40\u00B0...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA pasteuriza\u00E7\u00E3o \u00E9 apenas uma parte do processo de \u0022industrializa\u00E7\u00E3o\u0022 do leite... colocam outros produtos para manter a \u0022estabilidade\u0022 e homogeneidade do leite na caixa, al\u00E9m de garantir sua longa dura\u00E7\u00E3o! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#4d4d4d;\u0022\u003EEsse fen\u00F4meno s\u00F3 ir\u00E1 ser evitado com a adi\u00E7\u00E3o de \u00E1gua oxigenada e soda c\u00E1ustica. N\u00E3o se iludam, n\u00E3o existe leite de caixinha ou longa vida sem a adi\u00E7\u00E3o destas drogas em maior ou menor quantidade, dependendo da \u201Cseguran\u00E7a\u201D da tecnologia de tratamento durante o beneficiamento do leite.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:#4d4d4d;\u0022\u003E\nA \u00E1gua oxigenada, tamb\u00E9m conhecida como per\u00F3xido de hidrog\u00EAnio \u00E9 a mais inofensiva porque logo se decomp\u00F5e em \u00E1gua e oxig\u00EAnio. Provocar\u00E1 s\u00F3 uma \u201Cqueima\u201D ou oxida\u00E7\u00E3o mais acelerada dos alimentos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:#4d4d4d;\u0022\u003E\nA soda c\u00E1ustica poder\u00E1 provocar problemas mais s\u00E9rios ao organismo, principalmente entre crian\u00E7as e idosos, caso n\u00E3o seja utilizada dentro das mais rigorosas t\u00E9cnicas de seguran\u00E7a na dosagem da mesma quando de sua adi\u00E7\u00E3o ao leite.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:#4d4d4d;\u0022\u003E\nO leite contendo a soda c\u00E1ustica em excesso, ao chegar ao est\u00F4mago, ir\u00E1 reduzir a acidez natural do l\u00EDquido digestivo contido naquele \u00F3rg\u00E3o, obrigando uma compensa\u00E7\u00E3o do organismo com a gera\u00E7\u00E3o de maior quantidade de \u00E1cidos estomacais que s\u00E3o indispens\u00E1veis \u00E0 digest\u00E3o dos alimentos. A freq\u00FCente ocorr\u00EAncia deste fato poder\u00E1 redundar em gastrites e \u00FAlceras estomacais.\u003Cbr\u003E\nSendo a soda c\u00E1ustica adicionada com parcim\u00F4nia, obedecendo a c\u00E1lculos estequiom\u00E9tricos rigorosos, ser\u00E1 logo neutralizada t\u00E3o logo chegue ao est\u00F4mago, transformando-se em sal e \u00E1gua. A pr\u00F3pria acidez natural do leite age como ant\u00EDdoto neutralizando a soda c\u00E1ustica se n\u00E3o adicionada em excesso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:#4d4d4d;\u0022\u003E\nN\u00E3o haveria motivo para tanto estardalha\u00E7o se a fiscaliza\u00E7\u00E3o fosse uma rotina, uma atividade normal e freq\u00FCente de nossas autoridades e n\u00E3o uma exce\u00E7\u00E3o, uma \u201Cnovidade\u201D e se fosse dado menos espa\u00E7o na imprensa para sensacionalismos deste tipo.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nFonte: \u00A0\u00A0\u003Ca href=\u0022http://noticias.ambientebrasil.com.br/artigos/2007/11/12/34639-verdades-sobre-o-leite-de-caixinha.html\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://noticias.ambientebrasil.com.br/artigos/2007/11/12/34639-verdades-sobre-o-leite-de-caixinha.html\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-01T15:05:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOra ora, parece que temos alguns xeroques rolmis l\u00E1cteos por aqui...\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}