{"TopicId":164703,"ForumId":62,"TopicTitle":"Kerbin: A Historia da Kerbalidade","CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-23T00:20:07Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-23T00:20:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003EINTRODU\u00C7\u00C3O\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003EComo o t\u00EDtulo sugere, o projeto foi criado com o objetivo de criar uma hist\u00F3ria para Kerbalidade, eu irei criar uma hist\u00F3ria de como o desenvolvimento da civiliza\u00E7\u00E3o Kerbal ocorreu desde o seu tempo de ca\u00E7adores-coletores ate\u00A0os tempos modernos onde as\u00A0viagens\u00A0espaciais se tornaram vi\u00E1veis e o\u00A0\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cabbr title=\u0022Centro Espacial Kerbal\u0022\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cabbr title=\u0022Kerbal Space Center\u0022\u003EKSC\u003C/abbr\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/abbr\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E foi constru\u00EDdo, eu irei desenvolver esse projeto mais como um passatempo. O diferencial desse projeto\u00A0e que diferente da maioria dos outros, que apresentam pa\u00EDses inspirados nos da vida real, eu irei criar pa\u00EDses e situa\u00E7\u00F5es originais, dando mais originalidade.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cu\u003E\u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0 \u00A0\u003C/u\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003EMe desculpa, se esta introdu\u00E7\u00E3o foi meio curta, de qualquer forma, sinta-se livre pra me pergunta qualquer coisa.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-08-23T00:37:05Z\u0022 title=\u002208/23/2017 12:37  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EAugust 23, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}