{"TopicId":42748,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de Boas Vindas - Deixe aqui seu oi!","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-16T15:07:50Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-16T15:07:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1 pessoal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo prometido, aqui estamos n\u00F3s com o subf\u00F3rum em portugu\u00EAs.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDou as boas vindas aos falantes da l\u00EDngua.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu Climberfx, e VintageXP seremos os moderadores desse subf\u00F3rum, ent\u00E3o qualquer d\u00FAvida, sinta-se a vontade para nos contatar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPe\u00E7o a todos que leiam as Regras do F\u00F3rum (Forum Rules). J\u00E1 est\u00E1 traduzido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE poste aqui sua apresenta\u00E7\u00E3o e boas vindas a sub-comunidade lusitana.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBoas viagens!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-30T22:22:00Z\u0022 title=\u002211/30/2015 10:22  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 30, 2015\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"novato83","CreatedById":74845,"CreatedDateTime":"2013-08-16T15:27:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003EValeu ClimberFX, muito boa novidade, mais um avan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o para a comunidade do Brasil e pq n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de Portugual tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E !!!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-16T15:41:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 pra esquecer dos nossos vizinhos lusitanos. E tem Angola, etc...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESer\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 que KSP j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 chegou na Angola?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tiaguinho","CreatedById":79125,"CreatedDateTime":"2013-08-16T15:43:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003EValeu estou aguardando e ansioso para aprender um pouco mais\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"novato83","CreatedById":74845,"CreatedDateTime":"2013-08-16T15:53:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003EBom, se chegou em angola n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sei, mas seria legal ter pessoal de Angola por aqui tambem !!!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o vamos citar todos ent\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, assim fica bem universal hehehe :\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBrasil\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPortugal\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAngola\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ES\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o Tom\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 e Pr\u00C3\u0192\u00C2\u00ADncipe\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMo\u00C3\u0192\u00C2\u00A7ambique\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGu\u00C3\u0192\u00C2\u00ADne Bissau\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMacau\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETimor Leste\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECabo Verde\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGu\u00C3\u0192\u00C2\u00ADne Equatorial\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOlha a responsa ae Climberfx, \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E !!!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-16T16:53:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 \u003Cstrong\u003ENovato\u003C/strong\u003E. Vamos que vamos. Mas n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 uma tarefa s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 minha. Conto com voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs para manter o n\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel e mostrar que temos muita gente boa aqui no Brasil e demais pa\u00C3\u0192\u00C2\u00ADses da l\u00C3\u0192\u00C2\u00ADngua.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EManda bala \u003Cstrong\u003ETiaguinho\u003C/strong\u003E, qualquer coisa \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 perguntar, a galera aqui \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 tudo 10! Sempre aptos a ajudar!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBons v\u00C3\u0192\u00C2\u00B4os.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222013-08-16T17:03:51Z\u0022 title=\u002208/16/2013 05:03  PM\u0022 data-short=\u002210 yr\u0022\u003EAugust 16, 2013\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"ZeBirosca","CreatedById":76685,"CreatedDateTime":"2013-08-17T00:07:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOba! Agora teremos mais jogadores brasileiros no KSP \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EContem com a minha ajuda.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-17T00:19:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003EIsso ai \u003Cstrong\u003EZeBirosca\u003C/strong\u003E. Manda bala!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgita ai a galera!\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222013-08-20T14:22:03Z\u0022 title=\u002208/20/2013 02:22  PM\u0022 data-short=\u002210 yr\u0022\u003EAugust 20, 2013\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Thiagobs","CreatedById":76021,"CreatedDateTime":"2013-08-20T23:22:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOpa pessoar! S\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 me apresentando por aqui... sou novo no forum, mas j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 andava por essas bandas espiando a sapi\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia da turma antes de me registrar \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"VintageXP","CreatedById":76701,"CreatedDateTime":"2013-08-21T02:07:54Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Thiagobs\u0022 data-cite=\u0022Thiagobs\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EOpa pessoar! S\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 me apresentando por aqui... sou novo no forum, mas j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 andava por essas bandas espiando a sapi\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia da turma antes de me registrar \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003ESeja bem-vindo ao f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rum, Thiagobs. Espero que aproveite a comunidade e nos conte das suas miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es! Se poss\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel d\u00C3\u0192\u00C2\u00AA uma olhada nas regras do f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rum. Voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m pode se apresentar no t\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pico Lista de Usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rios.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Nahim","CreatedById":78568,"CreatedDateTime":"2013-08-21T04:09:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOpa, ola \u003Cstrong\u003EThiagobs\u003C/strong\u003E bem vindo a nosso humilde Espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7oporto!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EQueremos ver suas miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"FernandoMontanari","CreatedById":80144,"CreatedDateTime":"2013-08-24T18:28:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOpa \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E belezinha galera!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEstou chegando aqui completamente noob no jogo hahaha\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eseguindo alguns tutoriais via YouTube vou aos poucos desvendando o jogo, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o vendo a hora de pousar na lua kkkkk...Espero mais para frente somar algo com a comunidade!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EValeu, abra\u00C3\u0192\u00C2\u00A7os.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-25T01:47:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003EBem vindo \u003Cstrong\u003EFernando\u003C/strong\u003E. Fique livre para perguntar para a galera, aqui todo mundo se ajuda.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 uma passadinha no Lista de Usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rios e se apresente.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERecomendo dar uma lida tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m nas regras do f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rum.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBons voos!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Chi","CreatedById":67720,"CreatedDateTime":"2013-08-25T02:48:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 fixe ver pessoal aqui da mesma lingua (ou pelo menos quase quase a mesma lingua, mwhahaha)!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-25T03:26:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003EBoe da Fixe! Mas n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o se preocupe, j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 trabalhei em campanha pol\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtica do Ferreira do Amaral ai em Portugal e peguei algumas das g\u00C3\u0192\u00C2\u00ADrias de voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs, seja bem vindo \u003Cstrong\u003EChi\u003C/strong\u003E.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMuito Giro, nosso Primeiro Portuga!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-25T03:37:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003EMuito giro mesmo \u003Cstrong\u003EChi. \u003C/strong\u003E Foi um dos motivos pelo qual brigamos para ter nosso subf\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rum em Portugu\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs. Demorou um pouquinho, mas negociamos direitinho com o Capit\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o e rolou.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgora \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 aproveitar. Espero ver suas miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es postadas por aqui. \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 criar seu t\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pico.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Nahim","CreatedById":78568,"CreatedDateTime":"2013-08-28T02:56:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003EPergunta:-) \u003C/p\u003E\u003Cp\u003EQue historia \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 essa de que o Felipe Falaghe viajou para Vancouver para Supevisionar o primeiro torneio oficial de KSP?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE como assim torneio???\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESera que o tal do carrer mode saiu e eles o demonstrar\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o em forma de turneio?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENoticias alguem tem?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-08-28T05:50:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAinda n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sei nada a respeito Nahim, mas vou perguntar por ai e se descobrir alguma coisa que possa comentar, eu te aviso!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Renight","CreatedById":82409,"CreatedDateTime":"2013-09-12T22:06:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOpa!! Novo por aqui e novo no jogo. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E[]\u0027s\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2013-09-13T01:45:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003EBem-vindo!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-09-13T02:06:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003EBem vindo \u003Cstrong\u003ERenight\u003C/strong\u003E. Movi seu post para onde deveria estar, o t\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pico de boas vindas.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o esque\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a de ler as regras e tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m de por seu nome na lista de usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rios lusitanos.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EConto contigo e bons lan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7amentos!\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"sephirotic","CreatedById":53469,"CreatedDateTime":"2013-09-15T03:18:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOl\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 conterr\u00C3\u0192\u00C2\u00A2neos! Sou novo apenas aqui na se\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o em portugu\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs, quis passar aqui para compartilhar minhas \u00C3\u0192\u00C2\u00BAltimas miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es com voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs! Abra\u00C3\u0192\u00C2\u00A7os!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Miguellite","CreatedById":83202,"CreatedDateTime":"2013-09-24T22:38:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003EFala galera, faz um tempo q jogo o KSP, o original faz s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 1 m\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs e decidi d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 uma espiada agora\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-09-27T05:48:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003EBem vindos \u003Cstrong\u003ESephirotic\u003C/strong\u003E e \u003Cstrong\u003EMiguellite\u003C/strong\u003E.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EVejo que j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 passaram e deixaram um oi e preencheram a lista de usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rios.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAcredito que j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 tenham lido o manual de regras do f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rum, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 sempre bom dar uma lida com aten\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o para uma boa conviv\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia em comunidade.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBoas miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es e muitas explos\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es divertidas para ambos!\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222013-10-24T19:11:43Z\u0022 title=\u002210/24/2013 07:11  PM\u0022 data-short=\u002210 yr\u0022\u003EOctober 24, 2013\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"seas31","CreatedById":92780,"CreatedDateTime":"2013-11-13T17:47:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOl\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 pessoal, meu nome \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 S\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rgio e moro em Vit\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ria/ES... amo esse simulador e tudo que pertence a Ind\u00C3\u0192\u00C2\u00BAstria Aero Espacial.\u003C/p\u003E\n"}]}