{"TopicId":91610,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pico De Discuss\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o Geral","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2014-11-30T00:46:33Z","PageNum":9,"Articles":[{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-06-08T02:56:47Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022 data-cite=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cem\u003E\u0022O inverno est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 chegando...\u0022\u003C/em\u003E - Rob Stark...\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EEu gosto de \u00C3\u0192\u00C2\u00A1gua gelada... E aqui praticamente n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tem inverno mesmo...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Euma vez num hotel, a cor dos registros de \u00C3\u0192\u00C2\u00A1gua do chuveiro estavam trocados... abri o azul td achando q era a \u00C3\u0192\u00C2\u00A1gua fria... quaze q tiveram ensopado de Luiz naquela noite... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003E\u0022The winter has come!\u0022 - Jon Snow and the Free People.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-08T17:52:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003ELSDS.... n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o pera...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELDSD... t\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o testando bem agora... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.ustream.tv/nasajpl2\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.ustream.tv/nasajpl2\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-06-08T18:29:42Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022 data-cite=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\u003Cdiv\u003ELSDS.... n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o pera...\u003Cp\u003ELDSD... t\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o testando bem agora... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.ustream.tv/nasajpl2\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.ustream.tv/nasajpl2\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 mais divertido quando tem chance de explodir, mas a miss\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 interessante.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-06-08T20:15:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEu to vendo um bal\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u0027-\u0027\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-08T20:41:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eesse bal\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ta levando um disco voador ate 120.000 p\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s de altitude, ai esse disco voador vai acelerar a mach4 e abrir um paraquedas... q um dia ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 usado pra descer em Marte...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eeste \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o segundo teste, ano passado o paraquedas rasgou... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-06-08T21:10:44Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022 data-cite=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\u003Cdiv\u003Eesse bal\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ta levando um disco voador ate 120.000 p\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s de altitude, ai esse disco voador vai acelerar a mach4 e abrir um paraquedas... q um dia ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 usado pra descer em Marte...\u003Cp\u003Eeste \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o segundo teste, ano passado o paraquedas rasgou... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EPena que o KSP stock n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o simula efeitos de compressibilidade trans/super/hypers\u00C3\u0192\u00C2\u00B4nica.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-06-08T21:25:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 pra testar a qualidade/for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a do paraquedas? Se for isso \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 bom n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9, viajar quase um ano pra chegar e na hora da descida falhar...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-08T22:02:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003Ee o paraquedas rasgou dnovo... se eu estivesse treinando pra descer em marte ficaria mais preocupado...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Emas na terceira n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o vai falahar... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-06-08T22:32:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAffz que paraquedas lixo .-.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-06-12T21:08:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eq t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9dio \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-06-12T21:10:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022 data-cite=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\u003Cdiv\u003Eq t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9dio \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEstar entediado pode, s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 posta no lugar certo n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EO Jeb concorda:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/PzwJ54e.png\u0022 alt=\u0022PzwJ54e.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-06-12T21:13:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eo que aconteceu com ele? o_O\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-06-12T21:58:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003ETeve uma crise de FOV.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-06-12T22:23:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003EMeu deus, se pintar de azul vira o Megamente!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-13T02:12:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003EM\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 q cabe\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-06-13T12:37:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003EHummm sei n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o hein Luiz ( \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 \u00C3\u00C5\u201C\u00C3\u0160\u00E2\u20AC\u201C \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0)\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-06-13T14:43:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E( \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 \u00C3\u00C5\u201C\u00C3\u0160\u00E2\u20AC\u201C \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0) hm\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-13T23:44:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003EQuer biscoito? \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003ESe um dia eu vir a ver um ponei colorido me perguntando se eu quero biscoito... vou dizer q quero... \u003C/p\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/blockquote\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-06-14T00:00:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003Ese um dia um ponei colorido chegar perto de mim, coloco um cinto de hype drive nele e miro pro sol\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-14T01:13:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003Esabe q com um cinto de hype drive ele vai entrar no hyper espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o... e provalvelmente vai parar bem depois do sol... provavelmente do outro lado da gal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1xia... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-06-14T09:21:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022 data-cite=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\u003Cdiv\u003Esabe q com um cinto de hype drive ele vai entrar no hyper espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o... e provalvelmente vai parar bem depois do sol... provavelmente do outro lado da gal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1xia... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 uma quest\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de tempo.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-06-14T13:05:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 ele acertar um buraco negro qdo acabar a energia\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-06-15T17:54:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003ETeve um piloto que disse \u003Cspan style=\u0022font-family:\u0027Open Sans\u0027;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#404040;\u0022\u003E\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C5\u201CH\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 pessoas que tendem a pensar que o avi\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o voa sozinho. Confie em mim, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 verdade. Ele pode voar sozinho em alguns momentos. Mas voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 sempre com as m\u00C3\u0192\u00C2\u00A3os no controle esperando ele estragar tudo. E ele estraga.\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2 \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:\u0027Open Sans\u0027;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#404040;\u0022\u003EKSP e exatamente assim \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Thiagobs","CreatedById":76021,"CreatedDateTime":"2015-06-15T23:21:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eexceto quando \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o piloto (eu, por exemplo) quem estraga tudo \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-06-16T01:59:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003Epor falar em piloto... bem modifiquei um Headset de piloto v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9io pra usar no PC... ficou legal... s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 tenho q fazer um amp pra aumentar o sinal do audio pq os speakers do fone s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de 600 ohms... o mic ja troquei o indutor por um de 1.4 kohms... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}