{"TopicId":93843,"ForumId":62,"TopicTitle":"OMICRON - Carro Voador Espacial, cria\u00E7\u00E3o das partes","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-12-20T12:54:46Z","PageNum":6,"Articles":[{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-04-02T22:33:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003EU\u00C3\u0192\u00C2\u00A9, Climberfx. Achei que tinha dito que ia deixar os motores com os cones aparecendo e que ia descartar minha ideia de um pouco mais de fuselagem na traseira pra cobrir os cones xD\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-02T22:49:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o DarthWall, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o descartei sua id\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ia, pelo contr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rio, abracei-a. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tem maneira certa de montar ele, ele tem uma pe\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a ali atr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s que ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 de altura ajust\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vel, ou seja, tu p\u00C3\u0192\u00C2\u00B5e o motor como achar mais interessante. e como tu falou que gosta dele escondido assim, preferi j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 te mostrar como ficaria. Mas n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o quer dizer que do outro jeito n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o d\u00C3\u0192\u00C2\u00AA para montar.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ED\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 sim. Tem muitas op\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EQuero dar muitas possibilidades a todos...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E(D\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 para montar um que fecha atr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s quando n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 usando, s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o vai ligar o motor com a porta fechada. rsrsrsrsrsr)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8693/16827871549_5fd43983e2_o.jpg\u0022 alt=\u002216827871549_5fd43983e2_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-02T22:58:23Z\u0022 title=\u002204/02/2015 10:58  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 2, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-04-03T00:16:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAhm.... que legal \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE achei muito legal tbm como ficaram os motores de ion, mas fiquei curioso pra ver como ele ficaria com os pain\u00C3\u0192\u00C2\u00A9is solares *-*\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-03T00:28:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003EPainel solar t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 na lista. \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 um dos pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ximos a ser feito. Soon. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EVou ou dormir pirando nele ...\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-03T00:32:32Z\u0022 title=\u002204/03/2015 12:32  AM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 3, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-04-03T02:53:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o vc so colocou um fuselagem para deixar eles mais atraentes. Esses motores a ion ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o potentes n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9?? no minimo uns 100 de empuxo.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-04T00:30:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003EValeu Gus. Aqui vai um preview do painel solar que ainda estou finalizando e colocando detalhes no modelo, como as dobradi\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as, mas j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 para ter uma id\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ia.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m mostro o plato ajust\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vel, que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 para poder ajustar a altura do motor, com o gosto de cada um.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEspero que estejam gostando. Pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ximos na lista, aerobrake, luzes, escadas de acesso, trem de pouso. (finalizar)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDepois disso acredito que seja ir para UVW e texturas e portar para game, mais configs.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ET\u00C3\u0192\u00C2\u00B4 chegando na reta final...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/2WscnddRwrY?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-04T00:49:59Z\u0022 title=\u002204/04/2015 12:49  AM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 4, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ptklopes","CreatedById":109839,"CreatedDateTime":"2015-04-04T00:42:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOk climber j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 deu irm\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, ta virando esculacho essa p@$$a ai, j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 ta humilhando! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 alt=\u0022:cool:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETa muuuuuuuuito profissa chefe!!!!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-05T02:46:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003EImagine \u003Cstrong\u003EPklopes\u003C/strong\u003E. \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 a primeira vez que desenvolvo partes. Embora j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 tenha brincado com com a cria\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de partes para o KSP e com configs de outras partes, vai ser a primeira vez que vou fazer isso para minhas pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3prias. A parte de modelagem j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 fa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o a mais tempo.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMesmo assim, obrigado! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE creio que essa parte ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 mesmo a mais demorada, proporcionalmente. N\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o digo que o resto \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 f\u00C3\u0192\u00C2\u00A1cil, mas sim que depois que pegar o jeito ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 mais r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1pido.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAqui mais ums imagens mostrando a adi\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o dos pain\u00C3\u0192\u00C2\u00A9is solares:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8798/17035169192_7feae63751_o.jpg\u0022 alt=\u002217035169192_7feae63751_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7724/16850394289_5cca671f35_o.jpg\u0022 alt=\u002216850394289_5cca671f35_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7676/17035169062_4769220a16_o.jpg\u0022 alt=\u002217035169062_4769220a16_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/8zyyHxckYZg?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003EUpdate, new pics:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7711/17038376305_c1512f4c1a_o.jpg\u0022 alt=\u002217038376305_c1512f4c1a_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8748/16415944874_fc1b03a0d9_o.jpg\u0022 alt=\u002216415944874_fc1b03a0d9_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-05T06:59:49Z\u0022 title=\u002204/05/2015 06:59  AM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 5, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-06T09:19:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAtualiza\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o: Freios aerodin\u00C3\u0192\u00C2\u00A2micos prontos.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/loMZVDHUQ0g?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8744/16844915537_6b4a99861c_o.jpg\u0022 alt=\u002216844915537_6b4a99861c_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7708/17052340985_803f2f714c_o.jpg\u0022 alt=\u002217052340985_803f2f714c_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Beduino","CreatedById":81326,"CreatedDateTime":"2015-04-06T15:09:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003ECara bem dahora esse Omicron.. gente tava falando agora mesmo sobre o Unity5 dai percebi que voce tambem era do BR \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-06T16:43:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003EGrande Beduino! Massa. Obrigado. Ainda vai mais um trabalhinho em cima, mas logo sai do forno.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-04-06T20:00:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 bom sabe que o f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rum ainda est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 vivo *-*\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EClimber,esse freios aerodin\u00C3\u0192\u00C2\u00A2micos funcionam mesmo com a f\u00C3\u0192\u00C2\u00ADsica do KSP?O Omicron vai ter teclas para cada fun\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-06T23:09:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESe eles funcionam mesmo como f\u00C3\u0192\u00C2\u00ADsica no KSP ai n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sei precisar para ti, pois sabemos que para o KSP um volume a mais de frente no vento n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o faz muita diferen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EQuando estiver pronto, poderemos procurar uma sa\u00C3\u0192\u00C2\u00ADda para tal, mas com certeza vai funcionar com FAR. Isso com rela\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ao freio aerodin\u00C3\u0192\u00C2\u00A2mico.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECom rela\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o a teclas de fun\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 mais como no stock, tu poder\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 setar as suas no hotkeys. Como outro mod qualquer.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-07T16:15:32Z\u0022 title=\u002204/07/2015 04:15  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 7, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-13T18:50:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003EPrimeiro teste com o Substance, no caso direto dentro do Maya, sem usar o substance Painter e Design dessa vez. S\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 gerei o normal Map a partir de um mesh mais detalhado e ai ele faz a brincadeira todo dentro do node editor. Muito poderoso. quero ver quando come\u00C3\u0192\u00C2\u00A7ar a usar com os dois Substance, Painter e Design.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 para ver a ajuda que ele d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8731/16930061207_a7a6439639_o.jpg\u0022 alt=\u002216930061207_a7a6439639_o.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/Kx8rQfHDcck?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-13T19:07:44Z\u0022 title=\u002204/13/2015 07:07  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 13, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-15T03:28:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESegundo teste com o Substance Painter.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAcho que estou amando \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/qAAdVb0pU-Y?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-04-15T23:35:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eo KSP 1.0 vai ter temperatura das partes, talvez de pra fazer um plugin basico pra controlar a anima\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o das texturas.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-18T18:25:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAcho que logo isso rola...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAparentemente ele faz isso no ablative head shield. Bem capaz de poder adaptar para o Omicron. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEstou retomando o projeto hoje. Logo teremos novidades aqui...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-04-22T05:35:37Z\u0022 title=\u002204/22/2015 05:35  AM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EApril 22, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-04-29T01:44:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003EO que achei que vai combinar muito bem com o Micron vai ser as miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es de turismo espacial. Ele parece perfeito pra isso xD\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"TuroP_Sy","CreatedById":142212,"CreatedDateTime":"2015-04-30T00:06:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003EClimber perfeito o seu trabalho to doido pra jogar isso na 1.0 kkkkk estou ansioso para o mod ficar pronto !!!! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-06-26T02:14:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEu gostaria mesmo de estar terminando ou de j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 ter terminado esse projeto, poder estar melhorando ele, mas por hora meu trabalho me prende.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas pode deixar que na primeira brecha to aqui...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-06-20T21:04:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nReiniciando o projeto, dado que perdi meu HD de sistema e de backup ao mesmo tempo a um tempo atr\u00E1s, terei que come\u00E7ar do zero, o que comecei a fazer hoje.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAguarde novidades...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nThread oficial ser\u00E1 a em ingl\u00EAs desta vez:\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/95360-wip-restarting-omicron-space-car-parts-creation/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-20T22:26:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPoxa, que pena! \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda bem que voc\u00EA n\u00E3o abandonou o projeto! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-20T22:44:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\neeeeeeeeeeee, depois de tanto tempo voltou woooooo\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nsempre quis ver ele completo :c\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-06-25T17:07:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPois \u00E9 Edu, vamos que vamos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJ\u00E1 terminei de converter e importar as partes do jogo que uso como Refer\u00EAncia para fazer as minhas...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora estou fazendo a pose do Kerbal que achei num post aqui no forum, e retexturizando, por que quando vem do Blender para o Maya, em FBX, ele perde isso. E a pose de sentado, para usar como base tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAi \u00E9 s\u00F3 baixar os polys e voltar para come\u00E7ar a modelar...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/JtVKxn\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c2.staticflickr.com/8/7091/27883017055_f88e394b54_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002227883017055_f88e394b54_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/JtVKxn\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ERef models\u003C/a\u003E by \u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ERafael Valle\u003C/a\u003E, on Flickr\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-06-26T22:24:30Z","Content":"\n\u003Cdiv style=\u0022width:869px;margin-bottom:20px;margin-top:0px;\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nKerbal low poly pronto para skin bind, ser\u00E1 usado para ajustar a escala dos interiores de acordo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/JovHr3\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002227821744792_085d2b4913_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c2.staticflickr.com/8/7481/27821744792_085d2b4913_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/JovHmy\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002227821744532_ed4d9034bb_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c2.staticflickr.com/8/7499/27821744532_ed4d9034bb_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n"}]}