{"TopicId":93843,"ForumId":62,"TopicTitle":"OMICRON - Carro Voador Espacial, cria\u00E7\u00E3o das partes","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-12-20T12:54:46Z","PageNum":8,"Articles":[{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-07-21T23:42:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNo meu ciclo, antes de termos viagens MRL as naves continham ilumina\u00E7\u00E3o\u00A0dessa colora\u00E7\u00E3o para facilitar o \u00EAxtase\u00A0criog\u00EAnico, ajudava as pessoas a dormirem. Creio que essa nave utiliza essas luzes com o mesmo principio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-07-22T02:25:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nahuahuahuauauh. Boa. Vamos hibernar ent\u00E3o! Logo logo!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAqui vai com os emissives! J\u00E1 fiz alguns dos mapas normais, do seat e das sec\u00E7\u00F5es, mas como t\u00E1 de noite, n\u00E3o vai dar para ver.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAssim que termina-los eu ponho umas fotos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28463162785/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-21 at 11.20.11 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8664/28463162785_445f2a9fc5_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/27846512734/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-21 at 11.21.21 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7523/27846512734_9a25b35086_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/27846513414/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-21 at 11.21.35 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8767/27846513414_671f2f8824_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28401594581/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-22 at 7.58.58 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8382/28401594581_9b595d0521_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/27848080603/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-22 at 12.38.28 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8613/27848080603_efabe66b31_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-22T23:13:19Z\u0022 title=\u002207/22/2016 11:13  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 22, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-07-22T17:22:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EAs primitivos tem uma escolha estranha para o design de suas naves. No meu ciclo as naves tinham grande parte de seu interior preenchidos com reatores de eezo,\u00A0geradores de\u00A0campos mass effect e\u00A0de escudos\u00A0en\u00E9rgicos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nModo prothean off: Eu gostei do design da nave \u00E9 tudo tao liso e limpo, uma pergunta \u00E9 como voc\u00EA vai fazer a se\u00E7\u00E3o de motores. Esses compartimentos s\u00E3o somente uma reskin das partes do MK2, creio eu. Ja que n\u00E3o existe nada do c\u00F3digo do ksp que \u00E9 uma se\u00E7\u00E3o com motores laterais, to curioso em saber como vc vai criar eles. Outra coisa, os motores far\u00E3o parte de uma pe\u00E7a por si s\u00F3?\u00A0ou ser\u00E3o parte da estrutura? porque eu acho que se eles estiverem na estrutura n\u00E3o sera poss\u00EDvel altern\u00E1-los\u00A0independentemente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-07-22T17:40:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOs posts iniciais tem a id\u00E9ia de como ser\u00E3o. Os \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003EVtol\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E laterais \u00E9 uma pe\u00E7a com a capacidade de mudar o vetor de propuls\u00E3o, e podem ser acoplados em qualquer superf\u00EDcie. No meu caso, as partes do formato Egg (\u00E9 como estou chamando o \u0022reskin do mk2\u0022,\u00A0pois n\u00E3o \u00E9 Mk2, s\u00F3 se encaixa nele, mediante o uso da parte adaptadora). Os outros motores, tu vai poder usar os stock, ter\u00E1 adaptadores para todos eles, mesma bitola e tal, e ter\u00E1 a parte onde eles se encaixam, tamb\u00E9m tem nas primeiras prints dele, no come\u00E7o do projeto, que poe uma \u0022casca\u0022 ao redor da parte dos motores, assim eles ficam no mesmo layout do ve\u00EDculo. Mas terei sim minhas variantes de motores at\u00F4micos, de foguete e talvez o ion tamb\u00E9m, respeitando as config e balances. Motores a jato n\u00E3o, salvo os \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003Evtol\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E laterais que ser\u00E3o Sabres,\u00A0ou seja, jet/rocket de alta efici\u00EAncia e velocidade, que usa ar quando na atmosfera com ar comprimido, e no espa\u00E7o usar\u00E1 oxidante e combust\u00EDvel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#FF0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEdit add:\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u00A0Acho que o que confunde com o mk2, al\u00E9m de ser base para o formato \u0022egg\u0022, \u00E9 que sempre que mostro as pics tenho colocado o Cockpit mk2 stock. Mas logo produzo o Cockpit do \u003Cstrong\u003EOmicron\u003C/strong\u003E, com suas variantes e ai tudo vai se encaixar...\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMantendo contato! (imediato de terceiro grau)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVida longa e pr\u00F3spera Prothean!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-22T20:47:13Z\u0022 title=\u002207/22/2016 08:47  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 22, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-07-23T00:37:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNovos mapas normais (s\u00E3o meio doidinhos, mas n\u00E3o fala para eles, eles s\u00E3o sens\u00EDveis), das poltronas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/27867049014/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-23 at 12.41.14 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8290/27867049014_66f9aa3c62_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28198097620/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-22 at 9.33.22 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8884/28198097620_8021139ccc_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28198097440/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-22 at 9.31.56 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8713/28198097440_17fecc1c09_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28494104585/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-23 at 1.28.53 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8661/28494104585_7867a4771a_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-23T16:32:18Z\u0022 title=\u002207/23/2016 04:32  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 23, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-07-24T01:20:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUm tapinha nas texturas e normais...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28470533746/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-23 at 10.14.57 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8695/28470533746_917f5e9556_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28470534396/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-23 at 10.16.11 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8626/28470534396_058c315378_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28470534956/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-23 at 10.16.51 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8893/28470534956_9ae3065b0b_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28470535576/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-23 at 10.17.27 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7557/28470535576_f7219e08db_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28467603611/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-25 at 2.38.39 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7596/28467603611_1f0533636b_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28467608001/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-07-25 at 2.39.19 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8821/28467608001_665f760dc5_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-26T01:14:55Z\u0022 title=\u002207/26/2016 01:14  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 26, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-07-27T07:35:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNossa, esse mod fica cada vez mais bonito! As texturas est\u00E3o bem legais agora, ta bem na faixa de qualidade stock. Eu sei que sou chato com negocio de textura, mas quando voc\u00EA acabar voc\u00EA podia fazer um bumpmap pra real\u00E7ar as juntas. Se bem que n\u00E3o \u00E9 nessesario, depende do gosto da pessoa. Mal posso esperar a primeira alpha desse mod, s\u00F3 pra ter uns vinte desses no polo norte fazendo passeios fretados de turismo! Show mesmo! Se voc\u00EA quiser depois, pode at\u00E9 me chamar pra fazer desenho quando estiver mais completo, com todas as partes e tal. \u00A0Voc\u00EA pretende fazer um \u0027cargo bay\u0027 no formato egg?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: ignore o que eu disse sobre bumpmap, confundi negocio de criar terrenos em jogos com texturas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-27T07:42:45Z\u0022 title=\u002207/27/2016 07:42  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 27, 2016\u003C/time\u003E by Pine\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-07-27T11:33:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nS\u00F3 ler a listinha na primeira p\u00E1gina tu vai ver l\u00E1 o cargo (ou os tipos de cargo) bay.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-27T13:15:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUma sugest\u00E3o para o Modelo Convers\u00EDvel:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFaz um esquema de \u0022teto solar\u0022 todo de vidro que abre como os famosos SkyWindow da Fiat.. ficaria legal.. e deixaria a parte utiliz\u00E1vel para grandes velocidades ou planetas sem atmosfera! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://imganuncios.mitula.net/fiat_stilo_1_8_connect_com_teto_solar_2005_9040059462563091539.jpg\u0022 alt=\u0022fiat_stilo_1_8_connect_com_teto_solar_20\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-27T14:28:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nesse SkyWindow a\u00EA s\u00F3 tem um ponto fraco... n\u00E3o pode entrar num lava-jato... \u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/jtv_user_pictures/chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022 alt=\u0022chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-07-27T18:30:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPode ser, algo do genero, uma vers\u00E3o hatch, pois o convers\u00EDvel \u00E9 100% sem teto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u00F3 deixa eu avan\u00E7ar no cargo bay e cockpit principalmente, ai come\u00E7o a\u00A0pirar nas dicas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-28T00:46:32Z\u0022 title=\u002207/28/2016 12:46  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 28, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-08-13T00:26:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nT\u00F4 em campanha aqui em Curitiba, quando estiver mais susse, volto a evoluir no Omicron. \u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-08-14T02:36:36Z\u0022 title=\u002208/14/2016 02:36  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EAugust 14, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-08-16T00:40:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHoje deu uma brecha. Iniciando o 1o Cockpit!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28392259494/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-15 at 9.37.28 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8545/28392259494_2a95032177_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28728234830/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 12.02.40 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8012/28728234830_76126eb0ec_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28910009412/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 12.50.44 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8052/28910009412_8bcc89f913_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-08-16T03:52:02Z\u0022 title=\u002208/16/2016 03:52  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EAugust 16, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-08-16T01:30:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPrevejo que o OMICRON ser\u00E1 o mod de ve\u00EDculo tripulado mais completo que j\u00E1 vi desde que jogo KSP, pra ter at\u00E9 sons nas escotilhas e nas janelas.... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-08-16T01:40:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVai ter som sim...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28398631713/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 1.51.59 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8144/28398631713_d73d05910f_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28398793613/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 2.06.09 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8537/28398793613_658c9b6c12_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29016066875/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 2.19.47 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8453/29016066875_1a690b10f3_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28940521951/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 2.34.19 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8002/28940521951_318d495905_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-08-16T05:35:17Z\u0022 title=\u002208/16/2016 05:35  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EAugust 16, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-08-16T07:03:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nExperimentando com o Arnold...\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28984818046/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-16 at 4.00.34 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8468/28984818046_5d82624229_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28984818256/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022cockpit\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7761/28984818256_5979d49ffa_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-08-16T13:56:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nClimber, para ele sair de Kerbin, vai ser necess\u00E1rio um ve\u00EDculo lan\u00E7ador, ou posso simplesmente lan\u00E7ar ele sozinho do \u003Cabbr title=\u0022SpacePlane Hangar\u0022\u003ESPH\u003C/abbr\u003E e sair voando por a\u00ED igual no Futurama?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-08-16T14:33:52Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222718954\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221471355767\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n36 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nClimber, para ele sair de Kerbin, vai ser necess\u00E1rio um ve\u00EDculo lan\u00E7ador, ou posso simplesmente lan\u00E7ar ele sozinho do \u003Cabbr title=\u0022SpacePlane Hangar\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022SpacePlane Hangar\u0022\u003ESPH\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E e sair voando por a\u00ED igual no Futurama?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSturmgeschutz, vai ter \u003Cabbr title=\u0022Single Stage to Orbit\u0022\u003ESSTO\u003C/abbr\u003E capabilities. Tu que vai montar, mas sim, ter\u00E1 a possibilidade de fazer um \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003EVtol\u003C/abbr\u003E \u003Cabbr title=\u0022Single Stage to Orbit\u0022\u003ESSTO\u003C/abbr\u003E. (Single Stage to Orbit)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-08-17T08:54:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29041213265/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-17 at 5.50.46 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8014/29041213265_17784c7859_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28466209713/in/photostream/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-19 at 7.18.30 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8575/28466209713_e9c52b77d2_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28811973780/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-19 at 11.06.04 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7764/28811973780_4a215891ba_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/28860950000/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-08-22 at 2.34.16 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8069/28860950000_1a1a6424fc_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-08-22T05:36:27Z\u0022 title=\u002208/22/2016 05:36  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EAugust 22, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-09-02T05:10:03Z","Content":"\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29109806580/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-09-02 at 2.04.39 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8224/29109806580_bede8c4b60_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29109806860/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-09-02 at 2.08.29 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8075/29109806860_b411629ce5_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-02T13:27:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSempre q eu vejo esses Kerbals com a lingua pra fora penso q eles v\u00E3o aparecer com um sorvete ou um pirulito... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-02T13:43:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEsses Kerbais de l\u00EDngua pra fora me pareceram muito zoeiros! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-09-02T15:54:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFoi maus ai galera, agora que estou em campanha, \u00E9 a \u00FAnica coisa que me sobra postar, para deixar acesa a Tread!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsses Kerbais s\u00E3o sim zoeiros!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-09-04T10:52:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nconsegui tocar um pouquinho mais...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29411599656/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-09-04 at 7.49.21 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8790/29411599656_f1cd220acd_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29411599516/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-09-04 at 7.48.57 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm8.staticflickr.com/7680/29411599516_ac4bf7e56b_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29411598776/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-09-04 at 7.48.46 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8292/29411598776_5881456a66_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/29411600156/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-09-04 at 7.49.38 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm9.staticflickr.com/8604/29411600156_ae6b176b3c_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-bottom:0px;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-04T16:19:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nas partes est\u00E3o muito legais, principalmente esse negocio de janelas tansparentes que se v\u00EA por ai... s\u00F3 que o mod n\u00E3o estar\u00E1 completo se n\u00E3o incluir op\u00E7\u00E3o para os kerbal mostrarem a lingua... bem vc importou e modificou os modelos deles para usar de amostra ou modelou eles do 0 na ra\u00E7a (os kerbal)?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-04T16:19:33Z\u0022 title=\u002209/04/2016 04:19  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 4, 2016\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}