{"TopicId":186102,"ForumId":56,"TopicTitle":"Hitos de Minmus","CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-07-05T22:44:15Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-07-05T22:44:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAqu\u00ED los dos hitos de Minmus. Obviamente su localizaci\u00F3n queda resguardada...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022HitoMinmus01.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 data-ratio=\u002256.25\u0022 height=\u0022576\u0022 width=\u00221024\u0022 src=\u0022https://ist5-2.filesor.com/pimpandhost.com/1/_/_/_/1/7/J/q/l/7JqlU/HitoMinmus01.png\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022HitoMinmus02.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 data-ratio=\u002256.25\u0022 height=\u0022576\u0022 width=\u00221024\u0022 src=\u0022https://ist5-2.filesor.com/pimpandhost.com/1/_/_/_/1/7/J/q/l/7JqlT/HitoMinmus02.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NeoDarkF","CreatedById":196863,"CreatedDateTime":"2019-07-06T10:38:27Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223630174\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022186102\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221562366655\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022195079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022dprostock\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 hours ago, dprostock said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nObviamente\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003E su localizaci\u00F3n queda resguar\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003Ed\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003Ea\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003E\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003Ed\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003Ea.\u003Cspan\u003E\uFEFF\u003C/span\u003E..\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEso es de lo m\u00E1s importante.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSiempre que veo estos monolitos me viene a la mente la m\u00FAsica disonante de 2001 una odisea en el espacio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-07-06T13:09:22Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223630394\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022186102\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221562409507\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022196863\u0022 data-ipsquote-username=\u0022NeoDarkF\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, NeoDarkF said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEso es de lo m\u00E1s importante.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSiempre que veo estos monolitos me viene a la mente la m\u00FAsica disonante de 2001 una odisea en el espacio.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe, je... me imagino que esa fue la intenci\u00F3n inicial. L\u00E1stima que, por lo menos que yo sepa, no exista alg\u00FAn cuerpo celeste con ruinas de ciudades o cosa parecida.\n\u003C/p\u003E\n"}]}