{"TopicId":189653,"ForumId":56,"TopicTitle":"Actualizaci\u00F3n fecha de salida KSP2","CreatedByName":"NeoDarkF","CreatedById":196863,"CreatedDateTime":"2019-11-08T17:53:18Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"NeoDarkF","CreatedById":196863,"CreatedDateTime":"2019-11-08T17:53:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNoticia en una reuni\u00F3n de hoy de Take-Two con los inversores, donde se confirma que Kerbal Space Program 2 saldr\u00E1 en el a\u00F1o fiscal 2021.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsto quiere decir que ser\u00E1 \u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003Euna fecha comprendida entre abril del 2020 y marzo del 2021.\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDeclaraciones del presidente de Take-Two Karl Slatoff:\u003Cbr\u003E\n\u0022Kerbal Space Program 2, la secuela del querido simulador espacial original, est\u00E1 ahora planeada para ser lanzada en PC, PlayStation 4 y Xbox One, en el a\u00F1o fiscal 2021, con el fin de dar m\u00E1s tiempo para que la experiencia sea lo m\u00E1s fant\u00E1stica posible.\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00BFQu\u00E9 os parece la noticia? \u00BFOs lo esperabais?\u003Cbr\u003E\nPor mi parte prefiero que se retrasa y salga pulido antes que tener un juego sin terminar y mal optimizado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cbr\u003E\nEnlace a la informaci\u00F3n oficial:\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022https://ir.take2games.com/news-releases/news-release-details/take-two-interactive-software-inc-reports-strong-results-13?field_nir_news_date_value%5Bmin%5D=2019\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://ir.take2games.com/news-releases/news-release-details/take-two-interactive-software-inc-reports-strong-results-13?field_nir_news_date_value[min]=2019\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222019-11-08T18:06:32Z\u0022 title=\u002211/08/2019 06:06  PM\u0022 data-short=\u00224 yr\u0022\u003ENovember 8, 2019\u003C/time\u003E by NeoDarkF\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Ecorreciones\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-11-09T00:33:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPreferible. Lo otro que estar\u00EDa bueno que den pautas de comportamiento para que los modders puedan ir trabajado. Genial ser\u00EDa la intengraci\u00F3n de ambos mundos. Igual yo sospecho que han tenido alg\u00FAn tipo de problemas y por el equipo existente, estiman que los plazos para solucionarlos han cambiado todo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Janderklander","CreatedById":191965,"CreatedDateTime":"2019-11-11T18:10:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nQue se tomen su tiempo, pero que no se pasen con el hype a ver si luego \u003Cabbr title=\u0022Launch Escape System\u0022\u003Eles\u003C/abbr\u003E llueven las hostias.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nYo creo que saldr\u00E1 para la Gamescom del a\u00F1o que viene.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSobre el\u00A0 tema de que salga m\u00E1s o menos optimizado, creo que depender\u00E1 mucho de lo que hagan con el c\u00E1lculo de las f\u00EDsicas....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-11-11T18:41:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nYo para m\u00ED hicieron agua con la integraci\u00F3n de los procesadores....\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Janderklander","CreatedById":191965,"CreatedDateTime":"2019-11-11T18:56:32Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223703641\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022189653\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221573497663\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022195079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022dprostock\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n15 minutes ago, dprostock said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nYo para m\u00ED hicieron agua con la integraci\u00F3n de los procesadores....\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor???\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-11-11T21:44:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nLo dicen ellos mismos, el programa trabajaba con un procesador, y el salto a varios procesadores es algo importante. Por eso vemos algunos \u0022stack overflow\u0022 que no ve\u00EDa desde el D0S 3.30\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}