{"TopicId":190574,"ForumId":56,"TopicTitle":"Y un d\u00EDa...","CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-12-23T11:44:02Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-12-23T11:44:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBien, luego de mi quinta (5ta) reencarnaci\u00F3n, he logrado estabilizar una campa\u00F1a coherente. En este momento se encuentran desplaz\u00E1ndose a Moho, Eve, Duna y Dress las correspondientes naves para realizar la topograf\u00EDa, ya tengo una estaci\u00F3n minera en Minmus, todos los biomas de Kerbin, Muna y Minmus han sido visitados. Las anomal\u00EDas de Muna y Minmus han sido visitadas. As\u00ED que me hallo en una pausa, la necesaria para planear las visitas tripuladas la los planetas. Planetas como Moho y Dress no ser\u00EDan un problema por su falta de atm\u00F3sfera, pero Eve y Duna son un reto para descender en un lugar espec\u00EDfico o visitar una locaci\u00F3n predeterminada. Por eso me es importante el desarrollo de una nave con caracter\u00EDsticas \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003EVTOL\u003C/abbr\u003E y que sea el\u00E9ctrica.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nY gracias a\u00A0\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://kerbalx.com/Jatwaa\u0022 style=\u0022color:#83a1e1;\u0022 title=\u0022\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EJatwaa\u003C/a\u003E\u00A0que posee unos interesantes dise\u00F1os con los conceptos de robotica y bastantes pruebas y error, he logrado mi primer \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003EVTOL\u003C/abbr\u003E el\u00E9ctrico de largo alcance, y que opere en la noche... Lo he denominado Explorador, pero mas bien es Adefesio I.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://photos.google.com/album/AF1QipNE42j_G3D1udAUCPgsqKkmy2XO49-joLiFnJlf\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://photos.google.com/album/AF1QipNE42j_G3D1udAUCPgsqKkmy2XO49-joLiFnJlf\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSu l\u00EDmite de velocidad horizontal es de algo menos de 25 m/s, nada mal.\u00A0 Es muy estable y logra suspenderse est\u00E1ticamente sobre un punto. Para un torpe como yo con el uso de las teclas de direcci\u00F3n y potencia, da los tiempos necesarios para realizar las correcciones necesarias a fin de evitar un desastre.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCon este aparato he logrado dar alcance a las anomal\u00EDas de Kerbin m\u00E1s cercanas a los centros de lanzamiento. El pr\u00F3ximo paso es miniaturizarlo a fin de poder llevarlo a Duna o Eve.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSi logro una nave miniaturizada tal vez pueda poner bandera en cada uno de las anomal\u00EDas de Kerbin que a\u00FAn no he alcanzado a visitar.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"A little step","CreatedById":201659,"CreatedDateTime":"2019-12-23T12:40:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVaya.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTe felicito por tu trabajo, un muy impresionante trabajo\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022:wink:\u0022\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEspero que tu nueva campa\u00F1a siga adelante\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:prograde:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/prograde3.png\u0022 title=\u0022:prograde:\u0022\u003E, te deseo mucha suerte y que consigas todo lo que te propongas\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022:wink:\u0022\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSaludos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n-A little step\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Noobton","CreatedById":114094,"CreatedDateTime":"2019-12-24T20:44:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNo me abre el enlace del album, lo tienes p\u00FAblico?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2019-12-25T14:50:09Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223720733\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022190574\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221577220264\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022114094\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Noobton\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n18 hours ago, Noobton said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nNo me abre el enlace del album, lo tienes p\u00FAblico?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nA ver... estoy aprendiendo a usarlo.....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://photos.app.goo.gl/KX4jMQSymqev3Vjk6\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://photos.app.goo.gl/KX4jMQSymqev3Vjk6\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"amarillo114","CreatedById":201235,"CreatedDateTime":"2019-12-25T19:52:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAhora si funciona! :-D Niceeeeee!!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Janderklander","CreatedById":191965,"CreatedDateTime":"2019-12-26T19:19:56Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223720940\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022190574\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221577285409\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022195079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022dprostock\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 12/25/2019 at 3:50 PM, dprostock said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nA ver... estoy aprendiendo a usarlo.....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://photos.app.goo.gl/KX4jMQSymqev3Vjk6\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://photos.app.goo.gl/KX4jMQSymqev3Vjk6\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nMuy crack!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"sandroxil","CreatedById":149348,"CreatedDateTime":"2020-03-04T17:39:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNo lo llames adefesio. Est\u00E1 muy\u00A0 chulo. Me gusta.\n\u003C/p\u003E\n"}]}