{"TopicId":191806,"ForumId":56,"TopicTitle":"KERBAL 2: NUEVOS APUNTES","CreatedByName":"Janderklander","CreatedById":191965,"CreatedDateTime":"2020-02-20T17:29:40Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Janderklander","CreatedById":191965,"CreatedDateTime":"2020-02-20T17:29:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nYa se van conociendo nuevas caracter\u00EDsticas del futuro Kerbal 2.....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 width=\u0022480\u0022 data-embed-src=\u0022https://www.youtube.com/embed/aR4b9EWxgWs?feature=oembed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2020-02-20T20:01:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nLo estuve viendo hace un rato.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPregunta: Es cierto que el precio rondar\u00E1 los u$s 60 aproximadamente?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0Mi equipo se compone de:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIntel Core i5-4670K CPU@ 3.40 GHz\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMemoria RAM 24 Gb\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPlaca AMD Radeon R7 200 Serie - 1024 VRAM GDDR5 1125 MHz\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nServir\u00E1?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NeoDarkF","CreatedById":196863,"CreatedDateTime":"2020-02-20T23:55:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPor lo que ense\u00F1an se ve tan verde como Jool. Veremos en los pr\u00F3ximos que publiquen.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223744343\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022191806\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221582228891\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022195079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022dprostock\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, dprostock said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPregunta: Es cierto que el precio rondar\u00E1 los u$s 60 aproximadamente?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe dijo en la presentaci\u00F3n del primer trailer de agosto del 2019 en la GamesCom, $59.99USD Al menos esa parece ser la idea por ahora.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223744343\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022191806\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221582228891\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022195079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022dprostock\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, dprostock said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMi equipo se compone de:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIntel Core i5-4670K CPU@ 3.40 GHz\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMemoria RAM 24 Gb\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPlaca AMD Radeon R7 200 Serie - 1024 VRAM GDDR5 1125 MHz\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nServir\u00E1?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nTodav\u00EDa no se sabe nada de requisitos m\u00EDnimos. Es pronto para saber pero se puede suponer y teorizar lo que quieras. Supongo que tal vez vas un poco ajustado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDe la GPU no dices el modelo si no la serie \u0027R7 2XX\u0027 .Aun siendo la m\u00E1s alta de la serie creo que va bastante ajustado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLa cantidad de RAM no va a juego con el resto \u003Cspan\u003E:b\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2020-02-21T11:42:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nY s\u00ED... Lo arm\u00E9 en el 2014, sorprendente que tire todav\u00EDa................................\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2020-02-21T13:13:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVeamos, estoy medio frito con lo que existe actualmente en el mercado. Sin llegar a una PC Gamer, que es una configuraci\u00F3n aceptable hoy en d\u00EDa?\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}