{"TopicId":109655,"ForumId":18,"TopicTitle":"Fiction Accumulation Syndrome","CreatedByName":"NovaSilisko","CreatedById":3897,"CreatedDateTime":"2015-05-17T14:49:13Z","PageNum":6,"Articles":[{"CreatedByName":"NovaSilisko","CreatedById":3897,"CreatedDateTime":"2015-11-27T01:44:19Z","Content":"\nSooner or later I\u0026#39;ll acquire some sort of leather or faux leather for Rama... also will need to figure out how to put text on the spine in that case...\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2015-11-27T01:57:12Z","Content":"\nthat\u0026#39;s so much \u0022\u00C3\u017D\u00C2\u00B4t\u0022 i not read a book ... (you can blame me yup) but each time i feel like reading version ((13.799\u00C3\u201A\u00C2\u00B10.021)\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u201D109) of the same book rewritten with diffrent metaphor but same background ; )\u003Cbr\u003E\n\u003Cbr\u003E\n[SIZE=1](almost anyway xDr , things change time to time)[/SIZE] [COLOR=\u0022#F0FFF0\u0022](this do not apply to regex huhu)[/COLOR]\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-27T02:00:13Z\u0022 title=\u002211/27/2015 02:00  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 27, 2015\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#39;\u0026#39;\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Eme bored ? not at all ; ) not at all ,\u0026#039;\u0026#039;)\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"NovaSilisko","CreatedById":3897,"CreatedDateTime":"2015-11-30T10:43:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOdd. The forum upgrade broke most image links but the first post\u0027s was fine.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ned: Or seems like some might be slowly being fixed? Hell if I know.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-30T11:11:54Z\u0022 title=\u002211/30/2015 11:11  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 30, 2015\u003C/time\u003E by NovaSilisko\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}