{"TopicId":115085,"ForumId":62,"TopicTitle":"Anti-Gravidade","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-05T03:52:10Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-05T03:52:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESe para ter gravidade, precisa de concentra\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de massa, ent\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o anti-gravidade n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o seria a intensidade de v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1cuo?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ptklopes","CreatedById":109839,"CreatedDateTime":"2015-07-05T05:35:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003ECara acho que \u0022intensidade de vaco\u0022 n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o existe, a n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ser que eu esteja entendendo errado ou n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o conhe\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a essa express\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o (o mais prov\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vel) e s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 pra constar a gravidade n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o seria a DEFORMA\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00A1\u00C3\u0192\u00C6\u2019O que qualquer corpo causa no espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o??, Sendo assim essa intensidade de vaco seria a n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o exist\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia de corpos e consequentemente a exist\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia do nada!!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_huh.gif\u0022 alt=\u0022:confused:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-05T10:05:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003Epor ai, o nada, repele ent\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-07-05T16:57:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eem teoria, \u0022mat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ria-ex\u00C3\u0192\u00C2\u00B3tica\u0022 repele as coisas... mas vai saber onde achar isso... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Euma coisa eu sei... algo girando em alta rota\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o perde peso aqui na Terra...\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-07-05T17:00:53Z\u0022 title=\u002207/05/2015 05:00  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EJuly 5, 2015\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-05T19:22:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, e tu sabia por que? \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 o mesmo princ\u00C3\u0192\u00C2\u00ADpio do disco voador (se girar r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1pido o suficiente, ele sobe)\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-07-05T22:55:59Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022 data-cite=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\u003Cdiv\u003Eem teoria, \u0022mat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ria-ex\u00C3\u0192\u00C2\u00B3tica\u0022 repele as coisas... mas vai saber onde achar isso... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cp\u003Euma coisa eu sei... algo girando em alta rota\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o perde peso aqui na Terra...\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EOi? o.O\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDe onde surgiu isso de algo girando perder peso?? kkkk\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Side","CreatedById":93650,"CreatedDateTime":"2015-07-06T00:57:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEle pode estar se referindo a for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pica, que dependendo do eixo, pode gerar uma rea\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o bem interessante \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 alt=\u0022:cool:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-07-06T01:15:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E( \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 \u00C3\u00C5\u201C\u00C3\u0160\u00E2\u20AC\u201C \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0)\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"windows_x_seven","CreatedById":112926,"CreatedDateTime":"2015-07-06T01:17:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022 data-cite=\u0022Climberfx\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, e tu sabia por que? \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 o mesmo princ\u00C3\u0192\u00C2\u00ADpio do disco voador (se girar r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1pido o suficiente, ele sobe)\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o se fossemos pousar em algum planeta com atmosfera, simplesmente ter\u00C3\u0192\u00C2\u00ADamos que colocar a carga numa estrutura com forma de disco e fazer girar r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1pido o suficiente, at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que perca velocidade?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T01:19:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEssa \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 a id\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ia. Que na verdade n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o bem se anulam. Tanto que gera efeitos usados para v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rias coisas, como girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio, etc.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EImagino eu que gera um torus de for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as opostas, que se for com massa e velocidades suficientes, poderia sim come\u00C3\u0192\u00C2\u00A7ar a surfar nas ondas gravitacionais ou se expelir da Terra. Mas \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 imagina\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o por enquanto. Quem tiver mais conhecimento que divague a vontade...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-06T12:23:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEnt\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o se o queijo sui\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o tem buracos e quanto mais queijo mais buracos, quanto menos queijo mais queijo, e agora temos queijo infinito.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9? Pois\u00C3\u0192\u00C2\u00A9...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGravidade \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 uma acelera\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o gerada por uma distor\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o temporal, um corpo girando n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sofre uma acelera\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da gravidade reduzida apenas pode gerar uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a de rea\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o devido \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 conserva\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de momento angular.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETudo imerso em fluido sob a\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da gravidade sofre um empuxo do devido ao deslocamento de fluido do meio que gera uma diferen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a de press\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o em cima e embaixo do corpo com uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a resultante para cima que ocorre em todos os corpos mas s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 percept\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel quando a massa do corpo est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3xima da do fluido deslocado (por isso que na \u00C3\u0192\u00C2\u00A1gua nos sentimos mais leves, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 assim que bal\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es barcos e dirig\u00C3\u0192\u00C2\u00ADveis funcionam).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAlgo em movimento pode for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7ar uma diferen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a de press\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o gerando uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a de empuxo resultante ativa, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 assim que asas de avi\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es funcionam.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEsse movimento pode acontecer em um local est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tico sim, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 assim que os helic\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pteros funcionam.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas um bal\u00C3\u0192\u00C2\u00A3ocoptero n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o teria propriedades antigravitacionais, haha.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPara se gerar repuls\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o gravitacional voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA teria que expandir o espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o, mas ainda n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o existe nenhum m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9todo conhecido pelo homem que possa fazer isso.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEm-drive pode estar gerando um diferencial de distor\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o espacial, mas ainda n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 nada concreto sobre como ele funciona.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-07-06T17:59:04Z\u0022 title=\u002207/06/2015 05:59  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EJuly 6, 2015\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T12:46:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003EPois \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 Tetrys, tudo isso \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 bem bonito, at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que quando eu tinha 12 anos, vi os efeitos da for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a centr\u00C3\u0192\u00C2\u00ADfuga. A f\u00C3\u0192\u00C2\u00ADsica convencional tem at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 uma forma de explicar essas anula\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es e tal, mas na pr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica, resulta na roda girando em torno de um eixo ao inv\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s de cair.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EO que estava especulando, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o foi exatamente o lance que o Luizopiloto comentou, de \u0022aparentemente\u0022perder o peso ao girar. J\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 tinha visto um v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo mostrando na pr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica as medidas disso e provando que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o muda.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EO s\u00C3\u0192\u00C2\u00AA que eu ponho \u00C3\u0192\u00C2\u00A9, imagine que o lance \u0022matem\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tico\u0022 de as for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as de anulam. S\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 ponha pra imaginar que na verdade eles n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o se anulam na vida real, mas sim se puxam em igual for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a para todos os lados.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EImagine que se ao inv\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s de se anularem, como sugerimos, ele gera um campo gravitacional oposto em todos as dire\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es ao mesmo tempo (o que acontece de verdade, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9?)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE se esses vetores forem muito maiores que os vetores que o for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7am a ficar na terra? Teremos vetores de intensidade igual para todas as dire\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es que exercem sobre o corpo essa torus de tra\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBom, pelo menos na pr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica, o efeito girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 acontece por causa do que eu expliquei acima.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe na natureza acontece-se como pomos nas f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rmulas matem\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ticas, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o haveria efeito \u0022girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio\u0022 (for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a centr\u00C3\u0192\u00C2\u00ADfuga). (posso estar divagando, como todo ser humano maluco, mas ainda acho que tem um ponta desse iceberg que ainda n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o foi traduzida direito.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-06T12:58:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003EO efeito de rea\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o do girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 gera uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a contr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ria \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 da gravidade se a for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a da gravidade gerar um torque no objeto.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEssa rea\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 oposta a qualquer for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a que aplique torque, ou seja, no espa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o um girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio apenas tende a manter sua orienta\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, e n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sofre uma acelera\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o gravitacional menor por isso.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEsse efeito \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 descrito pela f\u00C3\u0192\u00C2\u00ADsica Newtoniana, conserva\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de momento angular, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tem nada relacionado com distor\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o espacial.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAh e quando voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA fica em p\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 gerando uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a contra a da gravidade.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 isso que voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA queria dizer ent\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sim \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 bem comum termos for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as opostas \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a peso \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T13:05:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003EExato, e tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 comum pormos zero no resultado, mesmo sabendo que na pr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 um puxando para cada lado.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgora assim, essas for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o iguais entre si, de dire\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es opostas. se fosse s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 isso, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o deveria girar uma roda no eixo de outra.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEla s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 faz isso por que no resultado \u0022na pr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica\u0022 de tal roda girando, resulta n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o em zero, mas num torus de for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as, esse anel de for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 cada vez com maior di\u00C3\u0192\u00C2\u00A2metro, de acordo com a massa e velocidade dele. se tu girar mais r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1pido, ele aumenta o di\u00C3\u0192\u00C2\u00A2metro, se tu girar mais de vagar, diminui.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe tu aumentar a massa, aumenta o di\u00C3\u0192\u00C2\u00A2metro tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m, e assim vai.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAi tu pega a dire\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o diferente do eixo da gravidade em cada ponto dessa torus, com eixo onde tu est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 com a parada girando.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEssa varia\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de angulo, d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 o resultado do empuxo angular na roda de bicicleta que estamos girando. (girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio caseiro). e por isso ele gira e n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o cai.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/vnxHL3\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/423/19278181638_56d2614edd_o.jpg\u0022 alt=\u002219278181638_56d2614edd_o.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/vnxHL3\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Escan LT 02\u003C/a\u003E by \u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ERafael Valle\u003C/a\u003E, on Flickr\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-07-06T13:13:25Z\u0022 title=\u002207/06/2015 01:13  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EJuly 6, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-07-06T15:07:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEsses efeitos de girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio, o peso exercido no ponto de equil\u00C3\u0192\u00C2\u00ADbrio n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o mesmo com o objeto girando cheio de efeito ou com ele equilibrado parado em cima do eixo?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#C0C0C0;\u0022\u003E- - - Updated - - -\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 onde eu sei, esse experimento do girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio caseiro com a roda de bicicleta, se vc pendura o ponto de apoio num barbante, girar a roda a 70.000 rpm (se \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 poss\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel kkk), e cortar o barbante, a menos que os raios sirvam como p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s de uma h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice, a roda vai cair do mesmo jeito.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-06T15:42:27Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022DarthWall\u0022 data-cite=\u0022DarthWall\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EEsses efeitos de girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio, o peso exercido no ponto de equil\u00C3\u0192\u00C2\u00ADbrio n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o mesmo com o objeto girando cheio de efeito ou com ele equilibrado parado em cima do eixo?\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#C0C0C0;\u0022\u003E- - - Updated - - -\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 onde eu sei, esse experimento do girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio caseiro com a roda de bicicleta, se vc pendura o ponto de apoio num barbante, girar a roda a 70.000 rpm (se \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 poss\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel kkk), e cortar o barbante, a menos que os raios sirvam como p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s de uma h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice, a roda vai cair do mesmo jeito.\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EExatamente.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T16:03:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eisso vai cair, e isso ningu\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 colocando em tese.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA pira \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 girar na horizontal, no plano.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E(talvez pela velocidade exigida, seja realmente imposs\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel para n\u00C3\u0192\u00C2\u00B3s meros humanos)...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas e se a pira \u0022disco voador\u0022 realmente existe?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/uHsppC\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/441/18847117494_08594e7f5f_o.jpg\u0022 alt=\u002218847117494_08594e7f5f_o.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/uHsppC\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Edisco voador\u003C/a\u003E by \u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ERafael Valle\u003C/a\u003E, on Flickr\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Ep.s.: eu tenho algumas d\u00C3\u0192\u00C2\u00BAvidas, caso fosse poss\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel chegar perto dessa velocidade necess\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ria com uma grande massa compacta. Adoraria ver um teste desses na pr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica. Por hora fica s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 na id\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ia insana.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-06T17:42:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003EO problema \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o existe um vetor resultante A gerando uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a para cima a n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ser que exista algum apoio.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOu seja, o anel vai cair mesmo assim, independente de estar girando.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T17:56:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003ETetryds, o A e o D s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o radiais como B e C. N\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o deixei isso muito claro no desenho, \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETem que abstrair f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rmulas e pensar no entendimento...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe usar f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rmulas vai recair na representa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o do resultado zero, que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o que quero tentar explicar.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENo final disso tudo at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 podemos chegar na mesma conclus\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, mas o caminho aqui \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 muito importante...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-06T18:06:25Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022 data-cite=\u0022Climberfx\u0022\u003E\u003Cdiv\u003ETetryds, o A e o D s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o radiais como B e C. N\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o deixei isso muito claro no desenho, \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003Cp\u003ETem que abstrair f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rmulas e pensar no entendimento...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe usar f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rmulas vai recair na representa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o do resultado zero, que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o que quero tentar explicar.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENo final disso tudo at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 podemos chegar na mesma conclus\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, mas o caminho aqui \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 muito importante...\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003ESim mas essas n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o as \u00C3\u0192\u00C2\u00BAnicas for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as agindo no corpo, tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m existe a gravidade afetando todos os pontos, e n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o existe nada gerando uma for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a para neg\u00C3\u0192\u00C2\u00A1-la.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPara um anel desse tamanho voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o poderia resolver a gravidade do anel considerando ele como um ponto, at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 por que ele tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m possui massa etc., s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 daria um pouco de trabalho para ter valores exatos.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas iria cair sim.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T18:28:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eahuahuahuhaua, teria que fazer um live de v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo realtime nas conversas, tipo twitch para conseguir explicar os Q\u0027s e como\u0027s. Pois n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 bem isso que tu t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 imaginando. n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o precisa ser um torus, torus \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o formato da for\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a em todas as dire\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es de um plano (horizontal em rela\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ao ch\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da terra)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPode ser um cubo, o que seja. pequeno, do tamanho de um carro.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE tu ainda t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 usando l\u00C3\u0192\u00C2\u00B3gica matem\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tica para entender. Tem que abstrair e usar l\u00C3\u0192\u00C2\u00B3gica por si s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA diferen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a come\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a no zero n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o ser bem zero... Mas isso eu j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 expliquei antes.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDesencana, se eu tiver tempo de fazer um v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo explicando o por que eu cheguei a essa insanidade de id\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ia, eu fa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o e ponho aqui.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPara os que captaram e est\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o t\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o interessados como eu, ajudem a explanar...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"O Nerd","CreatedById":90266,"CreatedDateTime":"2015-07-06T18:50:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEu t\u00C3\u0192\u00C2\u00B4 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 olhando isso aqui e pensando \u0022Como a gente passou de gravidade pra mat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ria ex\u00C3\u0192\u00C2\u00B3tica, girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pios e discos voadores?\u0022\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-06T19:14:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003EDesculpe Climber, mas n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 assim que funciona.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETem uma explica\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o bem detalhada aqui:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://www.quora.com/Why-does-the-centrifugal-force-reduce-the-effect-of-gravity?share=1\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.quora.com/Why-does-the-centrifugal-force-reduce-the-effect-of-gravity?share=1\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEdit:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe o planeta girar as coisas v\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o cair aparentemente mais devagar no equador, esse \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o \u00C3\u0192\u00C2\u00BAnico efeito, algo girando n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sofreria gravidade reduzida.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-07-06T19:22:08Z\u0022 title=\u002207/06/2015 07:22  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003EJuly 6, 2015\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-07-06T20:07:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tem que pedir desculpas, estou aqui expondo um prisma. Achei coisas contra e coisas a favor. Continuo vivendo na Terra e respeitando as leis da gravidade, rsrsrsrsrr.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ES\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 filosofando, embora ainda n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o conclu\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdo mentalmente...\u003C/p\u003E\n"}]}