{"TopicId":126640,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico De Imagens","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-11-30T14:03:40Z","PageNum":13,"Articles":[{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-04-08T17:29:37Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222502515\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126640\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460131419\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom esse as\u00E3o todo deve planar muito bem! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu resolvi colocar essa estrutura assim, porque por algum motivo s\u00F3 com a asa ele n\u00E3o sobe, acho que falta for\u00E7a normal para que ele plane, ent\u00E3o eu coloquei justamente pra isso mesmo \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-12T00:10:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFox Aircraft Type 34-A\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/nmG9M/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-12T02:25:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022123656\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0022\u003E@Sturmgeschutz\u003C/a\u003E\u00A0tenho um de voc\u00EA:\u00A0\u003Ca href=\u0022https://kerbalx.com/tetryds/F6F-Hellcat\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://kerbalx.com/tetryds/F6F-Hellcat\u003C/a\u003E\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-12T14:10:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 que eu fui fabricado em larga escala, existiu\u00A012.200\u00A0unidades de mim. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-13T15:04:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\neu tenho um HellCat miniatura de metal... perdio por ae em algum lugar... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-13T17:10:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\neu tbm tenho um, mas \u00E9 da mattel \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-13T17:42:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nQue eu me lembre, eu tinha um F-82\u00A0Twin\u00A0Mustang da Maisto, ele era meio que de competi\u00E7\u00E3o, com uma pintura preta e detalhes vermelhos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-13T19:29:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tinha um Spitfire MK-IV da Revell... levei um temp\u00E3o pra pintar e montar... a\u00EA depois de um tempo minha Tia deu achando q era brinquedo velho...\u003Cbr\u003E\nA\u00EA depois perguntavam pq eu trancava a porta do meu quarto... eu perguntava oq queriam dentro dele... \u00AC\u00AC\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-13T19:31:39Z\u0022 title=\u002204/13/2016 07:31  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 13, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-16T15:29:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n-\u00A0Jebediah e sua pose para foto...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/SESZZY2.png\u0022 alt=\u0022SESZZY2.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-18T21:30:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nO periquito do espa\u00E7o... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022https://kerbalx.com/luizopiloto/X-22a-Parakeet\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022KVxpBoI.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/KVxpBoI.jpg\u0022 style=\u0022width:840px;height:470px;\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE sim... Ele vai pra orbita com 6 kosmonautas... :3\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-18T21:31:40Z\u0022 title=\u002204/18/2016 09:31  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 18, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-18T22:53:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nE a periquita? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-18T23:09:02Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222521172\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126640\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461019989\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n13 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nE a periquita? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nFoi pra Disneyl\u00E2ndia com o polegar vermelho... \u00AC\u00AC\u0022\u003Cbr\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022302\u0022 src=\u0022https://2.bp.blogspot.com/-FpQCGo0cm_I/U8fRPaB9DbI/AAAAAAAAme0/sI_was7LDeo/s1600/disneylandia\u002Bchapolin\u002B1973.jpg\u0022 width=\u0022197\u0022 alt=\u0022disneylandia\u002Bchapolin\u002B1973.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-22T01:52:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIsso pareceu taum\u00A0legal na minha mente... \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/ZwPtr/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE essa imagem aleat\u00F3ria que eu encontrei no imgur, e que por algum motivo eu achei gra\u00E7a...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/agy3gIW.png\u0022 alt=\u0022agy3gIW.png\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\nPS: Tem mais dessas \u0026gt;\u00A0\u003Ca href=\u0022http://imgur.com/gallery/0Ajjv\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://imgur.com/gallery/0Ajjv\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-22T11:56:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nesse heli ai \u00E9 as empresas que fazem jogos \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-22T15:50:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSem d\u00FAvidas!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-04-26T05:21:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nE a\u00ED pessoal tudo bem? Trazendo um relato por imagens do envio de uma Sonda para Duna no meu modo Carreira!!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNo ano 3 (D.K) os cientistas Kerbais decidiram enviar uma sonda a Duna denominada SONDA DUNA - I,\u00A0para testar os novos m\u00F3dulos, os componentes eletr\u00F4nicos e observar a temperatura de Duna em sua superf\u00EDcie, para que futuramente possa ser enviado os Kerbais para visitas e experi\u00EAncias cient\u00EDficas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLan\u00E7ador de Cargas Barbosa (Se pronuncia como o nome do Pirata \u0022Barbo\u00E7a\u0022):\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/B1GYeFi.jpg\u0022 alt=\u0022B1GYeFi.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cbr\u003E\nO Lan\u00E7ador de Cargas (19.2 T at\u00E9 o momento) Barbosa teve exito no Lan\u00E7amento:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022xJJc5od.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/xJJc5od.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAp\u00F3s 1 ano em orbita do Sol a Sonda Duna - I conseguiu interceptar o planeta Duna.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022aqZc9cM.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/aqZc9cM.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLogo Come\u00E7ou o Trabalho de freagem, mesmo que desconhecido o comportamento atmosf\u00E9rico do planeta a Sonda Duna - I come\u00E7ou os procedimentos de modo padr\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/ZEXqJH9.png\u0022 alt=\u0022ZEXqJH9.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA Sonda Duna - I est\u00E1 equipada com 3 paraquedas do tipo curto, e foram rapidamente utilizados para auxiliar na frenagem da Sonda, com os paraquedas j\u00E1 abertos e auxiliando na frenagem, o motor principal da sonda foi ativado e assim conseguindo o exito no pouso, alcan\u00E7ando uma grande vit\u00F3ria para o Programa Espacial Kerbal! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/Qma7LDC.png\u0022 alt=\u0022Qma7LDC.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA Sonda Duna - I rapidamente recarregou sua bateria com seus pain\u00E9is solares e logo em seguida enviou dados da atmosfera atrav\u00E9s de sua antena de transmiss\u00E3o. \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i64.tinypic.com/fky0yt.gif\u0022 alt=\u0022fky0yt.gif\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-26T14:15:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAwesome! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-01T22:35:43Z","Content":"\n\u003Cp style=\u0022margin:0px 0px 6px;color:rgb(20,24,35);font-family:helvetica, arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:19.32px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\nMomento exato da passagem do SMOKSAT-1 (Sat\u00E9lite Meteorol\u00F3gico de Observa\u00E7\u00F5es de Kerbin), juntamente com o 3\u00BA est\u00E1gio de seu foguete (\u00E0 dist\u00E2ncia entre eles \u00E9 de aproximadamente 40 km), al\u00E9m de Minmus e Dres.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin:6px 0px;color:rgb(20,24,35);font-family:helvetica, arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:19.32px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\nFotografia capturada pelo amador Kinihaji Kerman em 28 de Abril de 2016.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin:6px 0px;color:rgb(20,24,35);font-family:helvetica, arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:19.32px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/x8ez6sj.png\u0022 alt=\u0022x8ez6sj.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-02T23:51:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSat\u00E9lite do snoop dogg \u0022SMOK\u0022sat\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-03T01:22:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu sabia que iria ter um... sabia.......\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-08T21:13:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/UneLsdS.jpg\u0022 style=\u0022width:800px;height:448px;\u0022 alt=\u0022UneLsdS.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-08T22:21:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIria reclamar e falaria que o Flamengo \u00E9 melhor, mas como eu parei com futebol e o Flamengo est\u00E1 uma coisa lixosa, deixo quieto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-05-11T14:58:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPessoal... domingo eu presenciei o nascimento de uma estrela!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFoi a olho n\u00FA! bem pertinho!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nNasceu minha filha! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u00221462977589_IMG_3084.JPG\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://assets.enjin.com/wall_embed_images/pic_full/1462977589_IMG_3084.JPG\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-11T15:00:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022144229\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@MKellerBR\u003C/a\u003E parab\u00E9ns!!!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-11T15:03:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nParab\u00E9ns! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}