{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":29,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-26T17:50:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir o Brendo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-26T19:09:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque meu nome n\u00E3o \u00E9 Brendo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE proj\u00E9teis\u00A0do tipo HE n\u00E3o penetram em\u00A0um StuG III Ausf. A, imagine um Ausf. F.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-26T19:10:22Z\u0022 title=\u002202/26/2016 07:10  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 26, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-26T19:50:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o sou hipster, ent\u00E3o\u00A0isso para min \u00E9 um\u00A0\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003ETANQUE\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E! \u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#A9A9A9;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Ehuehue \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-26T19:50:49Z\u0022 title=\u002202/26/2016 07:50  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 26, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-26T21:32:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falarem de tanques\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-26T22:18:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por n\u00E3o gostar de ve\u00EDculos blindados.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs cidad\u00E3es russos n\u00E3o curtiram voc\u00EA.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T00:27:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003Ebanido cabelo Fato de eu Morar Bem longe dos Russos, sou do brasil\u00A0\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cimg alt=\u0022: 0,0:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_shocked.gif\u0022 title=\u0022: 0,0:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T00:30:27Z\u0022 title=\u002202/27/2016 12:30  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T22:28:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por botar Kerman no nick mas ser da Terra.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T22:30:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por eu n\u00E3o saber oque o kerbal da sua foto esta fazendo, ele ta engatinhando ou nadando?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T22:33:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber que est\u00E1 nadando :v\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T22:36:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003Ebanido porque voc\u00EA esta\u00A0nadando\u00A0\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T22:36:42Z\u0022 title=\u002202/27/2016 10:36  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-27T23:51:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por nunca ter entrado em liquidos com o kerbal\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:19:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq a val e uma medalhista olimpica em nata\u00E7\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Isabelle Linikski","CreatedById":156065,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:34:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu quero ver ela na\u00A0Olimp\u00EDadas Rio 2016.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T00:43:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber que as\u00A0olimp\u00EDadas Rio 2016 v\u00E3o ser na terra, a val e de Kerbin\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-28T01:09:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o mencionar a Kerbin Cup.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T01:14:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq as oliempiadas kerbanianas v\u00E3o ser so daqui a 2 anos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-28T01:19:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu tava afim mesmo de ver as de inverno na Cor\u00E9ia do Sul em 2018.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEst\u00E1/estava tendo campeonato mundial de snowboard na pista que vai ser usada nas olimp\u00EDadas (sim est\u00E1 pronta 2 anos antes).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T14:10:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que.. sei la, to sem ideia de banimento, mais vc ta banido\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-28T16:02:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o assistir Doctor Who.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T16:11:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por vc ter raz\u00E3o\u00A0\u003Cimg alt=\u0022;.;\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cry.gif\u0022 title=\u0022;.;\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-28T17:12:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por chorar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T17:43:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq acha que komens n\u00E3o choram\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-28T18:34:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser um \u0022komem\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T18:51:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber que os Komens s\u00E3o kerbais do sexo masculino\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-28T18:53:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por que tem assunto melhor pra falar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTipo o MAF que pretendo lan\u00E7ar essa semana.\n\u003C/p\u003E\n"}]}