{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":132,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-21T21:24:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter ido ao manic\u00F4mio, com esse nome verde a\u00ED.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-22T02:41:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq a diferen\u00E7a entre o psiquiatra e o maluco, \u00E9 q um tem a chave da cela... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-22T13:07:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu sou normal...... sou t\u00E3o normal que chego a ser anormal de t\u00E3o normal que sou\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:confused:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_huh.gif\u0022 title=\u0022:confused:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-12-22T13:20:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se considerar normal\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-23T00:00:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq a Terra \u00E9 um dos manic\u00F4mios do universo... aqui so tem maluco e doido... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-23T00:24:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por tirro porrada e bomba.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-23T02:36:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq 911 da California ficou congestionado pq acharam q o Falcon9 era uma invas\u00E3o alienigena... Ae eu falo q na Terra s\u00F3 tem doido e o povo n\u00E3o acredita... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-23T02:46:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que sim, s\u00F3 tem doido nesse planeta... tem at\u00E9 um povo que em pleno s\u00E9culo 21 ainda pensa que a terra \u00E9 plana\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:0.0:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_shocked.gif\u0022 title=\u0022:0.0:\u0022\u003E, Arist\u00F3teles deve se contorcer no caix\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-23T12:34:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que pois\u00E9, estamos quase em 2018 e tem gente que acha que cad\u00E1veres se contorcem no caix\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-23T17:49:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq pois \u00E9... estamos no fim de 2017 e tem gente q ainda n\u00E3o acredita em voodoo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-23T19:12:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo ipsEmbeddedVideo_limited\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022344\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/6ZNVds-kotE?feature=oembed\u0022 width=\u0022459\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-23T20:01:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por segrega\u00E7\u00E3o religiosa sob a regra 2.2d\u00A0do f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-12-23T20:01:12Z\u0022 title=\u002212/23/2017 08:01  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EDecember 23, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-24T00:50:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por parecer ter se arrependido de deixar o cargo de moderador... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-24T05:04:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer dar ideias... ou ser\u00E1 que est\u00E1 mesmo querendo reviver o reinado tetrificador?\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-24T17:52:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me instigar a usar necromancia... n\u00E3o posso voltar a usar necromancia... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-24T18:48:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanimento natalino para desejar feliz natal e \u00F3timas festas..... j\u00E1 pararam para pensar que 1/3 dos jogadores ativos atualmente neste board s\u00E3o moderadores?\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-24T21:32:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois feliz natal pra voc\u00EA tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE por que ningu\u00E9m se importa com isso...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n...muito menos com esses moderadores atuais.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-12-25T01:17:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos porque eu tamb\u00E9m quero desejar um Feliz Natal a todos!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-12-25T23:31:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFeliz natal a todos!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido por desejar um feliz natal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-12-26T00:09:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n01000010 01100001 01101110 01101001 01100100 01101111 00100000 01110000 01101111 01110010 00100000 01010010 01101111 01100010 01101111 01110100 01110010 01101111 01101110 00101100 00100000 01101111 00100000 01110010 01101111 01100010 11110100 00100000 01100010 01100001 01101110 01101001 01100100 01101111 01110010 00101110 00001010 00001010 01000101 00100000 01110011 01100101 00100000 01110110 01101111 01100011 11101010 00100000 01110000 01100101 01110010 01100100 01100101 01110101 00100000 01110011 01100101 01110101 00100000 01110100 01100101 01101101 01110000 01101111 00100000 01110100 01110010 01100001 01100100 01110101 01111010 01101001 01101110 01100100 01101111 00100000 01100101 01110011 01110011 01100001 00100000 01101101 01100101 01101110 01110011 01100001 01100111 01100101 01101101 00101100 00100000 01101101 01100101 01110101 01110011 00100000 01110000 01100001 01110010 01100001 01100010 11101001 01101110 01110011 00101110 00100000\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-26T00:29:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter assistido a live que fiz hoje.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-26T12:00:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o ter avisado que ia fazer live.... n\u00E3o tenho bola de cristal para adivinhar quando voc\u00EA vai fazer live\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-12-26T12:33:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido\u00A0 por n\u00E3o ter uma bola de cristal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-12-26T20:03:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq ele tem 2 bilhas de a\u00E7o...\u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-30T14:14:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que o ano ta quase acabando.\n\u003C/p\u003E\n"}]}