{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":25,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-15T17:02:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por incitar backseat moderation, quem controla aqui sou eu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-15T17:43:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido\u00A0porque est\u00E1 autorit\u00E1rio demais, e gente autorit\u00E1ria demais s\u00E3o\u00A0chatas .-.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Taww__","CreatedById":158351,"CreatedDateTime":"2016-02-15T20:32:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por eu concordar demais com oq vc disse.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2016-02-15T20:34:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por concordar com o que\u00A0Sturmgeschutz disse.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-15T21:32:19Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222411443\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221455568444\u0022 data-ipsquote-userid=\u002268563\u0022 data-ipsquote-username=\u0022pedorsf\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n58 minutes ago, pedorsf said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por concordar com o que\u00A0Sturmgeschutz disse.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 Brendo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-15T22:10:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por jogar com a\u00A0MP443.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-15T22:17:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me fazer confundir essa pistola com\u00A0uma Maschinenpistole 44 (ou\u00A0Sturmgewehr 44).\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2016-02-16T21:23:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por estar pr\u00F3ximo a Ponyville.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-16T22:12:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o estar pr\u00F3ximo \u00E0\u00A0lugar nenhum.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: E banido porque inevitavelmente, sempre que leio seu nome, eu me lembro de um certo\u00A0ursinho.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-16T22:14:15Z\u0022 title=\u002202/16/2016 10:14  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 16, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-16T22:54:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por continuar copiando meu satelite\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-16T23:36:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu j\u00E1 t\u00E9 tinha esquecido que voc\u00EA existia \u00AC\u00AC\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-16T23:36:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ainda n\u00E3o ter aprendido alem\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-16T23:48:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter voltado de ferias proximo a 13 de janeiro\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-17T00:14:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que minhas f\u00E9rias s\u00F3 acabam dia 29.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-02-17T00:50:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque f\u00E9rias \u00E9 pros fracos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-17T03:21:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EBanido por que minhas f\u00E9rias\u00A0tamb\u00E9m s\u00F3 acabam no dia 29 .\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-17T12:26:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ainda est\u00E1 de f\u00E9rias.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-17T17:29:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que eu tenho 1 m\u00EAs de ferias em julho\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2016-02-17T23:36:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTodos banidos pq n\u00E3o tenho f\u00E9rias... kkkkk\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-18T00:14:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque sempre que leio seu nome vem isso na minha cabe\u00E7a:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://gta.rdy.jp/gtasa/c_phoenix.jpg\u0022 alt=\u0022c_phoenix.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2016-02-18T00:17:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela foto n\u00E3o estar em 16K.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-18T00:17:56Z\u0022 title=\u002202/18/2016 12:17  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 18, 2016\u003C/time\u003E by pedorsf\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-18T00:58:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ainda n\u00E3o ter um avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-18T13:17:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar do avatar do pedorsf, quando voc\u00EA mesmo\u00A0usa um avatar de uns 3 anos atr\u00E1s.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPelo menos mude\u00A0a forma do tetramin\u00F3.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mellow:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_mellow.png\u0022 title=\u0022:mellow:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-02-18T13:43:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar um avatar novo grotesco e reclamar do reentry tetramin\u00F3 absolutamente genial de tr\u00EAs anos atr\u00E1s.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-18T14:15:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por estar absolutamente certo\u00A0ao\u00A0banir o nosso caro amigo \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022123656\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0022\u003E@Sturmgeschutz\u003C/a\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0que alias,\u00A0tem o toc de trocar a foto e nome do\u00A0perfil\u00A0a cara 2 horas.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"}]}