{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":72,"Articles":[{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-02T19:21:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois existe um Illuminat entre n\u00F3s\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-02T19:48:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois todo mundo sabe quem e esse iluminat, e aliais, ele veio aqui pois quer nos converter ao modo americano de viver, banindo a HU3R2G3M e ele tb quer que nos tenhamos preconceito com brocolis e outros vegetais.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-02T20:16:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu n\u00E3o fiz nada disso nem sei do que voc\u00EAs est\u00E3o falando.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOps.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-02T20:16:35Z\u0022 title=\u002211/02/2016 08:16  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 2, 2016\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-02T20:33:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nILLUMINATI!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh, e aliais, tu ta banido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-03T00:43:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos porque uma de minhas\u00A0tias se chama Regina. Agora eu estou com medo de voc\u00EAs\u00A0e fico olhando ao redor j\u00E1 que estou com a sensa\u00E7\u00E3o de que estou sendo observado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022table-layout:fixed;width:255px;line-height:1.6;color:rgb(39,42,52);font-size:13px;margin-bottom:20px;margin-top:0px;font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;margin-bottom:0px;\u0022\u003E\n\u0CA0_\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-03T00:54:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POIS TODOS ESTAMOS SENDOS OBSERVADOS PELOS ILLUMINATIS.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuem S\u00E3o eles? Onde Vivem? Oque comem? Sexta, no Globo Banimento. Apresentando oficialmente pela nossa apresentadora... DILMA! E com nossa convidado especial, o squirtle teorico conspiratorio... HEIMDER!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-03T00:54:58Z\u0022 title=\u002211/03/2016 12:54  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 3, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-03T11:39:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o conhecer sobre a maior conspira\u00E7\u00E3o de todas... \u003Cimg alt=\u0022chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/jtv_user_pictures/chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-03T12:00:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA est\u00E1 \u0022convidado\u0022 a ser banido, para um interrogat\u00F3rio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-03T12:42:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSeu convite est\u00E1 banido, e voc\u00EA tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-03T14:43:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido Por usar a conspira\u00E7ao do Caps Lock\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-03T16:31:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois temos que demascarar o tetydrs, ele e uma das cabe\u00E7as dos illuminates no brasil!!!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCONSPIRA\u00C7\u00C3O!!!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-04T01:00:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nvoc\u00EA foi \u0022banido\u0022 para uma sala secreta que se encontra atras de uma estante de livros na biblioteca municipal, para ser recrutado como agente secreto devido ao vasto conhecimento sobre conspira\u00E7\u00F5es.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-04T11:11:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido da ag\u00EAncia por se revelar cedo demais como agente anti-illuminati... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-04T16:48:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido de seu cargo de banidor de agentes da agencia, por ter banido um dos nossos melhores agentes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE Heimder, vc foi oficialmente desbanido da agencia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-04T17:38:01Z\u0022 title=\u002211/04/2016 05:38  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 4, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EE aliais, e hoje que passa o globo banimento\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-04T19:51:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por tentar banir um oficial superior da agencia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-04T20:17:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois depois que eu entrei, eu subi de ranking na agencia, e eu ja sou um agente nivel C, ou seja, eu ja tenho contanto direto com seus chefes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-04T20:27:18Z\u0022 title=\u002211/04/2016 08:27  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 4, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EEu acredito que esse gato e um illuminati infiltrado na agencia, devemos investigar.\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-04T22:45:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu sou agente de campo nivel 00 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-04T23:07:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que o n\u00EDvel 00 se refere aos piores agentes, os \u0022zero a esquerda\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-05T12:22:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois vc sabe muito bem q os agentes s\u00E3o 00 por serem de primeira linha... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-05T13:33:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que hoje t\u00E1 um dia lindo ent\u00E3o nada de ficar no f\u00F3rum o dia inteiro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-05T17:01:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser antissocial e n\u00E3o querer interagir com os coleguinhas do f\u00F3rum.... que coisa feia senhor Tetrys\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-05T23:59:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o respeitar a privacidade do Tetryds, deixa o cara fazer as coisas de illuminati em paz.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-06T03:18:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq choveu o dia inteiro aqui... \u0CA0_\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-11-06T13:25:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu deveria estar estudando pro Enem mas voc\u00EA me distraiu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-06T13:33:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o estar estudando pro ENEM, ningu\u00E9m aqui te for\u00E7ou a visitar o f\u00F3rum ao inv\u00E9s de estudar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOk, talvez tenha tentado te convencer a visitar, s\u00F3 um pouquinho...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n...n\u00E3o posta pra ver :U\n\u003C/p\u003E\n"}]}