{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":80,"Articles":[{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-30T21:24:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pelo arco da velha\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-01T17:23:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois este t\u00F3pico esta quase chegando a 100 paginas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-01T17:35:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por desconsiderar os 20% que faltam.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-01T17:52:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por desconsiderar os posts da p\u00E1gina 80, fazendo com que falte menos do que 20%.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-01T20:51:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por matematiques\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-01T22:19:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por acusar o amigo de ter tiques. Ele t\u00E1 tomando rem\u00E9dio,\u00A0e t\u00E1 tudo controlado.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-01T22:54:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que gosta de dar pontos de infra\u00E7\u00E3o aos an\u00E1rquicos desse forum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-12-01T23:17:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por escreve An\u00E1rquicos Que Refere a anarquia e vai gerar anarquia nesse forum agora\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0ANARQUIA\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-01T23:41:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que t\u00E3o demorando demais pra te dar uns tapas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-01T23:49:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u00228CHvmzK.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022683\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/8CHvmzK.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E9, senhor \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003ETava de boa fazendo minha mensagem de banimento e vo\u00E7\u00EA bane algu\u00E9m. Sniff.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-12-01T23:51:07Z\u0022 title=\u002212/01/2016 11:51  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EDecember 1, 2016\u003C/time\u003E by Pine\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-02T00:21:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gastar o post #1984 do thread \u003Cem\u003Enisso\u003C/em\u003E. E dizem que h\u00E1 illuminati...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-02T12:19:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por esconder a verdade e fingir que n\u00E3o \u00E9 nada... J\u00C1 SABEMOS QUE OS ILLUMINAT EXISTEM E EST\u00C3O PRESENTES ENTRE N\u00D3S, E O SENHOR EST\u00C1 ESCONDENDO OS FATOS.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-02T17:00:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido para uma sala de secreta para ser recrutado para a agencia gra\u00E7as a seu conhecimento sobre illuminatis.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsta mensagem se autodestruir\u00E1 daqui a 3 milh\u00F5es de anos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-02T17:02:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu n\u00E3o entendo o motivo de pirarem com essas coisas muito menos o motivo de isso durar tanto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-12-02T17:03:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter conhecimento do qu\u00E3o grande \u00E9 a falta do que fazer.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-02T17:13:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003E\u00C9 a \u00FAnica explica\u00E7\u00E3o que faz sentido mesmo...\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-02T18:21:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por estar certo, a falta do que fazer move montanhas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-02T18:24:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAcho que est\u00E1 mais para: a falta do que fazer move montanhas sem prop\u00F3sito.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-12-03T15:50:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA falta do que fazer cria conspira\u00E7\u00F5es sobre montanhas movendo sem prop\u00F3sito..... banido por n\u00E3o banir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-03T17:12:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\na falta do que fazer cria conspira\u00E7\u00F5es sobre illuminatis que criam conspira\u00E7\u00F5es sobre montanhas que se movem sem motivo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir o coleguinha por n\u00E3o me banir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-07T01:07:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois o deus do ms paint quis \u003Cimg src=\u0022https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSr_XENHd_X09pgo4u9YEAGvMAQM1kNlVSKqAO7uHW6vce_r2Tej11Ur8eX\u0022 alt=\u0022images?q=tbn:ANd9GcSr_XENHd_X09pgo4u9YEAGvMAQM1kNlVSKqAO7uHW6vce_r2Tej11Ur8eX\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-12-07T01:26:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o paint nem chega aos p\u00E9s do Krita.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-12-07T18:32:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter um p\u00F4nei unic\u00F3rnio\u00A0human\u00F3ide cartoonizado como avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-12-07T19:17:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o mencionar q ele foi contaminado pela avatarsia do \u0022Sturmgestruddel\u0022... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-12-07T19:20:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por zoar o nome do coleguinha de maneira engra\u00E7ada\n\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003E(o pr\u00F3ximo ban \u00E9 o #2000, FA\u00C7A DIREITO! \u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E )\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"}]}