{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":50,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-28T12:45:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu gosto de gatos e me referi as pessoas que n\u00E3o gostavam de gato e eu tenho um gato e esse gato \u00E9 esse gato aqui:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/ft05ode.jpg\u0022 alt=\u0022ft05ode.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ne eu tirei essa foto agora sim\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-28T14:33:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar copiando o gato dos outros.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/RbQKAsqr.jpg\u0022 alt=\u0022RbQKAsqr.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-28T18:37:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter o mesmo gato que o Edu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-28T19:12:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu fiz uma obra de arte divina.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/ndqtraW.png\u0022 alt=\u0022ndqtraW.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDeveria ser exposta no\u00A0Mus\u00E9e du Louvre.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-05-28T21:48:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por plagiar\u00A0o avatar de um moderador dos f\u00F3rums. \u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003EFicou bem legal, a prop\u00F3sito\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-28T23:12:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu n\u00E3o sou plagiador e\u00A0obrigado. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-29T08:25:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido \u00E0s 5:25.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nConcordo, ficou legal mesmo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-29T20:20:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o fazer a live hoje.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-29T20:46:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que inscrito de verdade sabe que live \u00E9 s\u00F3 a cada 15 dias.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-29T21:34:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque antes era toda semana. \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-31T23:03:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois seu gato copiou o meu ao ter o rabo curto\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-06-08T16:02:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por inatividade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-08T18:40:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer esse t\u00F3pico ressurgir das temidas trevas das profundezas do al\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-08T19:12:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por fazer invoca\u00E7\u00F5es trevosas.. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-09T15:56:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por s\u00F3 ter participado do sts challenge\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-09T21:22:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por julgar as ins\u00EDgnias do Luiz, quando voc\u00EA n\u00E3o tem nenhuma.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-12T21:18:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter o banido por julgar as insignias do luiz\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-12T22:18:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir alguem por ter banido algu\u00E9m... n\u00E3o... pera... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-06-16T06:02:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que o f\u00F3rum t\u00E1 muito parado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-06-16T14:08:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter raz\u00E3o... =/\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-06-16T14:19:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque avatares mucholokos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-06-17T02:08:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Avatarsia \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-06-17T21:44:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois dever\u00EDamos colocar o Stumgeschutz em quarentena, Avartasia e altamente contagioso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-06-17T21:51:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois concordo, algu\u00E9m a\u00ED tem uma corda?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-06-20T20:16:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque corda \u00E9 pouco, tem que usar corrente, cabo de a\u00E7o, tractor beam e impor o limite de internet\u00A0Dilma\u2122 contra ele\n\u003C/p\u003E\n"}]}