{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":33,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T00:06:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por wild voltar ao forum do nada\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Isabelle Linikski","CreatedById":156065,"CreatedDateTime":"2016-03-09T14:06:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque daqui a pouco esse t\u00F3pico\u00A0vai ter 1.000 mensagens! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T14:07:24Z\u0022 title=\u002203/09/2016 02:07  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by Isabelle Linikski\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-09T14:45:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanida por ficar nos lembrando o quanto disperdi\u00E7amos nosso tempo nesse t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-03-09T15:16:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por citar a palavra proibida no post anterior.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-03-09T16:11:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o c\u00E9u e azul.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-09T16:21:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o c\u00E9u de J\u00FApiter \u00E9 amarelo escuro, castanho ou at\u00E9\u00A0preto, o\u00A0de Saturno \u00E9 semelhante ao de J\u00FApiter (por\u00E9m mais claro),\u00A0Urano e Netuno\u00A0\u00E9 um azul-verdeado, Marte \u00E9 bege\u00A0(e tamb\u00E9m vermelho-rosado) e V\u00EAnus amarelo-alaranjado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T16:26:04Z\u0022 title=\u002203/09/2016 04:26  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T17:27:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser um alien e ir at\u00E9 la pra ver\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-09T17:35:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o preciso ir at\u00E9 l\u00E1 para ver, basta pensar:\u00A0Em Urano, a atmosfera \u00E9 constitu\u00EDda principalmente por hidrog\u00EAnio,\u00A0h\u00E9lio e\u00A0metano. O metano absorve a\u00A0luz amarela e vermelha, e deixa\u00A0filtrar as luzes verde e azul. Portanto\u00A0o\u00A0c\u00E9u\u00A0de Urano \u00E9\u00A0azul-verdeado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T17:36:00Z\u0022 title=\u002203/09/2016 05:36  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-09T17:38:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o \u00E9 bem assim que funciona.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-09T17:40:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser o professor.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"O Nerd","CreatedById":90266,"CreatedDateTime":"2016-03-09T18:09:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser o professor de \u003Cem\u003Erepurposed bovine waste.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T18:09:35Z\u0022 title=\u002203/09/2016 06:09  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by O Nerd\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T18:17:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar ingles no forum br\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003ESe p\u00E1 que eu nem queria te banir xD\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-09T19:19:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por errar a preposi\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T19:55:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser grammar alem\u00E3o antigo do mal\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T19:56:28Z\u0022 title=\u002203/09/2016 07:56  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by EdusacconBR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Eo forum muda se eu escrevo grammar n4zi\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-09T20:51:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque voc\u00EA tem um s\u00E9rio problema de n\u00E3o iniciar seus textos com letras mai\u00FAsculas e os terminar com ponto final.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuando a frase \u00E9 iniciada com letra mai\u00FAscula, voc\u00EA v\u00EA de longe que o escritor \u00E9 uma pessoa\u00A0de classe, uma pessoa de respeito. Letra mai\u00FAscula \u00E9 sinal de status\u00A0e\u00A0intelig\u00EAncia, assim como o di\u00E1logo formal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAconselho voc\u00EA\u00A0\u00E0\u00A0procurar um professor de portugu\u00EAs. \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE n\u00E3o me chamem de grammar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T21:14:24Z\u0022 title=\u002203/09/2016 09:14  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T20:54:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por grammar alem\u00E3o do mau\u003Cbr\u003E\naqui \u00E9 a internet, ser um grammar alem\u00E3o do mau mostra q vc tem chance de ser\u00A0esnobe e se achar \u0022melhor\u0022 \u003Cspan style=\u0022color:#E6E6FA;\u0022\u003E(\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#FFFFFF;\u0022\u003Emesmo a pessoa n\u00E3o sendo)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE vc escreveu:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222449733\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221457556704\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n6 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00E9 uma pessoas de classe\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nchupa xD\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-09T20:58:43Z\u0022 title=\u002203/09/2016 08:58  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 9, 2016\u003C/time\u003E by EdusacconBR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Eachei o erro hueuheuhueuheuheuhueuheuhue\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"O Nerd","CreatedById":90266,"CreatedDateTime":"2016-03-09T21:02:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por tretas sem fim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T21:03:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois queria ver elas pipocarem\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-09T21:14:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque pipoca salgada \u00E9 ruim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T21:52:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por hipocrisia e porque pipoca sem sal tbm \u00E9 :v\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ne por editar seu post\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-09T22:55:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir ele por editar o post sendo que ele \u003Cem\u003Enem\u003C/em\u003E n\u00E3o editou nada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-09T23:07:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois ele editou, e ta at\u00E9 imortalizado na minha quote:\u00A0 \u003Cstrong style=\u0022font-weight:bold;color:rgb(156,156,156);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:13px;font-style:normal;font-variant:normal;letter-spacing:normal;line-height:20px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EEdited\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E1 hour ago\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Eby Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-10T16:46:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque queria ver o\u00A0Skrillex\u00A0no\u00A0Lollapalooza \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-10T16:57:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque eu tenho d\u00F3 de quem mora perto do lugar daonde aquilo vai ser\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-10T17:24:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o gostar de dubstep.\n\u003C/p\u003E\n"}]}