{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":124,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-10-19T16:42:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu n\u00E3o tenho nem tv.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMinha vida que \u00E9 uma novela.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-19T22:46:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o especificar se \u00E9 novela nacional ou mexicana... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u0022No \u00FAltimo epis\u00F3dio de Primavera em Acapulco...\u0022\u003Cbr\u003E\n\u0022Tetryds Gonzales Valdez... Eu... Eu tenho tra\u00EDdo voc\u00EA com Heimder Strudel Dorf...\u0022\u003Cbr\u003E\n\u0022N\u00E3o... Como voc\u00EA pode fazer isso comigo Maria Hernandez...\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-20T15:17:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ultimamente novela mexicana tem sido melhor que nacional\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E... e olha que nem sou noveleiro kkkk\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-20T19:36:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser mentiroso... Heimder Strudel Dorf...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2017-10-20T20:19:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por insistir com esse t\u00F3pico. Meu Deus... Quanto tempo... E esse t\u00F3pico ainda ta vivo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-20T21:30:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer abandonas o t\u00F3pico... The Zueira never ends...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-20T23:59:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por reciprocidade, banido por reciprocidade\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-10-22T02:16:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por qualquer motivo que afete seu ego de maneira degradat\u00F3ria.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2017-10-22T04:09:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque faz tempo que eu venho aqui e ainda ninguem foi banido de verdade\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-10-22T14:05:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que foi sim, voc\u00EA s\u00F3 n\u00E3o ficou sabendo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-23T19:16:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido s\u00F3 para dar sequencia aos banimentos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-10-25T12:41:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que nem rosas s\u00E3o flores.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-25T14:58:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que rosas s\u00E3o vermelhas, violetas s\u00E3o azuis...\u00A0e o Tetryds \u00E9 uma pe\u00E7a de tetris entrando na atmosfera (melhor poema ever, eu sei....)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-25T16:40:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por\u00A0 recitar poemas Vogon... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-25T19:28:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter protocolado seu banimento em tr\u00EAs vias assinadas entregando uma a sua chefia, outra a jurisprud\u00EAncia e mantendo a ultima consigo, esperado o prazo de tr\u00EAs meses para a libera\u00E7\u00E3o da permiss\u00E3o de banimento, ter ido pegar a permiss\u00E3o de banimento, protocolado a permiss\u00E3o de banimento perante a sua chefia imediata, dado uma advert\u00EAncia pr\u00E9via de banimento, esperado o prazo de uma semana para que o banido tomasse ci\u00EAncia,\u00A0para s\u00F3 ent\u00E3o ter realizado o banimento.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-25T19:46:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me for\u00E7ar a pegar a arma do ponto de vista do fundo do arm\u00E1rio... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-10-25T21:26:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter durado tanto na modera\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAparentemente o processo de se tornar moderador consumiu a sua alma r\u00E1pido o suficiente pra voc\u00EA n\u00E3o fugir correndo, \u00F3timo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-25T23:50:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por achar q minha alma pode ser consumida dessa forma... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-26T01:16:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido..... por que ela pode... \u00E9 por isso que foram dois a substituir ele, a alma de um \u00FAnico de voc\u00EAs n\u00E3o era o bastante para o ritual da modera\u00E7\u00E3o se completar\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-10-26T02:55:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por revelar informa\u00E7\u00F5es sobre o ritual de modera\u00E7\u00E3o..\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-10-26T17:07:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que temos mais de 3,000 replies. Se cada replie fosse 1 real, ter\u00EDamos 3,000 reais.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDaria pra montar um PC pra mim. ;-;\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-10-26T19:20:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que com 3000 seu pc n\u00E3o seria mais que mediano\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E, para ter um pc bom de verdade, independente de ser montado ou n\u00E3o, teria de desembolsar uns 5000... a vantagem \u00E9 que depois disso voc\u00EA pode ficar despreocupado por pelo menos uns 5 anos jogando qualquer coisa no full, no m\u00E1ximo ir\u00E1 ter que trocar a placa de v\u00EDdeo depois de uns 3 anos se quiser continuar jogando em full, mas mesmo sem trocar da para jogar os lan\u00E7amentos de boa em qualidade normal/high..\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo n\u00E3o uso pc apenas para jogo, quando comprei esse estava precisando de uma maquina robusta de qualquer forma para lidar com softwares de engenharia, e hoje ter um pc bom est\u00E1 me ajudando muito com meu mestrado que lida com inteligencia artificial (que \u00E9 algo que demanda muito hardware), ent\u00E3o foi como unir \u00FAtil ao agrad\u00E1vel, e a unica coisa que troquei dele at\u00E9 agora foi a placa de v\u00EDdeo... HD, mem\u00F3ria ram e\u00A0processador continuam na panelinha das altas configura\u00E7\u00F5es.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-10-26T23:17:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois voc\u00EA est\u00E1 redondamente enganado sobre a maioria dos argumentos acima.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPrimeiro com o pre\u00E7o, o computador a seguir \u00E9 acima de mediano, compar\u00E1vel com meu i7 4790k com uma GTX 970 que ainda roda tudo no very high.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/produto/89143/placa-mae-asus-p-amd-am4-matx-prime-b350m-k-ddr4/?tag=am4\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/produto/89143/placa-mae-asus-p-amd-am4-matx-prime-b350m-k-ddr4/?tag=am4\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/cgi-local/site/produtos/descricao_ofertas.cgi?codigo=87399\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/cgi-local/site/produtos/descricao_ofertas.cgi?codigo=87399\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/produto/84108/hd-seagate-sata-3-5-barracuda-1tb-7200rpm-64mb-cache-sata-6gb-s-st1000dm010\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/produto/84108/hd-seagate-sata-3-5-barracuda-1tb-7200rpm-64mb-cache-sata-6gb-s-st1000dm010\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/produto/48575/fonte-evga-500w-80-plus-white-100-w1-0500-kr\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/produto/48575/fonte-evga-500w-80-plus-white-100-w1-0500-kr\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/produto/84550/placa-de-video-vga-nvidia-galax-geforce-gtx-1050-ti-4gb-oc-ddr5-128bits-50iqh8dsn8oc/?tag=1050\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/produto/84550/placa-de-video-vga-nvidia-galax-geforce-gtx-1050-ti-4gb-oc-ddr5-128bits-50iqh8dsn8oc/?tag=1050\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/produto/87372/gabinete-bluecase-gamer-bg-015-sem-fonte-usb-3-0-frontal/?tag=gabinete%20sem%20fonte\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/produto/87372/gabinete-bluecase-gamer-bg-015-sem-fonte-usb-3-0-frontal/?tag=gabinete sem fonte\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.kabum.com.br/produto/42062/cooler-para-processador-coolermaster-hyper-212x-intel-amd-rr-212x-20pm-r1\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.kabum.com.br/produto/42062/cooler-para-processador-coolermaster-hyper-212x-intel-amd-rr-212x-20pm-r1\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPre\u00E7o total calculado dia 26/10: R$: 2921,00\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPre\u00E7o sem o processador na promo\u00E7\u00E3o: R$ 3032,00\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom aquele cooler d\u00E1 pra fazer um belo overclock no processador, e quando puder pode atualizar a placa de v\u00EDdeo que o sistema vai dar conta tranquilo. Eu n\u00E3o fiz muita pesquisa de pre\u00E7o, mas acredito que se pesquisar bem d\u00E1 pra economizar mais uns 200 reais, principalmente se pegar um gabinete mais simples.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSobre um computador durar 5 anos, sinto muito mas n\u00E3o vai durar 5 anos rodando tudo no alto, existe um ponto \u00F3timo de investimento em uma m\u00E1quina caso queira continuar tendo um pc razoavelmente bom durante bastante tempo, e no Brasil esse ponto est\u00E1 perto dos 3500 reais, que seria equivalente a trocar a GTX 1050 Ti do pc acima por uma GTX 1060. Um pc assim vai durar 2 a 3 anos rodando tudo numa qualidade muito boa, depois disso vai come\u00E7ar a colocar os jogos no alto/m\u00E9dio, considerando jogos AAA.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh e gostaria de saber as especifica\u00E7\u00F5es do seu pc.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: N\u00E3o conhe\u00E7o muito bem as placas da AMD, mas talvez consiga um custo benef\u00EDcio maior nessa faixa de pre\u00E7o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-10-26T23:22:06Z\u0022 title=\u002210/26/2017 11:22  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EOctober 26, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-10-27T00:32:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq kabum \u00E9 careira... tem lugar muito mais barato... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-10-27T14:38:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o falar os lugares.\n\u003C/p\u003E\n"}]}