{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":28,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-21T13:32:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser o freio da briga\u003Cbr\u003E\neu te agradeceria se o thread n\u00E3o fosse de banir\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-22T16:33:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu preciso acusar o Tetryds de bruxaria, pois depois que faltou energia aonde ele mora, faltou aqui onde eu moro, e isso afetou a escola, os mercados e lojas, os postos de sa\u00FAde, e a central de telefone, televis\u00E3o (mesmo que eu use via sat)\u00A0e internet, que tamb\u00E9m\u00A0por sinal, est\u00E1 lenta igual caramujo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:26px;\u0022\u003EBRUXO!\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-02-22T18:38:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por acusar alguem de bruxaria sendo q a ca\u00E7a as bruxas ja acabou faz mais de 200 anos... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-22T18:39:10Z\u0022 title=\u002202/22/2016 06:39  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 22, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-22T19:28:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter raz\u00E3o ._.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-23T05:28:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por utilizar poucas palavras em seu banimento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-23T14:50:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer banners legais. Trabalha nessa \u00E1rea de design?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-23T21:40:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por weeaboozice\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jone.Kerman","CreatedById":156005,"CreatedDateTime":"2016-02-23T21:55:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir uma pessoa com uma palavra sem sentido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO que significa essa palavra?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Taww__","CreatedById":158351,"CreatedDateTime":"2016-02-24T16:29:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser curioso \u0027-\u0027\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-02-24T18:08:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por hoje eu apredni algo novo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-24T18:11:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por estar no f\u00F3rum ha 2 anos e meio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-02-24T18:15:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por\u00A0\u003Ca href=\u0022http://www.spacecamp.com/?utm_expid=112796511-4.ix6lQs2LQFieoL1ZYzvYyw.0\u0026amp;utm_referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.fr%2F\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.spacecamp.com/\u003C/a\u003E\u00A0; ) ; )\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-24T20:26:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq sou novo no forum\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-24T20:42:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por acessar o site pelo www.google.fr\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: E banido porque o F-8 Crusader \u00E9 muito feio.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-24T20:45:25Z\u0022 title=\u002202/24/2016 08:45  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 24, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-25T15:50:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eu n\u00E3o intendi nada do seu banimento\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-02-25T18:40:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por estar sendo banido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-25T18:45:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que seu post cont\u00E9m nosso destino.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-25T19:29:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que seu post cont\u00E9m \u0022 \u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EBanido por que seu post cont\u00E9m nosso destino.\u003C/span\u003E \u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-25T21:48:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por engatinhar ou nadar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jone.Kerman","CreatedById":156005,"CreatedDateTime":"2016-02-26T16:13:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter nome\u00A0de um tank destroyer, mais usar foto de anime.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-26T16:13:59Z\u0022 title=\u002202/26/2016 04:13  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 26, 2016\u003C/time\u003E by Jone.Kerman\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-26T16:25:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont\u003E\u003Cfont\u003Ebanido POR ter Kerman no seu\u00A0Nome\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-26T16:25:52Z\u0022 title=\u002202/26/2016 04:25  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 26, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-26T16:45:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA tamb\u00E9m tem Kerman no seu nome.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u00C9 CANH\u00C3O DE ASSALTO! C-A-N-H-\u00C3-O D-E A-S-S-A-L-T-O! ARTILHARIA AUTOPROPELIDA! A-R-T-I-L-H-A-R-I-A!\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://www.asisbiz.com/Battles/Barbarossa/images/German-self-propelled-artillery-Sturmgeschutz-StuG-III-tank-01.jpg\u0022 alt=\u0022German-self-propelled-artillery-Sturmges\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-26T16:54:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela crise de identidade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-26T17:27:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque ningu\u00E9m sabe seu nome verdadeiro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido por n\u00E3o informar nada sobre voc\u00EA.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho que voc\u00EA \u00E9 um rob\u00F4 programado com intelig\u00EAncia artificial.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-02-26T17:35:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter o nome de um canh\u00E3o de assalto\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nat\u00E9 uma granada de garrafa pet deve explodir ele\n\u003C/p\u003E\n"}]}