{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":54,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-01T16:32:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por mudar de avatar a cada 2h e pegar um mais estranho td troca\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-01T16:35:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se importar com\u00A0o Avatar dos outros.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-01T22:19:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por nunca ter mudado de avatar\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\neu mudei uma vez pq o tetryds encheu o saco \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-01T23:07:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ousar comentar sobre a minha tirania.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-01T23:35:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um enchedor de\u00A0saco.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-02T03:41:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter o saco cheio... de poneys... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-02T03:41:31Z\u0022 title=\u002207/02/2016 03:41  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJuly 2, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-02T14:37:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque esse papo de saco est\u00E1 muito estranho, acho melhor mudarmos de assunto... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-02T15:25:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pp s\u00F3 o tetryds tem o poder de mudar o assunto... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-02T16:22:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu to doente logo nas f\u00E9rias, que droga.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-07-02T16:41:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois podia ser pior, voc\u00EA podia estar sendo matado pelos p\u00F4neis.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-02T16:51:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por \u0022estar sendo matado\u0022 o correto \u00E9 ta sendo matudo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-02T17:39:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter \u0022matuido\u0022 e voltar das profundezas do inferno pra puxar o p\u00E9 dos outros a noite...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-02T21:34:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu ainda estou esperando um v\u00EDdeo de voc\u00EA pilotando...\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-03T03:34:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ele tem v\u00E1rios voc\u00EA que n\u00E3o procurou direito.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-07-03T12:40:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por estar no hospital.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEspero muito que todos sigam as regras \u00E0 risca at\u00E9 eu voltar ou\u00A0ban\u00A0n\u00E3o vai ser s\u00F3 na brincadeira.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-07-03T13:01:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois voc\u00EA baniu a si mesmo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-03T16:28:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq o Tetryds ta doente e deram um rem\u00E9dio muito loco pra ele... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-03T17:01:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por puxar o saco do Tetryds e defender ele!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-07-03T17:11:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu tive uma leve impress\u00E3o de que voc\u00EA quer fazer uma revolu\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-07-03T17:14:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois gosto de revolu\u00E7\u00F5es industriais.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-04T03:28:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois deviamos come\u00E7ar uma anarquia periodo pre-tetryds e dai deletar td qdo ele sarar\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-07-04T11:00:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por incitar a anarquia!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-04T14:48:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nquando o Tetryds voltar... seremos tds banidos... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-07-04T15:44:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por nao banir\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-07-04T15:47:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por entrar no f\u00F3rum antes de fazer o dever de casa... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}