{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":84,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-04T17:01:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois esse e meu segundo banimento nesse ano, e meu primeiro banimento esse ano que bane um banimento desse ano.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu tamb\u00E9m me bano por falar muita vezes a palavras banimento e variantes numa unica frase... E eu tamb\u00E9m bano essa frase.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-04T17:02:10Z\u0022 title=\u002201/04/2017 05:02  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 4, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-04T17:41:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSinto-me lisonjeado de receber tal excelente condecora\u00E7\u00E3o de vossa senhoria, senhor Tetryds.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido por exceder o limite de palavras \u0022banimento\u0022 em sua frase.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-04T17:42:52Z\u0022 title=\u002201/04/2017 05:42  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 4, 2017\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-04T17:52:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois \u00E9 tetryds, n\u00E3o Tetryds.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE obrigado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-04T17:56:14Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222910200\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483536361\u0022 data-ipsquote-userid=\u002278047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022WinkAllKerb\u0027\u0027\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 hours ago, WinkAllKerb\u0027\u0027 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbizarre\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n*conten\u00E7\u00E3o de anomalia interdimensional iniciada*\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-04T19:53:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por iniciar conte\u00E7\u00F5es de anomalias, deixe as anomalias em paz.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPs: Banido por n\u00E3o banir\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-04T21:09:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por Anomaliedade... e por ainda n\u00E3o ter trocado de avatar esse ano.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022table-layout:fixed;width:1092px;line-height:1.6;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;margin-bottom:20px;margin-top:0px;font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;margin-bottom:0px;\u0022\u003E\nBanido por que esse \u00E9 meu primeiro ban do ano, vc foi premiado, parab\u00E9ns.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter escrito parab\u00E9ns e n\u00E3o parabains\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-04T21:32:29Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222910667\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483564149\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n23 minutes ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por Anomaliedade... e por ainda n\u00E3o ter trocado de avatar esse ano.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter escrito parab\u00E9ns e n\u00E3o parabains\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POR ME LEMBRAR DO PARABAINS\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-04T22:47:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nParabans.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-04T23:40:54Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222910765\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483570028\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n53 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nParabans.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque nao \u00E9 Parabns e sim Parabains\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-05T01:22:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o entender o trocadilho do ParaBANs, e banido tamb\u00E9m pois eu to sem criatividade com avatares, to com nem um pingo de avatarsia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-05T02:59:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBANIDO PORQUE MEU AVATAR E O REI DOS AVATARES AVATARISTAS DA AVATAN\u00C7A DO MUNDu\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-05T11:31:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que isso dai \u00E9 doen\u00E7a, vai tomar um ch\u00E1 de mamona que passa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-05T13:26:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ch\u00E1 \u00E9 ruim. Caf\u00E9 \u0026gt;\u0026gt;\u0026gt; All.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-05T14:31:29Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222911324\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483622794\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ch\u00E1 \u00E9 ruim. Caf\u00E9 \u0026gt;\u0026gt;\u0026gt; All.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POR INSULTAR O CHA E ISSO TAMBEM INSULTA O TERERE E TAMBEM O XIMARRAO\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-05T14:55:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que os tr\u00EAs s\u00E3o ruins Caf\u00E9 \u0026gt;\u0026gt;\u0026gt; All.... Ch\u00E1 s\u00F3 se for gelado, minha l\u00EDngua n\u00E3o merece \u00E1gua em ebuli\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-05T14:58:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque s\u00F3 os fortes (como eu) conseguem tomar caf\u00E9 quente num calor de 40 \u00BAC.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-05T15:07:35Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222911383\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483628317\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n7 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque s\u00F3 os fortes (como eu) conseguem tomar caf\u00E9 quente num calor de 40 \u00BAC.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que caf\u00E9 quente \u00E9 para os fracos... os fortes tomam caf\u00E9 frio, forte, sem\u00A0a\u00E7\u00FAcar e velho (essa esse o n\u00EDvel do caf\u00E9 servido em um est\u00E1gio em que eu trabalhava)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-05T15:10:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o bebo caf\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-05T15:11:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por heresia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-05T15:14:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nApoio o Monstah.... e refor\u00E7o o banimento dele acrescentando que quem finaliza uma gradua\u00E7\u00E3o sem precisar tomar caf\u00E9 para se manter acordado escrevendo monografia, s\u00E3o sabe o que \u00E9 terminar uma gradua\u00E7\u00E3o de verdade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-05T15:54:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu estou com tetryds.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu n\u00E3o bebo caf\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-05T16:01:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois somos uma na\u00E7\u00E3o dividida, ent\u00E3o precisamos fazer uma guerra civil.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-05T16:19:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos quem est\u00E3o contra mim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE voc\u00EA tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-05T17:22:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222911462\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483633188\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanidos quem est\u00E3o contra mim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE voc\u00EA tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POR SER UM TETRYDS\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-05T21:06:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois agora e GUERRA\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-05T21:07:43Z\u0022 title=\u002201/05/2017 09:07  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 5, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003ECapit\u00E3o America 3: Guerra Civil\n\u003C/span\u003E\n"}]}