{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":85,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-05T21:12:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois todos sabem que eu vou ganhar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu sempre ganho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-05T21:57:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA n\u00E3o tem mais os poderes moderat\u00F3rios para nos oprimir... VIVA LA REVOLUCION DO CAF\u00C9\u003Cimg alt=\u0022coffee-cup-pirate-flag-10098044.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022750\u0022 src=\u0022https://thumbs.dreamstime.com/z/coffee-cup-pirate-flag-10098044.jpg\u0022 width=\u0022701\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-05T22:00:53Z\u0022 title=\u002201/05/2017 10:00  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 5, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-05T22:30:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois isso e uma guerra injusta pelo fato de voc\u00EAs terem um moderador do seu lado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u00227cec388fdd994de783d042ee16b6f6ef.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://image.prntscr.com/image/7cec388fdd994de783d042ee16b6f6ef.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-05T22:32:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido voc\u00EA tamb\u00E9m.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o sou muito f\u00E3\u00A0de ch\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-05T23:38:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o gostar de nada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-06T00:05:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por confundir seletividade com avers\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE eu tamb\u00E9m n\u00E3o gosto de voc\u00EA \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNem de bacon...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-06T00:39:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nn\u00E3o gosta de bacon.... n\u00E3o gosta de bacon...... N\u00C3O GOSTA DE BACON? ISSO \u00C9 IMPOSS\u00CDVEL, NEM OS CL\u00C3S DO CAF\u00C9 E DO CH\u00C1 CONSEGUEM N\u00C3O GOSTAR DE BACON... temos um inimigo em comum, VAMOS ENTRAR EM TR\u00C9GUA E LUTAR CONTRA ESSE VIL\u00C3O VILANESCO QUE N\u00C3O GOSTA DE BACON...... e est\u00E1 banido por tal heresia\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022bacon-flag.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://kilo943.com/wp-content/uploads/2012/12/bacon-flag.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T00:42:32Z\u0022 title=\u002201/06/2017 12:42  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-06T01:04:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nI BAN because i BAN!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T02:27:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222911970\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483664659\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nI BAN because i BAN!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POIS A PARTIR DE AGORA ESTE TOPICO VIRARA UMA GUERRA ENTRE CH\u00C1 E CAF\u00C9\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003EE CAI ENTRE N\u00D3S\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cem\u003E\u003Cstrong\u003ECH\u00C1 \u00C9 MELHOR\u00A0\u003C/strong\u003E\u003C/em\u003E\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nCH\u00C1 \u00C9 MELHOR E PONTO FINAL\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022ch%C3%A1%20mate%20tudo%20sobre_17007_381\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://images1.minhavida.com.br/imagensConteudo/17007/ch%C3%A1%20mate%20tudo%20sobre_17007_38100.jpg\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003E\u00C9 MELHOR\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T02:27:49Z\u0022 title=\u002201/06/2017 02:27  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by Vou.Kerman\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-06T02:36:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA n\u00E3o pode misturar leite ao ch\u00E1\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA n\u00E3o pode misturar canela ao ch\u00E1\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA n\u00E3o pode misturar chocolate ao ch\u00E1\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA queima a l\u00EDngua com o ch\u00E1, j\u00E1 que \u00E9 \u00E1gua em ebuli\u00E7\u00E3o com gostinho (que voc\u00EA\u00A0nem sente pois sua l\u00EDngua est\u00E1 amortecida depois de ter sido queimada)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE por que caf\u00E9 \u00E9 a bebida mais consumida entre cientistas (por que precisam ficar acordados fazendo ci\u00EAncia)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n.... Chazistas e suas teorias ch\u00E1rlatonas sem fundamenta\u00E7\u00E3o cientifica, daqui a pouco falar\u00E3o que a terra \u00E9 plana....\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T02:45:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003EBanido Pois...\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ENao se pode misturar leite ao ch\u00E1 mas NENHUM MAMIFERO BEBE LEITE APOS ADULTO\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPode se misturar canela ao Ch\u00E1 fica uma DELICIA\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EChocolate Pode se Comer e beber com cha Fica Gostoso\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Ech\u00E1 nao e agua em eboli\u00E7ao um bom Ch\u00E1\u00A0se bebe com uma agua a 70Graus\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E\u003Cb\u003EE NAO E PORQUE VOCE E UM CIENTISTA PRE DETERMINADO A FAZER CIENCIA QUE CAFE\u00A0E MELHOR\u003C/b\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003E\u003Cb\u003ECAF\u00C9\u003C/b\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003E\u003Cb\u003E\u00A0E \u003C/b\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:72px;\u0022\u003E\u003Cb\u003EILLUMINATI\u003C/b\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022images?q=tbn:ANd9GcSMpcPS0PXC6eqUTMA7_7C\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSMpcPS0PXC6eqUTMA7_7CbjJPrZMrqwkV4Exll3draGdQwCadmxA\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-01-06T03:29:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por demostrarem como a tal esp\u00E9cie Homo sapiens sapiens ama conflitos e guerras. \u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/watch?v=A28_tUJ5UrM\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EA terra \u00E9 plana\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-07T07:17:40Z\u0022 title=\u002201/07/2017 07:17  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 7, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-01-06T06:12:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por tu bani\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/ZjiQk_ss1QQ?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n4.46 tekila wut ? :3 :3 :3\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T06:17:11Z\u0022 title=\u002201/06/2017 06:17  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-06T11:45:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EQue bagun\u00E7a \u00E9 essa?\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido todo mundo, vamos se comportar direito \u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-06T14:56:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por demorar muito pra botar ordem. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T15:15:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003EBANIDO PORQUE VOCE NAO VAI NOS REPRIMIR \u003Cabbr title=\u0022Center of Mass\u0022\u003ECOM\u003C/abbr\u003E SEUS PODERES DE EX-MODERADOR\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003EALGUEM SABE CADE O LUIZOPILOTO?\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003EELE E DO TIME CH\u00C1AAAAAA\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T19:16:39Z\u0022 title=\u002201/06/2017 07:16  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T15:50:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois essa guerra ta muito doida.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nParece que voc\u00EA foi possu\u00EDdo pelo Bill.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T15:54:27Z\u0022 title=\u002201/06/2017 03:54  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-06T16:30:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNingu\u00E9m vai ser banido agora. Vamos todos refletir um pouco e acalmar os \u00E2nimos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T16:47:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois vc esta certo devemos tomar ch\u00E1 e relaxar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-06T17:03:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por excesso de cafe\u00EDna proporcionado pelo ch\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas sim, pessoal muito exaltado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTa na hora de irem comer umas nozes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOdeio nozes.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T17:12:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por odiar a todos e a si mesmo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:50:03Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912595\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483722736\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159267\u0022 data-ipsquote-username=\u0022GabrielKerman-BR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, GabrielKerman-BR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido por odiar a todos e a si mesmo.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POR ME CHAMAR DE EXALTADO\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cb\u003EO CH\u00C1 E MELHOR E PONTO FINAL\u00A0\u003C/b\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T19:17:59Z\u0022 title=\u002201/06/2017 07:17  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EChega de fontes gigantes, h\u00F4mi.\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:51:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu me direcionei o tetryds.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCara, fique calmo, vamos tomar um CH\u00C1 DE CAMOMILA.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:53:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque isso aqui j\u00E1 t\u00E1 bagun\u00E7a!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022KtDkJzy.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/KtDkJzy.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GamesBRzito","CreatedById":170730,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:54:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o relaxar\n\u003C/p\u003E\n"}]}