{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":6,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-21T23:16:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser bem vindo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2015-12-21T23:28:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPera tetryds eu sou um cara que j\u00F3\u00A0esteve aqui no forum s\u00F3\u00A0mudei o nick. Mas msm assim obrigado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-21T23:31:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que eu estava falando com voc\u00EA enquanto eu estava falando \u00E9 com o \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/68563-pedorsf/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002268563\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/68563-pedorsf/\u0022\u003E@pedorsf\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-21T23:42:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por isso\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/xTk9ZX8zkdt2CtZfna/giphy.gif\u0022 alt=\u0022giphy.gif\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-21T23:44:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por apoiar a marca\u00E7\u00E3o em cavalos e p\u00F4neis.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-22T11:37:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o apoiar a marca\u00E7\u00E3o em equ\u00EDdeos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-22T14:51:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pelo mesmo motivo que eu baniria o usuario acima\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-22T15:44:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir com base em argumenta\u00E7\u00E3o confusa e nem um pouco clara\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-22T16:01:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela inconsist\u00EAncia dos fatos aqui revelado, j\u00E1 que para que seja valida deve-se ter uma densidade significativa na argumenta\u00E7\u00E3o, sendo que no relatoria que foi apresentado a relativiza\u00E7\u00E3o foi desconsiderada e levada a estaca zera, por isso n\u00E3o queremos um retrocessos, e muito menos\u00A0argumenta\u00E7\u00F5es sem sentido igual a esta que vos apresento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-22T16:13:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por usar dial\u00E9tica de advogado sendo de um pa\u00EDs sem constitui\u00E7\u00E3o (e da terra onde os tr\u00EAs poderes a rasgaram)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-22T17:14:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por contestar\u00A0dial\u00E9tica de\u00A0advogado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-22T17:16:49Z\u0022 title=\u002212/22/2015 05:16  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 22, 2015\u003C/time\u003E by pedorsf\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-22T19:55:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir por contestar dial\u00E9tica de advogado em pa\u00EDs sem lei\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-22T23:49:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar seu nome (possivelmente) como nick\u00A0no\u00A0forum de KSP\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"pedorsf","CreatedById":68563,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:00:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por usar um n\u00FAmero como nick no forum de ksp.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:19:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me banir de forma semelhante ao banimento que realizei pouco antes.\u003Cbr\u003E\nP.S: Mais de 20 vezes o n\u00FAmero de replies do que no primeiro post (meu), vou ter que mudar....\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:22:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu estou sem ideias de banimento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:27:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por participar de um t\u00F3pico que tem as tags: MODERADOR DE MENTIRINHA, j\u00E1 que voc\u00EA e um moderador de verdade n\u00E3o tem direito de participar\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:37:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir um moderador de verdade em um thread de modera\u00E7\u00E3o de mentirinha\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2015-12-23T00:57:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se passar de moderador..... pera \u0027-\u0027 assim eu sou banido tbm\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-23T00:59:13Z\u0022 title=\u002212/23/2015 12:59  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 23, 2015\u003C/time\u003E by OrionMichaelCat\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-23T01:01:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o fazer banimentos que n\u00E3o te banam\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-23T01:24:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter mais XP que eu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-23T02:05:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por um nick muito aleat\u00F3rio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-23T02:27:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter mudado o avatar do luigi, eu gostava daquele avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-23T02:34:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tamb\u00E9m \u003Cimg alt=\u0022;.;\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cry.gif\u0022 title=\u0022;.;\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00C9 que ficou muito *feio* com o novo tamanho dos avatares, e troquei por um sem muitos detalhes que achei ao inv\u00E9s de arrumar aquele.\u003Cbr\u003E\nE voc\u00EA, tetryds, est\u00E1 sendo banido por chamar o WeeGee de Luigi, \u00E9 bem diferente.\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-23T12:22:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser nintendista. Sonic \u00E9 melhor, vlw flw.\n\u003C/p\u003E\n"}]}