{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":2,"Articles":[{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-09T22:03:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por referir a si mesmo como \u0022algu\u00E9m\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-09T22:11:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar dando pitaco no que os outros falam.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-09T22:51:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar palavras do s\u00E9culo passado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-09T23:48:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o arrebentar a boca do bal\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-10T04:04:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por disperdi\u00E7ar recursos estourando bal\u00F5es.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-10T12:56:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por N\u00C3O ter desperdi\u00E7ado recursos com bal\u00F5es.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBal\u00F5es s\u00E3o legais cara!!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-10T12:58:53Z\u0022 title=\u002212/10/2015 12:58  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 10, 2015\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-10T16:43:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por\u00A0n\u00E3o mencionar gravatas-borboleta.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-11T14:26:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mencionalas\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-11T14:26:40Z\u0022 title=\u002212/11/2015 02:26  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 11, 2015\u003C/time\u003E by EdusacconBR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-11T14:52:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter mais posts do que eu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-11T14:54:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por entrar nos forums depois de mim e ter mais posts.\u003Cbr\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#FFF0F5;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:verdana, geneva, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Ei\u0027m a lurker\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-11T14:54:33Z\u0022 title=\u002212/11/2015 02:54  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 11, 2015\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-11T15:52:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que pode sair banindo as pessoas por motivos f\u00FAteis.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-11T15:59:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidor por banir uma pessoa que\u00A0\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003Eacha\u00A0que pode sair banindo as pessoas por motivos f\u00FAteis.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-11T16:35:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por motivos f\u00FAteis.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-12T00:26:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por causa da improbabilidade\u00A0infinita de ser banido por min.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-12T01:38:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o retomar o inception com estilo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-12T04:27:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir algu\u00E9m*\u00A0 baseado em coisas legais.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan\u003E\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/151840-brprime/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022151840\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/151840-brprime/\u0022\u003E@BRPrime\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-12T04:29:54Z\u0022 title=\u002212/12/2015 04:29  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 12, 2015\u003C/time\u003E by EuSouONumero345\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EASDKALSJDPA\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-12T05:27:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cs\u003EBanido por achar que pode sair banindo quem quiser assim, sendo que o jogo \u00E9 pra banir o post anterior apenas, especificamente.\u003C/s\u003E\u003Cbr\u003E\nEdit: ahh, agora eu entendi.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido pelo banimento confuso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-12T13:06:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o entender o banimento dos outros. E tamb\u00E9m por ser Moderador, voc\u00EA merece!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-12T14:27:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por achar que pode banir um moderador\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-12T15:42:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir algu\u00E9m que acha que pode banir um moderador.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-12T18:03:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir algu\u00E9m que baniu outra pessoa que acha que pode banir um moderador.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-13T15:45:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por nick ofencivo:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E42\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n42 / 2 = 21\u003Cbr\u003E\n21 / 2 = ~10\u003Cbr\u003E\n10 / 2 = 5\u00A0\u003Cbr\u003E\n5 / 2 = ~3\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E345\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n345 x 2 = 684\u003Cbr\u003E\n684 - 21 = 663\u003Cbr\u003E\n663 \u002B 3 = \u003Cspan style=\u0022color:#FF0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:28px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E666\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-13T17:26:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por matematicar\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-13T18:48:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por motivos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-13T19:11:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o mencionar os motivos.\n\u003C/p\u003E\n"}]}