{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":71,"Articles":[{"CreatedByName":"ryan andrade","CreatedById":168924,"CreatedDateTime":"2016-10-31T00:13:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido e prequela do\u00A0filmes e livros\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-10-31T00:16:27Z\u0022 title=\u002210/31/2016 12:16  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EOctober 31, 2016\u003C/time\u003E by ryan andrade\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-10-31T01:24:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que n\u00E3o entendi absolutamente nada\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-31T11:43:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o entender nada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-31T12:43:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq vc tb n\u00E3o entendeu nada \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-31T14:55:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por reclamar de eu n\u00E3o entender nada, sendo que vc tb n\u00E3o entendeu nada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-10-31T16:48:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido para mudar de assunto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-31T17:17:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por mudar de assunto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#696969;\u0022\u003ESeu mudador de assunto\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-10-31T17:28:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer ficar em um loop infinito no mesmo assunto\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-31T17:31:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o gostar de loops infinitos do mesmo assunto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-10-31T19:45:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falta de criatividade... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-31T21:09:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eu s\u00F3 li\u00A0verduras\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont color=\u0022#ff0000\u0022\u003EEu gosto de br\u00F3colis\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-10-31T21:12:02Z\u0022 title=\u002210/31/2016 09:12  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EOctober 31, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EBeterraba e B\u00E3o\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-10-31T21:15:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu gosto de r\u00FAcula.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-10-31T21:22:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu tb gosto de r\u00FAcula.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-10-31T21:22:54Z\u0022 title=\u002210/31/2016 09:22  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EOctober 31, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EMim gostar de verdura\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-10-31T23:05:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por gostarem de vegetais. Meus antepassados n\u00E3o criaram armas para ca\u00E7ar br\u00F3colis.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n(Eu tamb\u00E9m gosto de\u00A0r\u00FAcula .-.)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-10-31T23:08:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que na verdade criaram... j\u00E1 que voc\u00EA n\u00E3o percebe isso pode\u00A0ir carpir um lote.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-10-31T23:31:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar de trabalho\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-01T16:11:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar sobre trabalho.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-11-01T18:40:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque trabalho \u00E9 chato\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-01T19:35:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que esse provavelmente \u00E9 seu destino, mas voc\u00EA tem que descobrir algo que goste primeiro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-01T19:42:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por dizer ao coleguinha que\u00A0tem que encontrar algo que Poste\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-01T19:42:55Z\u0022 title=\u002211/01/2016 07:42  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 1, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EPera, eu disse poste? o certo e goste!!!\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-01T21:43:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que o coleguinha acabaria descobrindo sozinho, de qualquer forma\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-02T17:58:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq aqui n\u00E3o \u00E9 escolinha da Tia Regina pra ficarem chamando os outros de coleguinha... \u0CA0_\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-02T17:59:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a Tia Regina mandou voc\u00EA sentar e parar de discutir com o coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-02T18:01:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq minha Tia n\u00E3o se chama Regina... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-02T18:49:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois minha prima n\u00E3o se chama Vera\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-02T18:49:41Z\u0022 title=\u002211/02/2016 06:49  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 2, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EPrimavera\n\u003C/span\u003E\n"}]}