{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":87,"Articles":[{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-01-09T00:13:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nban i do por \u0022i calmar\u0022\u00A0\u003Ca href=\u0022https://ceb.wikipedia.org/wiki/Calamar\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ecalamar\u003C/a\u003E \u0026amp; u bis kraken: cal a mar del sol\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-09T00:39:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMim \u00EDndio... mim n\u00E3o entender... mim banir...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-01-09T02:56:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por \u003Cspan\u003E\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/69027-s%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%82%AC%C5%BE%C3%A3%E2%80%B0%C3%A2%C2%AA%C3%A3%E2%80%B0%C3%A2%C2%B4%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%82%AC%C2%BA%C3%A3%E2%80%B0%C3%A2%C2%AA%C3%A3%C5%A1%C3%A5%C2%B8%C3%A3%C5%A1%C3%A5%C2%B8%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%80%9A%C2%AC%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%82%AC%C2%BA%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%C2%8F%C3%A3%C5%A1%C3%A2%E2%80%9A%C2%AC/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002269027\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/69027-s%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%82%AC%C5%BE%C3%A3%E2%80%B0%C3%A2%C2%AA%C3%A3%E2%80%B0%C3%A2%C2%B4%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%82%AC%C2%BA%C3%A3%E2%80%B0%C3%A2%C2%AA%C3%A3%C5%A1%C3%A5%C2%B8%C3%A3%C5%A1%C3%A5%C2%B8%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%80%9A%C2%AC%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%E2%82%AC%C2%BA%C3%A3%C2%A1%C3%A2%C2%B4%C3%A2%C2%8F%C3%A3%C5%A1%C3%A2%E2%80%9A%C2%AC/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@S\u00C3\u00A1\u00C2\u00B4\u00E2\u20AC\u017E\u00C3\u2030\u00C2\u00AA\u00C3\u2030\u00C2\u00B4\u00C3\u00A1\u00C2\u00B4\u00E2\u20AC\u00BA\u00C3\u2030\u00C2\u00AA\u00C3\u0160\u00C5\u00B8\u00C3\u0160\u00C5\u00B8\u00C3\u00A1\u00C2\u00B4\u00E2\u201A\u00AC\u00C3\u00A1\u00C2\u00B4\u00E2\u20AC\u00BA\u00C3\u00A1\u00C2\u00B4\u00C2\uFFFD\u00C3\u0160\u00E2\u201A\u00AC\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-09T14:08:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer mojibake.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-09T14:08:57Z\u0022 title=\u002201/09/2017 02:08  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 9, 2017\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-09T15:36:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido n\u00E3o sei por que, mas pela cara o cachorro sabe.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-09T15:39:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022323.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i1.kym-cdn.com/photos/images/newsfeed/000/313/176/323.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2017-01-09T16:03:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar foragido dos forums por algum tempo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-09T17:22:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu fiquei fora mas estava vendo a zu3ra de todo mundo aqui.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-09T17:56:55Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222915791\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483982563\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n33 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu fiquei fora mas estava vendo a zu3ra de todo mundo aqui.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO porque eu sou o dono da zoeira entre cha e cafe\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-09T18:10:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois todo nos ja superamos da historia do ch\u00E1 e cafe, agora quem reina e o t\u00E9dio, eu s\u00F3 continuo com o avatar de ch\u00E1 pois n\u00E3o tenho criatividade com avatares.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-09T18:18:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela inferioridade avartaresca.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-09T18:55:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por reentrada avataresca\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-09T20:00:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter criado a vacina contra Avatarsia.... era t\u00E3o legal quando certas pessoas mudavam de avatar todo dia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-09T20:56:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois avatarsia e doen\u00E7a, e das serias.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-01-10T14:22:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por expor a doen\u00E7a s\u00E9ria\u00A0de alguns participantes desse f\u00F3rum que n\u00E3o est\u00E3o totalmente curados.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-10T14:25:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois a \u00FAnica cura \u00E9 a\u00A0planta rara permabaniums doforium\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-01-10T15:16:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por Hibiscus_sabdariffa\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-10T16:12:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por serem medicos\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-10T19:07:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois aquilo l\u00E1 n\u00E3o \u00E9 medicina... \u00E9 Xamanismo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-10T19:35:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar de t\u00E9cnicas n\u00E3o cientificas.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-10T19:56:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que Xamanismo \u00E9 provado cientificamente como sendo eficaz.... ou n\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-10T20:03:25Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222917245\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484078215\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 minutes ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que Xamanismo \u00E9 provado cientificamente como sendo eficaz.... ou n\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido Porque XAMANAMAUEXELAQUEORTECOLE\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n(ps:To Confuso)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-10T20:09:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ter tomado chaf\u00E9 demais hj...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-10T20:15:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ele tomou ch\u00E1 de mais... se fosse caf\u00E9 teria ficado desperto e n\u00E3o confuso\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-10T20:15:34Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222917272\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484079301\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ele tomou ch\u00E1 de mais... se fosse caf\u00E9 teria ficado desperto e n\u00E3o confuso\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO PORQUE EU SOU SUPERIOR\n\u003C/p\u003E\n"}]}