{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":73,"Articles":[{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-11-06T13:38:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por proferir amea\u00E7as contra minha pessoa, e impedir que eu pense em como fazer a reda\u00E7\u00E3o sobre os caminhos para combater a intoler\u00E2ncia religiosa no Brasil. \u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E(Sim eu sou profeta e sei o tema\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:rolleyes:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_rolleyes.gif\u0022 title=\u0022:rolleyes:\u0022\u003E)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-06T21:14:53Z\u0022 title=\u002211/06/2016 09:14  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 6, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-06T14:33:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar pessoa no plural, oque deu a entender que voc\u00EA \u00E9 bipolar. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-06T15:14:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por corrigi\u00A0os coleguinhas, que feio coleguinha Sturmegeschutzs.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-06T15:14:32Z\u0022 title=\u002211/06/2016 03:14  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 6, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-06T15:36:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n*corrigir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-06T17:29:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me banir por nada.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-11-06T21:16:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu estava certoooooo\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222840685\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478439528\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022151840\u0022 data-ipsquote-username=\u0022BRPrime\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n7 hours ago, BRPrime said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por proferir amea\u00E7as contra minha pessoa, e impedir que eu pense em como fazer a reda\u00E7\u00E3o sobre os caminhos para combater a intoler\u00E2ncia religiosa no Brasil. \u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E(Sim eu sou profeta e sei o tema\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:rolleyes:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_rolleyes.gif\u0022 title=\u0022:rolleyes:\u0022\u003E)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#696969;\u0022\u003EHaters dir\u00E3o que editei\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-06T21:16:46Z\u0022 title=\u002211/06/2016 09:16  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 6, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-06T22:19:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por tentar enganar os coleguinhas... embaixo de seu post est\u00E1 a prova do crime \u0022\u003Cstrong style=\u0022font-weight:bold;color:rgb(156,156,156);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:13px;font-style:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EEdited\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E1 hour ago\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Eby BRPrime\u003C/strong\u003E\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-07T01:47:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar querendo dar uma de detetive, nem vem.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-11-07T01:53:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ser mais um Tetrominorator e ter se juntar a nos, meros mortais.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-07T01:55:53Z\u0022 title=\u002211/07/2016 01:55  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 7, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-07T03:12:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que agora n\u00E3o h\u00E1 mais nenhum mod BR para cuidar desse f\u00F3rum (ser\u00E1?)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-07T15:44:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque agora estamos no velho oeste, uma terra sem lei, aonde o ouro vale mais que a vida, e cabe a Chuck Norris decidir quem vive ou n\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-07T18:01:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido. E\u00A0tenta aprontar pra ver.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-07T18:29:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer ser um xerife.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-07T18:45:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNa hist\u00F3ria sempre que um ditador tirano saiu veio um pior, aguarde enquanto aprecia seu ban.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-11-07T19:40:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por tentar ser um vidente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-07T19:40:51Z\u0022 title=\u002211/07/2016 07:40  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 7, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-07T20:57:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por julgar as profiss\u00F5es do coleguinha. Que coisa feia Gabriel.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-07T21:28:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que vidente \u00E9 profiss\u00E3o...\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);float:none;\u0022\u003ENa hist\u00F3ria sempre que um ditador tirano saiu veio um pior.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPois \u00E9, se fosse eu de moderador j\u00E1 teria banido metade da comunidade por suspeita de contribuir com os Illuminat\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-07T21:36:59Z\u0022 title=\u002211/07/2016 09:36  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 7, 2016\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-08T04:30:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por seus sonhos megaloman\u00EDacos... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-11-08T23:01:16Z","Content":"\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cimg alt=\u00229yHD1lY.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/9yHD1lY.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA est\u00E1 banido por n\u00E3o deixar os amiguinhos sonharem com o que querem, mesmo sendo coisas que n\u00E3o podem acontecer...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-08T23:03:18Z\u0022 title=\u002211/08/2016 11:03  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 8, 2016\u003C/time\u003E by Pine\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-08T23:46:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que sonhos levam alguma coisa \u00E0 algum lugar, pois isso \u00E9 falso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA\u00E7\u00F5es \u00E9 que realizam as coisas, n\u00E3o sonhos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-09T00:07:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o sonhar\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-09T01:05:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o Jureg j\u00E1 fez o urro.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-09T12:17:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq se vc urrar, vai sair t\u00E3o agudo q vai quebrar tds os cristais da casa... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-09T14:00:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n(HAHAHAHAHAHA)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que avatar de astronauta \u002B avatar de gato = avatar de gastronauta\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-09T14:19:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter extendido a piada sem motivo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas foi boa.\n\u003C/p\u003E\n"}]}