{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":86,"Articles":[{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:56:35Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912754\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483728804\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n21 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque isso aqui j\u00E1 t\u00E1 bagun\u00E7a!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022KtDkJzy.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/KtDkJzy.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003EBANIDO POR USAR IMAGENS DO EGITO ESSE TOPICO VIROU UMA GUERRA ENTRE CH\u00C1 E CAF\u00C9\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003ECH\u00C1 E MUITO MELHOR QUE CAFE\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#ff0000;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E[SNIP] \u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T19:16:12Z\u0022 title=\u002201/06/2017 07:16  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EUse fonte tamanho 72 num post de novo, e eu deixo todos seus posts em Comic Sans. Rosa claro.\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:56:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois e isso mesmo que eu to dizendo, to pedindo pro povo ficar calmo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-06T18:59:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que \u00E9 por isso que n\u00E3o d\u00E1 pra trazer coisas legais pra c\u00E1...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T19:00:30Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912765\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483729151\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que \u00E9 por isso que n\u00E3o d\u00E1 pra trazer coisas legais pra c\u00E1...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBANIDO POR ME CHAMAR DE OPOSTO DE LEGAL...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:36px;\u0022\u003ECH\u00C1 E MELHOR.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-06T19:18:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n*suspiro*\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue que eu falei sobre parar com a bagun\u00E7a e refletir?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-06T19:26:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter punido o Vou por estar exagerando sobre uma brincadeira totalmente in\u00FAtil que j\u00E1 at\u00E9 passou...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:9px;\u0022\u003EEsses ch\u00E1zistas fan\u00E1ticos n\u00E3o tomam jeito mesmo.....\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T19:33:21Z\u0022 title=\u002201/06/2017 07:33  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T19:38:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por tabem n\u00E3o ter parado com sua doutrina fan\u00E1tica de cafe, os dois lados est\u00E3o errados.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAliais, esse negocio ta muito quente, alem do t\u00F3pico estar quente, o ambiente esta quente e o ch\u00E1 e cafe s\u00E3o quentes, isso s\u00F3 quer dizer uma coisa... O FIM DO MUNDO!!!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T19:39:29Z\u0022 title=\u002201/06/2017 07:39  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:07:57Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912798\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483731481\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159267\u0022 data-ipsquote-username=\u0022GabrielKerman-BR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n29 minutes ago, GabrielKerman-BR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido por tabem n\u00E3o ter parado com sua doutrina fan\u00E1tica de cafe, os dois lados est\u00E3o errados.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAliais, esse negocio ta muito quente, alem do t\u00F3pico estar quente, o ambiente esta quente e o ch\u00E1 e cafe s\u00E3o quentes, isso s\u00F3 quer dizer uma coisa... O FIM DO MUNDO!!!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nCalma ta tudo quente WHAT\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:09:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu disse quente, pois a um tempo, na pagina principal, nesse post estava dizendo \u0022HOT\u0022 por causa que estava tendo varios posts seguidos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAliais, vc sabe porque a \u00E1gua foi presa? por causa que ela matou a sede!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:11:28Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912840\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483733396\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159267\u0022 data-ipsquote-username=\u0022GabrielKerman-BR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, GabrielKerman-BR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu disse quente, pois a um tempo, na pagina principal, nesse post estava dizendo \u0022HOT\u0022 por causa que estava tendo varios posts seguidos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAliais, vc sabe porque a \u00E1gua foi presa? por causa que ela matou a sede!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por BEST PIADA OF THE WORLD\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:12:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVou... s\u00E9rio.... para... j\u00E1 est\u00E1 chato\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPARABAINS POR ISSO\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-06T20:12:40Z\u0022 title=\u002201/06/2017 08:12  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 6, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:14:44Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912844\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483733543\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 minute ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou... s\u00E9rio.... para... j\u00E1 est\u00E1 chato\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPARABAINS POR ISSO\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nNao fiz nada OXI\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:25:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a melhor piada \u00E9 a do pav\u00EA.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:27:12Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912860\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483734333\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a melhor piada \u00E9 a do pav\u00EA.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque a melhor piada e essa: a loira colocou leite no pastel porque?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPORQUE ELA QUERIA tomar Leite Pastelrizado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:32:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, por que eu posso n\u00E3o gostar de caf\u00E9, bacon, nozes, pinh\u00E3o, azeitona e n\u00E3o ser f\u00E3 de ch\u00E1, mas se tem uma coisa que eu odeio \u00E9 essa cultura de julgar as pessoas correlacionando coisas que n\u00E3o fazem absolutamente sentido nenhum, o que gera todos os tipos de preconceito e mais um monte de outras coisas bestas do tipo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nExistem poucas coisas que eu odeio mais do que isso, mas isso fica pra outra hora.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:35:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido Porque quem nao gosta de AZEITONA??\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-06T20:39:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois eu n\u00E3o gosto de azeitonas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-07T05:39:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois como dito de antem\u00E3o desgosto da sua pessoa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMentira, vc \u00E9 legal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas est\u00E1 banido mesmo assim. Ningu\u00E9m escapa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-01-07T07:39:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir por\u00A0motivos caluniosos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-07T07:45:44Z\u0022 title=\u002201/07/2017 07:45  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 7, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-01-07T17:32:00Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222912288\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221483703120\u0022 data-ipsquote-userid=\u002295210\u0022 data-ipsquote-username=\u0022monstah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 06/01/2017 at 0:45 PM, monstah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003EQue bagun\u00E7a \u00E9 essa?\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido todo mundo, vamos se comportar direito \u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido por essa neil de grass tyson @ 2:07 2:18 ^^\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-07T17:35:44Z\u0022 title=\u002201/07/2017 05:35  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 7, 2017\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-07T21:30:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque mi no entender tu idioma. Mi ser tupiniquim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-07T22:00:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, Brendo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-07T23:14:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBrenido, Bando..... espera...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-08T20:23:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se enrrolar td no rolo enrrolado q vc fez...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-08T22:10:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu j\u00E1 estava indo te incluir na lista de abduzidos. (Sim, eu tenho uma lista de pessoas abduzidas).\n\u003C/p\u003E\n"}]}