{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":32,"Articles":[{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-06T23:08:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um desses \u0022M0d1nh4s\u0022 que adora colocar n\u00FAmeros nas palavras.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-06T23:10:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por brigar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJ\u00E1 chega.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-06T23:59:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque ele que come\u00E7ou.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-07T01:50:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o mudar de assunto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-07T02:03:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu vou mudar de assunto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido porque voc\u00EA \u00E9 t\u00E3o parado, que n\u00E3o me vem a cabe\u00E7a nenhum motivo para te banir. =/\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-07T02:22:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por poneys.. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-07T03:39:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gatos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-03-07T09:31:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por castelhano.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-07T16:18:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque n\u00E3o falamos castelhano, falamos portugu\u00EAs, castelhanos s\u00F3 os nossos vizinhos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido por faltar as\u00A0aulas de geografia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-07T16:20:01Z\u0022 title=\u002203/07/2016 04:20  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 7, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-07T16:50:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois aquilo n\u00E3o era modinha, era l33tspe4k, modinha \u00E9 por isso em foto de instagram\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"O Nerd","CreatedById":90266,"CreatedDateTime":"2016-03-07T19:34:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir o post errado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-03-07T19:40:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque apesar de ser inscrito participa muito pouco do f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"O Nerd","CreatedById":90266,"CreatedDateTime":"2016-03-07T19:42:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter tentado manter um save entre v\u00E1rias vers\u00F5es. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-03-07T19:47:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber que eu avan\u00E7o muito r\u00E1pido por isso n\u00E3o preciso manter o save.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-07T19:53:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se achar o profissional experiente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-07T19:59:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se achar o historiador de WW2\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-07T20:04:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se achar o dono de todos os designs de sat\u00E9lites ao redor da Terra.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-07T20:20:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por Pony! Pony! Pony!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-07T20:50:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por uma foto do iva do cockpit mk1 antigo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-07T21:40:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o antigo Mk I\u00A0era muito mais bonito.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-07T23:21:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir por motivos subjetivos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-03-08T17:08:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir o saudosista precoce.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-08T22:40:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que vc nunca percebeu que kerbals tem um olho de cada tamanho e em posi\u00E7\u00E3o\u00A0assim\u00E9trica.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-08T23:11:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por citar a palavra\u00A0assimetria!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNunca diga essa palavra, n\u00E3o pense nessa palavra, n\u00E3o olhe para ela e finja que ela n\u00E3o existe!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA falar isso ao lado de um jogador de Minecraft pode ser fatal!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022:wink:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"O Nerd","CreatedById":90266,"CreatedDateTime":"2016-03-08T23:59:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por citar assimetria no post onde dizia para n\u00E3o citar assimetria!\n\u003C/p\u003E\n"}]}