{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":47,"Articles":[{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-07T02:20:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gostar de um barraco.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-07T13:49:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois argentavis s\u00E3o mais legais que poneis e brigavam com tigres dente de sabre\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-07T13:54:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gostar de coisas da Argentina, se rebelar contra sua na\u00E7\u00E3o e transformar-se\u00A0em um hermano.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-07T13:56:16Z\u0022 title=\u002205/07/2016 01:56  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 7, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-07T14:02:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois carne de boi argentino \u00E9 bom pq eles nao criam musculos e sao preguisosos igual os habitantes\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-05-07T14:06:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por pr\u00E9 conceito com os Argentinos, n\u00E3o s\u00E3o ruins, s\u00F3 deveriam ser anexados ao Brasil.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-07T14:15:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que eu gostaria da Argentina e o Brasil se tornarem uma unica na\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-07T16:29:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq eles tentaram dominar outros paises e tomaram na jabiraca\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-07T17:00:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque temos que tomar o Paraguai e o Uruguai\u00A0novamente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-07T17:52:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar besteira.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-07T18:17:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por trair o Imp\u00E9rio do Brasil.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-05-07T18:29:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, pois anexar a Argentina seria mais vantajoso, ter\u00EDamos Snowboard (neve) e as melhores praias.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-07T18:40:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que se nos anexarmos a Argentina nos tornaria o segundo maior pais do mundo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-07T20:22:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque temos que tomar toda a Am\u00E9rica do Sul. \u0026lt;risadamaligna\u0026gt;\u00A0MWAHUAHUAHUAHUAHUAHAUHAUHUA \u0026lt;/risadamaligna\u0026gt;\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-07T20:35:10Z\u0022 title=\u002205/07/2016 08:35  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 7, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-07T21:10:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por #VidaLongaARisadaMaligna\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-08T02:40:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por vilania... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-08T03:36:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ficar online na steam 10% do tempo q vc fica aq\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-05-08T15:35:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar stalkeando os outros.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-05-08T16:10:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq seria uma boa vc dar lock nesse thread mais umas vezes\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-08T17:18:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer se meter na vida dos outros... serei for\u00E7ado a pedir uma medida protetiva contra vc... \u003Cimg alt=\u0022chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/jtv_user_pictures/chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-08T17:19:09Z\u0022 title=\u002205/08/2016 05:19  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 8, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-08T18:03:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser contra stalkers.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-08T18:34:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se a favor de stalkers\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-05-08T18:43:52Z","Content":"\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022344\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/Io5-uSMS9ZQ?feature=oembed\u0022 width=\u0022459\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-08T18:47:39Z\u0022 title=\u002205/08/2016 06:47  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 8, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-09T21:27:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o me banir\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-05-09T22:56:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque este t\u00F3pico est\u00E1 chato,\u00A0mon\u00F3tono, tedioso. =|\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAlgu\u00E9m poderia ter uma\u00A0ideia\u00A0melhor? =T\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-05-10T00:00:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois sim, tenho uma ideia melhor, te banir 3 vezes, banido, banido e banido!\n\u003C/p\u003E\n"}]}