{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":65,"Articles":[{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-09-14T18:03:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o gostar de papos esquisitos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-14T22:25:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gostar de papos esquisitos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-15T16:55:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser esquisito... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-15T17:14:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por julgar os outros.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-15T18:43:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por m\u00E1 interpreta\u00E7\u00E3o dos fatos.. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-16T00:50:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPois N\u00E3o Uni\u00E3o soviet\u00EDstica n\u00E3o ha\u00A0m\u00E1 interpreta\u00E7\u00E3o dos fatos, Pois na uni\u00E3o sovi\u00E9tica, os fatos interpretam VOC\u00CA!!!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-16T01:34:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque na Uni\u00E3o Sovi\u00E9tica, VOC\u00CA\u00A0bani o banimento!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido porque na Holanda, o banimento bani sozinho, n\u00E3o precisa de voc\u00EA!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE banido porque\u00A0Em qualquer lugar, os Estados Unidos bani voc\u00EA, como se fosse o banimento!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-16T02:24:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por excesso de memes\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-09-16T15:29:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falta de memes\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-16T15:53:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque voc\u00EA deveria estar na escola a essa hora.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-16T15:54:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq vc tb deveria estar na escola a essa hora...\u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-09-16T16:44:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque voc\u00EA provavelmente est\u00E1 onde deveria estar agora, mas n\u00E3o fazendo o que voc\u00EA deveria estar fazendo agora.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n(Como todos n\u00F3s aqui...)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-16T17:37:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer acusa\u00E7\u00F5es infundadas e comprometedoras... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-16T17:46:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por que eu estou onde deveria estar fazendo o que deveria fazer a essa hora.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-09-16T18:49:53Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222760064\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221474047969\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanidos por que eu estou onde deveria estar fazendo o que deveria fazer a essa hora.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n..banindo gente?\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-16T19:38:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por discutir modera\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE sim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-16T19:52:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque seu canal anda muito parado... \u00A0 =|\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-16T20:00:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por continuar sendo stalker... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-16T21:18:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque na \u00A0Holanda ele j\u00E1 e stalker sozinho, ele n\u00E3o precisa de VOC\u00CA!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:12:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que eu preciso de algu\u00E9m para stalkear os outros.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE na Uni\u00E3o Sovi\u00E9tica, o stalker stalkeia VOC\u00CA!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-16T23:13:26Z\u0022 title=\u002209/16/2016 11:13  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 16, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:29:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido OS DOIS por reutiliza\u00E7\u00E3o da mesma piada\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:38:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por fazer um combo duplo de banimentos\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:39:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por me ninjar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:44:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois ninjan os VOC\u00CA! os ninjas na uni\u00E3o sovietica\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-09-16T23:44:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por usar memes que eu n\u00E3o conhe\u00E7o e me fazer me sentir velho \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}