{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":100,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-16T18:34:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois eu n\u00E3o sei que hora e essa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: Eu n\u00E3o tinha ideia que essa seria a 100...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-16T18:35:42Z\u0022 title=\u002203/16/2017 06:35  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 16, 2017\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Epensei que seria o post numero 2500\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-03-16T19:47:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHahahaha banido por desperdi\u00E7ar o Milestone\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-16T19:56:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois o maior evento do nosso sub-f\u00F3rum \u00E9 essa thread sem no\u00E7\u00E3o chegar a 100 p\u00E1ginas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-03-16T21:03:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNa real nem sei pra que a gente precisa de um sub-f\u00F3rum\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-16T21:39:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois se n\u00E3o fosse esse sub-forum n\u00E3o seriamos mod... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-16T23:09:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que sem esse sub-forum, nem ao menos entrar\u00EDamos mais no f\u00F3rum... reverencie-nos pelo seu cargo\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-03-17T03:06:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por aplicar um \u0022\u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u00A0Deal with it \u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u0022 no coleguinha no final da frase.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-17T03:08:04Z\u0022 title=\u002203/17/2017 03:08  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 17, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-17T15:09:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois todos sabemos que a verdade absoluta \u00E9 que tudo \u00E9 gra\u00E7as a mim sempre.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-17T16:43:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ninguem perceber que eu mudei de avatar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-03-17T17:01:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que aus\u00EAncia de rea\u00E7\u00E3o \u00E9 aus\u00EAncia de percep\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222987505\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221489700368\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n19 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido pois se n\u00E3o fosse esse sub-forum n\u00E3o seriamos mod... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nE voc\u00EA ainda n\u00E3o percebeu que isso \u00E9 uma puni\u00E7\u00E3o? \u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-18T00:13:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me lembrar do karma q tenho de carregar... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-03-18T03:58:41Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222989086\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221489796032\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nbanido por me lembrar do karma q tenho de carregar... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque colhemos oque plantamos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-18T17:41:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o se decidir se \u00E9 o kratos ou um gato.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-20T20:11:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por questionar um gato que faz cospley de kratos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-03-21T09:21:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por \u0022cospl\u003Cstrong\u003EE\u003C/strong\u003Ey\u0022... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-21T12:21:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter demorado mais de 12 horas pra realizar um baninento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-21T12:39:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA n\u00E3o \u00E9 mais moderador para ficar fiscalizando as atividades dos coleguinhas. (pior ainda, fiscalizando as atividades dos coleguinhas moderadores)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-21T12:53:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu j\u00E1 superei essa fase.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE por achar que dizer isso me afeta.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o afeta n\u00E3o viu.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022;.;\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cry.gif\u0022 title=\u0022;.;\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-21T15:08:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por dizer que n\u00E3o afeta, mais coloca\u00A0a carinha de choro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:huh:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_undecided.gif\u0022 title=\u0022:huh:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-03-22T03:05:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por julgar o coleguinha que aparenta ser emocionalmente inst\u00E1vel.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-03-22T11:59:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por defender o coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-03-22T12:13:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falta de criatividade banideira... fica at\u00E9 dif\u00EDcil te banir por algo assim\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-03-22T12:54:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ser astuto o suficiente nem ter criatividade para um banimento \u00FAnico, nunca antes visto em nossas preciosas 100 p\u00E1ginas de enche\u00E7\u00E3o de \u003Cs\u003Epapel\u00E3o\u003C/s\u003E lingui\u00E7a.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-03-22T19:05:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por causa de\u00A0penuria rerum\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-03-22T19:24:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por falar tem latim (?) aleatoriamente.\n\u003C/p\u003E\n"}]}