{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":16,"Articles":[{"CreatedByName":"Isabelle Linikski","CreatedById":156065,"CreatedDateTime":"2016-01-10T03:08:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que\u00A0Harrison Ford \u00E9 um ator muito legal, e seu nome deve ser usado com respeito \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-01-10T03:23:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o quero the banir mais, voc\u00EA \u00E9 legal \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas esse tetramin\u00F3 a\u00ED \u00E9 uma ofensa \u00E0 aerodin\u00E2mica nova. BANIDO.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: DESGRA\u00C7A. Banida porque n\u00E3o gosto de ninjas de madrugada, especialmente tr\u00EAs em seguida. Quanto tempo eu deixei a aba aberta mesmo?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-10T03:25:41Z\u0022 title=\u002201/10/2016 03:25  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 10, 2016\u003C/time\u003E by monstah\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-01-10T03:34:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter banido a pessoa que devia ter banido o \u003Cspan\u003E\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022123656\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/123656-sturmgeschutz/\u0022\u003E@Sturmgeschutz\u003C/a\u003E\u00A0por\u003C/span\u003E\u00A0\u003Cspan style=\u0022color:#FF0000;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:24px;\u0022\u003ESPOILER!\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-10T03:38:54Z\u0022 title=\u002201/10/2016 03:38  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 10, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003ENinjas, mal posso ver seu movimentos!!!\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-10T03:52:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por banir\u00A0o cara que\u00A0tomou tr\u00EAs ninjas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-10T07:22:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por parecer q gosta de naruto... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T14:31:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu quero fazer o primeiro ban da tarde.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-01-10T15:57:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o ter vindo mais cedo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-10T16:30:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por achar que eu gosto de naruto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T16:37:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter feito um mod de avi\u00F5es da Segunda Guerra Mundial, sem incluir anti-a\u00E9reas Flak para atrapalhar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-10T19:23:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ostentar medalhas comunistas subversivas (e que n\u00E3o valem nada) e uma ins\u00EDgnia de voo Soyuz a qual voc\u00EA n\u00E3o faz parte\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T19:46:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter inveja das minhas medalhas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-01-10T19:46:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter banido\u00A0quem foi\u00A0melhor do que eu em menosprezar as medalhas do coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-10T19:50:33Z\u0022 title=\u002201/10/2016 07:50  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 10, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EFui dibrado\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T19:48:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque a foto de fundo do seu banner mostra a foto de uma miss\u00E3o espacial que n\u00E3o \u00E9 da sua empresa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-10T19:51:07Z\u0022 title=\u002201/10/2016 07:51  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 10, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-10T19:54:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq seu avatar \u00E9 de um cavalo\u00A0loiro e que aparentemente \u00E9 alado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T20:05:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o conhecer a Derpy Hooves.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-10T20:16:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por conhecer seja l\u00E1 o que diabos for isso\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-10T20:28:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por pegar leve.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh, e aquilo aparentemente \u00E9 pra ser um p\u00F4nei... pois\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T20:41:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser da RAF e defender a rainha acima de tudo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-10T21:27:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir o moderador indeciso que n\u00E3o sabe se quer ver o mundo pegar fogo ou se quer valer as regras de conviv\u00EAncia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-01-10T21:32:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por brb\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-01-10T22:09:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ser lus\u00F3fono.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-01-10T22:21:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser hipster no que se refere a palavras.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-01-10T23:40:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por banir alguem que baniu alguem que baniu alguem por banir alguem\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-10T23:40:58Z\u0022 title=\u002201/10/2016 11:40  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 10, 2016\u003C/time\u003E by EdusacconBR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2016-01-10T23:52:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por inception\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-11T01:56:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que chega essa hora e s\u00F3 eu to acordado.\n\u003C/p\u003E\n"}]}