{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":40,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-04-09T00:52:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falarem palavras complicadas\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-10T19:29:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por se recusar a vir ao palavracomplicadealismo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-10T19:40:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer aliciar almas inocentes a criptolinguistica ... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-10T19:40:28Z\u0022 title=\u002204/10/2016 07:40  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 10, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-10T19:41:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por falarem palavras muito complicadas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-10T22:46:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser uma raposa e usar um avi\u00E3o chamado Gato Infernal como avatar... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-11T00:23:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque o Hellcat tem um design\u00A0muito bonito, e na minha opini\u00E3o raposas s\u00E3o uma mistura de gato e cachorro, pois oque era fofo fica mais fofo ainda.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-11T00:58:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois raposas foram resultado da existencia.exe dar um bug, e misturar hardware de cachorro e software de gato\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-04-11T02:10:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por imitar o t\u00EDpico youtuber moderno, falando de piadas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-11T02:11:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por... what?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-11T11:52:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu tamb\u00E9m n\u00E3o entendi... what?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-04-11T14:04:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMe banindo porque eu quero me banir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-11T14:11:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque as regras dizem que voc\u00EA tem que banir o usu\u00E1rio acima de voc\u00EA, ent\u00E3o eu considero seu banimento inv\u00E1lido. Caso encerrado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-04-11T15:36:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter autoridade para julgar banimentos alheios.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-11T15:53:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque voc\u00EA tamb\u00E9m n\u00E3o tem. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPS: Estou retomando a cria\u00E7\u00E3o e a manuten\u00E7\u00E3o das p\u00E1ginas da Wiki em portugu\u00EAs do KSP, quem quiser ajudar:\u00A0\u003Ca href=\u0022http://wiki.kerbalspaceprogram.com/wiki/Main_Page/pt\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://wiki.kerbalspaceprogram.com/wiki/Main_Page/pt\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-04-11T16:11:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por participar da Wiki do Kerbal Space Progam\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-11T16:11:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tenho\u00A0autoridade de julgar seu banimento, portanto, banido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-04-11T17:03:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA esta banido, bom n\u00E3o tenho motivo pra te banir, perai, acho que tenho.... Banido por ter autoridade de julgar meu banimento.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-11T19:07:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por rebeldia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-11T19:07:35Z\u0022 title=\u002204/11/2016 07:07  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 11, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-04-11T19:51:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o apoiar revolu\u00E7\u00F5es que os rebeldes causam.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-04-11T22:30:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por me fazer pensar na Vana... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-11T22:30:38Z\u0022 title=\u002204/11/2016 10:30  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 11, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-04-12T03:33:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por pensar na Vana!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-04-12T12:55:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAinda n\u00E3o te conhe\u00E7o. Banimento preventivo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-04-12T15:59:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ficar rodando porai nos forums gringos\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-04-12T16:23:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque ele n\u00E3o \u00E9 roda, nem pneu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-04-12T16:23:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar pora\u00ED nos f\u00F3rums gringos tamb\u00E9m e julgar os outros.\n\u003C/p\u003E\n"}]}