{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":109,"Articles":[{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-11T17:45:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o saber que nosso coleguinha \u00E9 o senhor vidente rolmes, ele sabe tanto o futuro quanto o presente quanto o passado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2017-05-14T15:28:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por questionar a onisci\u00EAncia do coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-15T04:20:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que este sub-f\u00F3rum est\u00E1 muito parado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAt\u00E9 parece que ningu\u00E9m mais poraqui joga, haha.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-15T13:50:20Z\u0022 title=\u002205/15/2017 01:50  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 15, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-15T12:29:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por sarcasmo.... e tamb\u00E9m por que estou perto da minha prova de mestrado, \u00E9 aqueles momentos finais em que voc\u00EA entra em fresni e devora todo conte\u00FAdo que est\u00E1 faltando estudar antes da prova.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-05-15T18:06:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq assim\u00A0vai esquecer tudo que devorou com os olhos e n\u00E3o digeriu com o c\u00E9rebro pra armazenar no intestino.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-15T18:57:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer induzir uma diarreia mental no amigo acima... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-16T20:26:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por procrastina\u00E7\u00E3o de posts neste board\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E... est\u00E1 tudo t\u00E3o parado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-05-17T00:50:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por achar que o f\u00F3rum esta calmo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cs\u003Eo pior e que esta mesmo\u003C/s\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-05-17T13:20:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu estudo de segunda a s\u00E1bado, quase que integralmente, ent\u00E3o s\u00F3 posso voltar a jogar no meio e no final do ano (durante as f\u00E9rias). \u003Cimg alt=\u0022:/\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon1.png\u0022 title=\u0022:/\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-17T15:41:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por...... Bem vindo ao mundo adulto, ou voc\u00EA est\u00E1 na lida o dia inteiro, ou est\u00E1 desempregado... meio termo n\u00E3o existe\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-17T19:37:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA est\u00E1 errado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nExistem pessoas que ganham a vida testando assentos de primeira classe ou degustando chocolates finos ou comendo em restaurantes chiques, viajando, nadando com golfinhos, s\u00F3 acontece que nenhum de n\u00F3s \u00E9 uma dessas pessoas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-05-17T23:42:44Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223059601\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221495049825\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA est\u00E1 errado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nExistem pessoas que ganham a vida testando assentos de primeira classe ou degustando chocolates finos ou comendo em restaurantes chiques, viajando, nadando com golfinhos, s\u00F3 acontece que nenhum de n\u00F3s \u00E9 uma dessas pessoas.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu quero trabalhar como testador de colch\u00F5es. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-18T00:31:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois vc vai acabar tendo escarias... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-05-19T00:49:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por citar problemas de saude.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-19T19:59:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por negligenciar problemas de sa\u00FAde.... como futuro engenheiro de seguran\u00E7a do trabalho n\u00E3o posso aceitar isso, traga um atestado m\u00E9dico e pe\u00E7a 15 dias de folga\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-19T20:11:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido e demitido por ficar dando folga pros funcion\u00E1rios.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-05-19T21:11:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o fazer folgas, se voc\u00EA tivesse folgas, poderia fazer vidios.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-19T21:26:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que se eu fosse fazer b\u00EDdeo nas folgas deixariam de ser folgas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-20T03:12:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por ser folgado... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-05-20T04:27:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque folgado \u00E9 vc...\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-05-20T14:33:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um badernista... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-20T14:34:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um tirano opressor.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue orgulho.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-05-20T18:08:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq opress\u00E3o gera revolta, e censura a desinforma\u00E7\u00E3o, a jun\u00E7\u00E3o dos dois o caos. (\u00C9 s\u00F3 um pensamento avulso)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-20T18:09:10Z\u0022 title=\u002205/20/2017 06:09  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 20, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-05-20T18:15:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que o que gera o caos \u00E9 o bater de \u003Cabbr title=\u0022Advanced Stability Augmentation System\u0022\u003Easas\u003C/abbr\u003E de uma mariposa\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-05-20T18:27:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que nada gera o caos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer ca\u00F3tico \u00E9 uma caracter\u00EDstica intr\u00EDnseca ao sistema, que pode responder muito a efeitos pequenos ou muito pouco a efeitos grandes, tornando-o praticamente imprevis\u00EDvel a longo prazo e possivelmente mas n\u00E3o necessariamente inst\u00E1vel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMuitos sistemas simples com que lidamos no nosso dia a dia s\u00E3o ca\u00F3ticos mas isso n\u00E3o quer dizer que s\u00E3o imposs\u00EDveis de lidar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOu seja, com opress\u00E3o o suficiente o caos pode ser controlado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-05-20T18:27:46Z\u0022 title=\u002205/20/2017 06:27  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMay 20, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}