{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":113,"Articles":[{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-06-30T00:01:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por questionar a falta de informa\u00E7\u00E3o do coleguinha desinformado que perdeu a informa\u00E7\u00E3o em seu processo de obter informa\u00E7\u00F5es desinformadoras..\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas ele podia ter evitado isso se tivesse perguntado nos Postos Ipi... ops, acho que se continuar vou ferir as regrinhas do f\u00F3rum\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-06-30T10:58:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que a n\u00E3o ser que eu esteja enganado, dizer o que vc ia dizer n\u00E3o fere as regras.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-06-30T12:49:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer estragar a piada\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-03T02:16:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer piadas enfadonhas...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-03T03:13:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que recusei trabalhar para uma certa pra\u00E7a, ent\u00E3o tenho dom para piadas enfadonhas\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-03T22:33:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por fazer piadas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-03T22:45:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que to de f\u00E9rias.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso significa trabalhar 10 a 12h por dia no meu projeto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE isso significa que vamos cumprir o praso e entregar algo jog\u00E1vel em outubro :3\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-03T22:48:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que \u0022estar de f\u00E9rias\u0022 e \u0022trabalhar 12 h\u0022 na mesma senten\u00E7a \u00E9 algo que n\u00E3o parece fazer muita l\u00F3gica\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-04T17:12:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por estar certo\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-04T17:58:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o estar certo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-07-05T18:32:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque eu tava afim de banir um moderador! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-05T20:47:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que banir um moderador \u00E9 crime... n\u00E3o pera, voc\u00EA baniu apenas de brincadeirinha, ent\u00E3o pode.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-05T23:15:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que nada \u00E9 brincadeira.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA tem que levar a vida mais a s\u00E9rio.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-06T00:55:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq s\u00F3 se vive enquanto est\u00E1 vivo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-06T00:58:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ele pode ser um morto vivo, ent\u00E3o estaria vivendo a vida estando morto..... ou seria vivendo a morte.... ou morrendo a vida.... ou...\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:confused:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_huh.gif\u0022 title=\u0022:confused:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-06T00:59:10Z\u0022 title=\u002207/06/2017 12:59  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 6, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-06T03:08:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por necromancia... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-08T16:57:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pelo banimento\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-08T17:52:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por conta de sua estupenda criatividade em elaborar frases de banimento complexas, cheias de humor e relevantes ao usu\u00E1rio que recebeu\u00A0tamanha obra prima banideira\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003E\u00AF\\_(\u30C4)_/\u00AF\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-08T19:02:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que depois desse roast s\u00F3 falta um salzinho e um molho barbecue.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-10T17:39:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por pizzas\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-10T19:35:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que fiquei tanto tempo sem programar, que hoje quando comecei a montar um script no Matlab para um trabalho do mestrado, tive de consultar o tiu\u00A0Google v\u00E1rias vezes para relembrar comandos que eu j\u00E1 sabia.... E olha que Matlab \u00E9 bem mais simples que C#\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-07-10T22:35:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois C# is love, C# is life.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-11T13:07:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que... I Know.... I Know... depois de me acabar com Matlab fui me acabar em C# no Unity..... Estou sentindo uma dose de adrenalina d\u00EAs de ent\u00E3o\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-07-11T15:50:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer o uso de linguagens de programa\u00E7\u00E3o il\u00EDcitas.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-07-11T16:07:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pela criatividade\n\u003C/p\u003E\n"}]}