{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":93,"Articles":[{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-28T16:42:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cdiv style=\u0022table-layout:fixed;width:1092px;line-height:1.6;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;margin-bottom:20px;margin-top:0px;font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;\u0022\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-bottom:0px;\u0022\u003E\nN\u00E3o preciso de um motivo.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser desmotivado...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cb\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:20pt;font-family:Arial, \u0027sans-serif\u0027;color:#FF0000;\u0022\u003EPRA\u00C7ALITY\u003C/span\u003E\u003C/b\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-28T16:43:47Z\u0022 title=\u002201/28/2017 04:43  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 28, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-28T19:09:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por desmotiva-lo mais ainda... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-28T19:25:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o precisar de motivo n\u00E3o significa que eu n\u00E3o tenha um, ou v\u00E1rios.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-28T20:25:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por esconder seus reais motivos... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-28T20:27:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer fazer um exposed dos motivos\u00A0do abiguinhu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-01-29T02:30:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque sem exposi\u00E7\u00E3o\u00A0n\u00E3o teria Lava Jato,dela\u00E7\u00E3o premiada e gra\u00E7a nesse t\u00F3pico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-29T02:31:07Z\u0022 title=\u002201/29/2017 02:31  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 29, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-29T20:51:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar de politica num forum q n\u00E3o pode... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-30T12:04:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser moderador e n\u00E3o ter feito nada a respeito\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-30T14:39:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por discutir modera\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVc raramente saber\u00E1 se foi feito algo \u00E0 respeito.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-30T19:37:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois quero escrever um palavr\u00E3o para ver se serei banido pela modera\u00E7\u00E3o....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cb style=\u0022color:rgb(37,37,37);font-family:sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;letter-spacing:normal;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003EPneumoultramicroscopicossilicovulcanoconiotico\u003C/b\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-30T19:37:23Z\u0022 title=\u002201/30/2017 07:37  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 30, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-30T19:48:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por tentar instigar o monstro... vc n\u00E3o quer ver o monstro... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-30T21:34:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque t\u00E1 saindo da jaula o monstro! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022birl-600x330.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://d139lereoqc85y.cloudfront.net/wp-content/uploads/2016/07/birl-600x330.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-30T23:38:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por monstrar o mostro... n\u00E3o... pera... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-30T23:52:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBIRLnido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-30T23:52:58Z\u0022 title=\u002201/30/2017 11:52  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 30, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-02-02T02:57:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222939635\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221485820356\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 30/01/2017 at 9:52 PM, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBIRLnido.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido Pq Eu Voltei e tenho direito a 1 banimento sem motivo...\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE OI =)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2017-02-02T03:51:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por cha o cafe por no\u00A0\u09B9\u09BF\u09AC\u09BF\u09B8\u09CD\u0995\u09BE\u09B8\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-02T08:36:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar em c\u00F3digo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-02-02T11:18:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por tamb\u00E9m falar em c\u00F3digo, protocolo \u0022l\u00EDngua portuguesa\u0022.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-02T14:31:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque n\u00F3s falamos o \u0022brasileiro\u0022 e o espanhol, segundo alguns estrangeiros.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-02T18:03:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que algumas pessoas que moram no Brasil nem o brasileiro falam direito... Bora d\u00E1 cambota no corgo de bicicreta\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-02T20:39:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar em dialeto g\u00EDria...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-02T21:49:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque \u0022 No meio de voc\u00EAs, ele \u00E9 o mais esperto, ginga e fala g\u00EDria , g\u00EDria n\u00E3o dialeto \u0022 .\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-02T21:50:18Z\u0022 title=\u002202/02/2017 09:50  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 2, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-02T23:33:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque esse rap \u00E9 bom pacas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-02-03T11:46:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o gosto de rap\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-03T14:34:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque nesse caso eu n\u00E3o sou capaz de opinar.\n\u003C/p\u003E\n"}]}