{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":92,"Articles":[{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-23T20:58:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o gostar de conflitos.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-23T21:46:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque como eu sou brasileiro, eu to tipo assim pra esse calor:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022c4jt321.png?fb\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/c4jt321.png?fb\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-23T21:49:04Z\u0022 title=\u002201/23/2017 09:49  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 23, 2017\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-23T23:45:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu sei como e.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu bano a mim mesmo por n\u00E3o banir o usu\u00E1rio acima de mim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-24T00:45:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por auto-banir-se \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-24T01:51:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ficar a\u00ED se bobeando com essa bandeira.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-24T12:23:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBabobeandeirando.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanibobeirando.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanideira.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-24T20:12:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falar em linguas desconhecidas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-24T21:12:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u0395\u03BE\u03BF\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03B5\u03AF.\u003Cbr\u003E\nI ho\u02BBokuke aku ai.\u003Cbr\u003E\nDibuang.\u003Cbr\u003E\n\u041F\u0440\u043E\u0442\u0435\u0440\u0430\u043D\u0438.\u003Cbr\u003E\nBanished.\u003Cbr\u003E\nExpulit.\u003Cbr\u003E\nBanned.\u003Cbr\u003E\n\u0418\u0437\u0433\u043D\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439.\u003Cbr\u003E\n\u0531\u0584\u057D\u0578\u0580\u057E\u0565\u056C:\u003Cbr\u003E\nBannie.\u003Cbr\u003E\nPagendatuna.\u003Cbr\u003E\n\u653E\u9010\u3002\u003Cbr\u003E\n\u8FFD\u653E\u3002\u003Cbr\u003E\n\uCD94\uBC29.\u003Cbr\u003E\n\u0425\u04E9\u04E9\u0433\u0434\u0441\u04E9\u043D.\u003Cbr\u003E\nForvist.\u003Cbr\u003E\nWygna\u0142.\u003Cbr\u003E\nDh\u00EDbir.\u003Cbr\u003E\nF\u00F6rvisas.\u003Cbr\u003E\nVerbannt.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-24T21:22:23Z\u0022 title=\u002201/24/2017 09:22  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 24, 2017\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-24T21:41:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por poligotonia\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-24T21:43:12Z\u0022 title=\u002201/24/2017 09:43  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 24, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-24T21:44:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por falta de criatividade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-24T23:01:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por mim.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-24T23:32:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu roubei o kerbal da sua assinatura. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-24T23:40:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por sequestro de Kerbals.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-25T00:13:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por acusa\u00E7\u00F5es caluniosas contra minha pessoa. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-25T01:02:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ficou legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-25T17:53:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que eu estava me sentindo cansado no meio do expediente e resolvi banir algu\u00E9m para relaxar....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora deixe eu voltar a fazer ci\u00EAncias (estou trabalhando como cientista/pesquisador)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-25T17:57:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido cientificamente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu trabalho no est\u00E1gio e em casa, e fa\u00E7o faculdade.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA\u00ED vem gente pedir por que que eu n\u00E3o fa\u00E7o mais v\u00EDdeo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-01-25T18:32:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o fazer mais v\u00EDdeo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFaiz mais video.\u00A0Pq naum faiz mais video?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-01-25T19:19:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por pedir pra ele fazer videos...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFaz mais v\u00EDdeo!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-25T19:26:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanidos pq eu fa\u00E7o videos... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-25T19:27:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidos por que eu j\u00E1 cogitei a possibilidade de fazer v\u00EDdeos quando estava desempregado com tempo de sobra.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas acho muito chato (e trabalhoso) editar v\u00EDdeos... Ent\u00E3o no m\u00E1ximo rolaria \u00A0gameplay/ detonado.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-25T19:41:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por cogitar gravar gameplays detonados ao inv\u00E9z de gameplays inteiros... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-01-27T18:42:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanidor por quase me bugar fazendo piada de alto QI.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-27T19:44:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por baixo QI\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-01-27T19:49:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o preciso de um motivo.\n\u003C/p\u003E\n"}]}