{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":119,"Articles":[{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-08-22T12:34:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por essa cara de ins\u00F4nia a\u00ED\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-08-22T13:33:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que \u00E9 ir\u00F4nico um moderador banindo outro moderador\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-08-22T14:41:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por discutir modera\u00E7\u00E3o abertamente \u003Cimg alt=\u0022:sticktongue:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 title=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-08-22T21:51:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que quero ver voc\u00EA tentar me impedir.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-08-22T22:49:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se intrometer no meio dessa discuss\u00E3o sendo que voc\u00EA n\u00E3o \u00E9 moderador e n\u00E3o tem nada a ver com isso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-22T23:50:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois a muito tempo, em uma galaxia muito, MUITO, Realmente MUITO, EXTREMAMENTE, LOUCAMENTE longe, ele foi um moderador.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-08-22T23:54:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque n\u00E3o foi nessa galaxia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-23T00:38:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois na verdade foi nessa galaxia, mais aproximadamente, nesse planeta... nesse mesmo forum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-08-23T02:41:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que o \u003Cspan\u003E\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E\u00A0nunca deixou a modera\u00E7\u00E3o...\u00A0ele apenas quer que pensem isso\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-08-23T02:51:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque quero que o pr\u00F3prio @tetryds se explique sobre isso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-08-23T03:46:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois voc\u00EA n\u00E3o faz ideia de no que est\u00E1 tentando se meter.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPara seu pr\u00F3prio bem vou simplesmente ignorar seu pedido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-08-23T03:46:16Z\u0022 title=\u002208/23/2017 03:46  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EAugust 23, 2017\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-08-23T05:03:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pois os pedidos s\u00E3o feitos em outro t\u00F3pico...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-08-23T13:20:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que sei que est\u00E1 se referindo ao board oculto do ocultismo que s\u00F3 os moderadores\u00A0\u003Cs\u003Ee o tetryds\u003C/s\u003E\u00A0podem ver\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-08-23T15:03:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por saber dos Illuminati...\u00A0\u003Cem\u003Eque n\u00E3o existem!\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-08-23T21:13:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por negar a exist\u00EAncia de algo \u0022inexistente\u0022 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-24T00:29:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por negar a nega\u00E7\u00E3o dele\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-08-24T11:11:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o tentar deixar de trasformar seu banimento em uma dupla nega\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-08-24T15:30:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o ter entendido sua mensagem.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-08-24T19:13:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA podia ter perguntado nos postos Ipiranga.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-24T19:17:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque o posto Ipiranga n\u00E3o existe.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cs\u003EOs Illuminatis os escondem.\u003C/s\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-08-25T00:52:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq sim... tem um posto Ipilanga aqui perto... mas eu perguntei quanto \u0394v uma nave precisa pra ir de LEO at\u00E9 LMO e o frentista n\u00E3o soube responder... \u0CA0__\u0CA0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-08-25T02:02:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que voc\u00EA claramente perguntou no posto errado... devia ter feito a pergunta em um posto Ipiranga, e n\u00E3o em um posto Ipilanga\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2017-08-25T17:35:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por causa que o posto ipilanga tem o selo\u00A0\u003Cstrong\u003EIRINEU\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEles n\u00E3o sabem nem eu\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-08-26T13:23:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois o meme do Irineu j\u00E1 morreu.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-08-26T16:24:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque memes nunca morrem, j\u00E1 que s\u00E3o feitos de zuera e a zuera never ends.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-08-26T16:25:02Z\u0022 title=\u002208/26/2017 04:25  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EAugust 26, 2017\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}