{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":67,"Articles":[{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-25T01:51:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq n\u00E3o s\u00E3o apenas teorias... O___o\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-25T13:52:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter uma mente fechada e acreditar nessas bobagens, volte quando tiver uma no\u00E7\u00E3o acima do Espa\u00E7o-Tempo (Multiverso)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-25T14:09:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222773540\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022127091\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221474811551\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159267\u0022 data-ipsquote-username=\u0022GabrielKerman-BR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n7 minutes ago, GabrielKerman-BR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter uma mente fechada e acreditar nessas bobagens, volte quando tiver uma no\u00E7\u00E3o acima do Espa\u00E7o-Tempo (Multiverso)\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBanido por se achar um Einstein da vida.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-25T14:33:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o me achar um Einstein da Vida\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-25T14:59:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu andei pensando: se eu usar sua energia para ligar um canh\u00E3o el\u00E9trico, e depois atirar em voc\u00EA,\u00A0seria suic\u00EDdio?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-25T15:21:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que ai eu absorvo a energia e ent\u00E3o eu uso um Stoked Sparksurfer (Meu Z-Move Exclusivo) pra o deixar fora de combate, ou o matar, n\u00E3o sei qual das duas vai acontecer.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-25T20:33:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que essa conversa n\u00E3o faz nenhum sentido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-25T21:00:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer encontrar algum sentido\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-25T21:06:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer desviar o amigo do sentido correto... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-25T21:31:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer fazer o\u00A0\u003Cspan style=\u0022color:#00ff00;\u0022\u003EAmiguinho\u00A0\u003C/span\u003Eficar no sentido correto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-25T23:40:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por se referir ao presente amigo como \u0022amiguinho\u0022, que no caso n\u00E3o se aplica por ele ja ser maior de idade.... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-26T00:00:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido, coleguinha.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-26T00:59:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque s\u00F3 falta 1 post pra voc\u00EA ter 4.000 posts. Isso \u00E9 um grande e significante marco em sua vida.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-26T01:40:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que 3999 \u00E9 um numero mais legal que 4000\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-26T14:00:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq 3999 de acordo com a cabala significa uma coisa q eu n\u00E3o sei... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-27T14:02:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o saber oque significa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-27T14:10:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o ter saido pra pegar doce... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-27T16:12:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque por recomenda\u00E7\u00E3o do tio Zang\u0027s, eu s\u00F3 como coisa leve pra n\u00E3o engordar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-27T21:36:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por n\u00E3o se alimentar direito... vc vai ficar desnutrido... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-27T21:59:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque se n\u00E3o j\u00E1 bastasse ser piloto, voc\u00EA ainda \u00E9 nutricionista? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-27T22:44:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por implicar com gatos astronautas nutricionistas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-09-28T00:34:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o gostar de implic\u00E2ncias! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-28T01:14:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por gostar de ver o circo pegar fogo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-28T04:24:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por querer empatar a fogueira dos outros...\u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-28T13:49:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por querer aumentar a fogueira dos outros, seu gato\u00A0piloto astronauta nutricionista.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-28T13:50:02Z\u0022 title=\u002209/28/2016 01:50  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 28, 2016\u003C/time\u003E by GabrielKerman-BR\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}