{"TopicId":127091,"ForumId":62,"TopicTitle":"C\u00F3pia descarada do t\u00F3pico \u0026quot;ban the user above you\u0026quot;","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-05T16:03:53Z","PageNum":64,"Articles":[{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-09T21:08:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque ano que vem tem\u00A0Dead Men Tell No Tales !!! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-10T15:09:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq sem Tales n\u00E3o tem gra\u00E7a... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-10T16:58:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que estou com dois trabalhos da p\u00F3s atrasados, o que me impedir\u00E1 de pegar trabalhos por fora essa semana para dar conta de fazer esses trabalhos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAuto-banimento por usar a palavra trabalho tantas vezes em uma \u00FAnica frase, da at\u00E9 cansa\u00E7o s\u00F3 de ler.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-10T19:14:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ter se banido e n\u00E3o ter dado chance a outro de bani-lo apropriadamente... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-10T20:23:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por considerar o auto-banimento do coleguinha v\u00E1lido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-10T21:17:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por considerar o auto-banimento do coleguinha invalido.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-09-10T21:26:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido pq o brendo ja me disse que jogava wt com a internet do vizinho\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-10T21:46:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que ningu\u00E9m liga pra isso.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-11T00:09:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por fazer desca\u00E7o com o coleguinha... e por spamear em quase todos os t\u00F3picos portugueses.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-11T00:20:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido porque eu vou te pikar. PIKAchu\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-11T00:54:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que seu avatar est\u00E1 errado, deveria ser assim. (ser\u00E1 que alguem vai entender a piada?)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022AmericanPika_WilliamCGladish_FPNOT_3_HIR\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://www.biologicaldiversity.org/assets/img/species/mammals/AmericanPika_WilliamCGladish_FPNOT_3_HIRES-scr.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-11T01:00:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pela piada de baixa qualidade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-11T13:58:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pois, Heider, vc ja ouviu falar da iniciativa a pra\u00E7a e nossa?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-09-11T15:58:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que n\u00E3o \u00E9 Heider, \u00E9 Heimder.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE por ter tomado um ninja.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-11T16:43:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido que de ninja de verdade so tem o greeninja.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-09-11T19:31:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por que Ryu Hayabusa discorda de sua afirma\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-09-11T21:01:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por que o guile \u00E9 melhor\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/EargV582PBE?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-11T21:03:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser mais sumido que a\u00A0Carmen Sandiego.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-09-12T20:10:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nbanido por contar o tempo que o coleguinha ficou sumido, que coisa feia coleguinha Sturmgeschutz\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-13T00:17:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque eu sou stalker rapaiz!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-09-13T01:29:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido pq sentiu minha falta q eu sei\u00A0( \u0361\u00B0 \u035C\u0296 \u0361\u00B0)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-13T01:57:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por tentar \u0022alegrar\u0022 o t\u00F3pico... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-09-13T19:30:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o gostar da alegria dos outros...\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:huh:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_undecided.gif\u0022 title=\u0022:huh:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-09-13T22:02:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por n\u00E3o distinguir o tipo de \u0022alegria\u0022 ao qual me referi... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-09-14T16:48:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido porque esse papo aqui est\u00E1 demasiadamente esquisito.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}