{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":13,"Articles":[{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-24T21:04:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nItaperuna fica entorno de\u00A0300 km de onde moro, \u00E9 muito longe, j\u00E1 que moro \u00E0 16 km da capital.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu quis dizer que at\u00E9 onde eu sei n\u00E3o existe a palavra\u00A0\u0022raposo\u0022, e sim raposa macho e raposa\u00A0f\u00EAmea,\u00A0assim como arara macho e arara f\u00EAmea, on\u00E7a macho e on\u00E7a f\u00EAmea.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-24T21:48:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCachorro macho e Cadela F\u00EAmea? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-24T22:19:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCachorro macho e cachorro f\u00EAmea. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-24T22:21:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nErm, algumas palavras tem g\u00EAnero, outras n\u00E3o...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPronto, \u00E9 isso, basicamente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-24T22:59:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ntetryds tem genero? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-24T23:00:08Z\u0022 title=\u002203/24/2016 11:00  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 24, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2016-03-24T23:28:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ntetryda? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-25T00:18:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMeu deus! O\u00A0assunto era de matem\u00E1tica, mudou para religi\u00E3o,\u00A0e agora \u00E9 sobre se o Tetryds \u00E9 de uma ra\u00E7a e tem sexo\u00A0.-.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMais j\u00E1 que estamos aqui, Tetryds fala seu nome! \u0026gt;_\u0026lt;\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2016-03-25T14:47:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n???\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-25T15:41:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFalando em cachorro o correto \u00E9:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCachorro [macho]\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCadela [f\u00EAmea]\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-25T18:51:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nna verdade \u00E9 C\u00E3o/Cadela Cachorro/Cachorra... mas deixa pra l\u00E1... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-25T22:20:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPessoal, domingo tem live stream do KSP 1.1!!!!!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCome\u00E7a 15:30.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-25T23:54:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nU\u00E9, j\u00E1 lan\u00E7ou?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-26T00:04:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nLiberaram para teste, mas n\u00E3o sei como obter :/\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-26T00:10:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu tenho acesso exclusivo, ent\u00E3o se quiser dar uma olhada em como est\u00E1 antes do lan\u00E7amento \u00E9 s\u00F3 assistir a stream \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kilof","CreatedById":148654,"CreatedDateTime":"2016-03-26T00:15:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOntem assisti a Stream dos devs e caraca, como melhorou a otimiza\u00E7\u00E3o! Como melhorou a disposi\u00E7\u00E3o das janelas correspondentes a cada pe\u00E7a quando se clica com o lado direito, ficou tudo excepcional! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-26T13:40:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAff, agora que meu PC deu problema! :/\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nObrigado Microsoft!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-26T21:38:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\neu bem instalei Gentoo... foi compilado com as flags do meu hardware... melhor q isso imposs\u00EDvel... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-26T21:39:31Z\u0022 title=\u002203/26/2016 09:39  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 26, 2016\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-26T23:13:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por ser um seguidor do Linuxismo e adorar ao Tux... n\u00E3o pera... t\u00F3pico errado! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-03-26T23:15:12Z\u0022 title=\u002203/26/2016 11:15  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMarch 26, 2016\u003C/time\u003E by Sturmgeschutz\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-27T00:45:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEste negocio de topico errado ta contagioso, primeiro o Luiz pegou, depois eu peguei, e a raposa pegou\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-27T15:18:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEstou a espera da Livestream do tetryds...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-27T22:57:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVotem KSP!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://t.co/gAYOGkxNTc\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://t.co/gAYOGkxNTc\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-03-28T00:49:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nvotei... :3\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-28T14:27:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nKSP foi feito para crian\u00E7as de 9 \u00E0 12 anos? o_O\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-03-28T15:26:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o, ali diz do nono ao d\u00E9cimo segundo ano, seria da oitava s\u00E9rie ao\u00A0terceiro ano do ensino m\u00E9dio.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas isso \u00E9 recomenda\u00E7\u00E3o deles, o p\u00FAblico do jogo costuma ser de 18 anos pra cima.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-28T16:33:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPoxa... \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}