{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":27,"Articles":[{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-14T12:10:46Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222850094\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479124968\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n7 minutes ago, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nE pq vc tem o EvE e o mod sve? ...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue eu saiba o SVE depende do \u003Cabbr title=\u0022Environmental Visual Enhancement (mod)\u0022\u003EEVE\u003C/abbr\u003E, n\u00E3o?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-14T12:11:50Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222850106\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479125446\u0022 data-ipsquote-userid=\u002295210\u0022 data-ipsquote-username=\u0022monstah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, monstah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue eu saiba o SVE depende do \u003Cabbr title=\u0022Environmental Visual Enhancement (mod)\u0022\u003EEVE\u003C/abbr\u003E, n\u00E3o?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSeila a unica vez que instalei ele meu pc quase explodio\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-14T17:17:12Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222850094\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479124968\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 hours ago, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nFico imaginando o seu pc...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE pq vc tem o EvE e o mod sve? ...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nO SVE e o \u003Cabbr title=\u0022Environmental Visual Enhancement (mod)\u0022\u003EEVE\u003C/abbr\u003E est\u00E3o se completando!! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMeu micro n\u00E3o \u00E9 dos mais poderosos n\u00E3o... \u00A0AMD A10-7770, 16Gb, GTX660 2Gb, 1Tb HD e 120Gb SSD\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDepois da Att 1.2, consigo fica acima de 25fps durante as decolagens! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-16T01:21:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAquele momento em que voc\u00EA constru\u00ED um foguete para ir at\u00E9 mun, chega at\u00E9 l\u00E1 e pousa, e percebe que est\u00E1 com menos de 1/3 do combust\u00EDvel que deveria estar por que as fuel line se conectaram a um tanque que n\u00E3o devia (e vc n\u00E3o percebeu) e acabou ejetando o combust\u00EDvel extra em um est\u00E1gio que n\u00E3o devia ter sido ejetado, e agora est\u00E1 preso sem ter como voltar para casa.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-16T01:49:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022167027\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Heimder\u003C/a\u003E\u00A0N\u00E3o vem com esse papinho de \u0022sem ter como voltar pra casa\u0022...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler\u0022 data-ipsspoiler=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_header\u0022\u003E\n\u003Cspan\u003ESpoiler\u003C/span\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsSpoiler_contents\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/IkqdIrQYqE8?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n...SEMPRE tem um jeito.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022144229\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@MKellerBR\u003C/a\u003E\u00A0n\u00E3o seria o A10-7700K?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse processador \u00E9 bem forte, bate f\u00E1cil em processadores muito potentes, \u00E9 tipo aquele magrelo que sabe artes marciais mas fica quieto no canto dele.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCom uns 150 reais vc compra um hyper 212x e joga ele pra uns 4.2GHz f\u00E1cil, 4.4GHz se quiser.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe eu fosse montar um computador com recursos limitados hoje e n\u00E3o pudesse esperar pra ver os Zen eu concerteza iria com um A10\u00A0.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-16T02:09:38Z\u0022 title=\u002211/16/2016 02:09  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 16, 2016\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-16T14:37:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003EIsso..... kkkkk \u00A0A10-7700 \u00A0 \u00A0j\u00E1 tenho um Hyper212 nele, mas n\u00E3o ouso fazer overclock.. j\u00E1 tive p\u00E9ssimas experi\u00EAncias de superaquecimento.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEle \u00E9 potente, mas nem tanto.. na m\u00E9dia, ele encosta em um I5 5440. J\u00E1 fiz v\u00E1rios testes.. e sempre fica nisso. nos melhores resultados ele encosta nos I5.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-11-16T15:22:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 mas o i5 5440\u00A0custa o dobro do pre\u00E7o, e a mobo dele tamb\u00E9m \u00E9 bem mais cara.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nProblemas de super aquecimento com um hyper212???\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nT\u00E1 com cara de pasta t\u00E9rmica mal colocada,\u00A0curva de fan errada ou fluxo de ar insuficiente no gabinete, nada muito dificil de corrigir.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBem, voc\u00EA parece satiafeito com o que tem, mas se for dar um upgrade na sua GPU que \u00E9 o que fica pra tr\u00E1s\u00A0talvez valha a pena considerar um overclock pro processador dar conta tranquilo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe precisar de ajuda com isso \u00E9 s\u00F3 me chamar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-16T15:22:42Z\u0022 title=\u002211/16/2016 03:22  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 16, 2016\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-16T15:27:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npelo que vejo o principal problema dele \u00E9 o mesmo que o meu, placa de v\u00EDdeo j\u00E1 meio defasada, a minha consegue ser ainda pior que a dele, felizmente de resto \u00E9 um pouco melhor (menos a ram que eu tenho 12 e ele 16 =P, o que n\u00E3o faz diferen\u00E7a t\u00E3o dr\u00E1stica para jogo no momento)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-17T19:02:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002250204\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/50204-tetryds/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@tetryds\u003C/a\u003E\u00A0... n\u00E3o nunca tive problemas de superaquecimento com o hyper212, por\u00E9m j\u00E1 tive processador fritado por superaquecimento... prefiro n\u00E3o arriscar! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMeu projeto para 2017 \u00E9 comprar um i5 da nova gera\u00E7\u00E3o.. ou um Amd ZEN, conforme o desempenho deles e o pre\u00E7o \u00E9 claro... em segundo plano, comprar uma GPU mais moderna...enquanto isso estou na expectativa do dolar baixar e as placas tamb\u00E9m! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022167027\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Heimder\u003C/a\u003E\u00A0qualquer coisa acima de 8Gb n\u00E3o faz muita diferen\u00E7a... apenas as quest\u00F5es de Dual e Quad Channel, se poss\u00EDvel! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-17T19:42:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ntenho um i7 da terceira gera\u00E7\u00E3o, que continua bom at\u00E9 nos dias de hoje.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);float:none;\u0022\u003Eenquanto isso estou na expectativa do dolar baixar e as placas tamb\u00E9m!\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\ne eu de arrumar um emprego\u00A0\u003Cimg alt=\u0022;.;\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cry.gif\u0022 title=\u0022;.;\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-18T00:49:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nemprego? onde? \u003Cimg alt=\u0022:o\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_ohmy.png\u0022 title=\u0022:o\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-18T00:53:03Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222854658\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479430154\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 minutes ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nemprego? onde? \u003Cimg alt=\u0022:o\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_ohmy.png\u0022 title=\u0022:o\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nACREDITE NO CORA\u00C7\u00C3O DOS CURRICULUM\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-18T01:39:34Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222854662\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479430383\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n46 minutes ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nACREDITE NO CORA\u00C7\u00C3O DOS CURRICULUM\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVai no Quem Indica que \u00E9 melhor!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2016-11-18T04:50:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\no problema do setor de TI \u00E9 q at\u00E9 os Indicadores est\u00E3o desempregados... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-18T12:29:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHora de conhecer os diretores! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas, \u00E9. T\u00E1 brabo mesmo.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-18T16:46:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nConcurso publico! n\u00E3o possui o melhor sal\u00E1rio, mas garante o sustento! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem muita empresa p\u00FAblica que est\u00E1 abrindo concurso!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o estou falando em ser Servidor Estatur\u00E1rio, mas sim Funcion\u00E1rio P\u00FAblico Celetista, em empresa p\u00FAblica de Economia mista!\u00A0( Petrobras, Correios, Banco do Brasil, Sabesp, etc\u00A0)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-18T16:55:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu sou Celetista de uma empresa subsidi\u00E1ria dos Correios, ent\u00E3o t\u00E1 perto.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-18T16:58:26Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222855435\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479487601\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 minutes ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nConcurso publico! n\u00E3o possui o melhor sal\u00E1rio, mas garante o sustento! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem muita empresa p\u00FAblica que est\u00E1 abrindo concurso!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o estou falando em ser Servidor Estatur\u00E1rio, mas sim Funcion\u00E1rio P\u00FAblico Celetista, em empresa p\u00FAblica de Economia mista!\u00A0( Petrobras, Correios, Banco do Brasil, Sabesp, etc\u00A0)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPara quem tem um dinheiro guardado e consegue ficar de boa s\u00F3 estudando sem ter uma renda \u00E9 uma \u00F3tima, mas para quem est\u00E1 na necessidade precisando de um sal\u00E1rio o quanto antes, n\u00E3o tem como esperar entre um e cinco anos at\u00E9 passar em um concurso para come\u00E7ar a ganhar, ai as op\u00E7\u00F5es se reduzem ou para carteira assinada, ou para aut\u00F4nomo, tem tamb\u00E9m a quest\u00E3o da aptid\u00E3o, nem todo mundo tem aptid\u00E3o para se dedicar para concurso da forma como deveria ser feito.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-19T00:28:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBuscar os pr\u00F3prios sonhos para mim \u00E9 sempre a melhor escolha.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe adapta ao que tem, economiza o que pode, estuda por conta e aprende e faz o que gosta.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDependendo da dedica\u00E7\u00E3o e capacidade, logo esse empenho se torna alguns bicos e trabalhos, mas para voc\u00EA mesmo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGanhando para fazer o que gosta. Nem sempre se ganha t\u00E3o bem, mas isso s\u00F3 depende da sua dedica\u00E7\u00E3o e desprendimento mental do plano real, para o plano do seu sonho, sua realidade.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAlimente-se disso, e logo ver\u00E1 que tudo que falo \u00E9 tang\u00EDvel e paup\u00E1vel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcredite. \u00E9 onde tudo come\u00E7a. Na imagina\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-19T13:22:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0 \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022167027\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Heimder\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFiz concurso sem parar de trabalhar! Passei em 20\u00BA, me chamaram 3 anos ap\u00F3s o concurso. J\u00E1 trabalho \u00E0 6 anos como Admin de Rede em uma Empresa p\u00FAblica de Saneamento!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTenta... n\u00E3o pense que comendo livros tu vai passar.. ou tu sabe a mat\u00E9ria ou n\u00E3o sabe! N\u00E3o tente passar em um concurso muito concorrido.. n\u00E3o queira logo de in\u00EDcio um que paga grande sal\u00E1rio.. vai tentando, uma hora tu passa e a\u00ED, podes pensar em outro melhor!! ou fica neste mesmo e seja feliz!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMeu sal\u00E1rio n\u00E3o \u00E9 dos maiores.. est\u00E1 acima da m\u00E9dia para o n\u00EDvel de escolaridade na iniciativa privada, sou t\u00E9cnico em inform\u00E1tica. Existem sal\u00E1rios melhores sim...\u00A0mas na empresa q estou\u00A0a inform\u00E1tica \u00E9 s\u00F3 apoio, pois \u00E9 uma empresa de saneamento p\u00FAblico (\u00E1gua e esgoto)! Este \u00E9 outro detalhe que tens que pensar quando fizer um concurso p\u00FAblico, a \u00E1rea de atua\u00E7\u00E3o da empresa em rela\u00E7\u00E3o \u00E0 tua forma\u00E7\u00E3o e teu cargo. \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2016-11-19T13:59:18Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222856469\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221479561724\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n32 minutes ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEste \u00E9 outro detalhe que tens que pensar quando fizer um concurso p\u00FAblico, a \u00E1rea de atua\u00E7\u00E3o da empresa em rela\u00E7\u00E3o \u00E0 tua forma\u00E7\u00E3o e teu cargo. \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso \u00E9 um assunto interessante! Eu, mesmo, sou formado em matem\u00E1tica, acabei trabalhando com an\u00E1lise de dados. Mas a quatro anos trabalho em planos de sa\u00FAde; o que eu fa\u00E7o ainda \u00E9 mexer com n\u00FAmeros, mas as coisas que aprendi desse mercado espec\u00EDfico eu nunca teria aprendido na aula, e se eu fosse procurar um emprego novo agora provavelmente seria aproveitando tudo o que aprendi.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-19T19:52:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022144229\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/144229-mkellerbr/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@MKellerBR\u003C/a\u003E\u00A0Ent\u00E3o como eu estava falando, para quem j\u00E1 tem uma renda ou tem como se manter, o sacrif\u00EDcio n\u00E3o \u00E9 muito grande, problema \u00E9 quado isso n\u00E3o ocorre, n\u00E3o da para focar concurso como solu\u00E7\u00E3o principal, talvez como secund\u00E1ria (vai e presta sem criar expectativa e sem estudar muito) e se focar em uma forma de gerar renda, at\u00E9 por que as contas n\u00E3o v\u00E3o esperar voc\u00EA passar em um concurso e ser chamado, e dependendo do tipo de trabalho que \u00A0esteja fazendo, talvez nem sobre tempo para se dedicar (bem comum em certos trabalhos aut\u00F4nomos), da mesma forma que existem aqueles que mesmo com tempo n\u00E3o conseguem se focar, como \u00E9 o caso dos hiperativos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA quest\u00E3o \u00E9, todo mundo tem aquilo em que \u00E9 bom e no que n\u00E3o \u00E9 em termos de personalidade, por isso que em empresas grandes fazem avalia\u00E7\u00E3o psicol\u00F3gica para ver se voc\u00EA se encaixa ao cargo, pois se n\u00E3o for seu perfil de trabalho, voc\u00EA n\u00E3o ir\u00E1 ter a mesma produtividade de quem tem esse perfil, dedicar-se a concursos funciona para alguns, mas n\u00E3o funciona para todos, da mesma forma que n\u00E3o s\u00E3o todos que s\u00E3o bons vendedores e nem todos que s\u00E3o bons professores, por isso alguns passam com poucos meses e outros ficam tentando por anos e anos, n\u00E3o \u00E9 por que n\u00E3o s\u00E3o \u0022dedicados\u0022 o bastante, as vezes simplesmente n\u00E3o conseguem manter o foco ou guardar a informa\u00E7\u00E3o, da mesma forma que \u0022devorar livros\u0022 \u00E9 relativo, tem aqueles que conseguem estudar por quatro/oito horas tranquilamente, enquanto que para outros uma hora \u00E9 o bastante para perderem foco e n\u00E3o se concentrarem (consequentemente n\u00E3o aprendendo), tem alguns que aprendem melhor de forma autodidata enquanto outros aprendem melhor acompanhando aulas e outros ainda aprendem melhor na pr\u00E1tica.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO ser humano \u00E9 diversificado de mais para falar \u0022fazer assim ou assado que da certo\u0022, o que funciona com um, n\u00E3o funciona com todos, quem trabalha ou j\u00E1 trabalhou lidando com pessoas consegue ter uma boa no\u00E7\u00E3o disso, as vezes \u00E9 necess\u00E1rio conhecer a si mesmo muito bem antes de encarar um determinado desafio (o que n\u00E3o \u00E9 a coisa mais f\u00E1cil do mundo de se fazer), para assim se resolver encarar algo que est\u00E1 fora de seu perfil, saber que tem que mudar e como mudar para se adaptar, o que tamb\u00E9m n\u00E3o \u00E9 muito f\u00E1cil.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu estou justamente na faze de auto-descobrimento, tentando diversas coisas diferentes e vendo onde estou me dando melhor, j\u00E1 percebi que n\u00E3o muito bom com vendas e trabalho aut\u00F4nomo, talvez me sa\u00EDsse bem como professor (mas n\u00E3o tive essa oportunidade para testar =P), como contratado eu sei que sou muito bom, como concurseiro tenho minhas duvidas, pois n\u00E3o consigo manter um ritmo de estudo, funciona nos primeiros dias / semanas mas logo come\u00E7o a quebrar a rotina e me desviar em fazer outras coisas, ou simplesmente perco o foco (principalmente quando estou revendo um material que j\u00E1 estudei previamente), mas tenho muita facilidade em guardar informa\u00E7\u00E3o (porem n\u00E3o em decora-las)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-19T19:59:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022167027\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/167027-heimder/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Heimder\u003C/a\u003E\u00A0Quando eu passei no concurso, estudei 2 dias antes.. apenas o que eu n\u00E3o conhecia direito ou certeza que irial mal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPois bem.. fica a dica! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBoa sorte na carreira!\u003Cbr\u003E\nBoas aterrisagens em Mun e Dunna! \u0026gt;:D\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVamo jog\u00E1, pq hj \u00E9 sabado!:D\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-19T20:32:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTenho um bico de autocad\u00A0e um or\u00E7amento de projeto de ar condicionado para fazer =P, pena que nenhum dos dois me dar\u00E1 um lucro bom, mas como tive aula at\u00E9 quase 13:00 hoje (p\u00F3s-gradua\u00E7\u00E3o) vou deixar para trabalhar amanh\u00E3 pois j\u00E1 estou bem cansado e brincar um pouco xDDD (estou no meio de uma miss\u00E3o a minmus), o que me consola \u00E9 que se eu conseguir pegar esse or\u00E7amento, come\u00E7o a fazer algum nome e tenho mais chances de pegar projetos maiores, apesar de ser bom em montar projetos, meu fraco mesmo \u00E9 em negociar com clientes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-19T20:59:29Z\u0022 title=\u002211/19/2016 08:59  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 19, 2016\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-21T15:24:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPrevejo argentinos ultrapassando o Brasil com o\u00A0VEX-5A, e futuramente, com o\u00A0Tronador II.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022vex5a\u002B010.jpg\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://3.bp.blogspot.com/-r21K6K1HYTs/WDG9kT58yII/AAAAAAAAFAc/GUz6NmOL4r08f-pMQctYvtAcH5jdr3pSQCLcB/s1600/vex5a\u002B010.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}