{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":38,"Articles":[{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2017-08-31T02:12:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOi.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-08-31T14:00:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOi ...\u00A0\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003Ecoment\u00E1rio\u00A0mais produtivo ever.\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-08-31T15:06:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nO jeb virou garoto propaganda da Oi Telecom! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-09-22T01:03:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBora l\u00E1 galera!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o tem nada \u00E0 ver com KSP... mas \u00E9 de gratis! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0 \u00A0e de terror!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:blink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_blink.png\u0022 title=\u0022:blink:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOutLast \u002B DLC:\u00A0 \u00A0\u00A0\u003Ca href=\u0022https://www.humblebundle.com/store?hmb_campaign=summer_sale_2017\u0026amp;hmb_source=bundle_page\u0026amp;hmb_medium=banner_cross\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.humblebundle.com/store?hmb_campaign=summer_sale_2017\u0026amp;hmb_source=bundle_page\u0026amp;hmb_medium=banner_cross\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2017-11-27T16:19:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSo passei aqui para mostrar avisar a voces que o app da twitch ta dando suporte pro KSP, agr\u00A0vc pode agora baixar e remover mods de maneira f\u00E1cil e simples atrav\u00E9s\u00A0do app deles.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://app.twitch.tv/download\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://app.twitch.tv/download\u003C/a\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu normalmente uso o app deles para jogar modpacks do minecraft \u00E9 muito bom pra isso, bem ,ate daqui a um ano pessoal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-11-27T21:24:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA est\u00E1 mais sumido que o menino\u00A0do Acre.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-11-27T22:07:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAtualizei minha internet\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u00226824324798.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022200\u0022 src=\u0022http://beta.speedtest.net/result/6824324798.png\u0022 width=\u0022350\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E1 que voltarei a fazer lives agora?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTalvez, quem sabe...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-11-27T23:56:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u0022faster than\u00A092% of BR\u0022.... isso magoou viu\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo seu provedor \u00E9 NET, ent\u00E3o j\u00E1 fica avisado que de vez em quando simplesmente cai a internet e fica umas 4 horas para voltar, e que as vezes tamb\u00E9m da umas quedas na velocidade, n\u00E3o ocorre com tanta frequ\u00EAncia assim, mas ocorre (ao menos aqui na minha regi\u00E3o)... Antes de ser comprado pela Claro o servi\u00E7o era mais est\u00E1vel, depois da fus\u00E3o a qualidade deu uma leve decaida.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-11-28T01:16:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu sempre tive NET aqui, antes dava umas ca\u00EDdas, mas a\u00ED descobri que era um adaptador que tava com defeito, depois que trocou nunca mais tive problemas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-11-28T02:54:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223229574\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221511820440\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAtualizei minha internet\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://beta.speedtest.net/result/6824324798.png\u0022 title=\u0022Enlarge image\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u00226824324798.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 height=\u0022200\u0022 src=\u0022http://beta.speedtest.net/result/6824324798.png\u0022 width=\u0022350\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E1 que voltarei a fazer lives agora?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTalvez, quem sabe...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nNem precisa de torrent\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-11-28T11:35:32Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223229705\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221511831784\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n10 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu sempre tive NET aqui, antes dava umas ca\u00EDdas, mas a\u00ED descobri que era um adaptador que tava com defeito, depois que trocou nunca mais tive problemas.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nDeve ser coisa da regi\u00E3o ent\u00E3o, aqui vez ou outra tem queda, embora n\u00E3o seja muito frequente, \u00E9 coisa de tipo uma vez a cada 2 ou 3 meses por ai, e quando liga l\u00E1 eles confirmam que teve queda e tal e est\u00E3o fazendo manuten\u00E7\u00E3o para solucionar... j\u00E1 quedas na velocidade s\u00E3o mais frequentes, porem 1) A internet \u00E9 compartilhada com outras duas pessoas... 2) Uso Wi-fi (o meu pc fica muito longe do ponto), ent\u00E3o pode ser justificado por esses dois motivos, se eu ligasse direto ganharia um pouquinho mais de velocidade\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-11-28T21:49:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDe fato, estar mais pr\u00F3ximo do roteador wi-fi pode melhorar consideravelmente a velocidade da conex\u00E3o. A taxa mais comum \u00E9 de aproximadamente 25 Mbit/s.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuando voc\u00EA se afasta o sinal est\u00E1 mais fraco, e precisa se diferenciar melhor entre um e outro pulsos. Sendo assim \u00E9 utilizado um padr\u00E3o de codifica\u00E7\u00E3o diferente, mais robusto, que por sua vez carrega uma quantidade menor de dados.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas a partir do momento em que se est\u00E1 utilizando a transmiss\u00E3o na taxa m\u00E1xima, se aproximar mais do roteador n\u00E3o vai acelerar mais, por que outros fatores se tornam limitantes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nReflex\u00F5es internas tamb\u00E9m geram padr\u00F5es de interfer\u00EAncias de curta dist\u00E2ncia, ent\u00E3o aquela coisa de levantar o celular ou mudar ele de lugar quando o sinal et\u00E1 ruim dentro de casa tem efeito sim, por incres\u00E7a que par\u00EDvel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nInternet mais r\u00E1pida sempre \u00E9 bom, pena que n\u00E3o pode voltar a ser o que j\u00E1 foi um dia...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022wzCbf2G.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022https://i.imgur.com/wzCbf2G.png\u0022 width=\u0022300\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-11-28T22:41:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nhuhahahahaha, tamb\u00E9m nem quer nada n\u00E9\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E, s\u00F3 upando coisas pesadas na internet para usar tudo isso ai, para navegar no f\u00F3rum KSP BR ou assistir v\u00EDdeo no YT isso ai \u00E9 Overkill\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-11-29T00:50:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA n\u00E3o navega no f\u00F3rum do KSP com intensidade o suficiente.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHaha, na \u00E9poca era bom, por que eu fazia upload de v\u00EDdeo pro youtube instantaneamente.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-11-29T17:30:13Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223230302\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221511905747\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n19 hours ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://i.imgur.com/wzCbf2G.png\u0022 style=\u0022background-color:rgb(251,251,251);\u0022 title=\u0022Enlarge image\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022wzCbf2G.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022https://i.imgur.com/wzCbf2G.png\u0022 width=\u0022300\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuanto custa morar na Alemanha?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-01T18:18:09Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223230875\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221511976613\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 11/29/2017 at 3:30 PM, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuanto custa morar na Alemanha?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nMeio caro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas essa internet era pq eu morava na faculdade.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-12-01T20:37:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nRico \u00E9 outra coisa mesmo...\u00A0\u00FAnico pais estrangeiro que visitei foi o Paraguay e s\u00F3 por que faz divisa com meu estado se n\u00E3o nem isso\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2017-12-01T22:52:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nRico nada, a Dilma pagou tudo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas um dia eu volto pra l\u00E1, nem que seja s\u00F3 passear.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2018-01-03T01:31:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nE agora um poema pra come\u00E7ar bem o ano...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003EABC da Amaz\u00F4nia, Pato no tucupi:\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EComer Pato \u00E9 coisa comum no Par\u00E1,\u003Cbr\u003E\nE o Pato no tucupi est\u00E1 sempre na mesa em dias de festa.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003E\u00C9 considerado o prato que n\u00E3o pode faltar no c\u00EDrio de Nazar\u00E9,\u003Cbr\u003E\nUma das maiores festas religiosas do pa\u00EDs.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EExistem muitos criadores de pato no Par\u00E1,\u003Cbr\u003E\nAlguns apuram a ra\u00E7a a partir de v\u00E1rios cruzamentos,\u003Cbr\u003E\nInclusive com patos selvagens.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EA carne \u00E9 escura e firme, preparado com v\u00E1rios temperos,\u003Cbr\u003E\nO\u00A0pato \u00E9 assado, cortado em peda\u00E7os e mergulhado no tucupi,\u003Cbr\u003E\nUm caldo amarelo extra\u00EDdo da mandioca.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EO \u00FAltimo toque vem do jamb\u00FA,\u003Cbr\u003E\nPlanta picante que provoca ligeira dorm\u00EAncia na boca,\u003Cbr\u003E\nE que faz parte de muitas receitas da cozinha paraense.\u003C/em\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-01-03T01:34:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTa mais pra artigo de culin\u00E1ria regional... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2018-01-03T15:30:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nalgu\u00E9m vai pagar o pato por postar artigos de culin\u00E1ria\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jeb, The Lonely Kerbonaut","CreatedById":180473,"CreatedDateTime":"2018-01-03T15:51:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBanido por invocar novamente o Prasso... Ops, t\u00F3pico errado!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-01-07T23:36:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNossa, eu comprei um fone de ouvido novo, no outro dia o meu antigo quebrou.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022YPPHl4K.png\u0022 src=\u0022https://i.imgur.com/YPPHl4K.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 um G430, se algu\u00E9m estiver afim de bancar os custos do frete e quiser ele, fique \u00E0 vontade.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u00F3 que provavelmente tenha que grudar aquela parte ali e ela n\u00E3o vai girar mais.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO som \u00E9 bom e funciona muito bem tirando isso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2018-01-07T23:54:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nfaz q nem eu e monta seu proprio fone... \u00E9 s\u00F3 usar as pe\u00E7as desse e comprar um protetor de ouvido daqueles maiores q usam em f\u00E1bricas... o resto vc deve imaginar... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2018-01-08T01:32:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o consigo usar esses protetores por que eles n\u00E3o pivotam no eixo vertical, o que \u00E9 crucial pra mim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComprei o G433 numa promo\u00E7\u00E3o da Kabum, bem bonito, mas ainda est\u00E1 pra chegar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBem, se algu\u00E9m quiser pegar pode fazer o que quiser com ele, mas como eu disse, paga o frete.\n\u003C/p\u003E\n"}]}