{"TopicId":128010,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00F3pico de discuss\u00E3o geral","CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-17T02:08:42Z","PageNum":5,"Articles":[{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-29T23:38:30Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222341076\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451425971\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPorque voc\u00EA n\u00E3o gosta de l\u00E1?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso \u00E9 um assunto apenas entre mim e os Valqueirameses...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-29T23:39:06Z\u0022 title=\u002212/29/2015 11:39  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 29, 2015\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Isabelle Linikski","CreatedById":156065,"CreatedDateTime":"2015-12-29T23:54:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA brigou com algu\u00E9m de l\u00E1 n\u00E9!!! \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-30T00:45:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nQue isso, somos todos pac\u00EDficos, no m\u00E1ximo ele entrou em uma discuss\u00E3o com eles sobre o mechjeb.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-12-30T01:21:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9, sobre se \u00E9 o jeito\u00A0certo ou errado de jogar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"JoseEduardo","CreatedById":127759,"CreatedDateTime":"2015-12-30T16:41:15Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222341237\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022128010\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221451432310\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n17 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nIsso \u00E9 um assunto apenas entre mim e os Valqueirameses...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00E9 por causa da torcida do vasco da vila valqueire ou tem\u00A0ex-namorada de l\u00E1? haha\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\neu s\u00F3 joguei o marcador em qualquer ponto do RJ, calhou de ser ali (eu sinceramente espero que ningu\u00E9m coloque exatamente o local onde realmente mora)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-30T16:41:56Z\u0022 title=\u002212/30/2015 04:41  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 30, 2015\u003C/time\u003E by JoseEduardo\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Thiagobs","CreatedById":76021,"CreatedDateTime":"2015-12-30T18:13:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNa duvida, uma ideia \u00E9 colocar o marcador em cima da prefeitura da cidade \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-31T02:08:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00DAltimo dia do anoooo!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMuita festa pora\u00ED pessoal?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-31T03:03:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n2015... um ano para esquecer... s\u00F3 me.... dei mal esse ano...\u00A0 \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-31T03:03:37Z\u0022 title=\u002212/31/2015 03:03  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 31, 2015\u003C/time\u003E by luizopiloto\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-31T13:08:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nvou ser arrastado pra uma chacara ;-;\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003Ehalp\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-31T13:29:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ntem piscina? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-31T13:32:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nvai ser de noit\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ne olhem isso *-*\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:rgb(187,187,187);font-family:Roboto, Arial, Helvetica, sans-serif;font-size:11px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:14.3px;text-align:left;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https://youtu.be/_zuBSUJfpBk\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://youtu.be/_zuBSUJfpBk\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-12-31T15:38:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\na noite nunca me impediu de nadar numa pscina... ou no oceano... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-31T16:42:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNadar de noite \u00E9 muito bom, haha.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAconteceu muita coisa esse ano comigo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE mal vejo a hora de voltar pra R\u00FAssia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-31T20:30:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTem que tomar quantos litros de vodka pra poder entrar na Russia?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-31T21:10:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nna russia \u00E9 proibido ir trabalhar n\u00E3o bebado\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-31T21:51:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nE no f\u00F3rum \u00E9 proibido discutir sobre bebidas alcoolicas...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPessoal, voc\u00EAs sabem disso.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-31T21:53:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nah :c\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nmidiscrupe\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-31T21:58:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTetryds voc\u00EA \u00E9 russo? Chama as pessoas de camarada? Pilota um T-62 numa avenida?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-31T22:01:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPousa seu mig-21 em uma rua?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-31T22:04:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPorta uma AK? Tem chapeuzinho de inverno que protege as orelhas? Dan\u00E7a sentado?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-12-31T22:06:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o sou mas foi muito legal passear por l\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-12-31T22:13:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nme traz um ushanka militar hueheuheuh\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-12-31T22:26:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTraz pra mim tamb\u00E9m, e uma miniatura de um T-34-85.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2015-12-31T22:51:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEae pessoal, esse foi um ano muito bom para min, mais pretendo fazer mudan\u00E7as dr\u00E1sticas na minha vida pessoal, foi \u00F3timo estar com voc\u00EAs, mas vou ter que\u00A0sair do f\u00F3rum por causa de algumas coisas que pretendo mudar na minha vida.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas ano que vem eu volto.\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E(2016)\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-01T00:14:24Z\u0022 title=\u002201/01/2016 12:14  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 1, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-01-01T02:44:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUahsuahsuahsuauss.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFeliz ano novo pra voc\u00EAs!\n\u003C/p\u003E\n"}]}