{"TopicId":132276,"ForumId":62,"TopicTitle":"Kosmos Space and Aeronautics","CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-16T19:10:06Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-16T19:10:06Z","Content":"\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/channel/UCbtb1XuFX_DsUBiGxFGWoCA\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/zX3zM0X.jpg\u0022 alt=\u0022zX3zM0X.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/Ym71eieJUyg?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https://www.youtube.com/channel/UCbtb1XuFX_DsUBiGxFGWoCA\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EYOUTUBE\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-17T04:50:23Z\u0022 title=\u002202/17/2016 04:50  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 17, 2016\u003C/time\u003E by BRPrime\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-16T19:26:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nO banner ficou excelente, parab\u00E9ns.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Coolerdecpu","CreatedById":159197,"CreatedDateTime":"2016-02-23T18:00:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEXPLOSOESSS AAAAAIAAIIAIAIAIAIAIAIAIA\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-23T19:05:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 cada nome que inventam! \u003Cimg alt=\u0022-_-\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_sleep.png\u0022 title=\u0022-_-\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-23T19:06:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPois\u00E9 n\u00E9, tem at\u00E9 gente que troca o pr\u00F3prio nome por nome de tanque da segunda guerra.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGostei do nome que o BRPrime escolheu, ficou bem legal.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"BRPrime","CreatedById":151840,"CreatedDateTime":"2016-02-23T19:54:27Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222426038\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022132276\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221456250400\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159197\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Coolerdecpu\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Coolerdecpu said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEXPLOSOESSS AAAAAIAAIIAIAIAIAIAIAIAIA\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan\u003EMuitas. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222426164\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022132276\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221456254413\u0022 data-ipsquote-userid=\u002250204\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n37 minutes ago, tetryds said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nGostei do nome que o BRPrime escolheu, ficou bem legal.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nValeu, o nome uma homenagem a s\u00E9ria Cosmos, tanto da nova como a do Carl Sagan. Mais com K, de\u00A0Kerbal\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-02-23T20:30:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHAAAH!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00C3O \u00C9 TANQUEE \u00C9 CANH\u00C3O DE ASSALTO!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA S S A L T O!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBRPrime j\u00E1 dei sub! \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T13:32:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTo esperando as miss\u00F5es e as EXPLOS\u00D5ES\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-12-13T01:45:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nthis is sadboys 2016\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Fogueteiro","CreatedById":160190,"CreatedDateTime":"2016-12-13T12:14:43Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\nPois\u00E9 n\u00E9, tem at\u00E9 gente que troca o pr\u00F3prio nome por nome de tanque da segunda guerra.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-bottom:0px;color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003E\nGostei do nome que o BRPrime escolheu, ficou bem legal.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPois\u00E9 n\u00E9, tem at\u00E9 gente que usa nome de um jogo um pouco modificado pra n\u00E3o dar copyright.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-12-13T13:36:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPor falar em nome pensa so\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBR:Brasil ou Brasileiro\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPrime: Optimus Prime?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOptimus Prime Brasileito What\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-12-14T15:56:35Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222886042\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022132276\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221481636213\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 13/12/2016 at 10:36 AM, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor falar em nome pensa so\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBR:Brasil ou Brasileiro\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPrime: Optimus Prime?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOptimus Prime Brasileito What\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nFaz o urro optimus prime brasileiro de leite.\n\u003C/p\u003E\n"}]}