{"TopicId":132920,"ForumId":62,"TopicTitle":"Krasil Space Program","CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-25T22:41:55Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-25T22:41:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe est\u00E1 vendo esse post, provavelmente \u00E9 Brasileiro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nKrasil Space Program \u00E9 um space program localizado em Kerbin.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEste t\u00F3pico far\u00E1 epis\u00F3dios\u00A0deste space program.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEpisodio 1:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO primeiro foguete se chamava Kraysil I, o objetivo dele era testar as teorias de Wernher von Kerman\u00A0sobre a ci\u00EAncia aeroespacial, eles at\u00E9 tentaram fazer um motor solido, mas no meio do caminho acharam um na rua, ent\u00E3o o foguete ficou assim:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022qG3DnSW.png\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/qG3DnSW.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO comandante era o Jebediah Kerman, ele estava animado e pediu para adiantarem o processo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO veiculo chegou \u00E1 547 m/s Wernher estava certo! Era possivel quebrar a barreira do som!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs resultados foram impressionantes, ganhamos 23.5 pontos de ci\u00EAncia descobrimos motores que usam combunstivel liquido e mais boosters! Jebediah ficou feliz.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO que acharam da ideia? Comente sua opini\u00E3o nos comentarios.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Coolerdecpu","CreatedById":159197,"CreatedDateTime":"2016-02-26T00:28:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNop, me lembrou as Miss\u00F5es da KASA\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Jone.Kerman","CreatedById":156005,"CreatedDateTime":"2016-02-26T16:07:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nLegal, continue,\u00A0bote mais imagens de cada miss\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-26T16:27:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ninteressante, quando eu fiquar mais experiente em KSP quero fazer um como esse\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-26T18:52:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nObrigado\u00A0gente pelo apoio\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022:wink:\u0022\u003E, aqui est\u00E1 o Episodio 2:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA KSP estava apenas come\u00E7ando, quando Kraysil II foi lan\u00E7ada estavam pensando em por boosters mais poderosos, outros apenas combust\u00EDvel liquido, mas no fim, botaram ambos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNosso engenheiro, Bill, pensou em botar asas, pois achava que os resultados seriam\u00A0catastr\u00F3ficos, o foguete iria perder o controle e Jebediah morrer.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAp\u00F3s muito planejamento e impostos, o Kraysil II ficou assim:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022tAr6qjv.png\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/tAr6qjv.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003E\u0022Muitos tem perguntado o motivo de come\u00E7armos a KSP, eu digo que o Cosmos \u00E9 um lugar imenso, e que provavelmente nunca veremos ele ao todo, Mas n\u00E3o \u00E9 por isso que vamos desistir! Ficamos cansados de ficarmos sentados na cadeira sem fazer nada! Chega! Vamos ver toda beleza do Cosmos!\u0022 -\u00A0Wernher von Kerman\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg height=\u0022450\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/tWZiiFy.jpg\u0022 style=\u0022margin-top:35px;\u0022 width=\u0022800\u0022 alt=\u0022tWZiiFy.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAp\u00F3s o discurso de\u00A0Wernher von Kerman lan\u00E7aram a Kraysil II.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 height=\u0022452\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/PeTo6ZKt86Xi8/giphy.gif\u0022 style=\u0022width:805px;height:452.8125px;\u0022 width=\u0022805\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 height=\u0022452\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/SCeMWtyz6wcAo/giphy.gif\u0022 style=\u0022width:805px;height:452.8125px;\u0022 width=\u0022805\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg height=\u0022456\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/uxErZWp.png\u0022 width=\u0022330\u0022 alt=\u0022uxErZWp.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAp\u00F3s a miss\u00E3o n\u00F3s descobrimos que \u00E9 poss\u00EDvel manda objetos para fora da atmosfera e voltar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGanhamos aproximadamente 53 pontos de ci\u00EAncia, a KSP est\u00E1 apenas come\u00E7ando...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou tentar fazer isso uma vez por dia, se quiserem sugerir algo \u00E9 s\u00F3 falar!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-26T21:26:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nisto tem potencial\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0ansioso pelo terceiro episodio\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T15:53:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEpisodio 3:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs nossos engenheiros falaram que n\u00E3o podemos n\u00F3s considerar um space program sem ter entrado em orbita.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEnt\u00E3o nossos engenheiros come\u00E7aram a pensar, como existir tal motor com tal efici\u00EAncia? Ent\u00E3o surgiu a\u00A0LV-909, era o motor perfeito para entrar em orbita, ent\u00E3o fizeram o foguete.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022nj5wft7.png\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/nj5wft7.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs gr\u00E1ficos sugeriram que Jeb ficaria famoso ap\u00F3s entrar em orbita, por que n\u00E3o?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJeb estava empolgado com o lan\u00E7amento.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 height=\u0022452\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/12mIP6vWGa7dni/giphy.gif\u0022 style=\u0022width:805px;height:452.8125px;\u0022 width=\u0022805\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ci\u003EDeclopando os boosters...\u003C/i\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 height=\u0022452\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/tPBsthYUSWtz2/giphy.gif\u0022 style=\u0022width:805px;height:452.8125px;\u0022 width=\u0022805\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ci\u003EDecoplando motor usado...\u003C/i\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 height=\u0022452\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/DStnLuxd62uHK/giphy.gif\u0022 style=\u0022width:805px;height:452.8125px;\u0022 width=\u0022805\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EDiminuindo velocidade...\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022giphy.gif\u0022 height=\u0022452\u0022 src=\u0022https://media.giphy.com/media/rVO6MsjnEw0HS/giphy.gif\u0022 style=\u0022width:805px;height:452.8125px;\u0022 width=\u0022805\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO foguete acabou pousando suavemente, Jeb ficou com uma boa reputa\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGanhamos aproximadamente 43 pontos de ci\u00EAncia.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-27T16:26:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nn\u00E3o se esque\u00E7a de usar outros kerbals, eu quero ver o Bob, Bill e a Val ganhando uma boa reputa\u00E7\u00E3o\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-27T18:01:11Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222432234\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022132920\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221456590361\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022159267\u0022 data-ipsquote-username=\u0022GabrielKerman-BR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, GabrielKerman-BR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nn\u00E3o se esque\u00E7a de usar outros kerbals, eu quero ver o Bob, Bill e a Val ganhando uma boa reputa\u00E7\u00E3o\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou botar no minimo\u00A0level 1 de reputa\u00E7\u00E3o em todos.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-02-27T18:06:09Z\u0022 title=\u002202/27/2016 06:06  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EFebruary 27, 2016\u003C/time\u003E by Kaue_\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2016-02-27T20:53:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGostei bastante da segunda gif, ficou bem bonita.\u003Cbr\u003E\nS\u00F3 t\u00E3o faltando uns nosecones em cima desses boosters a\u00ED \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-02-28T23:59:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o se esque\u00E7a do ep de hoje\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-29T00:02:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o conseguir postar :v\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTive que fazer uma prova.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou tentar fazer amanh\u00E3.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kaue_","CreatedById":158504,"CreatedDateTime":"2016-02-29T17:17:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVou ter que mudar os dias que os EPS s\u00E3o lan\u00E7ados, s\u00F3 ter\u00E1 no minimo 3 eps por semana, no m\u00E1ximo, se eu conseguir, rei fazer 5.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMeu curso de ingl\u00EAs come\u00E7ou hoje :v, n\u00E3o tenho tempo o suficiente para fazer 1 ep por dia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSinto muito.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2016-02-29T17:47:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA imagem do desacoplamento\u00A0ficou muito boa. Eu gostei de como da para vc ver o motor sendo deixado para tr\u00E1s. Ja a ultima ficou um pouco escura demais, coloque algumas lampadas na pr\u00F3xima se poss\u00EDvel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu adoro esses \u0022di\u00E1rios\u0022, os f\u00F3runs dos simtropolis s\u00E3o cheios deles,\u00A0claro que s\u00E3o de outro jogo, mas seguem\u00A0o mesmo principio.\u00A0Eu mesmo estou\u00A0criando o meu no KSP\u00A0estou apenas\u00A0esperando pelo lan\u00E7amento da atualiza\u00E7\u00E3o dos celeiros, se ela realmente existir. Mas o que eu posso fazer?\u00A0faz parte da historia do meu di\u00E1rio, tirar os celeiros seria cortar uns 5\u00A0cap\u00EDtulos,\u00A0alem de ser prejudicial a historia de fundo.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielKerman-BR","CreatedById":159267,"CreatedDateTime":"2016-03-03T18:04:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nvc ainda deve 3 capitulos pra esta semana\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-03-03T18:56:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHuehuahuehua!\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/BaHiks5.jpg\u0022 alt=\u0022BaHiks5.jpg\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\nN\u00E3o consegui segurar! Huahuahuehuahua! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Coolerdecpu","CreatedById":159197,"CreatedDateTime":"2016-03-03T20:38:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o coloque gif pois minha internet n\u00E3o suporta \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}