{"TopicId":136854,"ForumId":19,"TopicTitle":"German","CreatedByName":"[MG]Atlas","CreatedById":156836,"CreatedDateTime":"2016-04-13T15:15:38Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"[MG]Atlas","CreatedById":156836,"CreatedDateTime":"2016-04-13T15:15:38Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nKeihne Arnung. Rechtzchreibung is kuhler als du! Ja!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-08-11T09:09:04Z\u0022 title=\u002208/11/2016 09:09  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EAugust 11, 2016\u003C/time\u003E by [MG]Atlas\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003ELinksschreibung\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sereneti","CreatedById":163637,"CreatedDateTime":"2016-05-12T10:26:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n*nadel fallen lass*\u003Cbr\u003E\n*echo vernehm*\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Felsmak","CreatedById":27187,"CreatedDateTime":"2016-06-16T19:35:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMeine Erfahrungen nach sind die internationalen Foren niemals besonders aktiv gewesen. \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Green Baron","CreatedById":107381,"CreatedDateTime":"2016-07-30T12:13:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPhhh ... editieren kann jeder. Kausalit\u00E4tskette geschlossen :-)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222576931\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022136854\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221463048805\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022163637\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sereneti\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 12.5.2016 at 11:26 AM, Sereneti said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n*nadel fallen lass*\u003Cbr\u003E\n*echo vernehm*\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nUnd das auf\u0027m Teppich ....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-08-12T20:10:04Z\u0022 title=\u002208/12/2016 08:10  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EAugust 12, 2016\u003C/time\u003E by Green Baron\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EParlais\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sereneti","CreatedById":163637,"CreatedDateTime":"2016-08-03T13:18:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\nhei es wird aber \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"[MG]Atlas","CreatedById":156836,"CreatedDateTime":"2016-08-11T09:12:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDafuq? Ich geb euch n\u0027 Tipp, speichert\u00A0\u003Cu\u003Eniemals\u003C/u\u003E\u00A0euer Password auf einem PC den andere benutzen, h\u00E4tte ich das befolgt w\u00E4re es nicht hierzu gekommen. -.-\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Felsmak","CreatedById":27187,"CreatedDateTime":"2016-08-12T02:05:08Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222511719\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022136854\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460560538\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022156836\u0022 data-ipsquote-username=\u0022[MG]Atlas\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 2016-04-13 at 5:15 PM, [MG]Atlas said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nKeihne Arnung. Rechtzchreibung is kuhler als du! Ja!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVielleicht ist das Herz der Rechtschreibung k\u00FChl und unvers\u00F6hnlich. Aber die Alternative ist die totale Anarchie. Heute schreibt jemand ein kleingeschriebenes Substantiv. Morgen wohnen wir alle in H\u00F6hlen!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Green Baron","CreatedById":107381,"CreatedDateTime":"2016-08-12T20:04:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n... deutscher Thread und wir fangen an \u00FCber Rechtschreibung zu diskutieren. Geht\u0027s uns gut :-)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nH\u00F6hlenbewohner l\u00F6sen bei mir Steinzeitarch\u00E4ologe gleich ganz warme Gedanken aus.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNope, ich speicher keine Pa\u00DFw\u00F6rter (-worte ?) unverschl\u00FCsselt. Vermutlich hab\u0027 ich\u0027s nicht verstanden, aber *wozu* w\u00E4re es nicht gekommen ?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"[MG]Atlas","CreatedById":156836,"CreatedDateTime":"2016-08-21T22:28:31Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222714062\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022136854\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221470967508\u0022 data-ipsquote-userid=\u002227187\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Felsmak\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 12.8.2016 at 4:05 AM, Felsmak said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVielleicht ist das Herz der Rechtschreibung k\u00FChl und unvers\u00F6hnlich. Aber die Alternative ist die totale Anarchie. Heute schreibt jemand ein kleingeschriebenes Substantiv. Morgen wohnen wir alle in H\u00F6hlen!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJa, aber ich habe das einfach nur geschrieben, weil mir... langweilig war.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nUnd ich kann auch Dinge richtig schreiben, warum w\u00FCrden wir in H\u00F6hlen wohnen, wenn jmd. ein Substantiv klein schreibt.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Green Baron","CreatedById":107381,"CreatedDateTime":"2016-08-22T07:52:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nWas ist schlecht am h\u00F6hlenwohnen ? (*glatzekratz* war das jetzt korrektes germanisch ?)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nUnd, \u00E4\u00E4\u00E4h, h\u00E4tte mir den Satz vielleicht einfach sparen sollen.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n:-)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: ich hab das jetzt mal durch den bing-\u00DCbersetzer geschickt. Was der ausspuckt mu\u00DF ja f\u00FCr \u0027nen Engl\u00E4nder nach irgendeinem Geheimcode aussehen ...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Felsmak","CreatedById":27187,"CreatedDateTime":"2016-08-22T22:28:06Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222724873\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022136854\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221471818511\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022156836\u0022 data-ipsquote-username=\u0022[MG]Atlas\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n23 hours ago, [MG]Atlas said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nJa, aber ich habe das einfach nur geschrieben, weil mir... langweilig war.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nUnd ich kann auch Dinge richtig schreiben, warum w\u00FCrden wir in H\u00F6hlen wohnen, wenn jmd. ein Substantiv klein schreibt.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nDas habe ich nicht ernst gemeint. Ich war m\u00FCde, sah eine Diskussion \u00FCber Rechtschreibung, und wollte dazu mit einem Witz beitragen. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nWas ich damit angedeutet habe ist, dass die ganze moderne Gesellschaft irgendwie innerhalb eines Tages zusammenbrechen k\u00F6nnte - nur weil die grammatikalischen Regeln nicht gefolgt wurden.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"[MG]Atlas","CreatedById":156836,"CreatedDateTime":"2016-08-23T14:52:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222725954\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022136854\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221471904886\u0022 data-ipsquote-userid=\u002227187\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Felsmak\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n16 hours ago, Felsmak said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nDas habe ich nicht ernst gemeint. Ich war m\u00FCde, sah eine Diskussion \u00FCber Rechtschreibung, und wollte dazu mit einem Witz beitragen. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nWas ich damit angedeutet habe ist, dass die ganze moderne Gesellschaft irgendwie innerhalb eines Tages zusammenbrechen k\u00F6nnte - nur weil die grammatikalischen Regeln nicht gefolgt wurden.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJa das k\u00F6nnte durchaus m\u00F6glich sein, nur leider versteh ich witze nicht gut wegen meinen sch#!\u00DF \u00A0Humor\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}