{"TopicId":158870,"ForumId":62,"TopicTitle":"Progama Mimas (Relat\u00F3rios da Miss\u00E3o)","CreatedByName":"DiamondGamerBR","CreatedById":176481,"CreatedDateTime":"2017-04-07T20:33:11Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"DiamondGamerBR","CreatedById":176481,"CreatedDateTime":"2017-04-07T20:33:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E*N\u00E3o Postei Isso nos Forums \u0022KSP Fan Works\u0022 e \u0022Mission Reports\u0022 pq eu Pouco Entendo Ingl\u00EAs\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:/\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon1.png\u0022 title=\u0022:/\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\no\u00A0\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#2980b9;\u0022\u003EProgama Mimas\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003Ee o Primeiro Progama da\u00A0\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#2980b9;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003EAgencia Federal AeroEspacial de Enc\u00E9lado (A.F.A.E.E)\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E,Org\u00E3o Perte\u00E7ente ao Governo da\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#2980b9;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003ERepl\u00FAbica Democratica Federativa de Enc\u00E9lado\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003Eo Progama Foi Iniciado Pela Miss\u00E3o\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003EMimas I\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003Ee o Objetivo e Chegar a Orbita de Kerbin e Preparar os Kerbals Para Uma Miss\u00E3o at\u00E9 a Mun e Talvez At\u00E9 Outros Planetas,o Nome do Progama Vem do Nome da Lua de Saturno Com o Mesmo Nome (e Que Parece com a Estrela da Morte\u00A0\u003C/span\u003E\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLista das Miss\u00F5es do Progama Mimas\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#27ae60;\u0022\u003EVerde\u003C/span\u003E:Miss\u00F5es Sucedidas\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#c0392b;\u0022\u003EVermelho\u003C/span\u003E:Miss\u00F5es Fracassadas\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#f1c40f;\u0022\u003EAmarelo\u003C/span\u003E:Miss\u00F5es Prontas Pra Lan\u00E7ar\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#7f8c8d;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003ECinza\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E:Miss\u00F5es Can\u00E7eladas\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#2980b9;\u0022\u003EAzul\u003C/span\u003E:Miss\u00F5es Futuras\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#c0392b;\u0022\u003EMimas I (Colidiu Com o Solo) [Relatorio:Falhas na Desaclopagem dos Estagios,e Paraquedas Destruido na Reentrada]\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#c0392b;\u0022\u003EIntregantes da Mimas I:Mariana Kerman(Criada Atravez do Mod Kustom Kerbals)\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#f1c40f;\u0022\u003EMimas II (Atrazada) [o KSP tava travando]\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#3498db;\u0022\u003EMimas II\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#3498db;\u0022\u003EMimas IV\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBandeira de Enc\u00E9lado(Nome Tamb\u00E9m Baseado em Uma lua de Saturno)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://imgur.com/a/Igila\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://imgur.com/a/Igila\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFotos:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://imgur.com/a/dopLa\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EMimas I\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"monstah","CreatedById":95210,"CreatedDateTime":"2017-04-07T20:52:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu li \u0022Programa Mi\u003Cstrong\u003En\u003C/strong\u003Eas\u0022 \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-06-26T22:02:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu li Progama! mas enfim...\n\u003C/p\u003E\n"}]}