{"TopicId":195681,"ForumId":19,"TopicTitle":"Magyar / Hungarian","CreatedByName":"AG-cs","CreatedById":196336,"CreatedDateTime":"2020-07-18T05:55:48Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"AG-cs","CreatedById":196336,"CreatedDateTime":"2020-07-18T05:55:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cspan style=\u0022color:#1abc9c;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:22px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:\u0027Comic Sans MS\u0027, cursive;\u0022\u003EBek\u00F6sz\u00F6n\u0151 !\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Verdana, Geneva, sans-serif;\u0022\u003ESziasztok!\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nTudom van m\u00E1r itt egy magyar sz\u00E1l\u00A0de el\u00E9g r\u00E9gi.\u00A0 Tov\u00E1bb\u00E1 nyilv\u00E1n tal\u00E1lhat\u00F3 m\u00E1r sok magyar oldal is a KSP rajong\u00F3knak, de engem \u00E9rdekelne ki j\u00E1r \u00A0ide a\u00A0 \u0022F\u0151 f\u00F3rumra\u0022 .\u00A0 Meg\u00A0 legyen m\u00E1r n\u00E9h\u00E1ny magyar sz\u00F3 is ha r\u00E1keresnek.\u00A0\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022text-align:center;\u0022\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022fMbFzvz.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 data-ratio=\u0022100.00\u0022 height=\u0022100\u0022 width=\u0022100\u0022 src=\u0022https://i.imgur.com/fMbFzvz.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222020-07-20T05:03:29Z\u0022 title=\u002207/20/2020 05:03  AM\u0022 data-short=\u00223 yr\u0022\u003EJuly 20, 2020\u003C/time\u003E by AG-cs\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}