{"TopicId":197546,"ForumId":56,"TopicTitle":"Uso correcto de Radiadores y Sistema de Control Termico","CreatedByName":"Budin Del Cielo","CreatedById":207694,"CreatedDateTime":"2020-10-18T01:03:34Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Budin Del Cielo","CreatedById":207694,"CreatedDateTime":"2020-10-18T01:03:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHola me gustar\u00EDa saber mas informaci\u00F3n sobre los radiadores y sistema de control t\u00E9rmico, no puedo entender el uso correcto, aplicado en una nave, o aplicado en una estaci\u00F3n espacial, tengo una idea, pero me gustar\u00EDa saber mas informaci\u00F3n del uso de estas piezas correctamente, en que forma se aplican, y todo lo que conlleve a los mismos. Muchas Gracias por la ayuda.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Commodore_32","CreatedById":200414,"CreatedDateTime":"2020-10-18T02:06:58Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223869241\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022197546\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221602983014\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022207694\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Budin Del Cielo\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n58 minutes ago, Budin Del Cielo said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nHola me gustar\u00EDa saber mas informaci\u00F3n sobre los radiadores y sistema de control t\u00E9rmico, no puedo entender el uso correcto, aplicado en una nave, o aplicado en una estaci\u00F3n espacial, tengo una idea, pero me gustar\u00EDa saber mas informaci\u00F3n del uso de estas piezas correctamente, en que forma se aplican, y todo lo que conlleve a los mismos. Muchas Gracias por la ayuda.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nHola \u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/207694-budin-del-cielo/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022207694\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/207694-budin-del-cielo/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Budin Del Cielo\u003C/a\u003E y bienvenido a los foros!\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELos radiadores sirven como estructuras para disipar el calor que varias partes pueden generar, por ejemplo puedes poner radiadores en un motor y puede que no se sobre caliente, el uso m\u00E1s com\u00FAn de los radiadores son el los taladros y el conversor de Mineral a gasolina, pues tenerlos fr\u00EDos aumenta su eficiencia.\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENo los necesitas en por ejemplo transbordadores espaciales y naves que van por ejemplo a la Muna, as\u00ED que puedes ir sin ellos \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"LUCINNDA","CreatedById":208125,"CreatedDateTime":"2020-11-13T08:25:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBuenos d\u00EDas. Tengo un serio problema con los radiadores tipo Graphene clover. El problema es que \u003Cstrong\u003Ecada vez que cargo la nave, aparecen desplegados\u003C/strong\u003E. Claro, en el momento en que la nave est\u00E1 aterrizada, colisionan contra todo y la destruyen. He intentado editarlos con el KLM pero no lo he conseguido, algo me dice que est\u00E1n mal dise\u00F1ados y el que los hizo olvid\u00F3 poner una variable que indicara el estado del radiador (plegado/desplegado), como en un tren de aterrizaje.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nY es que tengo que disipar 2Gw de calor que me produce un motor at\u00F3mico de agua salada, y la \u00FAnica forma de hacerlo con radiadores plegables, es escalar estos x4, colocar 10 de ellos y a volar. No puedo usar radiadores no plegables porque si no, no aterrizo.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSi alguien encuentra un modo de arreglar el problema de los radiadores o una alternativa viable, lo agradecer\u00EDa.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NeoDarkF","CreatedById":196863,"CreatedDateTime":"2020-11-13T17:04:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nRecuerdo problemas con Kopernicus o ModuleManager (no recuerdo cual) que imped\u00EDan abrir paneles solares y problemas de ese tipo de apertura/cierre, aunque tal vez no tenga que ver con el problema que indicas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00EDa interesante saber el nombre del mod de esos radiadores para conocer si tiene alguna dependencia. Adem\u00E1s como dices que los escalas a x4, usas tweakscale? sin escalar el tama\u00F1o ocurre el mismo problema?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSi la necesidad de utilizar esos radiadores es el motor que utilizas tal vez la alternativa es buscar otro motor.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"dprostock","CreatedById":195079,"CreatedDateTime":"2020-11-14T11:59:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nS\u00ED mal no le\u00ED, TweakScale ten\u00EDa algunos problemas a resolver... Ser\u00E1 por all\u00ED la cosa???\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Lisias","CreatedById":187168,"CreatedDateTime":"2020-11-14T22:04:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223881265\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022197546\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221605355184\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022195079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022dprostock\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n9 hours ago, dprostock said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u00ED mal no le\u00ED, TweakScale ten\u00EDa algunos problemas a resolver... Ser\u00E1 por all\u00ED la cosa???\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSomeone call by my (second) name? \u003Cspan\u003E\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//s3.us-west-2.amazonaws.com/kerbal-forum-uploads/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan\u003EI\u0027m sorry answering in English, but my Castelhano/Spanish\u00A0is... uh... absent. \u003Cspan\u003E\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//s3.us-west-2.amazonaws.com/kerbal-forum-uploads/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0Too much chances of writing something bad due false cognates due PT-BR being my mother-tongue. \u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//s3.us-west-2.amazonaws.com/kerbal-forum-uploads/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0(google translate follows).\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nThere\u0027s a thing on TweakScale called \u003Cspan style=\u0022font-family:\u0027Courier New\u0027, Courier, monospace;\u0022\u003EScaleExponent\u003C/span\u003E, where we teach TweakScale how to scale a Module. \u003Ca href=\u0022https://github.com/net-lisias-ksp/TweakScale/blob/bb024865e45b2174dfcd1b0ed7ef46ac0e64bb80/GameData/TweakScale/patches/020_ScaleExponents.cfg#L258\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EThis\u003C/a\u003E is the \u0022code\u0022 that tells how ModuleCoreHeat to scale. Problem, it\u0027s not working exactly as we think it should. There\u0027re more information on this \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/179030-ksp-141-tweakscale-under-lisias-management-24321-2020-00804/page/77/\u0026amp;tab=comments#comment-3828887\u0022 rel=\u0022\u0022\u003Epost\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nThere\u0027s a chance this is the problem affecting \u0022radiadores no\u00A0\u003Cspan style=\u0022background-color:#f9f9f9;color:#2d3134;font-size:15px;\u0022\u003Eplegables\u0022\u003C/span\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nI\u0027m currently taking a small break from R\u0026amp;D the Variants on TS 2.5 (there\u0027s a recent beta for who don\u0027t mind taking risks and are willing to help testing it), I can try to tackle down this one in the mean time. Can you please send me the smaller craft you can build with the problem for analysis? This will help me to diagnose that\u0027s happening, and so I can try a fix if it\u0027s something on TweakScale.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n-- -- --\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003E\u00BFAlguien llama por mi (segundo) nombre?\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003ELamento responder en ingl\u00E9s, pero mi Castelhano / espa\u00F1ol \u00E9s\u00A0... eh ... ausente. Demasiadas posibilidades de escribir algo malo debido a cognados falsos debido a que PT-BR es mi lengua materna.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EHay algo en TweakScale llamado \u003Cspan style=\u0022font-family:\u0027Courier New\u0027, Courier, monospace;\u0022\u003EScaleExponent\u003C/span\u003E, donde ense\u00F1amos a TweakScale c\u00F3mo escalar un m\u00F3dulo. \u003Ca href=\u0022https://github.com/net-lisias-ksp/TweakScale/blob/bb024865e45b2174dfcd1b0ed7ef46ac0e64bb80/GameData/TweakScale/patches/020_ScaleExponents.cfg#L258\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EEste\u003C/a\u003E es el \u0022c\u00F3digo\u0022 que dice c\u00F3mo ModuleCoreHeat escalar. Problema, no funciona exactamente como pensamos que deber\u00EDa. Hay m\u00E1s informaci\u00F3n en esta \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/179030-ksp-141-tweakscale-under-lisias-management-24321-2020-00804/page/77/\u0026amp;tab=comments#comment-3828887\u0022 rel=\u0022\u0022\u003Epublicaci\u00F3n\u003C/a\u003E.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EExiste la posibilidad de que este sea el problema que afecta a los \u0022radiadores no plegables\u0022.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003EActualmente estoy tomando un peque\u00F1o descanso de R\u0026amp;D de\u00A0las variantes en TS 2.5 (hay una versi\u00F3n beta reciente para quienes no \u003Cabbr title=\u0022Launch Escape System\u0022\u003Eles\u003C/abbr\u003E importa correr riesgos y est\u00E1n dispuestos a ayudar a probarla), puedo intentar abordar esta mientras tanto. \u00BFPuede enviarme la nave m\u00E1s peque\u00F1a que pueda construir con el problema para su an\u00E1lisis? Esto me ayudar\u00E1 a diagnosticar lo que est\u00E1 sucediendo, por lo que puedo intentar una soluci\u00F3n si es algo en TweakScale.\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"LUCINNDA","CreatedById":208125,"CreatedDateTime":"2020-11-17T07:53:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGracias a todos por las repuestas. El problema no es TweakScale (thanks Lisias for you help, TwS has declared\u00A0not guilty in this case) ya que persiste\u00A0aunque la pieza no est\u00E9 escalada, sigue abri\u00E9ndose sola cada ver que la cargas. He investigado y la pieza parece haber sido dise\u00F1ada por Near Future Solar. He posteado en su foro, pero no he obtenido respuesta. Y es una pena, porque esa pieza sigue siendo mi \u00FAnica opci\u00F3n viable para ese motor.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCambiar de motor no es una opci\u00F3n, a\u00FAn no tengo investigados otros m\u00E1s avanzados, y los menos avanzados no me permiten viajar tan lejos con naves de un solo motor. Eso sin tener en cuanto lo espectacular que queda la nave con esas velas desplegadas \u003Cspan\u003E\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222020-11-17T07:57:48Z\u0022 title=\u002211/17/2020 07:57  AM\u0022 data-short=\u00223 yr\u0022\u003ENovember 17, 2020\u003C/time\u003E by LUCINNDA\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}