{"TopicId":22617,"ForumId":62,"TopicTitle":"[Brasil] Para Juntar a Galera do Brasil, de novo, for\u00E7a galera!","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2013-04-18T23:27:12Z","PageNum":37,"Articles":[{"CreatedByName":"Rayo","CreatedById":176371,"CreatedDateTime":"2017-04-01T22:47:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMinha imagem n\u00E3o \u00E9 link.\u00A0\u003Cbr\u003E\nComo coloco aqui?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-01T23:26:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPerto do bot\u00E3o \u0022Submit Reply\u0022 tem um escrito \u0022Insert other media\u0022, clica nele e seleciona \u0022Insert image from URL\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"DiamondGamerBR","CreatedById":176481,"CreatedDateTime":"2017-04-22T16:22:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\no q aconte\u00E7eu em 2013? que fez pra este post apare\u00E7er\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-04-22T19:30:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCaiu o forum, e perderam quase tudo. Ou tudo, nem lembro mais...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAi tivemos que recome\u00E7ar o sub-f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"DiamondGamerBR","CreatedById":176481,"CreatedDateTime":"2017-04-22T20:41:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223030770\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002222617\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221492889415\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nCaiu o forum, e perderam quase tudo. Ou tudo, nem lembro mais...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAi tivemos que recome\u00E7ar o sub-f\u00F3rum.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nUm Ataque Hacker???\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-04-22T23:42:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nn\u00E3o... o host morreu e n\u00E3o tinha backup... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"KmmX","CreatedById":195455,"CreatedDateTime":"2019-02-13T12:56:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBom dia, algu\u00E9m sabe o pq a nave derrepente come\u00E7a a vibrar at\u00E9 se despeda\u00E7ar? Tanto na plataforma quanto em \u00F3rbita est\u00E1vel.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Guest","CreatedById":-1,"CreatedDateTime":"2019-04-26T05:47:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nGlr\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022344\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/BUWX5dge6Mw?feature=oembed\u0022 width=\u0022459\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Willer Kerman","CreatedById":196246,"CreatedDateTime":"2019-06-03T22:56:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nCaraca, o \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/152223-aperture-science/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022152223\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/152223-aperture-science/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Aperture Science\u003C/a\u003E\u00A0\u00E9 br...\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nNumber Wars \u00E9 muito bom kkkkkkkkkk\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"GabrielPrestesPatriota","CreatedById":201357,"CreatedDateTime":"2019-12-04T17:03:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\noi\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Guest","CreatedById":-1,"CreatedDateTime":"2020-01-10T20:18:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ns\u00F3 parte pra \u003Cem\u003Ebriga\u003C/em\u003E quem n\u00E3o se garante na sinuca\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222020-01-10T20:18:34Z\u0022 title=\u002201/10/2020 08:18  PM\u0022 data-short=\u00224 yr\u0022\u003EJanuary 10, 2020\u003C/time\u003E by Guest\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}