{"TopicId":3599,"ForumId":19,"TopicTitle":"Magyar Kerbal Rajongck","CreatedByName":"icram","CreatedById":10914,"CreatedDateTime":"2011-11-08T13:08:55Z","PageNum":2,"Articles":[{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-26T17:59:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003EM\u00C3\u00A1r tudom, mire megy el a ma este. =P\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"silverx","CreatedById":33344,"CreatedDateTime":"2012-07-28T23:42:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0153dv! \u00C3\u2030n is csatlakozn\u00C3\u00A9k! K\u00C3\u00A9t napja \u00C3\u00BCgyk\u00C3\u00B6d\u00C3\u00B6k a g\u00C3\u00A9mmel. Teljesen lek\u00C3\u00B6t, de a hold k\u00C3\u00B6zel\u00C3\u00A9be se siker\u00C3\u00BCl jutnom nem hogy lesz\u00C3\u00A1llni rajta. Ha a b\u00C3\u00A9nas\u00C3\u00A1g f\u00C3\u00A1jna... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E Sz\u00C3\u00B3val j\u00C3\u00B3l j\u00C3\u00B6nne n\u00C3\u00A9h\u00C3\u00A1ny j\u00C3\u00B3tan\u00C3\u00A1cs, seg\u00C3\u00ADts\u00C3\u00A9g magyarul, mert az angolt hi\u00C3\u00A1ba olvasgatom.. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-07-29T07:57:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0153dv a f\u00C3\u00B3rumon!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMivel nem tudom pontosan mennyire ismerted ki a j\u00C3\u00A1t\u00C3\u00A9kot kezdem az alapokkal. A k\u00C3\u00B6z\u00C3\u00A9pen l\u00C3\u00A9v? m?horizont a legfontosabb kijelz?, ezt folyton figyelni kell. K\u00C3\u00A9t f?bb jel\u00C3\u00B6l\u00C3\u00A9s tal\u00C3\u00A1lhat\u00C3\u00B3 rajta. A s\u00C3\u00A1rga k\u00C3\u00B6r a Progade ir\u00C3\u00A1ny, ez mutatja, hogy milyen ir\u00C3\u00A1nyba halad az ?rhaj\u00C3\u00B3d p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1ja. Ha n\u00C3\u00B6velni akarod a magass\u00C3\u00A1god ebbe az ir\u00C3\u00A1nyba kell be\u00C3\u00A1llni. Az x-el \u00C3\u00A1th\u00C3\u00BAzott z\u00C3\u00B6ld k\u00C3\u00B6r a Retrogade ir\u00C3\u00A1ny, ez pont a Progade ellent\u00C3\u00A9te, ha cs\u00C3\u00B6kkenteni akarod a magass\u00C3\u00A1got ebbe az ir\u00C3\u00A1nyba kell \u00C3\u00A1llni. A t\u00C3\u00A9rk\u00C3\u00A9pen k\u00C3\u00A9t fontos jelz\u00C3\u00A9s van, az Apoapsis, ami az \u00C3\u00A9gitest k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCli p\u00C3\u00A1lya legmagasabb pontja, a Periapsis pedig a p\u00C3\u00A1lya legalacsonyabb pontja.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz ?rhaj\u00C3\u00B3 \u00C3\u00A9p\u00C3\u00ADt\u00C3\u00A9s\u00C3\u00A9n\u00C3\u00A9l fontos, hogy ne nagyon legyen rajta egyn\u00C3\u00A9l t\u00C3\u00B6bb SAS modul, az SAS \u00C3\u00A9s az ASAS pedig lehet?leg a parancsnoki kabin al\u00C3\u00A1 ker\u00C3\u00BClj\u00C3\u00B6n. Sokan arra esk\u00C3\u00BCsznek, hogy ASAS sem kell, de szerintem az\u00C3\u00A9rt nem \u00C3\u00A1rt ha van, nagyban seg\u00C3\u00ADt stabiliz\u00C3\u00A1lni a haj\u00C3\u00B3t.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA Munra val\u00C3\u00B3 eljut\u00C3\u00A1s 4 f\u00C3\u00A1zisb\u00C3\u00B3l \u00C3\u00A1ll:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EKerbin k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCli p\u00C3\u00A1lya:\u003C/strong\u003E Mikor elind\u00C3\u00ADtod a rak\u00C3\u00A9t\u00C3\u00A1t t\u00C3\u00B6rekedni kell r\u00C3\u00A1, hogy a m?horizont k\u00C3\u00B6zep\u00C3\u00A9n maradj. Ha el\u00C3\u00A9rted a 20-30 km-es magass\u00C3\u00A1got p\u00C3\u00A1r fokkal el kell fordulni a keleti ir\u00C3\u00A1nyba. Ahogy haladsz tov\u00C3\u00A1bb, \u00C3\u00BAgy kell majd folyamatosan tov\u00C3\u00A1bb fordulni, eg\u00C3\u00A9szen addig, am\u00C3\u00ADg el nem \u00C3\u00A9red a v\u00C3\u00ADzszintes helyzetet. K\u00C3\u00B6zben a t\u00C3\u00A9rk\u00C3\u00A9pen figyelni kell hogy hogyan alakul a r\u00C3\u00B6pp\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1d. Amikor a p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1d eljut kb a bolyg\u00C3\u00B3 fel\u00C3\u00A9ig, \u00C3\u00A9s m\u00C3\u00A1r nem akarod tov\u00C3\u00A1bb n\u00C3\u00B6velni a magass\u00C3\u00A1got ki kell kapcsolni a hajt\u00C3\u00B3m?veket, \u00C3\u00A9s v\u00C3\u00A1rni, am\u00C3\u00ADg meg nem k\u00C3\u00B6zel\u00C3\u00ADted az Apoapsis-t. Ekkor Progade ir\u00C3\u00A1nyba kell \u00C3\u00A1llni \u00C3\u00A9s be kell ind\u00C3\u00ADtani a hajt\u00C3\u00B3m?vet. Eg\u00C3\u00A9szen addig kell m?k\u00C3\u00B6dtetni, am\u00C3\u00ADg a p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1d nagyj\u00C3\u00A1b\u00C3\u00B3l k\u00C3\u00B6r alak\u00C3\u00BA nem lesz. Az a legjobb, ha mind az Apoapsis, mind a Periapsis 100 km k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCl van, vagy a f\u00C3\u00B6l\u00C3\u00B6tt.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETranszfer p\u00C3\u00A1lya:\u003C/strong\u003E Mikor p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1ra \u00C3\u00A1llt\u00C3\u00A1l nincs m\u00C3\u00A1s dolgod mint figyelni a horizontot. Amikor a Mun el?bukkan a Kerbin m\u00C3\u00B6g\u00C3\u00BCl Progade ir\u00C3\u00A1nyba kell \u00C3\u00A1llni, \u00C3\u00A9s begy\u00C3\u00BAjtani a hajt\u00C3\u00B3m?veket, eg\u00C3\u00A9szen addig am\u00C3\u00ADg a t\u00C3\u00A9rk\u00C3\u00A9pn\u00C3\u00A9l ki nem jelzi, hogy Hold k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCli p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1ra fogsz \u00C3\u00A1llni. (Ha dem\u00C3\u00B3val j\u00C3\u00A1tszol 11-12000km-es Apoapsis, kicsit t\u00C3\u00BAl kell ny\u00C3\u00BAlnia a Hold p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1j\u00C3\u00A1n).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMun k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCli p\u00C3\u00A1lya:\u003C/strong\u003E Itt igaz\u00C3\u00A1b\u00C3\u00B3l k\u00C3\u00A9t lehet?s\u00C3\u00A9g van att\u00C3\u00B3l f\u00C3\u00BCgg?en, hogy hogyan k\u00C3\u00B6zel\u00C3\u00ADtetted meg a Holdat: vagy egyb?l elkezdesz a Hold felsz\u00C3\u00ADne fel\u00C3\u00A9 zuhanni, vagy egy Hold melletti p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1n fogsz elhaladni. Ha a felsz\u00C3\u00ADn fel\u00C3\u00A9 zuhansz egyb?l kezd?dhet a lesz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1s, ha nem akkor p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1ra kell \u00C3\u00A1llni. Ilyenkor Progade ir\u00C3\u00A1nyba kell \u00C3\u00A1llni, \u00C3\u00A9s beizz\u00C3\u00ADtani a hajt\u00C3\u00B3m?veket, eg\u00C3\u00A9szen addig am\u00C3\u00ADg Hold k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCli p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1ra nem \u00C3\u00A1llsz. Ezut\u00C3\u00A1n vagy p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1n maradsz, vagy m?k\u00C3\u00B6dteted tov\u00C3\u00A1bb a hajt\u00C3\u00B3m?veket, am\u00C3\u00ADg el nem kezdesz a felsz\u00C3\u00ADn fel\u00C3\u00A9 zuhanni.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ELesz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1s:\u003C/strong\u003E Ez az utaz\u00C3\u00A1s legk\u00C3\u00A9nyesebb r\u00C3\u00A9sze. A l\u00C3\u00A9nyeg, hogy meg kell sz\u00C3\u00BCntetned az ?rhaj\u00C3\u00B3 oldalir\u00C3\u00A1ny\u00C3\u00BA mozg\u00C3\u00A1s\u00C3\u00A1t \u00C3\u00A9s el\u00C3\u00A9gg\u00C3\u00A9 le kell lass\u00C3\u00ADtanod, hogy ne ken?dj sz\u00C3\u00A9t a talajon. Az oldalir\u00C3\u00A1ny\u00C3\u00BA mozg\u00C3\u00A1s megsz\u00C3\u00BCntet\u00C3\u00A9s\u00C3\u00A9hez Retrogade ir\u00C3\u00A1nyba kell \u00C3\u00A1llni \u00C3\u00A9s m?k\u00C3\u00B6dtetni a hajt\u00C3\u00B3m?vet. Ahogy cs\u00C3\u00B6kken a sebess\u00C3\u00A9ged, \u00C3\u00BAgy fog a Retrogade kijelz? is sz\u00C3\u00A9p lassan elmozdulni a m?horizont teteje fel\u00C3\u00A9. A c\u00C3\u00A9l az, hogy k\u00C3\u00B6z\u00C3\u00A9pre ker\u00C3\u00BClj\u00C3\u00B6n, pont olyan \u00C3\u00A1llapotba, mint mikor a Kerbinr?l felsz\u00C3\u00A1llt\u00C3\u00A1l. Ha ez megt\u00C3\u00B6rt\u00C3\u00A9nt tov\u00C3\u00A1bb kell m?k\u00C3\u00B6dtetni a hajt\u00C3\u00B3m?vet, hogy cs\u00C3\u00B6kkentsd a zuhan\u00C3\u00A1sod sebess\u00C3\u00A9g\u00C3\u00A9t. A lesz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1shoz legal\u00C3\u00A1bb 6 m/s-re kell lelass\u00C3\u00ADtanod. Ha enn\u00C3\u00A9l gyorsabban \u00C3\u00A9rsz talajt nem lesz t\u00C3\u00BAl kellemes a f\u00C3\u00B6ldet-\u00C3\u00A9r\u00C3\u00A9s. Hogy mikort\u00C3\u00B3l kezdj el lass\u00C3\u00ADtani \u00C3\u00A9s hogyan azt majd magadnak kell kitapasztalni. A legbiztosabb az, ha 20 km-es magass\u00C3\u00A1gn\u00C3\u00A1l m\u00C3\u00A1r 200m/s alatti a sebess\u00C3\u00A9ged, 10 km-n\u00C3\u00A9l pedig m\u00C3\u00A1r 50m/s k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCli.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMinden f\u00C3\u00A1zist sokat kell gyakorolni, hogy kitapasztalja mag\u00C3\u00A1nak az ember, hogy mit, mikor \u00C3\u00A9s hogyan csin\u00C3\u00A1ljon, de egy p\u00C3\u00A1r lesz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1s ut\u00C3\u00A1n m\u00C3\u00A1r rutinb\u00C3\u00B3l fog menni. Az a legjobb, ha vide\u00C3\u00B3kat is n\u00C3\u00A9zel youtobe-on, az nem baj ha nem \u00C3\u00A9rted a sz\u00C3\u00B6veget, az is el\u00C3\u00A9g, ha csak figyeled, hogy hogyan csin\u00C3\u00A1lj\u00C3\u00A1k. \u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-29T12:54:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003EP\u00C3\u00A1r \u00C3\u00A9szrev\u00C3\u00A9tel t?lem:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz \u00C3\u00A9n munrak\u00C3\u00A9t\u00C3\u00A1mon minden modulban van egy SAS, az ASAS pedig a parancsnoki kabin alatt. P\u00C3\u00A1r napja valami\u00C3\u00A9rt nagyon szaggat a felsz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1s, ez\u00C3\u00A9rt picit nehezebb Kerbin k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00A9 ir\u00C3\u00A1nyozni, de sim\u00C3\u00A1n megy. (Elvitt Minmusra is.)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration:underline;\u0022\u003EA lesz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1shoz\u003C/span\u003E nem musz\u00C3\u00A1j csigatemp\u00C3\u00B3ban menni, 10-12 m/s-t sim\u00C3\u00A1n elviselnek a l\u00C3\u00A1bak. Viszont, ami a legfontosabb: \u003Cstrong\u003Ea magass\u00C3\u00A1gm\u00C3\u00A9r? a tengerszintet jelzi \u00C3\u00A9s nem az aktu\u00C3\u00A1lis felsz\u00C3\u00ADnt?l sz\u00C3\u00A1m\u00C3\u00ADtott magass\u00C3\u00A1got!\u003C/strong\u003E Nagyon kell figyelni, mert sz\u00C3\u00A1lltam m\u00C3\u00A1r le 2500 m\u00C3\u00A9ter magasan, \u00C3\u00BAgy, hogy egy bug miatt \u00C3\u00A1rny\u00C3\u00A9kom sem volt. \u00C3\u201Cri\u00C3\u00A1si m\u00C3\u00A1zli, hogy siker\u00C3\u00BClt baki n\u00C3\u00A9lk\u00C3\u00BCl. Azt tudom mondani, hogy lassan, lehet?leg f\u00C3\u00BCgg?legesen ereszkedj \u00C3\u00A9s figyeld, mikor jelenik meg az \u00C3\u00A1rny\u00C3\u00A9kod, a g\u00C3\u00A1zzal pedig \u00C3\u00B3vatosan. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration:underline;\u0022\u003EA vissza\u00C3\u00BAthoz\u003C/span\u003E pedig egy apr\u00C3\u00B3 j\u00C3\u00B3tan\u00C3\u00A1cs: 270 fok fel\u00C3\u00A9 indulj, a Mun p\u00C3\u00A1ly\u00C3\u00A1j\u00C3\u00A1val ellent\u00C3\u00A9tes ir\u00C3\u00A1nyba, \u00C3\u00BAgy egyszer?bb lesz az \u00C3\u00A9leted.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa kellenek k\u00C3\u00A9pek vagy ?rhaj\u00C3\u00B3k, sz\u00C3\u00B3ljatok! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-09-19T16:28:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003EKarakterteszt:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 \u00C3\u0192\u00C2\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00AD \u00C3\u0192\u00C2\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00B6 \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u201C\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC \u00C3\u2026\u00C2\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00BC \u00C3\u0192\u00C5\u201C\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 \u00C3\u2026\u00C2\u00B0\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9, \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy fest, \u00C3\u0192\u00C2\u00BAjra m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6dik, csak a r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gi posztok olvashatatlanok.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-09-21T20:55:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003EKi hogy \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll a 0.17-tel?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Chebalu","CreatedById":34329,"CreatedDateTime":"2012-10-04T15:23:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C5\u201Cdv Mindenkinek!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA 0.17-el kapcsolatban m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1snak is kifagy a j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k? N\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lam \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ban akkor amikor egy rep\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n visszamegyek a VAB-ba, toldozom-foltozom az \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3mat \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1na r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyomok az ind\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s gombra. A g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pem a javasolt konfigur\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ci\u00C3\u0192\u00C2\u00B3nak megfelel\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC, sz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3val gyan\u00C3\u0192\u00C2\u00BAs a programhiba, mert mindig ott fagy ki.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-10-07T08:21:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C5\u201Cdv a f\u00C3\u0192\u00C2\u00B3rumon!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEzt a hib\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ban az okozza, hogy elfogyik a mem\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ria. Sajnos a j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 optimaliz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1latlan \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s zab\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lja a mem\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ri\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t, ha modokat is haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lsz akkor m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb. Pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3b\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ld meg lejjeb \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani a grafik\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ha vannak modjaid akkor csak azokat tartsd meg amiket a legink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lsz. M\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g ez sem garancia a sikerre, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lam modok n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lk\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl is el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCfordult a fagy\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s, de nagyban cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkenti az es\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Chebalu","CreatedById":34329,"CreatedDateTime":"2012-10-10T15:08:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOk, k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6sz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6m a v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1laszt.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1na olvastam \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ttam, hogy sokaknak okoz probl\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t. Tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n a 17.1-el kijav\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-10-15T11:39:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003ENa v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gre, el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCker\u00C3\u0192\u00C2\u00BCltek m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sok is! \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0n azt vettem \u00C3\u0192\u00C2\u00A9szre, hogy 64 bit alatt (Win XP x64) stabilabb a cucc. De elvileg a 0.17.1 majd sokat jav\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt a mem\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ria kezel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sen.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WarrenScott","CreatedById":66911,"CreatedDateTime":"2013-05-20T19:32:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESziasztok!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMost kezdtem a programot p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r napja, de nagyon tetszik! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EViszont vannak gondjaim az eredm\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nyekkel.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EL\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tom mindenfel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 a youtubeon, hogy sokan haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lnak mindenf\u00C3\u0192\u00C2\u00A9le seg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9dprogramokat a dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz, p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ran pedig egyenesen automatikus dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st tudnak var\u00C3\u0192\u00C2\u00A1zsolni.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENekem m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g nem siker\u00C3\u0192\u00C2\u00BClt sehogy csatlakoztatni k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t modult stabil orbiton, ez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt nem tudok semmi halad\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rni azon k\u00C3\u0192\u00C2\u00ADv\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl, hogy GPS \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1holdakat k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCld\u00C3\u0192\u00C2\u00B6k fel.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EM\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g a stabil orbit\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lis p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ra \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s is gondot jelent, ha modult akarok felvinni.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETudn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tok seg\u00C3\u0192\u00C2\u00ADteni, hogy milyen kieg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCk haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lat\u00C3\u0192\u00C2\u00A1val tudn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k nekil\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tni egy \u00C3\u2026\u00C2\u00B1r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1llom\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s \u00C3\u0192\u00C2\u00A9p\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s\u00C3\u0192\u00C2\u00A9hez an\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lk\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl, hogy minden elem feljuttat\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sa harminc pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3b\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkoz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sba ker\u00C3\u0192\u00C2\u00BClne, hogy azt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n ne tudjam \u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket \u00C3\u0192\u00C2\u00B6sszekapcsolni?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EK\u00C3\u0192\u00C2\u00B6szi \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"marius86000","CreatedById":45262,"CreatedDateTime":"2013-06-06T21:37:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C5\u201Cdv!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEls\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCnek \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/showthread.php/12384-PART-0-20-Anatid-Robotics-MuMech-MechJeb-Autopilot-v2-0-8\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EEZT\u003C/a\u003E a modot aj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nlan\u00C3\u0192\u00C2\u00A1m neked. Egy kicsit bonyolultnak t\u00C3\u2026\u00C2\u00B1nik els\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCre de ha r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ssz mi mire val\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 akkor nagyon k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nnyen tudsz majd navig\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lni a v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gtelenbe. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"blasterml","CreatedById":91088,"CreatedDateTime":"2013-11-01T11:32:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESziasztok! \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0n is el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g kezd\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC vagyok. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENekem ez sokat seg\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtett:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/L_RDqB2Qodg?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003ESok tutorial vide\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 van fent, minim\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lis angoltud\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s sz\u00C3\u0192\u00C2\u00BCks\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ges. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0n is azokb\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l tanultam szinkroniz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lni \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s dokkolni.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Torraqe","CreatedById":102011,"CreatedDateTime":"2014-02-01T16:33:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003EHalih\u00C3\u0192\u00C2\u00B3!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C5\u201Cdv\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zl\u00C3\u0192\u00C2\u00B6k minden magyart!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAkit \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rdekel itt egy t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ma, amibe eddig \u00C3\u0192\u00C2\u00ADrtam: \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/66465-Work-in-Progress-WIP-Design-Thread?p=933095\u0026amp;viewfull=1#post933095\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/66465-Work-in-Progress-WIP-Design-Thread?p=933095\u0026amp;viewfull=1#post933095\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/66465-Work-in-Progress-WIP-Design-Thread?p=939263\u0026amp;viewfull=1#post939263\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/66465-Work-in-Progress-WIP-Design-Thread?p=939263\u0026amp;viewfull=1#post939263\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPersze angolul.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E----\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa van r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 ig\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ny csin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lok egy magyar\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st, illetve azt is meg tudom mutatni, hogyan tudtok magatoknak alapb\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l magyar z\u00C3\u0192\u00C2\u00A1szl\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t vagy m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st be\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy, hogy ne kelljen minden ind\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1skor \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtgatni. Ez persze a j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltozat\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ra vonatkozik (0.23), itt m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r van tudom\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyos kutat\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s is.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E----\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEl\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r meg kell ismerni n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny fogalmat:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EApoapszis (magyarul t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volpont): az adott \u00C3\u0192\u00C2\u00A9gitest p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nak a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zponti \u00C3\u0192\u00C2\u00A9gitestt\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1m\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtott legt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volabbi pontja. F\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ldn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l f\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ldt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vol (perigeum), Napn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l napt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vol (perih\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lium). Az apoapszis az \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nos elnevez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s, \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy a programnak nem kell minden \u00C3\u0192\u00C2\u00A9gitest nev\u00C3\u0192\u00C2\u00A9re \u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00ADrnia.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPeriapszis (k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelpont).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EM\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g indul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCtt egy kis tan\u00C3\u0192\u00C2\u00A1cs, kil\u00C3\u0192\u00C2\u00B6v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n, ha el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk a 10000 m-t m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r lehet ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani a rak\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t a 90\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ba, ez alap esetben a D gombbal tehet\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC meg, f\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l\u00C3\u0192\u00C2\u00BAton (90\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s 45\u00C3\u201A\u00C2\u00B0) \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtsuk meg a forg\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st, ne \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk el a l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1that\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r (horizont) vonal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t. Ha az apoapszisunk el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rte a 75 km-t ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADthatjuk a rak\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t eg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szen addig, am\u00C3\u0192\u00C2\u00ADg el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk a l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1that\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rt (90\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s 180\u00C3\u201A\u00C2\u00B0). Term\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szetesen ez nincs k\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCbe v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sve, ha nem emelkedik a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volpont a kell\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kben, vissza lehet ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani az ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyt.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEz a k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t adat jellemzi a kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t annak a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rgynak, amit sikeresen fell\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCtt\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk, legyen az \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 vagy m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1hold. A k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld jel, ami a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00A9koz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1si g\u00C3\u0192\u00C2\u00B6mb\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6n l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1that\u00C3\u0192\u00C2\u00B3, az \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 viszonylagos ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t jelzi a megfigyel\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCh\u00C3\u0192\u00C2\u00B6z k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pest. Teh\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t hi\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ba van j\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 helyen a hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1, ha elforgatod a pil\u00C3\u0192\u00C2\u00B3taf\u00C3\u0192\u00C2\u00BClk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t vagy az ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 egys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get (\u00C3\u0192\u00C2\u00A9p\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9skor) a jelek helyzete is meg v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltozik.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/e5308319_c.png\u0022 alt=\u0022e5308319_c.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E1. A s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rga jel a j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rm\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 jelenlegi helyzet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t mutatja, \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nos esetben erre mutat pl. a rak\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ta vagy a rep\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC orra.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E2. Az els\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld jel (nincs \u00C3\u0192\u00C2\u00A1th\u00C3\u0192\u00C2\u00BAzva a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zepe) az el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCre halad\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyt jel\u00C3\u0192\u00C2\u00B6li (progr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d). Ha a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volponton (apoapszis) tart\u00C3\u0192\u00C2\u00B3zkodunk, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ebbe az ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyba ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtjuk az \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t (a s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rga jel a z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld\u00C3\u0192\u00C2\u00B6n \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll), a hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1veket beind\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtva n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6velhetj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelpontot (periapszis). Elliptikus p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nk egy id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltozik, ekkor a k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t pont hirtelen \u00C3\u0192\u00C2\u00A1tfordul, most m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelponton tart\u00C3\u0192\u00C2\u00B3zkodunk \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s az \u0022\u00C3\u0192\u00C2\u00BAj\u0022 t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volpontunkat n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6velj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk. Teh\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t a periapszison tart\u00C3\u0192\u00C2\u00B3zkodva progr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyban, az apoapszist n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6velj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtva.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E3. A m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sodik z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld jel (k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6z\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pen \u00C3\u0192\u00C2\u00A1th\u00C3\u0192\u00C2\u00BAzva) a h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 (retrogr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d) ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyt jel\u00C3\u0192\u00C2\u00B6li. \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0pp az ellenkez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCj\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rhetj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk el vele, mint az el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCre halad\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 (progr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d) ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nnyal. T\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volponton a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelpontot lehet cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkenteni, k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelponton a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volpontot.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E4. K\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r alak\u00C3\u0192\u00C2\u00BA lila jel: a csillagt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pen (M) kijel\u00C3\u0192\u00C2\u00B6lhet\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nb\u00C3\u0192\u00C2\u00B6z\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpontokat (bolyg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3k, holdak, m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3k), csak kattintsunk r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, majd a megjelen\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC gombra is (set as target). Ha a s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rga \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a lila jel egym\u00C3\u0192\u00C2\u00A1son van, akkor pont a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpontra n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9z\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk (progr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E5. H\u00C3\u0192\u00C2\u00A1romsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g alak\u00C3\u0192\u00C2\u00BA lila jel: a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont m\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g\u00C3\u0192\u00C2\u00B6tt\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk van (retrogr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/OMbjcxxh.png\u0022 alt=\u0022OMbjcxxh.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E6. K\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k jel: kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nkra r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1kattintva man\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCver pontokat tervezhet\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk, hat p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lcik\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t h\u00C3\u0192\u00C2\u00BAzogatva \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADthatunk j\u00C3\u0192\u00C2\u00B6v\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCbeni p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nkon, a z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ldek jelent\u00C3\u0192\u00C2\u00A9se ugyan az (a p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lya m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ret\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nek a n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6vel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9se vagy cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkent\u00C3\u0192\u00C2\u00A9se).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/0c19cbc1_o.jpeg\u0022 alt=\u00220c19cbc1_o.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/1bf78a96_o.jpeg\u0022 alt=\u00221bf78a96_o.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA lila jelek a p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyahajl\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st (inklin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ci\u00C3\u0192\u00C2\u00B3, a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zponti \u00C3\u0192\u00C2\u00A9gitest egyenl\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCj\u00C3\u0192\u00C2\u00A9vel bez\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rt sz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g) befoly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1solj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/397209b7_o.jpeg\u0022 alt=\u0022397209b7_o.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/dff83569_o.jpeg\u0022 alt=\u0022dff83569_o.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA vil\u00C3\u0192\u00C2\u00A1gosk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k jelek pedig a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelpont sz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t (k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rbeforgathatjuk vele a kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si s\u00C3\u0192\u00C2\u00ADkot).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/b81ecdd1_o.jpeg\u0022 alt=\u0022b81ecdd1_o.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/682bfb4c_o.jpeg\u0022 alt=\u0022682bfb4c_o.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa ezzel v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gezt\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00A9koz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1si g\u00C3\u0192\u00C2\u00B6mb\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6n megjelent a k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k jel, mellette azt is ki\u00C3\u0192\u00C2\u00ADrja mennyi id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC m\u00C3\u0192\u00C2\u00BAlva \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk el tov\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, hogy mennyi ideig kell legmagasabb fokozaton j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ratni a hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1veket (gyorsulni a jel ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ban).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0rtelem szer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1en, ha 3 percig kell gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtanunk, akkor \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rdemes megkezdeni a gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sf\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l perccel a man\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCver pont el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9se el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCtt (T - 1:30:00), majd h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rom perc m\u00C3\u0192\u00C2\u00BAlva befejezni (T \u002B 1:30:00).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpontunk is van, akkor amint az \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lya keresztezi a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t vagy k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zel j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r hozz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gy vagy k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1romsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g jelenik meg a p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1kon. Ezek a legk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelebbi tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkoz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 pontok a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lponttal, a narancssz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADn\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 az els\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC, a lila sz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADn\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 a m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sodik kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ni. Ha a jel r\u00C3\u0192\u00C2\u00B3zsasz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADn, akkor stabil a k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rgy egym\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz viszony\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtott kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9se, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6vetkez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n is ugyan itt fognak tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkozni.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA man\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCver pontunkat pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3b\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ljuk \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy \u00C3\u0192\u00C2\u00A1llogatni, hogy a k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1romsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g egym\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zel helyezkedjen (0,1-5 km).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/PI1dW0ph.png\u0022 alt=\u0022PI1dW0ph.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEz azt jelenti, hogy a sikeres man\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCver ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n, ilyen k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zel haladunk majd el a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpontunk mellett. Amikor kb. 20 percre vagyunk a tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkoz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 pontt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l, kattintsunk az orbit (kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s) feliratra a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00A9koz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1si g\u00C3\u0192\u00C2\u00B6mb f\u00C3\u0192\u00C2\u00B6l\u00C3\u0192\u00C2\u00B6tt, ezt addig csin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ljuk, am\u00C3\u0192\u00C2\u00ADg meg nem jelenik a target (c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont) felirat, nevezetesen az, hogy mekkora a sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lponthoz k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pest. Ez a tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkoz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 ponton lesz a legkisebb. Ha ilyenkor retrogr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sba fordulunk, akkor ezt a sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkenthetj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk null\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ra, ezt \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rdemes a tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkoz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1si pont k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ben elkezdeni. Fordulni az\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt kell el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCbb, hogy azt ne a lass\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zben kelljen.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAmint 0 vagy 0,1 m/s a sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lponthoz k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pest, ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtsuk a haj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t a lila k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r (progr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont) fel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9. Gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtsunk, ha k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zel vagyunk, akkor csak 5 m/s-ig, ha 2 km-n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l messzebb akkor 10 vagy 20 m/s-ig. Ezut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n azonnal forduljunk a z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld retrogr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyba, majd v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rjunk, am\u00C3\u0192\u00C2\u00ADg 1 km bel\u00C3\u0192\u00C2\u00BClre nem ker\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk. Fontos, hogy se t\u00C3\u0192\u00C2\u00BAl k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCn, se t\u00C3\u0192\u00C2\u00BAl kor\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n ne kezdj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk lass\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EInnent\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r gyerekj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k, gyorsuljunk 0,5 m/s-al a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpontig, majd 100 m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tern\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ljuk az egyen hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3anyagot (monopropellant) a man\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCverez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC f\u00C3\u0192\u00C2\u00BAv\u00C3\u0192\u00C2\u00B3k\u00C3\u0192\u00C2\u00A1kkal (RCS).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/Ykre4sZh.png\u0022 alt=\u0022Ykre4sZh.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAlap esetben a H az el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCre, N h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tra, I fel, K le, J balra, L jobbra. A fordul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz maradt a WASDQE.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EInk\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb alkalmazzuk az id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCgyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st (vessz\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s pont), mert min\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l nagyobb sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get \u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk el, ann\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bb \u00C3\u0192\u00C2\u00BCzemanyagot kell elpazarolni a lass\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sra.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa rosszul csin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltunk valamit, m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g mindig ott a lehet\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCs\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g, hogy a z\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld retrogr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1d ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyba fordulva megsz\u00C3\u0192\u00C2\u00BCntess\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk eddigi sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnket.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 ajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3kat \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rtelem szer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1en szembe kell ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani egym\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ssal, a m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1gnesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r ezut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n 5 m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9teren bel\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl automatikusan m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6d\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sbe l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9p. C\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lszer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 mindk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t haj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy ford\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtani, hogy az ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k ugyan\u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy \u00C3\u0192\u00C2\u00A1lljon, ezt gyorsan ellen\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCrizhetj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk, ha j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rm\u00C3\u2026\u00C2\u00B1vet v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltunk az \u00C3\u0192\u00C5\u00A1 gombbal.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/7Zm9paQh.png\u0022 alt=\u00227Zm9paQh.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMivel az \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zpont az egyenl\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rny\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9n van, gyakorlott \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3sok r\u00C3\u0192\u00C2\u00B6gt\u00C3\u0192\u00C2\u00B6n a kil\u00C3\u0192\u00C2\u00B6v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lkoz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 pontot tudnak el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rni a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rggyal. Ezt \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy lehet megtenni, hogy megv\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rjuk, am\u00C3\u0192\u00C2\u00ADg majdnem elhalad felett\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ekkor ind\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtunk. Ha a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont \u0022el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9\u0022 \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rkez\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk akkor n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6velj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk a kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lya apoapszis\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy, hogy p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nk t\u00C3\u0192\u00C2\u00BAlny\u00C3\u0192\u00C2\u00BAljon egy kicsit a m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sik\u00C3\u0192\u00C2\u00A9n. Ez az\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt hasznos, mert az a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rgy, amelyik alacsonyabban kering nagyobb sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ggel k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nytelen sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1guldani, mert csak \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy tud dacolni a neh\u00C3\u0192\u00C2\u00A9zs\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gi er\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCvel. \u00C3\u0192\u00C2gy a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lpont be\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r minket.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l \u0022m\u00C3\u0192\u00C2\u00B6g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9\u0022 \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rkez\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk, valamivel alacsonyabb p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t kell el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rn\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-02-15T00:01:28Z\u0022 title=\u002202/15/2014 12:01  AM\u0022 data-short=\u002210 yr\u0022\u003EFebruary 15, 2014\u003C/time\u003E by Torraqe\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"NWM","CreatedById":67386,"CreatedDateTime":"2014-02-12T15:29:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003EH\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t nem mondom Torraqe, te sem volt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l beteg, mikor a megalom\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ni\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t osztogatt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k! K\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nben pedig valami Linuxot haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lsz bivaly 16GB-os g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pben, vagy 0.3 FPS-ekkel csin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lod a startot?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Torraqe","CreatedById":102011,"CreatedDateTime":"2014-02-14T23:53:19Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022NWM\u0022 data-cite=\u0022NWM\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EH\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t nem mondom Torraqe, te sem volt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l beteg, mikor a megalom\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ni\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t osztogatt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k! K\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nben pedig valami Linuxot haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lsz bivaly 16GB-os g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pben, vagy 0.3 FPS-ekkel csin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lod a startot?\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEgyszer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1en csak akartam egy tiszt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n ioniz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lt xenonnal hajtott \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t, ehhez pedig sok hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 kell.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEgy\u00C3\u0192\u00C2\u00A9bk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nt az ut\u00C3\u0192\u00C2\u00B3bbi, 2 fps-el kellett mind a h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rom modult fell\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCni, de \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rdekes m\u00C3\u0192\u00C2\u00B3don egyik sem esett sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r a kil\u00C3\u0192\u00C2\u00B6v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l. \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u201Csszesen 5 napig tartott a dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s, ha belesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1moljuk a tervez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9st is, akkor 2 h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t. Majdnem a Holdig eljutottam vele, de ott elegem lett, a t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bb mint 1200 alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sz egyszer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1en j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tszhatatlann\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 tette az eg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szet, m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtott m\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dban is \u00C3\u0192\u00C2\u00B3r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1kig tartott 2 milli\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 km-r\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l 7-re n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6velni a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volpontot.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPontosan ez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt \u0022csin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltam\u0022 \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szeket, amelyek 4-szer nagyobbak, tov\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 50-szer nehezebbek \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s 50-szer annyi teljes\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtm\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nyt ny\u00C3\u0192\u00C2\u00BAjtanak.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EItt a kezdeti t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ma: \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/68174-ION-engine-modification?p=943553#post943553\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/68174-ION-engine-modification?p=943553#post943553\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EItt pedig a befejezett v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltozat (az \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szeket le lehet t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6lteni): \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/69133-large-ION-drive\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/69133-large-ION-drive\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERohadt sok\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ig tartott a minta \u00C3\u0192\u00C2\u00A1trajzol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sa, r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ad\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sul azt is ki kellett el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lnom, hogy hogyan alak\u00C3\u0192\u00C2\u00ADthatom \u00C3\u0192\u00C2\u00A1t az eredeti haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lhatatlan kiterjeszt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9seket szerkeszthet\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pekk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9. Ezut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n meg az a gond ad\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dott, hogy n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9l csak az alfa csatorna l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dott a h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r pedig nem, nagy nehezen kider\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtettem, hogy Gimp-el kell sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tbontani a sz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADn csatorn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1kat: \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/69137-How-to-correctly-edit-a-PNG-file-with-alpha-channel?p=960708#post960708\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/69137-How-to-correctly-edit-a-PNG-file-with-alpha-channel?p=960708#post960708\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIgaz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1b\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l nem volt kedvem \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj modelleket rajzolni, \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj UV t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ppel, \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy \u0022csak\u0022 a r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gi modellek mint\u00C3\u0192\u00C2\u00A1it rajzoltam \u00C3\u0192\u00C2\u00A1t.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz ez alapj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n \u00C3\u0192\u00C2\u00B6ssze\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtott \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r csak 222 alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szb\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl \u00C3\u0192\u00C2\u00A1llt (az als\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 fokozatok lev\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sa ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n term\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szetesen), \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy eljutottam vele a Marsig:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/8ALkLXa.jpg\u0022 alt=\u00228ALkLXa.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIgaz majdnem a fele \u00C3\u0192\u00C2\u00BCzemanyag elfogyott, \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy neh\u00C3\u0192\u00C2\u00A9z lesz visszajutni. Ez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6vetkez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC tervet m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgy fogom elk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADteni, hogy t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bb xenon tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyt rakok r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, de ezek ki\u00C3\u0192\u00C2\u00BCr\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n eldobhat\u00C3\u0192\u00C2\u00B3k lesznek.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEz tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n a legk\u00C3\u0192\u00C2\u00BCls\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC bolyg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ra is k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pes lesz majd eljutni.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-----\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A9h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny hasznos eszk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6z:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EKisz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1molja, hogy milyen bolyg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 egy\u00C3\u0192\u00C2\u00BCtt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rdemes elindulni:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://ksp.olex.biz/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://ksp.olex.biz/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDelta-v kisz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1mol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sa (milyen m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kben k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pes az adott \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 megv\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltoztatni a mozg\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1llapot\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t). Egy adott bolyg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s\u00C3\u0192\u00C2\u00A9hez, illetve a visszat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9shez, adott mennyis\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 delta-v sz\u00C3\u0192\u00C2\u00BCks\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ges. Ha ez nem \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll rendelkez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sre, akkor eleve lehetetlen a k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCldet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.kerbalspacecalculator.net16.net/stageDVCalc.html\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.kerbalspacecalculator.net16.net/stageDVCalc.html\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEz pedig a delta-v eloszl\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1molja ki az \u00C3\u0192\u00C2\u00BAt sor\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n, hogy mennyi id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC alatt \u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk a c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lhoz, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g sok m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://alexmoon.github.io/ksp/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://alexmoon.github.io/ksp/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EV\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl egy dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 kamera:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://kerbalspaceprogram.com/lazor-docking-cam/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://kerbalspaceprogram.com/lazor-docking-cam/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa b\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rki azt hinn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9, hogy ezek alkalmaz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sa csal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s, azoknak azt tudom csak mondani, hogy a val\u00C3\u0192\u00C2\u00B3s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1gban egy ilyen utat 5-30 \u00C3\u0192\u00C2\u00A9vre el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCre megterveznek, dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 kamera pedig m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r minden \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3n van.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NWM","CreatedById":67386,"CreatedDateTime":"2014-02-16T19:33:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E@ Torraqe\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0n mondjuk m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s programokat kell\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCty\u00C3\u0192\u00C2\u00BCket haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lok, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s az ion helyett a NERVA-ra \u00C3\u0192\u00C2\u00A9p\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtek, de olyan szinten, hogy l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nyeg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ben csak a vontat\u00C3\u0192\u00C2\u00B3k kil\u00C3\u0192\u00C2\u00B6v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s\u00C3\u0192\u00C2\u00A9hez pocs\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kolok el n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny hagyom\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nyos hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1vet, azt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n az \u00C3\u0192\u00C2\u00BCres nukel\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ris haj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t teletankolom SSTO-kkal(FAR-t haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lva a cs\u00C3\u0192\u00C2\u00BAcsp\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ld\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny egyszerre 8 Jumb\u00C3\u0192\u00C2\u00B3nyit visz fel). A p\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ttart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyaim is \u00C3\u0192\u00C2\u00B6nj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCak - \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s \u00C3\u0192\u00C2\u00BAjrahasznos\u00C3\u0192\u00C2\u00ADthat\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ak. A \u00C3\u017D\u00E2\u20ACV-ket ink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb csak visszafel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9zem, mert a rak\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1im a lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00B3egys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gek fej\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCstehenei is - t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bb k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCldet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9st is megcsin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lnak. N\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ha k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00B6n \u00C3\u0192\u00C2\u00BCzemanyagos haj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3kat is k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCld\u00C3\u0192\u00C2\u00B6k ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1na. Ink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bb kissebb haj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t kezelek(max.500db-ost), mert a Linux b\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r sokat hoz, de mem\u00C3\u0192\u00C2\u00B3riamodulok nem n\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCnek a g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pbe t\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCle.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMondjuk \u00C3\u0192\u00C2\u00A9n a KerbalAlarmClockkal sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1m\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtom az ide\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lis id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCt - t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bbhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3s k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCldet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s miatt \u00C3\u0192\u00C2\u00BAgyse mell\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCzhetn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m, a dokkol\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz pedig a Navyfish rendszer\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lom, mert az egyszer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 mint a bot.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz ionos rendszerekkel nekem az a bajom, hogy hi\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ba a mes\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s spi, ha katasztr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3f\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lis a gyorsul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9n valami iszony\u00C3\u0192\u00C2\u00BAra j\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nnek ki az \u00C3\u0192\u00C2\u00BCres t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6megek - \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ezt mint olyan mondom, akinek norm\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lis a t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bbfordul\u00C3\u0192\u00C2\u00B3s gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bbperces \u00C3\u0192\u00C2\u00A9get\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sekkel...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Torraqe","CreatedById":102011,"CreatedDateTime":"2014-02-17T20:48:54Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022NWM\u0022 data-cite=\u0022NWM\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cstrong\u003E@ Torraqe\u003C/strong\u003E \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ezt mint olyan mondom, akinek norm\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lis a t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bbfordul\u00C3\u0192\u00C2\u00B3s gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bbperces \u00C3\u0192\u00C2\u00A9get\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sekkel...\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EAz els\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC tervben nekem is ez volt, hiszen az eredeti ion hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lhatatlan. Azonban kellemes meglepet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt az 50-szeres t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6meg \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s teljes\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtm\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ny n\u00C3\u0192\u00C2\u00B6vel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n. R\u00C3\u0192\u00C2\u00A1j\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ttem, hogy valami furcsa ok vagy bug miatt a sok alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sszel, de azonos t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6meggel \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s deltaV-vel rendelkez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3k ugyanannyi id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC alatt kis sem jutnak a F\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld vonz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rzet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9b\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl. Ez l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nyeg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ben egy lag-kr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ken, amit lehetetlen kiker\u00C3\u0192\u00C2\u00BClni.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1vekkel az els\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelpont fordul\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 \u003Cspan style=\u0022text-decoration:underline;\u0022\u003Eel\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCtt\u003C/span\u003E siker\u00C3\u0192\u00C2\u00BClt sz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si sebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rnem, tov\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 a haj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 meglep\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCen stabil maradt 4-szeres j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ksebess\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g mellett. Alapb\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l 1 \u00C3\u0192\u00C2\u00B3r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s lett volna a gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s a Marsig, de \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy csak 15 percig tartott a p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lya m\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dos\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s (ez megfelel egy \u00C3\u0192\u00C2\u00A1tlagos Holdra sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s idej\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nek). Igaz csak az \u00C3\u0192\u00C2\u00BCzemanyag 51%-a maradt meg, \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy nem biztos, hogy vissza\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rek, de ez ink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb tervez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si hib\u00C3\u0192\u00C2\u00A1nak tudhat\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 be.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz \u00C3\u0192\u00C2\u00BCres t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6meg val\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ban el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g borzaszt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3, ha csup\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n 105000 egys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gnyi xenont viszek magammal (3 nagy tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly), de kisz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1moltam 315 vagy 385 ezerrel m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r k\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u2026\u00C2\u00B1n\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC az ar\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny, f\u00C3\u0192\u00C2\u00B6leg ha azt is belesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1m\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtom, hogy egy kiv\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tel\u00C3\u0192\u00C2\u00A9vel az \u00C3\u0192\u00C2\u00B6sszes \u00C3\u0192\u00C2\u00BCres tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly eldobhat\u00C3\u0192\u00C2\u00B3.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NWM","CreatedById":67386,"CreatedDateTime":"2014-02-18T13:24:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E@Torraqe\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz 51% miatt nem kell agg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dnod(ha ez nm\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ra \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ni \u00C3\u0192\u00C2\u00A1llapot), A lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00B3d majd k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nnyit mag\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n, a marad\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k nafta meg j\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 lesz gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sra. Ink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb azon agg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k, hogy ahogy l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tom nem hozt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l f\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCerny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCt, ami a Dun\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tfontoss\u00C3\u0192\u00C2\u00A1g\u00C3\u0192\u00C2\u00BA lenne, mivel az atmoszf\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rikus f\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 gyenge(nem v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9letlen\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl sokan ezt tartj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k a hal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1loszt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3nak - valszeg nem j\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ttek r\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 erre), \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s \u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ks\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk pedig n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ha k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pesek sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pni a lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 egys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get, a m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sik pedig a Duna rendszer saj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ts\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ga, hogy Ike el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9retes egy hold, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s sim\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n elkaphat gyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1skor.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EK\u00C3\u0192\u00C2\u00BCl\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nben ilyen sok xenonnnal mekkora gyorsul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rsz el?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0n a kigyors\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1si szakaszt n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9mileg azzal oldom meg, hogy f\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lig meddig booster 4Nerv\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyokat csatolok, amelyek jav\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k a gyorsul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s mint tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyok garant\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1k, hogy 100%-os tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyokkal sz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kjek meg - a pottart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ylok pedig visszat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rnek. Messzire 1 Nerv\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyokat viszek - azok kissebb saj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tt\u00C3\u0192\u00C2\u00B6meggel meszir\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl is hazaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nnek, a marad\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k meg majdnem \u00C3\u0192\u00C2\u00BCresen, sok otthagyott modullal - a lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l\u00C3\u0192\u00C2\u00B3komppot-holdj\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t minek cipeljem haza - a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6vetkez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC k\u00C3\u0192\u00C2\u00BCldet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9skor haszn\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lhat\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 lesz.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMondjuk most 0-zva a porgram, ink\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb az SSTO repcsijeim stabilit\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n csiszolgatok, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rom a 0.24-et...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Torraqe","CreatedById":102011,"CreatedDateTime":"2014-02-19T18:54:57Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022NWM\u0022 data-cite=\u0022NWM\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EAz 51% miatt nem kell agg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dnod...\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EVal\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ban ez t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nt, lehet hogy a nagy erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket lecser\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lem f\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kez\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCkre. Be kellett kapcsolnom egy kis csal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st ami megakad\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyozza az alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szek sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tszakad\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t, mert m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g akkor is lev\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lt a parancsnoki modul, amikor nagy erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket csak k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCbb nyitottam ki (volt mellette m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g 8 sugaras erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCm is). A hiba oka val\u00C3\u0192\u00C2\u00B3sz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADn\u00C3\u2026\u00C2\u00B1leg a nagy SAS alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sz volt, ami ezek szerint m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g 20 m/s\u003Csup\u003E2\u003C/sup\u003E-es lassul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st sem b\u00C3\u0192\u00C2\u00ADr ki.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA gyorsul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sra m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r nem eml\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kszem, a f\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 legnagyobb fokozaton 25-\u00C3\u0192\u00C2\u00B6t biztos\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUtols\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9p a lev\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCtt:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/kzMPajE.png\u0022 alt=\u0022kzMPajE.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMagass\u00C3\u0192\u00C2\u00A1g cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkent\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/VcoyD9p.jpg\u0022 alt=\u0022VcoyD9p.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ELesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/QLc1Gk9.jpg\u0022 alt=\u0022QLc1Gk9.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA sikeres lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n adatokat gy\u00C3\u2026\u00C2\u00B1jt\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ttem, de elfelejtettem h\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCm\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rs\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kletet, l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gnyom\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s marsreng\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si adatokat m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rni, ez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt visszat\u00C3\u0192\u00C2\u00B6lt\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ttem az \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00A1st \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s \u00C3\u0192\u00C2\u00BAjra lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lltam.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/fFq0QH9.png\u0022 alt=\u0022fFq0QH9.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u201Csszekapcsol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3d\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n. Hasznos volt magammal hozni n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gy darab kis labor egys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get, illetve szm\u00C3\u0192\u00C2\u00B6tyi tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyt, mert n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gy fajta m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9st tudtam v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9grehajtani: Mars t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volban, Mars k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelben, l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rben \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s felsz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADnen. M\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g arra is volt id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCm, hogy l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ri EVA adatokat gy\u00C3\u2026\u00C2\u00B1jtsek (kb. 3 m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sodperc, SAS-el meg nem t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r le a p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l az \u00C3\u2026\u00C2\u00B1rhaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 ennyi id\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC alatt).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/isOIv0J.jpg\u0022 alt=\u0022isOIv0J.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EL\u00C3\u0192\u00C2\u00A1that\u00C3\u0192\u00C2\u00B3, hogy maradt m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g kb. 25000 egys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gnyi Xenon amikor befogott a F\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ld, teh\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t a Mars rendszerb\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rtelem szer\u00C3\u2026\u00C2\u00B1en k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nnyebb megsz\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kni, viszont a lass\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz ezut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6bbre volt sz\u00C3\u0192\u00C2\u00BCks\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g, majdnem ugyanannyi kellett, mint a p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyam\u00C3\u0192\u00C2\u00B3dos\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1shoz.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/pKQ4n7M.png\u0022 alt=\u0022pKQ4n7M.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA napelemek \u00C3\u0192\u00C2\u00B6sszecsuk\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sa ut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n a k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6zelpontot eg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szen 45 km-ig cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkentettem, m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy is biztons\u00C3\u0192\u00C2\u00A1gos volt a l\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ri lassul\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s. 80000 km-r\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCl, 2000 km-re cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkentettem a t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1volpontot, majd stabil kering\u00C3\u0192\u00C2\u00A9si p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ra \u00C3\u0192\u00C2\u00A1lltam. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/SIUbQBA.png\u0022 alt=\u0022SIUbQBA.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tv\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/35XW6WM.jpg\u0022 alt=\u002235XW6WM.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 modul bev\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lt, a n\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gy atom hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1 k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nnyed\u00C3\u0192\u00C2\u00A9n Mars k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r\u00C3\u0192\u00C2\u00BCli p\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ra \u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtott \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g az \u00C3\u0192\u00C2\u00BCzemanyagnak is megmarad 9%-a, amikor megszabadultam t\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCle a F\u00C3\u0192\u00C2\u00B6ldet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s el\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCtt. \u00C3\u0192\u00C2gy m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1r nem t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9pt\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t az ejt\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCerny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCk a parancsnoki modult (tanuls\u00C3\u0192\u00C2\u00A1g: erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket kell rakni a \u00C3\u0192\u00C2\u00BCzemanyag tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lyra).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/xfFlEy2.jpg\u0022 alt=\u0022xfFlEy2.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz \u00C3\u0192\u00C2\u00BAj pontok seg\u00C3\u0192\u00C2\u00ADts\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g\u00C3\u0192\u00C2\u00A9vel v\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gre megvehettem a 4000-es akkut, a lapos t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny\u00C3\u0192\u00C2\u00ADt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s\u00C3\u0192\u00C2\u00BA vez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rl\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCegys\u00C3\u0192\u00C2\u00A9get \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a nagy lesz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ll\u00C3\u0192\u00C2\u00B3talpat. Ez\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltal ism\u00C3\u0192\u00C2\u00A9t legal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb 50-el tudtam cs\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kkenteni az alkatr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9szek sz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/gnt2Yid.jpg\u0022 alt=\u0022gnt2Yid.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEz pedig egy r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gebbi k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9p az els\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DC fokozatr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l, bev\u00C3\u0192\u00C2\u00A1lt ez\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rt az\u00C3\u0192\u00C2\u00B3ta sem v\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltoztattam rajta.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.share.pho.to/cd989031_o.png\u0022 alt=\u0022cd989031_o.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-02-19T19:01:04Z\u0022 title=\u002202/19/2014 07:01  PM\u0022 data-short=\u002210 yr\u0022\u003EFebruary 19, 2014\u003C/time\u003E by Torraqe\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"jmiki8","CreatedById":94688,"CreatedDateTime":"2014-02-19T20:36:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003EDe j\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 \u00C3\u0192\u00C2\u00BAjra \u00C3\u0192\u00C2\u00A9letet l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tni a magyar topicban! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Komonyi","CreatedById":54996,"CreatedDateTime":"2014-02-20T11:12:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003EValaki nem akar komolyabban modolni? Kedvem t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1madt most ilyesmihez, azt ez a j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k j\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 is lenne hozz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Torraqe","CreatedById":102011,"CreatedDateTime":"2014-02-20T18:01:30Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Komonyi\u0022 data-cite=\u0022Komonyi\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EValaki nem akar komolyabban modolni? Kedvem t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1madt most ilyesmihez, azt ez a j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9k j\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 is lenne hozz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1.\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEz \u00C3\u0192\u00C2\u00ADgy egy el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1g megfogalmaz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s. A j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t\u00C3\u0192\u00C2\u00A9kban kb. 100 fajta ir\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ny van amin egy modol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 elindulhat.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMire gondolt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1l?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"NWM","CreatedById":67386,"CreatedDateTime":"2014-02-21T11:04:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E@jmiki8\u003C/strong\u003E: h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g magyar z\u00C3\u0192\u00C2\u00A1szl\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tni a v\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r\u00C3\u0192\u00C2\u00B6s bolyg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3n...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETorraqe\u003C/strong\u003E: Hja, a 2.5-\u00C3\u0192\u00C2\u00B6s ASAS el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9keny valami. Legtiszt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb az erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket az ASAS-t a kabin al\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, az eny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket pedig a neh\u00C3\u0192\u00C2\u00A9z cuccokhoz mint a tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1vek vonz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rzet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9be tenni...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E@ modol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3sdi\u003C/strong\u003E: \u00C3\u0192\u00C2\u00A9n is \u00C3\u0192\u00C2\u00B6sszemodoltam magamnak egy benzinkutat, mert olyasmit sehol se tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltam...\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-02-21T11:13:57Z\u0022 title=\u002202/21/2014 11:13  AM\u0022 data-short=\u002210 yr\u0022\u003EFebruary 21, 2014\u003C/time\u003E by NWM\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Torraqe","CreatedById":102011,"CreatedDateTime":"2014-02-21T15:33:51Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022NWM\u0022 data-cite=\u0022NWM\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cstrong\u003E@jmiki8\u003C/strong\u003E: h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1t m\u00C3\u0192\u00C2\u00A9g magyar z\u00C3\u0192\u00C2\u00A1szl\u00C3\u0192\u00C2\u00B3t l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1tni a v\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r\u00C3\u0192\u00C2\u00B6s bolyg\u00C3\u0192\u00C2\u00B3n...\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETorraqe\u003C/strong\u003E: Hja, a 2.5-\u00C3\u0192\u00C2\u00B6s ASAS el\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gg\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 t\u00C3\u0192\u00C2\u00B6r\u00C3\u0192\u00C2\u00A9keny valami. Legtiszt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1bb az erny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket az ASAS-t a kabin al\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, az eny\u00C3\u2026\u00E2\u20AC\u02DCket pedig a neh\u00C3\u0192\u00C2\u00A9z cuccokhoz mint a tart\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ly \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a hajt\u00C3\u0192\u00C2\u00B3m\u00C3\u2026\u00C2\u00B1vek vonz\u00C3\u0192\u00C2\u00A1sk\u00C3\u0192\u00C2\u00B6rzet\u00C3\u0192\u00C2\u00A9be tenni...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E@ modol\u00C3\u0192\u00C2\u00B3sdi\u003C/strong\u003E: \u00C3\u0192\u00C2\u00A9n is \u00C3\u0192\u00C2\u00B6sszemodoltam magamnak egy benzinkutat, mert olyasmit sehol se tal\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ltam...\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEgy\u00C3\u0192\u00C2\u00A9bk\u00C3\u0192\u00C2\u00A9nt akit \u00C3\u0192\u00C2\u00A9rdekel itt a z\u00C3\u0192\u00C2\u00A1szl\u00C3\u0192\u00C2\u00B3:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://i.imgur.com/lYlS1Kj.png\u0022 alt=\u0022lYlS1Kj.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBe kell m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1solni a Gamedata/Squad/Flags k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nyvt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rba. Ezut\u00C3\u0192\u00C2\u00A1n k\u00C3\u0192\u00C2\u00A9sz\u00C3\u0192\u00C2\u00ADts\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk biztons\u00C3\u0192\u00C2\u00A1gi m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1solatot a ment\u00C3\u0192\u00C2\u00A9s k\u00C3\u0192\u00C2\u00B6nyvt\u00C3\u0192\u00C2\u00A1runkr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3l, majd menj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCnk bele az eredetibe \u00C3\u0192\u00C2\u00A9s a persistent.sfs -ben cser\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lj\u00C3\u0192\u00C2\u00BCk le az \u00C3\u0192\u00C2\u00B6sszes:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eflag = Squad/Flags/default -ot\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Eflag = Squad/Flags/magyar -ra\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E(Ctrl\u002BF: csere)\u003C/p\u003E\n"}]}