{"TopicId":3599,"ForumId":19,"TopicTitle":"Magyar Kerbal Rajongck","CreatedByName":"icram","CreatedById":10914,"CreatedDateTime":"2011-11-08T13:08:55Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"icram","CreatedById":10914,"CreatedDateTime":"2011-11-08T13:08:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003ERem\u00C3\u00A9lem nem maradok egyed\u00C3\u00BCl.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"icram","CreatedById":10914,"CreatedDateTime":"2011-11-08T13:48:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003EN\u00C3\u00A9h\u00C3\u00A1ny k\u00C3\u00A9p a hold k\u00C3\u00B6r\u00C3\u00BCl:\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2011-11-23T10:42:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003ENem vagy egyed\u00C3\u00BCl m\u00C3\u00A1r ketten vagyunk \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMeg tudok m\u00C3\u00A9g legal\u00C3\u00A1bb k\u00C3\u00A9t emberr?l, akik ha nem is \u00C3\u00A1lland\u00C3\u00B3 tagjai a f\u00C3\u00B3rumnak, j\u00C3\u00A1tszanak a j\u00C3\u00A1t\u00C3\u00A9kkal. Nem kell f\u00C3\u00A9lni, a magyarok minden\u00C3\u00BCtt ott vannak \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"czejczej","CreatedById":15317,"CreatedDateTime":"2012-01-24T16:23:25Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESziasztok \u00C3\u00A9n tegnap \u00C3\u00A1lltam neki j\u00C3\u00A1tszani \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E igaz csak a dem\u00C3\u00B3val de bej\u00C3\u00B6tt \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E Ti a teljessel j\u00C3\u00A1tszotok? eredeti vagy let\u00C3\u00B6lt\u00C3\u00B6tt?\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-01-24T22:34:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003EHali!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EJ\u00C3\u00B3 l\u00C3\u00A1tni, hogy vannak m\u00C3\u00A9g magyarok \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EJelenleg csak a dem\u00C3\u00B3val lehet nyomni, 0.14-es, ami majd fizet?s lett m\u00C3\u00A9g nem j\u00C3\u00B6tt ki.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u2030n tuti megveszem, m\u00C3\u00A9g a h\u00C3\u00A9ten. Nagyon bej\u00C3\u00B6tt a j\u00C3\u00A1t\u00C3\u00A9k, csak kev\u00C3\u00A9s tud ennyire lek\u00C3\u00B6tni. 10$ nem sok \u00C3\u00A9rte.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHa m\u00C3\u00A9g nem tetted volna meg, n\u00C3\u00A9zz majd be a Projects and Releases f\u00C3\u00B3rumba, j\u00C3\u00B3 kis modok vannak a j\u00C3\u00A1t\u00C3\u00A9khoz.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"czejczej","CreatedById":15317,"CreatedDateTime":"2012-01-31T00:11:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003EKir\u00C3\u00A1lys\u00C3\u00A1g \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E nekem nagyon bej\u00C3\u00B6tt \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E amint lesz annyim egyb?l megveszem \u00C3\u00A9n is \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E igaz eddig a dem\u00C3\u00B3val se haladtam valami f\u00C3\u00A9nyesen mert vagy kicsi a tol\u00C3\u00B3er? \u00C3\u00A9s el sem indul az ind\u00C3\u00ADt\u00C3\u00B3\u00C3\u00A1llv\u00C3\u00A1nyr\u00C3\u00B3l a g\u00C3\u00A9pezet \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E vagy \u00C3\u00BAgy ahogy van felrobban ott \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E m\u00C3\u00A1r 2 napja azon \u00C3\u00BCgyk\u00C3\u00B6d\u00C3\u00B6k hogyan tudn\u00C3\u00A9k eljutni a Holdig \u00C3\u00A9s vissza de valahogy mindig elm\u00C3\u00A9rem a dolgot \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E k\u00C3\u00B6szi a tippet megyek is \u00C3\u00A9s megn\u00C3\u00A9zem \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"czejczej","CreatedById":15317,"CreatedDateTime":"2012-01-31T00:16:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003Evannak j\u00C3\u00B3k \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E rem\u00C3\u00A9nykedem benne, hogy a modokat a dem\u00C3\u00B3ban is tudom haszn\u00C3\u00A1lni \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"czejczej","CreatedById":15317,"CreatedDateTime":"2012-02-02T22:17:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003ENagyon j\u00C3\u00B3k a mod-ok \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E nagyon bej\u00C3\u00B6n \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E am\u00C3\u00BAgy a teljes miben fog t\u00C3\u00B6bbet adni a demo-n\u00C3\u00A1l? meg olyanon agyaltam, hogy csin\u00C3\u00A1lni k\u00C3\u00A9ne egy egy Magyar Kerb\u00C3\u00A1l ?r\u00C3\u00BCgyn\u00C3\u00B6ks\u00C3\u00A9get \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E nagyon ki vagyok pihenve \u00C3\u00ADgy hogy nincs mel\u00C3\u00B3 m\u00C3\u00A9g \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-02-04T22:28:17Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022czejczej\u0022 data-cite=\u0022czejczej\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003ENagyon j\u00C3\u00B3k a mod-ok \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E nagyon bej\u00C3\u00B6n \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E am\u00C3\u00BAgy a teljes miben fog t\u00C3\u00B6bbet adni a demo-n\u00C3\u00A1l? meg olyanon agyaltam, hogy csin\u00C3\u00A1lni k\u00C3\u00A9ne egy egy Magyar Kerb\u00C3\u00A1l ?r\u00C3\u00BCgyn\u00C3\u00B6ks\u00C3\u00A9get \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E nagyon ki vagyok pihenve \u00C3\u00ADgy hogy nincs mel\u00C3\u00B3 m\u00C3\u00A9g \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEl\u00C3\u00A9g sok minden tervebe van v\u00C3\u00A9ve a teljes verzi\u00C3\u00B3hoz: ?rs\u00C3\u00A9ta, dokkol\u00C3\u00A1s, ?r\u00C3\u00A1llom\u00C3\u00A1s \u00C3\u00A9p\u00C3\u00ADt\u00C3\u00A9s, egy teljes naprendszer bolyg\u00C3\u00B3kkal \u00C3\u00A9s holdakkal (lehet, hogy lesznek m\u00C3\u00A1s naprendszerek is), b\u00C3\u00A1zisok \u00C3\u00A9p\u00C3\u00ADt\u00C3\u00A9se m\u00C3\u00A1s bolyg\u00C3\u00B3kon, az ?rprogram p\u00C3\u00A9nz\u00C3\u00BCgyi menedzsel\u00C3\u00A9se, \u00C3\u00BAj technol\u00C3\u00B3gi\u00C3\u00A1k kifejleszt\u00C3\u00A9se stb. A wiki-n van egy \u0027planned features\u0027 bejegyz\u00C3\u00A9s, ott megvan a teljes lista.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA k\u00C3\u00B6vetkez? verzi\u00C3\u00B3ban, ami m\u00C3\u00A1r fizet?s lesz, lesz ment\u00C3\u00A9si lehet?s\u00C3\u00A9g \u00C3\u00A9s t\u00C3\u00B6bb ?rhaj\u00C3\u00B3d is lehet egyszerre. \u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"kelemenlajos","CreatedById":7941,"CreatedDateTime":"2012-02-28T17:21:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003Esziasztok, nem vagyok nagy forumos, de az\u00C3\u00A9rt l\u00C3\u00A1tsz\u00C3\u00B3djon hogy vannak m\u00C3\u00A9g \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-03-01T07:16:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0153dv a f\u00C3\u00B3rumon! J\u00C3\u00B3 l\u00C3\u00A1tni, hogy vagyunk m\u00C3\u00A9g \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"anarkhon","CreatedById":22469,"CreatedDateTime":"2012-04-17T22:17:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003Ehol\u00C3\u00A1,m\u00C3\u00A1r j\u00C3\u00A1rtam a M\u00C3\u00BCn felszin\u00C3\u00A9n \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-04-18T10:58:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003EHali! Gratula hozz\u00C3\u00A1. \u00C3\u2030n most az ?rrandev\u00C3\u00BAval k\u00C3\u00ADs\u00C3\u00A9rletezek m\u00C3\u00A1r egy j\u00C3\u00B3 ideje, de sehogy se akar \u00C3\u00B6sszej\u00C3\u00B6nni, mindig elv\u00C3\u00A9tem 1-2 km-mel.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"anarkhon","CreatedById":22469,"CreatedDateTime":"2012-04-18T16:40:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAz kem\u00C3\u00A9ny \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENekem kb 10-20 km szokott lenni amivel elv\u00C3\u00A9tem \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 alt=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENomeg van egy olyan gondom hogy 10 b?l 1x siker\u00C3\u00BCl landolni a holdon mert legt\u00C3\u00B6bbsz\u00C3\u00B6r \u0027\u00C3\u00A1tesek\u0027 rajta,bele esik a haj\u00C3\u00B3m a holdba,meg a t\u00C3\u00A1vols\u00C3\u00A1g m\u00C3\u00A9r? teljesen h\u00C3\u00BClyes\u00C3\u00A9get mutat,belev\u00C3\u00A1g\u00C3\u00B3dok a talajba holott 2000 m\u00C3\u00A9ter magasban vagyok m\u00C3\u00A9g :/\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEdit:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMegoldva.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAz opci\u00C3\u00B3kn\u00C3\u00A1l fel kell h\u00C3\u00BAzni a talaj r\u00C3\u00A9szletess\u00C3\u00A9g\u00C3\u00A9t,\u00C3\u00ADgy \u0027szil\u00C3\u00A1rd\u0027 lesz a hold,a magass\u00C3\u00A1g m\u00C3\u00A9r? pedig az\u00C3\u00A9rt hazudik mert elvileg a tengerszintet n\u00C3\u00A9zi.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Rico88","CreatedById":3712,"CreatedDateTime":"2012-04-19T08:30:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAz durva, nekem m\u00C3\u00A9g szerencs\u00C3\u00A9re nem fordult el? egyszer sem, hogy \u00C3\u00A1testem volna a talajon, de m\u00C3\u00A1s is panaszkodott m\u00C3\u00A1r emiatt. De legal\u00C3\u00A1bb megvan a hiba oka. Van valahol egy magass\u00C3\u00A1gm\u00C3\u00A9r? mod, ami nem a tengerszintet figyeli, hanem a felsz\u00C3\u00ADnt?l l\u00C3\u00A9v? t\u00C3\u00A1vols\u00C3\u00A1got, de m\u00C3\u00A1r nem tudom, hogy melyik az.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-18T15:41:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003ETegnap \u00C3\u00B3ta m\u00C3\u00A1r \u00C3\u00A9n is itt vagyok! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-25T09:47:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003EMi az, senki sem j\u00C3\u00A1tszik m\u00C3\u00A1r ezzel?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"anarkhon","CreatedById":22469,"CreatedDateTime":"2012-07-25T19:58:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003EDehogynem \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-26T11:00:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003ENa az\u00C3\u00A9rt! 8)\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Tabasco","CreatedById":15863,"CreatedDateTime":"2012-07-26T11:20:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003EA rend kedv\u00C3\u00A9\u00C3\u00A9rt \u00C3\u00A9n is bejelentkezem. El\u00C3\u00A9g r\u00C3\u00A9g\u00C3\u00B3ta j\u00C3\u00A1tszogatok m\u00C3\u00A1r, meg n\u00C3\u00A9zem a f\u00C3\u00B3rumot, de ritk\u00C3\u00A1n posztolok.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA vil\u00C3\u00A1g\u00C3\u00A9rt sem er?ltetem, de ha van kedvetek, akkor vessetek egy pillant\u00C3\u00A1st a vide\u00C3\u00B3mra. Van benne holdra sz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1s, ?rrandev\u00C3\u00BA, ?rs\u00C3\u00A9ta k\u00C3\u00A9t ?rhaj\u00C3\u00B3 k\u00C3\u00B6z\u00C3\u00B6tt \u00C3\u00A9s hazat\u00C3\u00A9r\u00C3\u00A9s a KSC kifut\u00C3\u00B3ra egy ?rsikl\u00C3\u00B3val:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022459\u0022 height=\u0022344\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/ehovHKAnp4w?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003EHa van b\u00C3\u00A1rmi k\u00C3\u00A9rd\u00C3\u00A9setek a vide\u00C3\u00B3val, man?verekkel kapcsolatban, akkor \u00C3\u00ADrjatok!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETabasco\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-26T14:37:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003EP\u00C3\u00A1r k\u00C3\u00A9pem nekem is van Munra \u00C3\u00A9s Minmusra sz\u00C3\u00A1ll\u00C3\u00A1sr\u00C3\u00B3l. Jelenleg \u00C3\u00A9pp olcs\u00C3\u00B3 konfigur\u00C3\u00A1ci\u00C3\u00B3kat \u00C3\u00A9s p\u00C3\u00A1lyaman?vereket tesztelek. H\u00C3\u00A1tha siker\u00C3\u00BCl egy \u0027?r\u00C3\u00A1llom\u00C3\u00A1st\u0027 is csin\u00C3\u00A1lnom. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-26T14:56:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003ETabasco, elismer\u00C3\u00A9sem, nagyon sz\u00C3\u00A9p munka volt!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Tabasco","CreatedById":15863,"CreatedDateTime":"2012-07-26T15:47:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E@Ghery88\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EK\u00C3\u00B6sz\u00C3\u00B6n\u00C3\u00B6m \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ghery88","CreatedById":32827,"CreatedDateTime":"2012-07-26T16:00:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEgy\u00C3\u00A9bk\u00C3\u00A9nt sz\u00C3\u00A1m\u00C3\u00ADtottam r\u00C3\u00A1, hogy lesz majd monolit a j\u00C3\u00A1t\u00C3\u00A9kban, csak annyit \u00C3\u00A1rulj el, kezdjek a Tycho kr\u00C3\u00A1terhez hasonl\u00C3\u00B3t keresni a Munon? \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Tabasco","CreatedById":15863,"CreatedDateTime":"2012-07-26T16:07:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E@Ghery88\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMonolit mini-spoiler:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cblockquote\u003E\u003Cp\u003EIgen, pontosan olyat keress\u00C3\u00A9l \u003C/p\u003E\u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}