{"TopicId":84925,"ForumId":44,"TopicTitle":"Astronomy Photographer of the Year 2014 Winners Announced.","CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:20:43Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:20:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESome very very nice photos, exhibition open at Royal Observatory Greenwich, London, until 22 February 2015. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E \u003Ca href=\u0022http://www.rmg.co.uk/whats-on/exhibitions/astronomy-photographer-of-the-year\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.rmg.co.uk/whats-on/exhibitions/astronomy-photographer-of-the-year\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBBC news video report and discussion of winners \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.bbc.co.uk/news/science-environment-29245828\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.bbc.co.uk/news/science-environment-29245828\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E and Flicker for Entries \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/groups/astrophoto/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.flickr.com/groups/astrophoto/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:33:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003EOverall Winner\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://www.rmg.co.uk/sites/default/files/es9_james_woodend_aurora_over_a_glacier_lagoon_651.jpg\u0022 alt=\u0022es9_james_woodend_aurora_over_a_glacier_lagoon_651.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAurora over a Glacier Lagoon by James Woodend, UK\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E9 January 2014\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECanon 5D Mk III camera; 33mm f/3.2 lens; ISO 1000; 10-second exposure\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the photographer says...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAlthough this is not a strong aurora, they sometimes make the best reflection shots. The water was very still \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u20AC\u0153 you can see the icebergs floating in the lagoon and their reflections. In the background is the Vatnaj\u00C3\u0192\u00C2\u00B6kull Glacier.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat it shows...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe pale-green glow of the aurora comes from oxygen atoms high in the atmosphere, energized by subatomic particles blasted out by the Sun. The particles are funnelled down towards the north and south poles by the Earth\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s magnetic field, which is why these spectacular light shows are so often juxtaposed with the frozen scenery of the Arctic and Antarctic regions. Here the photographer has skilfully captured the delicate, icy colouration of land, water and sky.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the judges say...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EChris Lintott: \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00CB\u0153This beautiful image captures what it\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s really like to see a good aurora \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u20AC\u0153 the landscape, with the reflections which seem almost sharper than the shapes in the sky, is a terrific bonus too! This is the first time an aurora image has won the overall prize: I think what captivated the judges was that it really looked like the aurora was right in front of the viewer \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u20AC\u0153 there\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s no need for exaggerated or stretched colour.\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPete Lawrence: \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00CB\u0153I absolutely love the colours and auroral symmetry in this image as well as the contrast between the serene floating ice and the dramatic light display above. The blue ice is exquisite and the overall composition is mesmerizing. If you described this\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8image on paper it would sound very alien indeed but the photographer has recorded the scene in a way that looks totally natural. The true beauty of planet Earth captured by camera: a worthy winner of the competition!\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERunner up \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://www.rmg.co.uk/sites/default/files/styles/large/public/es7_matt_james_wind_farm_star_trails_312.jpg\u0022 alt=\u0022es7_matt_james_wind_farm_star_trails_312.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWind Farm Star Trails by Matt James, Australia\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E9 January 2014\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESony A99 camera; Sony 70\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u20AC\u0153200mm f/2.8 lens; RRS tripod; ISO 100; multiple exposures\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the photographer says...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThis photograph shows the Capital Wind Farm on the shore of Lake George, near the town of Bungendore. The image was taken on a very pleasant summer evening. I had gone to this location to photograph a wide-field nightscape, which I did. But when I looked at the wind farm through my telephoto lens I noticed the lines and textures, and decided to make an image featuring the lake, the wind farm and star trails.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat it shows...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EA monochrome composition with striking graphic qualities, this is a picture of movement. It shows the power of the wind together with the apparent motion of the sky: the rotation of the Earth turns the trails into a shower of stars. Like a moment of stillness captured in the otherwise shifting surroundings, one of the wind turbines has remained static. Its sharply defined blades stand out among the dandelion-like shapes of the others.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-09-18T23:52:29Z\u0022 title=\u002209/18/2014 11:52  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003ESeptember 18, 2014\u003C/time\u003E by Agricola\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:36:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003EDeep Space Catagory\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWINNER\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://www.rmg.co.uk/sites/default/files/ds20_bill_snyder_ic434_horsehead_651.jpg\u0022 alt=\u0022ds20_bill_snyder_ic434_horsehead_651.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHorsehead Nebula (IC 434) by Bill Snyder, USA\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E10 January 2014\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPlanewave 17-inch telescope; Paramount mount; Apogee U16 camera; f/6.8 lens\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the photographer says...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThis was captured with a Planewave 17-inch scope in the Sierra Nevada Mountains, California. The CCD camera used was an Apogee U16 with Astrodon filters. The exposure times were 1.5 hours each of red, green and blue, plus 8.3 hours of hydrogen alpha, making the total amount of exposure time for this image nearly 13 hours.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat it shows...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe Horsehead Nebula is one of the most-photographed objects in the night sky, but\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8this astonishing image succeeds in showing it in\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8a brand-new light. Rather than focusing solely on\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8the black silhouette of the horsehead itself, the photographer draws the eye down to the creased and folded landscape of gas and dust at its base,\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8and across to the glowing cavity surrounding a bright star. By pushing the compositional boundaries of astrophotography, this image expands our view and tells a new story about a familiar object.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the judges say...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWill Gater: \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00CB\u0153The detail beneath\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8the horse\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s head in this image is astounding. This region is often lost in darkness in most astrophotos but Bill\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s image reveals the billowing, almost fluffy, texture of the gas and dust there superbly.\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERUnner Up\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022\u0022 alt=\u0022\u0026lt;a  href=\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022%7Boption%7D\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u0022%7Boption%7D\u0022\u003Ehttps://farm3.staticflickr.com/2196/13116594824_02d32391bc_s.jpg\u0027 alt=\u002713116594824_02d32391bc_s.jpg\u0027\u0026gt;\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/kZ4YEC\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003ENGC7293 (Helix Nebula)\u003C/a\u003E by \u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/people/97421395@N08/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Edavid.fitzhenry\u003C/a\u003E, on Flickr\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-09-18T23:39:30Z\u0022 title=\u002209/18/2014 11:39  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003ESeptember 18, 2014\u003C/time\u003E by Agricola\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:38:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EOur Solar System\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://www.rmg.co.uk/sites/default/files/oss11_alexandra_hart_ripples_in_pond_651.jpg\u0022 alt=\u0022oss11_alexandra_hart_ripples_in_pond_651.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERipples in a Pond by Alexandra Hart, UK\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E16 February 2014\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETEC140 refractor; EQ6 Pro mount; Solarscope DSF 100mm f/18 lens; PGR Grasshopper 3 camera\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the photographer says...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEvery moment I see the Sun through the telescope a new scene takes my breath away. This day the view was exceptional, with a beautiful filament extending over the limb like a thin veil, together with the massive active region AR11974. The active region resembled the imprint created when stones hit the surface of a pond, with the magnetic filaments as the ripples.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat it shows...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe Sun\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s boiling surface curves away beneath us in this evocative shot, which powerfully conveys the scale and violence of our parent star. The tortured region of solar activity on the left could swallow\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A8up the Earth several times with room to spare. The photographer\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s comparison with stones dropped into a pond is an apt one: the Sun\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s outer layers do indeed behave like a fluid, but one that is constantly twisted and warped by intense magnetic forces.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the judges say...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPete Lawrence: \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00CB\u0153Amazingly detailed high-resolution shot of the Sun\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s turbulent chromosphere. The real achievement here is to show an active region that looks three-dimensional. Brilliant image.\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-09-18T23:45:08Z\u0022 title=\u002209/18/2014 11:45  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003ESeptember 18, 2014\u003C/time\u003E by Agricola\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:42:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003EThe Sir Patrick Moore Prize for Best Newcomer: winner\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://www.rmg.co.uk/sites/default/files/bn2_chris_murphy_glendhu_stairways_651.jpg\u0022 alt=\u0022bn2_chris_murphy_glendhu_stairways_651.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECoastal Stairways by Chris Murphy, New Zealand\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E1 November 2013\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENikon D600 camera; 14\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u20AC\u015324mm f/2.8 lens at 17mm; ISO 3200; 20-second exposure\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the photographer says...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThis was my first night of shooting dedicated to astrophotography. I drove from Wellington, New Zealand, to the Wairarapa district. There are some amazing rock formations there and I knew they would make great foregrounds. Conditions were perfect, with no light pollution and a super-clear, crisp night.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat it shows...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00CB\u0153Deep time\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2 seems to be the subliminal message of this moody scene, with each layer of the foreground rocks recording thousands of years of geological history. Meanwhile, in the sky, time and distance are inextricably entwined, as the light from the stars takes decades, centuries or even millennia to reach us across the immense gulf of space.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:43:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPeople and Space: winner\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http://www.rmg.co.uk/sites/default/files/ps6_eugen_kamenew_hybrid_solar_eclipse_2_651.jpg\u0022 alt=\u0022ps6_eugen_kamenew_hybrid_solar_eclipse_2_651.jpg\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHybrid Solar Eclipse 2 by Eugen Kamenew, Germany\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E3 November 2013\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECanon 5D Mk II camera; 700mm f/22 lens; ISO 400; 1/1600-second exposure\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat the photographer says...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EGeoffrey Lowa was a friend I never met in person. He was planning to be my host, driver, tour guide and, last but not least, my photographic model for a hybrid solar eclipse in North Kenya on 3 November\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00C2\u00A82013. On 8 October he sent me his last message via Facebook, excited at the prospect of our trip. Sadly he was killed just one week before I arrived. This photograph is my tribute to Geoffrey.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EWhat it shows...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThis rare example of a hybrid solar eclipse began at sunrise over the western Atlantic as an annular eclipse, in which the Moon does not entirely block the Sun, leaving a bright ring or annulus uncovered. As the Moon\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2s shadow swept eastwards across the ocean, the eclipse became total, with the whole of the Sun concealed from view. By the time the eclipse reached Kenya the Sun was once again emerging from behind the Moon, producing this spectacular crescent shape at sunset.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"astropapi1","CreatedById":57507,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:47:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003EMan, New Zealand looks like a really place to live if you like to see stars. what language do they speak there?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Agricola","CreatedById":61290,"CreatedDateTime":"2014-09-18T23:54:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022astropapi1\u0022 data-cite=\u0022astropapi1\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EMan, New Zealand looks like a really place to live if you like to see stars. what language do they speak there?\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEnglish or Maori if you are a native to New Zealand.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"rtxoff","CreatedById":107622,"CreatedDateTime":"2014-09-19T00:02:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003EVery nice thread. I like all of that pics.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"PakledHostage","CreatedById":8059,"CreatedDateTime":"2014-09-19T01:00:57Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022astropapi1\u0022 data-cite=\u0022astropapi1\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EMan, New Zealand looks like a really place to live if you like to see stars. what language do they speak there?\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EHaha, haha, ha... Heh... You were joking right? I hope you were joking... [Cricket, cricket, cricket] ... Oh...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kryten","CreatedById":348,"CreatedDateTime":"2014-09-19T02:43:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022astropapi1\u0022 data-cite=\u0022astropapi1\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EMan, New Zealand looks like a really place to live if you like to see stars. what language do they speak there?\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EZealand is in the Netherlands, so clearly it\u0027s Dutch.\u003C/p\u003E\n"}]}