{"TopicId":88533,"ForumId":62,"TopicTitle":"Curiosidades da Ci\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-10-26T04:20:12Z","PageNum":8,"Articles":[{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-07-15T14:47:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eimagina o que vai ter no ano 3000 \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E \u00C3\u0152\u00C2\u00B6I\u00C3\u0152\u00C2\u00B6s\u00C3\u0152\u00C2\u00B6s\u00C3\u0152\u00C2\u00B6o\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 \u00C3\u0152\u00C2\u00B6s\u00C3\u0152\u00C2\u00B6e\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 \u00C3\u0152\u00C2\u00B6s\u00C3\u0152\u00C2\u00B6o\u00C3\u0152\u00C2\u00B6b\u00C3\u0152\u00C2\u00B6r\u00C3\u0152\u00C2\u00B6e\u00C3\u0152\u00C2\u00B6v\u00C3\u0152\u00C2\u00B6i\u00C3\u0152\u00C2\u00B6v\u00C3\u0152\u00C2\u00B6e\u00C3\u0152\u00C2\u00B6r\u00C3\u0152\u00C2\u00B6m\u00C3\u0152\u00C2\u00B6o\u00C3\u0152\u00C2\u00B6s\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 \u00C3\u0152\u00C2\u00B6a\u00C3\u0152\u00C2\u00B6t\u00C3\u0152\u00C2\u00B6\u00C3\u0192\u00C2\u00A9\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 \u00C3\u0152\u00C2\u00B6l\u00C3\u0152\u00C2\u00B6a\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 e.e\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ick98","CreatedById":101344,"CreatedDateTime":"2015-07-25T13:41:14Z","Content":"\n\u003Cp\u003EA miss\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o Kepler da NASA descobriu, se n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o me engano, nessa semana um planeta similar \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 Terra. S\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 que esse \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o mais parecido com a Terra j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 encontrado. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.dailymail.co.uk/sciencetech/article-3172316/Has-Nasa-spotted-EARTH-Listen-live-Kepler-Space-Telescope-announcement.html\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.dailymail.co.uk/sciencetech/article-3172316/Has-Nasa-spotted-EARTH-Listen-live-Kepler-Space-Telescope-announcement.html\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIsso me vem em mente sobre vida alienigina. Imagina uma vida inteligente nesse planeta buscando formas de vida, e olhando para o nosso planeta e se perguntando, ser\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 que existe forma de vida nesse planetinha que \u00C3\u0192\u00C2\u00B3rbita essa estrela? Abre-se a cabe\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a para uma quest\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o dessas.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDeixo aqui, um dos melhores artigos que eu j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 li, o link do Paradoxo de Fermi: \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://gizmodo.uol.com.br/paradoxo-fermi/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://gizmodo.uol.com.br/paradoxo-fermi/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBom fim de semana para todos!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-08-04T22:31:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003EMais 3 curiosidades, inter-relacionadas, assista nessa ordem:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETema: Efeito \u0022Quantum Locking\u0022\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/Ws6AAhTw7RA?start=75\u0026amp;feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003ERover Board - Sim, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 de verdade, tu vai acreditar quando ver o 3\u00C3\u201A\u00C2\u00BA v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo. To ligado, parece fake, mas n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9. Tem outra surpresa.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas assista esse antes do \u00C3\u0192\u00C2\u00BAltimo.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/ZwSwZ2Y0Ops?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003EAqui cai a magia, mas continua o fenomenal e real.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/q_BYvUlDviM?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003EEspero que gostem.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEDIT:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE esse aqui \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 for fun. Aproveitando o conceito do Quantum locked. (Mas esse aqui \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 FAKE, s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 clicar no link do final do v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo...)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/Zqmdv5iyIOY?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-08-04T23:05:29Z\u0022 title=\u002208/04/2015 11:05  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EAugust 4, 2015\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-08-05T19:05:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0... talvez rodas tenham ficadas obsoletas... quando vai aparecer um carro que utiliza essa tecnologia magn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tica? Acho que esse hoverboard tem um pre\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o \u0022salgado\u0022. Mais como toda tecnologia com tempo fica acess\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o duvido que estarei utilizando um desses futuramente \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-08-05T19:58:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003EFiquei mais impressionado com o quantum locker.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sabia que a baix\u00C3\u0192\u00C2\u00ADssimas temperaturas poderia se \u0022prender\u0022 o campo magn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tico.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIsso \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 fenomenal.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-08-05T20:28:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAh, isso nem \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 nada, gosto mais da chave de fenda voadora:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/dXxCwqaXsrA?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-08-05T20:56:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003EIsso dai que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 nada, isso ai eu brincava quando era crian\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a. Bem como o efeito girosc\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pio com a roda de bike sobre um eixo lateral que pus alguns posts acima.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o consigo comparar um com o outro.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECongelar campo magn\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tico \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 muito mais massa que essa coisa de crian\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETenta fazer em casa...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ick98","CreatedById":101344,"CreatedDateTime":"2015-08-05T22:28:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEssa do \u0022Quantum Levitation\u0022 eu j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 conhecia, eu era pequeno e lia livros de fisica do terceiro ano que explicava isso, sendo que acontecia somente a baixissimas temperaturas, fazendo o objeto literalmente flutuar. Daqui um tempo teremos uma nova modalidade de skate com Hover Board!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETetryds, esse dai \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 interessante, eu conhecia esse tipo de \u0022brincadeira\u0022 com um canudinho e bola de isopor, era a bruxaria de crian\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgora, sabiam que o Maglev (trem de levita\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o magnetica) utiliza os principios do magnetismo dos \u0022Quantum Levitation\u0022 que se chama Supercondutividade (se n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o me engano):\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Supercondutividade\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://pt.wikipedia.org/wiki/Supercondutividade\u003C/a\u003E \u003C/p\u003E\u003Cp\u003ECongelam o trilho e como o trem tem im\u00C3\u0192\u00C2\u00A3 (ou \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o contrario?) ele literalmente flutua sobre os trilhos. Como n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o h\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 atrito entre sua base (onde seriam as rodas) e os trilhos, ele adquire menos resistencia na hora de acelerar, fazendo o bichinho chegar a altissimas velocidades. Infelizmente, este tipo de trem ainda est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 em teste (at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 onde eu sei), existindo somente em escalas menores ou em trilhos de teste. Olha s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 esse beb\u00C3\u0192\u00C2\u00AA nos trilhos de teste japon\u00C3\u0192\u00C2\u00AAs, ele tem uma forma aerodinamica incrivel e \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 simplesmente lindo.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/i5ZUO9lEq10?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2015-08-11T10:58:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o sei t\u00C3\u0192\u00C2\u00B4 postando no local certo, acredito que sim... Segue um v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo do lan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7amento da Discovery, sem m\u00C3\u0192\u00C2\u00BAsicas sem nada, apenas o \u00C3\u0192\u00C2\u00A1udio do lan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7amento. Claro que o v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo foi editado, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o lan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7amento completo, mas a qualidade do \u00C3\u0192\u00C2\u00A1udio t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 incr\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel. O cara que editou foi a in\u00C3\u0192\u00C2\u00BAmeros lan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7amentos e quis transmitir a sensa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u0022ao vivo\u0022 da parada. Vejam o v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo pelo menos em 480P e utilizem bons fones de ouvido ou caixas de som (se for fone ou caixas de 20 mangos desista, tem que ser equipamento bom!). \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 simplesmente fant\u00C3\u0192\u00C2\u00A1stico a parada!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/OnoNITE-CLc?feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003EA hora que starta os motores \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 fant\u00C3\u0192\u00C2\u00A1stica, parece que vc t\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 num show de rock com milhares de watts na cabe\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a. O barulho dos SRB l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 em cima \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 captado pelos microfones da sonda.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-08-11T11:04:06Z\u0022 title=\u002208/11/2015 11:04  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EAugust 11, 2015\u003C/time\u003E by Phoenyx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-09-06T01:22:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://revistagalileu.globo.com/Ciencia/noticia/2015/09/fisicos-criam-pela-primeira-vez-um-buraco-de-minhoca-magnetico.html\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://revistagalileu.globo.com/Ciencia/noticia/2015/09/fisicos-criam-pela-primeira-vez-um-buraco-de-minhoca-magnetico.html\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOs outros que nos aguardem daqui a uns 1000 anos nos teremos nossas propi\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s naves.\u003C/p\u003E\n"}]}