{"TopicId":88533,"ForumId":62,"TopicTitle":"Curiosidades da Ci\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-10-26T04:20:12Z","PageNum":7,"Articles":[{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-04-30T03:47:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEu tava imaginando mais jogos de estrat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gia em tempo real. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003EImagina, montar uma base no ch\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o do seu quarto e mandar os ex\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rcitos atacarem a cozinha xD\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-04-30T17:11:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEsquizofrenia digital... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-30T17:27:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEu acho isso tudo muito legal. Al\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m de ecologicamente correto.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMuito mais simples evoluir as telas de computador em geral e toda a intera\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o para nano circuitos implantados no ser humano.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIsso economizaria bilh\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es ou trilh\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es em mat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ria prima da terra.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ES\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 tenta imaginar daqui 10 anos, se continuar como est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, teremos fabrica\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o de telas de tv do tamanho de paredes inteiras, o que gasta muito recurso da Terra.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ESe tudo isso se voltar para essa augmented reality, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 muito mais em conta. Al\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m de ser muito mais flex\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, pois toda a casa, toda a vida pode ser interativa.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETu compra um ap que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 inteiro branco, e toda a decora\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 posta pelos displays, e isso quer dizer que ningu\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m precisa mais se sentir fora de casa mesmo na casa do visinho.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EPodemos ter imagens compartilhadas entre usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rios (olhos) diferentes, mas o contexto da decora\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da casa fica o de cada um, pessoal.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EIsso vai ser demais se evoluir da forma correta.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 sei que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o chegar\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 com o atual sistema de governos, onde vender e comprar \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 mais importante que se ter um avan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o para o usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rio.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETipo Apple, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 legal, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 melhor, mas ainda n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 l\u00C3\u0192\u00C2\u00A1, pois n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 mais evoluindo para o usu\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rio (isso nem com o Steve Jobs aqui resolveria, pois ele apesar de maravilhoso, tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m pensava de maneira monet\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ria).\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEnquanto o dinheiro for ditador do nosso mundo, continuaremos a ter esse desvio. Mas tudo bem, j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 \u00C3\u0192\u00C2\u00B3timo. Vai ficar ainda melhor.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas perfeito s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 quando n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tivermos mais dinheiro para reger o mundo.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-04-30T20:50:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003Enano circuitos implantados nos humanos = Brave New World... \u003Cimg src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/jtv_user_pictures/chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022 alt=\u0022chansub-global-emoticon-ddc6e3a8732cb50f-25x28.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-04-30T21:28:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003EJohnny Mnemonic. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-05-02T19:41:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003ECansado daqueles propulsores de foguete que usam combust\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel liquido e s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o poucos eficientes?? Seus problemas acabaram com o novo motor emdrive vc poder\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 ir a qualquer lugar sem usar combust\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, vc poder\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 ir para Lua, J\u00C3\u0192\u00C2\u00BApiter e ate msm para plut\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, o c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9u \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o limite, literalmente. (Nos n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o nos responsabilizamos se os pain\u00C3\u0192\u00C2\u00A9is solares n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o forem fortes o suficiente). Fa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a seu pedido agr e ganhe de brinde um motor a ion. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://info.abril.com.br/noticias/ciencia/2015/05/nasa-afirma-que-tecnologia-de-propulsao-espacial-nao-e-utopia-e-funciona-no-vacuo.shtml\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Ehttp://info.abril.com.br/noticias/ciencia/2015/05/nasa-afirma-que-tecnologia-de-propulsao-espacial-nao-e-utopia-e-funciona-no-vacuo.shtml\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-05-02T20:59:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEssa tecnologia \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 t\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o absurda quanto usar um ventilador pra empurrar o pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3prio barco a vela xD\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EO mais incr\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que funciona! \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E....... e ainda tem gente com com coragem pra dizer que todos aqueles v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeos de geradores de energia livre com im\u00C3\u0192\u00C2\u00A3s, s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tudo arma\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es.......\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ick98","CreatedById":101344,"CreatedDateTime":"2015-05-02T21:10:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003EPessoal do HoloLens ai, o negocio \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 realmente incrivel e inovador, por\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m acabei de ver no Baixaki Jogos:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.baixakijogos.com.br/noticias/hololens-custar-caro-consoles-ultima-geracao_809226.htm\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.baixakijogos.com.br/noticias/hololens-custar-caro-consoles-ultima-geracao_809226.htm\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-05-02T22:20:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003EA microsoft tem uma fabrica em manaus, deve sair por uns 2.100R$ ou 4.000R$, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 o pre\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o de um Iphone de ultima gera\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, e entre um Iphone e um HoloLens, bem vc j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 sabe minha escolha. Nunca gostei dos produtos da Apple de qualquer maneira.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-05-02T22:23:31Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022DarthWall\u0022 data-cite=\u0022DarthWall\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EEssa tecnologia \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 t\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o absurda quanto usar um ventilador pra empurrar o pr\u00C3\u0192\u00C2\u00B3prio barco a vela xD\u003Cp\u003EO mais incr\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que funciona! \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E....... e ainda tem gente com com coragem pra dizer que todos aqueles v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeos de geradores de energia livre com im\u00C3\u0192\u00C2\u00A3s, s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tudo arma\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es.......\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003ECalmae, EmDrive ser verdade n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o significa que os outros s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETem uma diferen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a bem grande a\u00C3\u0192\u00C2\u00AD.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"DarthWall","CreatedById":119247,"CreatedDateTime":"2015-05-02T22:34:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022 data-cite=\u0022tetryds\u0022\u003E\u003Cdiv\u003ECalmae, EmDrive ser verdade n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o significa que os outros s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m.\u003Cp\u003ETem uma diferen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a bem grande a\u00C3\u0192\u00C2\u00AD.\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EEu sei que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o significa, mas significa que tem muita coisa que at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 mesmo os cientistas acreditam com unhas e dentes que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 imposs\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, quando na verdade era s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 um detalhe ou outro cient\u00C3\u0192\u00C2\u00ADfico que \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 deixado passar\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2015-05-02T23:11:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003EIsso mesmo Darth. A verdade \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que agente brinca dizendo isso \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 imposs\u00C3\u0192\u00C2\u00ADvel, aquilo n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tem como, at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 ver um funcionando.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0022A Terra \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 quadrada at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que algu\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m prove ao contr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rio\u0022, isso na \u00C3\u0192\u00C2\u00A9poca que eles acreditavam nisso.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEu ainda estou meio c\u00C3\u0192\u00C2\u00A9tico com esse propulsor, acho mais f\u00C3\u0192\u00C2\u00A1cil acreditar na \u0022fus\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o a frio\u0022 da \u00C3\u0192\u00C2\u00A1gua.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas isso n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o quer dizer que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o estou empolgado com a possibilidade de ser real.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EQuero mais que seja verdadeiro. E o antigravidade tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m. E antimat\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ria, telecinesis...\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-05-03T03:22:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003EO novo windows 10 vera com uma assistente virtual chamada cortana. E o melhor ela vira em PT, j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 posso ate imaginar:\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Cortana pesquise para mim Aviao.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Pesquisando por Macarrao\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Nao eu disse AVIAO\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Pesquisando por Balao\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Eu disse AVIAO, AVIAO\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Pesquisando por Banana\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-Aaaahhh vai se fu...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EUm sonho realizado. Com directx 12 \u002B cortana. Acho que vou trocar de sistema sem sombra de duvidas. E ja que eu tenho o windows 7 original, eu vou ganhar 1 ano de licen\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a gratuita. Tamb\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m vi que a microsoft ta visando integrar todos os seus dispositivos numa unica grande rede. Pelo que eu vi o HoloLens sera capaz de interagir com o Windows 10. Olha so oque eu achei.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\n\u003C/p\u003E\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ciframe width=\u0022480\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/aThCr0PsyuA?start=114\u0026amp;feature=oembed\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003ESe a microsoft fabricar o hololens no Brasil de maneira terceirizada (como ela faz com o XBOX ) ele deve sair por uns 4.000R$, mas caso a fabrica dela ficar pronta a tempo ( e n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o vai ficar pronta a tempo ) ele deve custar uns 2100R$. Mas caso ela produza do exterior ele deve sair com o msm pre\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o do google glass no brasil 6,500R$. Que custa 1.500US$ . Nos EUA, obvio.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-05-03T12:49:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEu tenho o windows 8.1, acho que posso atualizar de gra\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a. Bom com isso estamos entrando numa nova era.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-05-03T16:04:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003Ese eu arranjar um desses, vou esvaziar um comodo da casa, fazer o sujeito usar o hololens, la dentro ele vai ver a sala toda mobilhada... quero ver ele tentar sentar em uma poltrona holografica... \u003Cimg src=\u0022http://static-cdn.jtvnw.net/emoticons/v1/88/1.0\u0022 alt=\u00221.0\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-05-03T17:14:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003EComo voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 zueiro cara, que coisa BR.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"vendeck","CreatedById":120353,"CreatedDateTime":"2015-07-13T20:45:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003EMapa com \u0022todos\u0022 os objetos orbitando kerbin, digo, terra. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://stuffin.space/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://stuffin.space/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-07-13T20:53:05Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022vendeck\u0022 data-cite=\u0022vendeck\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EMapa com \u0022todos\u0022 os objetos orbitando kerbin, digo, terra. \u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://stuffin.space/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://stuffin.space/\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EIgualzinho \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 Kerbin quando eu jogava com foguetes, hehehe.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EBons tempos.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAlgu\u00C3\u0192\u00C2\u00A9m deveria dar uma limpada nesses debris a\u00C3\u0192\u00C2\u00AD, haha.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-07-13T21:06:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003EPera ai, vc joga Ksp, mas nao usa foguetes, eu ein. Deve ser aquele msm tipo de pessoa que compra GTA pra ficar passeando com o carro. Nada contra eu tbm fa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o isso, mas apenas depois de zerar. Ou pra quebrar tempo durante as miss\u00C3\u0192\u00C2\u00B5es.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EO legal desse mapa \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 que na borda tem um grupo de sucata consider\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vel que forma uma linha em torno da terra.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2015-07-13T23:45:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003EIBEX maldito, chegou antes que eu!!!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOPS \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 tenso tmb.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:8px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#C0C0C0;\u0022\u003E- - - Updated - - -\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EQuem compra GTA n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o compra Elite Dangerous.\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-07-14T19:52:30Z\u0022 title=\u002207/14/2015 07:52  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJuly 14, 2015\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-07-14T00:57:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003EVc tem raz\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o eu n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o comprei o GTA \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 alt=\u0022:wink:\u0022\u003E. Mas serio elite dangerous nem \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 tao bom assim, so joguei 18 minutos. Na steam pelo menos devo ter umas 3 horas de jogatina que n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o foram contabilizadas porque eles n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tinham disponibilizado o c\u00C3\u0192\u00C2\u00B3digo de resgate ainda. Tava jogando de comerciante era muito chato, eu ficava minutos olhando para a tela do mapa galal\u00C3\u0192\u00C2\u00ADtico s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 para ver para ver quais itens eu deveria comprar. Talvez se eu jogasse de outro modo eu gostaria do jogo. Queria jogar de explorador, mas aquela nave do come\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da. Eu nem sei por onde come\u00C3\u0192\u00C2\u00A7ar a jogar de explorador tbm.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Phoenyx","CreatedById":129073,"CreatedDateTime":"2015-07-14T13:12:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E3 horas de jogo n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 nada. At\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 pegar as manhas dos controles, dos pain\u00C3\u0192\u00C2\u00A9is... Peguei este game no fim de semana, tava em promo\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, t\u00C3\u0192\u00C2\u00B4 achando muito bom!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas precisa fazer grana antes com a nave fubanga de in\u00C3\u0192\u00C2\u00ADcio, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o tem jeito. \u00C3\u0192\u00E2\u20AC\u00B0 at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 bom pq vc j\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 pega as manhas do jogo antes de gastar em algo que pode n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o lhe agradar.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EVoc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA pode ser o que quiser no jogo. Explorador, entregador de materiais, guerreiro da federa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o/imperial, pirata... rs Tu que escolhe!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-07-14T23:08:46Z","Content":"\n\u003Cp\u003ECientistas \u0022acabaram\u0022 de descobrir o PentaQuark. \u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOque isso significa para a humanidade?? Nao fa\u00C3\u0192\u00C2\u00A7o a minima ideia.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-07-15T02:53:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003Esera que da pra fazer algum tipo de arma com isso? \u00C3\u0152\u00C2\u00B6A\u00C3\u0152\u00C2\u00B6L\u00C3\u0152\u00C2\u00B6L\u00C3\u0152\u00C2\u00B6A\u00C3\u0152\u00C2\u00B6H\u00C3\u0152\u00C2\u00B6U\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 \u00C3\u0152\u00C2\u00B6A\u00C3\u0152\u00C2\u00B6K\u00C3\u0152\u00C2\u00B6B\u00C3\u0152\u00C2\u00B6A\u00C3\u0152\u00C2\u00B6R\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 e.e\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Gustavo6496","CreatedById":124755,"CreatedDateTime":"2015-07-15T05:08:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEnquanto isso na Wikipedia...\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003E[spoiler=]\u0022Estes cinco quarks n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o s\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, entretanto, quarks ordin\u00C3\u0192\u00C2\u00A1rios constituintes no modelo que prediz a exist\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia do pentaquark. O \u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00CB\u0153quarto\u00C3\u00A2\u00E2\u201A\u00AC\u00E2\u201E\u00A2 quark \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 visto como uma densidade de estados mais alta no \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Teoria_dos_buracos\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003Emar de Dirac\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003E com energia negativa, enquanto o antiquark \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 uma densidade de estados mais baixa com energia positiva. Isto n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o dispende tanta energia quanto a cria\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da excita\u00C3\u0192\u00C2\u00A7\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o da \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/Teoria_dos_buracos\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003Epart\u00C3\u0192\u00C2\u00ADcula furo\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003E, consequentemente o pentaquark \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 mais leve do que os 2 \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022https://pt.wikipedia.org/wiki/El%C3%A9tron-volt\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003EGeV\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003E assim \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 previsto por outros modelos de quark constituintes.\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003EA comunidade cient\u00C3\u0192\u00C2\u00ADfica, no entanto, n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o via sua exist\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia como prov\u00C3\u0192\u00C2\u00A1vel em 2006 e, em 2008, passou a considerar haver evid\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncias suficientes para negar a exist\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia dos pentaquarks.\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:sans-serif;\u0022\u003EEm 2015 A exist\u00C3\u0192\u00C2\u00AAncia de uma part\u00C3\u0192\u00C2\u00ADcula formada por quatro quarks e um antiquark foi finalmente detectada no grande acelerador de part\u00C3\u0192\u00C2\u00ADculas LHC.\u0022\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003ERA chupem essa cientistas, sabem de nada. Ainda existe esperan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7a para motores MRL. Imagine s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 o que ainda falta para nos descobrirmos, e o que nos julgamos como falso e na verdade existe.\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022color:#252525;\u0022\u003EEDIT: Desculpem o Erro dos Spoilers, tentei corrigir, mas pelo visto o erro sempre volta. Deve ser um bug ou algo assim.\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E[spoiler=]\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-07-15T06:06:22Z\u0022 title=\u002207/15/2015 06:06  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJuly 15, 2015\u003C/time\u003E by Gustavo6496\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}