{"TopicId":91610,"ForumId":62,"TopicTitle":"T\u00C3\u0192\u00C2\u00B3pico De Discuss\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o Geral","CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2014-11-30T00:46:33Z","PageNum":19,"Articles":[{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-09-18T18:16:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003EThread nova : As charadas de tetryds[...]\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E[...]para descobrir o que seu mod faz.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-09-18T18:25:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003EN\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o precisa do module manager.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-09-18T18:48:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eacertei o mod pelo menos? :v\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EuSouONumero345","CreatedById":40840,"CreatedDateTime":"2015-09-18T19:28:03Z","Content":"\n\u003Cp\u003EUm mod que precise do Kerbal Konstruct!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-09-18T21:28:21Z","Content":"\n\u003Cp\u003EFaltam 2 dias.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-09-19T11:57:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eme fala se eu acertei \u0026gt;_\u0026lt;\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-09-20T20:09:26Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022EdusacconBR\u0022 data-cite=\u0022EdusacconBR\u0022\u003E\u003Cdiv\u003Eme fala se eu acertei \u0026gt;_\u0026lt;\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cblockquote lang=\u0022en\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022//imgur.com/a/v1ODn\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EJavascript is disabled. View full album\u003C/a\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/134745\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EP\u00C3\u0192\u00C2GINA DO MOD\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-09-20T21:02:25Z\u0022 title=\u002209/20/2015 09:02  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ESeptember 20, 2015\u003C/time\u003E by tetryds\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-09-20T21:45:34Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022tetryds\u0022 data-cite=\u0022tetryds\u0022\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ca href=\u0022http://imgur.com/a/v1ODn\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://imgur.com/a/v1ODn\u003C/a\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/threads/134745\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EP\u00C3\u0192\u00C2GINA DO MOD\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EGrande trabalho!! Parab\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ns! XD\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-09-20T21:47:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEEEEEEEhhhhh AAahh EEeeeeeeeehh!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETetryds curte um Dogfight!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgora pelo amor de tudo oque existe, como metralhadoras posicionadas atras da h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice do avi\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o atira sem danifica-las?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE Tetryds, esse mod pode ser usado em servidor?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-09-20T22:40:53Z","Content":"\n\u003Cblockquote data-ipsquote=\u0022\u0022 class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Brendo\u0022 data-cite=\u0022Brendo\u0022\u003E\u003Cdiv\u003EEEEEEEEhhhhh AAahh EEeeeeeeeehh!\u003Cp\u003ETetryds curte um Dogfight!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EAgora pelo amor de tudo oque existe, como metralhadoras posicionadas atras da h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice do avi\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o atira sem danifica-las?\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EE Tetryds, esse mod pode ser usado em servidor?\u003C/p\u003E\u003C/div\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003EO BDArmory tem um c\u00C3\u0192\u00C2\u00B3digo que previne que voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA atire em si mesmo, quando a h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice passa na frente da arma ela n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o atira.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EMas as vezes acontece um bugzinho chato que a arma para de atirar quando est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 atr\u00C3\u0192\u00C2\u00A1s da h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice, mas \u00C3\u0192\u00C2\u00A9 s\u00C3\u0192\u00C2\u00B3 arrumar o posicionamento.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ENa vida real foi bem complicado, tiveram que criar um sistema que sincronizasse a arma com a h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lice, at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 ent\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o a traseira das h\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lices eram blindadas, a\u00C3\u0192\u00C2\u00AD o tiro batia e desviava.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-09-20T23:04:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003EA sim, acabei de assistir um v\u00C3\u0192\u00C2\u00ADdeo que explicou esse mecanismo.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EParab\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ns a voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA e o VintageXP por esse belo trabalho!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-09-21T00:41:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eae sou mto acert\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o xD\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-09-24T21:39:29Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eparei com Kerbal hj... vo ver a \u0022Pedra no Rio\u0022 pela tv... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-09-24T23:08:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAi meu pai tem que ser louco pra ir naquela multid\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, aqui no rio hoje fez a maior temperatura do Brasil, 41,3 \u00C3\u201A\u00C2\u00BAC nem fiquei com o PC ligado O_O\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-09-25T00:54:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 por essas e outras q tenho uma piscina dessas de desmontar... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-09-25T01:08:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003Ekkkkkkkkkkkkkkkkkk e essa falta d\u0027\u00C3\u0192\u00C2\u00A1gua no Brasil hein! Ta complicando ainda mais!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2015-09-25T11:52:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003EAqui no Sul n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o para de chover! \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 alt=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E2 semanas de chuva quase constante! Temporais, granizo e tudo mais.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EHoje a chuva deu uma tr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9gua e tem at\u00C3\u0192\u00C2\u00A9 um pouco de sol!\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEsse ano vai ser dif\u00C3\u0192\u00C2\u00ADcil, pro centro-oeste com muita seca e pro sul, muita chuva!\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-09-25T15:34:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eaqui em limeira ta quente pacas \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003Edeixo um ventilador do meu lado o dia inteiro \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue2.gif\u0022 alt=\u0022:sticktongue:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2015-09-25T17:14:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003EJaja rio de janeiro vira um Death Valley... ta com cara q vai ser 50\u00C3\u201A\u00C2\u00B0C o ver\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o td... \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 alt=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-09-25T18:38:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003EHuehuahuehuahue eu to num quarto escuro, com o ar no m\u00C3\u0192\u00C2\u00A1ximo e tudo fechado \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 alt=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"EdusacconBR","CreatedById":135047,"CreatedDateTime":"2015-09-25T19:31:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003Eolha pro canto e encontre o pedobear ( \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0 \u00C3\u00C5\u201C\u00C3\u0160\u00E2\u20AC\u201C \u00C3\u00C2\u00A1\u00C3\u201A\u00C2\u00B0)\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-09-25T19:42:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003EEnquanto isso aqui em curitiba tava muito seco e calor, dai deu ventania, choveu, ficou calor denovo, a\u00C3\u0192\u00C2\u00AD saiu sol e esfriou e agora eu n sei mais.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2015-09-25T19:56:39Z","Content":"\n\u003Cp\u003ESim, o pedobear est\u00C3\u0192\u00C2\u00A1 ali do lado.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ETetryds voc\u00C3\u0192\u00C2\u00AA n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o fica gripado com essas mudan\u00C3\u0192\u00C2\u00A7as hardcore?\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"tetryds","CreatedById":50204,"CreatedDateTime":"2015-09-25T22:31:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003EGeralmente o pessoal fica mas eu n\u00C3\u0192\u00C2\u00A3o, so espirro as vezes quando tem poeira.\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Nahim","CreatedById":78568,"CreatedDateTime":"2015-09-26T02:47:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003Etetryds tem fator BadS!\u003C/p\u003E\n"}]}