{"TopicId":93843,"ForumId":62,"TopicTitle":"OMICRON - Carro Voador Espacial, cria\u00E7\u00E3o das partes","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-12-20T12:54:46Z","PageNum":18,"Articles":[{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-21T00:16:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOlha o que me mostraram hoje:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/S6yXh4HxbGY?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\nHil\u00E1rio!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-01-21T01:05:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nnossa... isso me inspira a trabalhar no mod que estou pensando... embora meu tempo livre n\u00E3o seja dos melhores =P\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-21T04:24:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNossa, que coisa n\u00E9?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nUpdate, Novos efeitos de particles para os \u003Cabbr title=\u0022Reaction Control System\u0022\u003ERCS\u003C/abbr\u003E trusters, feitos especialmente para o Omicron. No Unity.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/31620880993/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-21 at 2.20.18 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/770/31620880993_fc76fb7d9b_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-21T04:25:17Z\u0022 title=\u002201/21/2017 04:25  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 21, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-21T06:41:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nArrumei o problema com a escada, corre\u00E7\u00E3o vai no pr\u00F3ximo update:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/ndo1jOtQ2zY?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-22T22:28:11Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPneus Customizados:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32090301690/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-22 at 8.24.39 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/677/32090301690_1c2939fe84_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-22T22:28:24Z\u0022 title=\u002201/22/2017 10:28  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 22, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-24T12:49:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPausa na execu\u00E7\u00E3o\u00A0um par de dias, para trabalhar no trabalho do mundo real.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVolto logo!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-31T22:37:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoltei, mas antes de retomar a rampa traseira, eu fiz esse tanque com decoupler embutido, para as vers\u00F5es do Omicron com lan\u00E7amento de foguete.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RHY66B\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/741/32636401385_5bc39c17cf_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232636401385_5bc39c17cf_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/Rx9B6Z\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/258/32513971991_8469664a7f_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232513971991_8469664a7f_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse \u00E9 a vers\u00E3o short, teremos a medium e a long, al\u00E9m de uma vers\u00E3o s\u00F3 rocket dos motores para usar como lifter (grupo deles com a mesma pot\u00EAncia do atual \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003EVtol\u003C/abbr\u003E)\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-01T03:01:01Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDetalhe da textura interna das portas do trem de pouso atualizadas, tamb\u00E9m sai no pr\u00F3ximo update.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QuuBSB\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002231827570563_fa0fb2e7cb_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/470/31827570563_fa0fb2e7cb_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QuuBJR\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002231827570113_ee435c9ec1_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/351/31827570113_ee435c9ec1_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RuQw9y\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/383/32487810312_e56971ee2e_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232487810312_e56971ee2e_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-01T04:58:43Z\u0022 title=\u002202/01/2017 04:58  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 1, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-02T00:49:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAndamento:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda faltam detalhes, a extens\u00E3o que vai at\u00E9 o ch\u00E3o, mas j\u00E1 d\u00E1 para ter uma id\u00E9ia...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RyVnrP\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/646/32534022581_6002ab4ac1_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232534022581_6002ab4ac1_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-02T04:56:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEvoluiu para sem o arco est\u00E1tico.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QtvMfQ\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/663/31816480744_054d7f2477_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002231816480744_054d7f2477_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-02T13:59:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QrNTVb\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/507/31797187064_238ea158b0_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002231797187064_238ea158b0_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-02T16:18:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RcgfFf\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/323/32288939140_f27337f8ff_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232288939140_f27337f8ff_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RcgfC9\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/340/32288938960_1f1600f27a_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232288938960_1f1600f27a_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-03T00:45:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RxRPLs\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232522014182_17d3b7ca23_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/474/32522014182_17d3b7ca23_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RMqcrH\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/488/32675445135_70aef98a9c_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232675445135_70aef98a9c_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-03T01:53:52Z\u0022 title=\u002202/03/2017 01:53  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 3, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-03T01:32:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RxU7dG\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/545/32522459752_9b6825244a_o.gif\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232522459752_9b6825244a_o.gif\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-03T01:39:40Z\u0022 title=\u002202/03/2017 01:39  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 3, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-02-03T14:31:20Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E1 que cabe um rover pequeno a\u00ED dentro?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-03T16:17:46Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222943356\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221486132280\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E1 que cabe um rover pequeno a\u00ED dentro?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nCabe exatamente ele, com as rodas pequenas, eu chequei antes de come\u00E7ar a fazer. S\u00F3 precisa encaixar as rodas laterais naquela parte paralelep\u00EDpedo que \u00E9 feita para rover, ou menor que ela, e deixar as rodas mais apertadinhas, para ficar na largura do ch\u00E3o plano do cargobay. Ou usar uma base mais estreita tamb\u00E9m funciona.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-03T16:41:08Z\u0022 title=\u002202/03/2017 04:41  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 3, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-03T22:38:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUm pedido/sugest\u00E3o, oferecer suporte ao mod Kerbalism , que \u00E9 semelhante ao TAC Life s\u00F3 que tem\u00A0mais coisas como radia\u00E7\u00E3o,conforto,etc....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVc pretendo criar outros mods ou vai parar nesse?Vc tem muito talento,alguns modders usam o Patreon ,Paypal para ganhar algo enquanto fazem mods, seria uma boa vc adotar algum desses m\u00E9todos e continuar criando mais mods nesse estilo de poder andar por dentro, uma esta\u00E7\u00E3o, base, naves,etc.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-03T23:06:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222943947\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221486161486\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022171377\u0022 data-ipsquote-username=\u0022ThRodrigues\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, ThRodrigues said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nUm pedido/sugest\u00E3o, oferecer suporte ao mod Kerbalism , que \u00E9 semelhante ao TAC Life s\u00F3 que tem\u00A0mais coisas como radia\u00E7\u00E3o,conforto,etc....\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVc pretendo criar outros mods ou vai parar nesse?Vc tem muito talento,alguns modders usam o Patreon ,Paypal para ganhar algo enquanto fazem mods, seria uma boa vc adotar algum desses m\u00E9todos e continuar criando mais mods nesse estilo de poder andar por dentro, uma esta\u00E7\u00E3o, base, naves,etc.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVou dar uma estudada no Kerbalism, eu nunca o utilizei, ent\u00E3o preciso dar uma conferida, mas pode ser sim.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor hora estou deixando discreto, na p\u00E1gina do download do Cruse, tem o bot\u00E3o do paypal que leva a minha conta online. Mas acho que a grana se acontecer tem que ser consequ\u00EAncia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGosto de fazer partes, ainda tem muito pela frente j\u00E1 nesse mod, o Omicron (mais do que listo na p\u00E1gina, alguns detalhes importantes), e sim, j\u00E1 estou pensando em partes para habitat espacial, pensando em modularidade, interiores utiliz\u00E1veis como omicron, e tudo j\u00E1 pensando em como montar o foguete que vai levar isso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTamb\u00E9m j\u00E1 pensei a respeito de um m\u00F3dulo de commando formato cone size2, com parte interna no mesmo estilo e janelas, inspirado no Dragon2, mas seguindo meu estilo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMuitas coisas. rsrsrsrsrsrsrsrr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVamos que vamos. Agrade\u00E7o a aprecia\u00E7\u00E3o. Vou dar uma olhada no Kerbalism.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMan, d\u00E1 pra tirar o TAC LS e o Remotetech, se eu puser esse Kerbalism, caracas! Animal!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nParece bem legal, sou bem capaz de mudar tudo aqui. Ser\u00E1 que ele tem support para os Universal Storage, pois meu mod os usa e est\u00E1 adaptado para usar os containers dele nos cargos bay e tal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-03T23:59:01Z\u0022 title=\u002202/03/2017 11:59  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 3, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-04T05:05:37Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEdit 2:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTirei o Remotetech, o TAC LS e pus o Kerbalism, a primeira instancia, gostei, tem um detalhe que me incomodou, ele desliga o settings do com relay stock do ksp, e n\u00E3o mostra os menus para eu poder desligar ou ligar as linhas verdes, isso incomoda bastante, tentei depois ligar, consegui, mas assim que entrei, ele desligou de novo, e foi s\u00F3 depois de por o Kerbalism, ou seja, \u00E9 ele que fez isso.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas enfim, gostei que ele faz relay, mas tem que ativar, e n\u00E3o s\u00E3o todas as antenas que tem relay. Ainda estou estudando, terei que adicionar alguns filtros de Module Manager para ter ele redondo com as partes do Omicron, principalmente dos resources e do conforto (Omicron tem bastante conforto n\u00E9). \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nA parte de antena j\u00E1 integrei com o Kerbalism. Vou continuar a estudar...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"ThRodrigues","CreatedById":171377,"CreatedDateTime":"2017-02-04T06:54:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nParece que o Universal Storage tem suporte a ele sim, mas n\u00E3o sei se est\u00E1 atualizado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO Kerbalism desativa o sistema CommNet\u00A0entre outras coisas porque ele implanta os seus pr\u00F3prios\u00A0sistemas mais realista que abrange\u00A0 os sinais ( precisa de antena com\u00A0sinal pra controlar qualquer coisa n\u00E3o tripulada ) , antenas ( muda o\u00A0alcance de conex\u00E3o e os tipos de antenas )\u00A0, transmiss\u00E3o de dados ( muda a velocidade ) e ci\u00EAncia\u00A0(muda o modo de armazenar dados, tamanho dos dados, laborat\u00F3rio, etc)\u00A0, mas \u00E9 poss\u00EDvel desativar essas coisas\u00A0nas configura\u00E7\u00F5es da pasta do mod .\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuem usa Kerbalism automaticamente n\u00E3o usa TAC e/ou Remotetech ( ou usa com patchs que desativa os sistemas referentes do Kerbalism ) , por isso n\u00E3o tem problema de manter o suporte a esses mods tamb\u00E9m , quanto mais suporte a mods o seu der melhor n\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJX2 Antena, Kerbal Planetary Base Systems, entre outros mods j\u00E1 possuem um patch de\u00A0suporte\u00A0ao Kerbalism ,creio que deve servir de base pra saber o que fazer no seu patch de suporte a ele.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-04T07:06:00Z\u0022 title=\u002202/04/2017 07:06  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 4, 2017\u003C/time\u003E by ThRodrigues\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-04T23:45:17Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222944303\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221486191276\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022171377\u0022 data-ipsquote-username=\u0022ThRodrigues\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n16 hours ago, ThRodrigues said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nParece que o Universal Storage tem suporte a ele sim, mas n\u00E3o sei se est\u00E1 atualizado.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO Kerbalism desativa o sistema CommNet\u00A0entre outras coisas porque ele implanta os seus pr\u00F3prios\u00A0sistemas mais realista que abrange\u00A0 os sinais ( precisa de antena com\u00A0sinal pra controlar qualquer coisa n\u00E3o tripulada ) , antenas ( muda o\u00A0alcance de conex\u00E3o e os tipos de antenas )\u00A0, transmiss\u00E3o de dados ( muda a velocidade ) e ci\u00EAncia\u00A0(muda o modo de armazenar dados, tamanho dos dados, laborat\u00F3rio, etc)\u00A0, mas \u00E9 poss\u00EDvel desativar essas coisas\u00A0nas configura\u00E7\u00F5es da pasta do mod .\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQuem usa Kerbalism automaticamente n\u00E3o usa TAC e/ou Remotetech ( ou usa com patchs que desativa os sistemas referentes do Kerbalism ) , por isso n\u00E3o tem problema de manter o suporte a esses mods tamb\u00E9m , quanto mais suporte a mods o seu der melhor n\u00E9.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJX2 Antena, Kerbal Planetary Base Systems, entre outros mods j\u00E1 possuem um patch de\u00A0suporte\u00A0ao Kerbalism ,creio que deve servir de base pra saber o que fazer no seu patch de suporte a ele.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu vi. Terei que estudar com calma essa integra\u00E7\u00E3o com o Kerbalism, pois ele n\u00E3o gera o Waste e o Waste Water que o TAC LS gera, usado para o Mr. Fusion. Terei que pensar numa alternativa que tenha uma certa l\u00F3gica para usar no lugar. Ainda n\u00E3o achei. Quando a pessoa n\u00E3o tem o TACLS instalado, o Mr. Fusion faz um fake com o Oxidizer, que acaba sobrando quando se usa o motor das duas formas, oxi/air. Mas ainda n\u00E3o gosto muito dessa sa\u00EDda. E deixar gera\u00E7\u00E3o infinita tamb\u00E9m n\u00E3o me agrada, mas talvez acabe ficando assim para sem mods do g\u00EAnero. Quanto a com Kerbalism, tem outros detalhes tamb\u00E9m, como fazer o mod considerar com atmosfera, press\u00E3o quando cockpits fechados, computar os acentos para conforto, radia\u00E7\u00E3o, etc...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse vai ser complicadinho de integrar como se deve, sem falar que vou precisar de um suporte do autor para os quesitos dos espa\u00E7os internos serem de maneira diferente que o stock.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas enfim, vamos negociando...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-05T01:00:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUpdate:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBack_ramp quase l\u00E1. Depois se n\u00E3o fizer mais as pernas do modo rocket launch, j\u00E1 preparo para lan\u00E7amento do update. Entre hoje e amanh\u00E3.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO Kerbalism vai ficar mais para frente...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RBf63N\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232560307542_f485e909b3_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/440/32560307542_f485e909b3_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RBkHDo\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/578/32561406212_3bf7470a1c_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002232561406212_3bf7470a1c_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-05T02:19:36Z\u0022 title=\u002202/05/2017 02:19  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 5, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-05T23:42:08Z","Content":"\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/ZK74llln458?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-06T02:32:49Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUpdate released:\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/154862-122-omicron-flying-space-car-parts-pre-release-052/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Nahim","CreatedById":78568,"CreatedDateTime":"2017-02-06T17:58:10Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHei Climber! Eu vi seu mod no Kottabos youtuber! Parabens cara! O Omicron tem tudo pra ser o All purpose vehicle que todo mundo pediu. Eh um bom mod. Parab\u00E9ns!\n\u003C/p\u003E\n"}]}