{"TopicId":93843,"ForumId":62,"TopicTitle":"OMICRON - Carro Voador Espacial, cria\u00E7\u00E3o das partes","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-12-20T12:54:46Z","PageNum":17,"Articles":[{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T09:21:12Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nQuase l\u00E1...\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32298574445/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-14 at 6.52.20 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/675/32298574445_7d737be85f_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-14T11:55:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMr. Fus\u00E3o... \u003Cimg alt=\u0022:o\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon2.png\u0022 title=\u0022:o\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-14T14:47:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOs usu\u00E1rios de AMD chegam a tremer... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T17:06:38Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921212\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484394923\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMr. Fus\u00E3o... \u003Cimg alt=\u0022:o\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon2.png\u0022 title=\u0022:o\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse \u00E9 primo do Mr. Fus\u00E3o, que o Omicron usa para gerar energia a partir dos Waste e Waste Water.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921344\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484405247\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n2 hours ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs usu\u00E1rios de AMD chegam a tremer... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor que?\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:o\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/ZNGIcon2.png\u0022 title=\u0022:o\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32266531236/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-14 at 3.05.34 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/561/32266531236_2b05d69a5a_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-14T17:09:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921507\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484413598\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor que?\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu tinha um PC com AMD, e digamos que ele era multi fun\u00E7\u00E3o, dava pra usar como um PC e um forno ao mesmo tempo. Era t\u00E3o quente que se eu colocasse uma mini-pizza la dentro, provavelmente ela iria assar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T17:10:27Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921509\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484413761\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu tinha um PC com AMD, e digamos que ele era multi fun\u00E7\u00E3o, dava pra usar como um PC e um forno ao mesmo tempo. Era t\u00E3o quente que se eu colocasse uma mini-pizza la dentro, provavelmente ela iria assar.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nahauhauhuahuahuhauhuahua, boa! poe um desses nele, vai ficar bala, rsrsrsrsrsrsrsrsrs\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E1 que os novos Ryzen v\u00E3o esquentar assim tamb\u00E9m?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-01-14T17:19:42Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921515\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484413827\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n6 minutes ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nahauhauhuahuahuhauhuahua, boa! poe um desses nele, vai ficar bala, rsrsrsrsrsrsrsrsrs\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E1 que os novos Ryzen v\u00E3o esquentar assim tamb\u00E9m?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem que esperar pra ver, mas pra todo caso, \u00E9 bom\u00A0investir em coolers quando o assunto \u00E9 AMD.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T17:20:34Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921532\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484414382\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022123656\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Sturmgeschutz\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n15 minutes ago, Sturmgeschutz said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem que esperar pra ver, mas pra todo caso, \u00E9 bom\u00A0investir em coolers quando o assunto \u00E9 AMD.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOu cabe\u00E7as verdes!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNunca tive processador AMD, s\u00F3 intel, a n\u00E3o ser nas placas de v\u00EDdeo, essas eu sempre preferi AMD.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-14T17:35:06Z\u0022 title=\u002201/14/2017 05:35  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 14, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T18:18:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOmicron pre release 0.4.0 liberado!\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/154862-omicron-flying-space-car-pre-release-040/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-14T18:27:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nClimber muda essa imagem de perfil...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nesses olhos vermelhos estao olhando para mim\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDOLLYNHO?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T18:33:50Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921664\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484418435\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 minutes ago, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nClimber muda essa imagem de perfil...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nesses olhos vermelhos estao olhando para mim\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDOLLYNHO?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEssa \u00E9 a intens\u00E3o, o quadro que n\u00E3o para de te olhar. Um ser verde sinistro...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDollynho?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T19:58:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/168420-voukerman/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022168420\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/168420-voukerman/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Vou.Kerman\u003C/a\u003E, next update eu vou adicionar a sua parte solicitada, a docking port avulsa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-14T20:29:59Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921808\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484423902\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n30 minutes ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/168420-voukerman/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u0022168420\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/168420-voukerman/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Vou.Kerman\u003C/a\u003E, next update eu vou adicionar a sua parte solicitada, a docking port avulsa.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEba vlw \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0coloca no info da pe\u00E7a Kerman.Vou Solicite\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-01-14T22:30:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npor experi\u00EAncia, AMD desde 2008 esquenta menos q Intel... n\u00E3o sei esses mais novos como est\u00E3o... esse da s\u00E9ria \u0022A\u0022 q vem com GPU integrada devem esquentar mais pq as GPU da AMD, antiga ATi, esquentavam tanto q chamuscavam os dissipadores por baixo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-14T22:36:18Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222921983\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221484433002\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 minutes ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\npor experi\u00EAncia, AMD desde 2008 esquenta menos q Intel... n\u00E3o sei esses mais novos como est\u00E3o... esse da s\u00E9ria \u0022A\u0022 q vem com GPU integrada devem esquentar mais pq as GPU da AMD, antiga ATi, esquentavam tanto q chamuscavam os dissipadores por baixo... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nHoje \u00E9 ao contr\u00E1rio, quase n\u00E3o esquenta, os novos s\u00E3o 14 nano tec.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAi o heat \u00E9 super baixo. To esperando essa ano os lan\u00E7amentos novos, para ver se realmente vai ser bala. J\u00E1 no watts por desempenho elas est\u00E3o melhores j\u00E1.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-16T13:28:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPr\u00F3xima parte come\u00E7ando a modelar \u00E9 um adaptador do formato do Omicron (egg) para o size 2 (2.5m)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPara as montagens de Omicron com Rocket boosters e longas viagens...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVai ser poss\u00EDvel usar ele com todos os tipos de traseira do pacote.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32225427141/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-16 at 11.26.09 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/480/32225427141_47579e0538_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-16T13:28:40Z\u0022 title=\u002201/16/2017 01:28  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 16, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-17T06:17:25Z","Content":"\n\u003Cdiv style=\u0022width:1132.296875px;margin-bottom:20px;margin-top:0px;\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/R7YwVD\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022color:rgb(173,20,87);\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232240410911_cd57dc4ebf_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/743/32240410911_cd57dc4ebf_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/R7YwY4\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232240411051_ff77f99171_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/340/32240411051_ff77f99171_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-17T12:10:01Z","Content":"\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\nSaindo do forno, o adaptador de EGG para SIZE2 com decoupler embutido. Vai no pr\u00F3ximo update.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RiXJmV\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232364735725_ec2393e8b0_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://c2.staticflickr.com/6/5571/32364735725_ec2393e8b0_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RiXJMe\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232364737135_7a7d294d4f_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/425/32364737135_7a7d294d4f_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-bottom:0px;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/Q2vvNJ\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002231522199874_ab0fc579e3_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/667/31522199874_ab0fc579e3_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-17T12:40:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAgora eu entendi oque era aquele adaptador...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-18T06:30:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA pedidos de Vou.Kerman, segue a docking port avulsa para suas montagens.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSai no pr\u00F3ximo update.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32260038261/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-18 at 4.26.18 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/320/32260038261_9bd76dddeb_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32260038151/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-18 at 4.25.56 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/562/32260038151_31c785f794_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32260038381/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-18 at 4.27.18 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/281/32260038381_1ce56426b5_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-01-18T06:30:56Z\u0022 title=\u002201/18/2017 06:30  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJanuary 18, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-18T10:14:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDocking port pronta. E agora tanto com ela quanto com a docking port do crew_two vai ser poss\u00EDvel connector nela no \u003Cabbr title=\u0022Vehicle Assembly Building\u0022\u003EVAB\u003C/abbr\u003E/\u003Cabbr title=\u0022SpacePlane Hangar\u0022\u003ESPH\u003C/abbr\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/32005320260/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-18 at 8.12.14 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/677/32005320260_53c4732bc6_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-01-18T22:48:00Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu Sol Um g\u00EAnio em pedir essas coisas uteis n\u00E3o \u00E9 mesmo?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n... brinc. Valeu Climber \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-19T07:37:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBeleza, aqui vai o update:\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/154862-omicron-flying-space-car-pre-release-051/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2017-01-19T16:30:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFinalmente cheguei ao ponto na minha carreira que eu consigo lan\u00E7ar m\u00F3dulos do tamanho do Omicron pro espa\u00E7o, e isso quer dizer que come\u00E7ei a investir em jipes de utilidade. Adorando o mod, \u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002257126\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Climberfx\u003C/a\u003E!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022kcnilP0.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/kcnilP0.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022ETU1FRX.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/ETU1FRX.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022doQ1pNt.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 height=\u0022562\u0022 src=\u0022http://i.imgur.com/doQ1pNt.png\u0022 width=\u00221000\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-01-19T16:46:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nQue detono! \u00C9 legal ver como cada um usa. Gostei das variantes...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHoje estou come\u00E7ando o estudo para a rampa de acesso traseira, que dar\u00E1 acesso aos cargo bays fuel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/31563568764/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-01-19 at 2.43.49 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm1.staticflickr.com/532/31563568764_9df5f87269_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}