{"TopicId":93843,"ForumId":62,"TopicTitle":"OMICRON - Carro Voador Espacial, cria\u00E7\u00E3o das partes","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-12-20T12:54:46Z","PageNum":19,"Articles":[{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-08T05:07:45Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nNovas part\u00EDculas especialmente feitas para o\u00A0Omicron \u003Cabbr title=\u0022Vertical Take-Off and Landing\u0022\u003Evtol\u003C/abbr\u003E engines, na pr\u00F3xima\u00A0release.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QDS4Qd\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/328/31933603704_ca0a2b80f3_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002231933603704_ca0a2b80f3_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QDS4VJ\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/686/31933604024_6509a56da3_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002231933604024_6509a56da3_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/QDS53s\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/477/31933604414_3c18597f3b_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002231933604414_3c18597f3b_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-02-08T05:22:08Z\u0022 title=\u002202/08/2017 05:22  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EFebruary 8, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-02-08T14:25:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002257126\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Climberfx\u003C/a\u003E\u00A0cara.. tu t\u00E1 de parab\u00E9ns!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO melhor Mod de TODOS da comunidade! O melhor e mais vers\u00E1til ve\u00EDculo multi-uso pra KSP!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-02-09T02:38:39Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222948752\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221486563953\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n12 hours ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002257126\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Climberfx\u003C/a\u003E\u00A0cara.. tu t\u00E1 de parab\u00E9ns!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO melhor Mod de TODOS da comunidade! O melhor e mais vers\u00E1til ve\u00EDculo multi-uso pra KSP!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nValeu MkellerBR pelas palavras carinhosas.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue bom que est\u00E1 gostando. Ainda vem mais por ai, s\u00F3 sobrar mais tempo do trabalho aqui \u00A0que vou completando o pacote.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda faltam muitos detalhes e ter\u00E1s boas surpresas ainda.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGrande abra\u00E7o.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-02-09T18:08:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002257126\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/57126-climberfx/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@Climberfx\u003C/a\u003E\u00A0 \u00A0 Sei que \u00E9 demorado e que teu tempo \u00E9 curto para implementar tudo no mod... mas quando der um tempinho, coloca ele no \u003Cabbr title=\u0022Comprehensive Kerbal Archive Network (a KSP mod manager)\u0022\u003ECKAN\u003C/abbr\u003E? (que tamb\u00E9m \u00E9 um pouco chato de fazer).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nt\u00F4 um tempo sem jogar KSP de forma s\u00E9ria... s\u00F3 testando crafts novos....\u00A0\u003Ca href=\u0022http://assets.enjin.com.s3.amazonaws.com/users/8728708/pics/full/3848354.jpg\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Eminha filhota\u003C/a\u003E tomou todo o tempo que tinha para jogar! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-02-09T20:57:30Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\npuxou mais a m\u00E3e... ainda bem... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-02-10T12:27:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\ntem sa\u00FAde.. \u00E9 o que importa! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-11T03:46:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/RAMiKg\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002232555082233_62d189bba3_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://c1.staticflickr.com/1/680/32555082233_62d189bba3_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/SQL87V\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg src=\u0022https://c1.staticflickr.com/3/2880/33369639085_583e04e555_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 alt=\u002233369639085_583e04e555_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-11T04:05:31Z\u0022 title=\u002203/11/2017 04:05  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 11, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2017-03-11T15:33:47Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoxel art? \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-11T20:18:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPois \u00E9, to curtindo esse programa, \u00E9 muito pr\u00E1tico, vou acabar usando para o trampo, pois tu criar f\u00E1cil v\u00E1rias artes...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAi resolvi fazer o Omicron nele tamb\u00E9m. Pra criar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas logo volto ao andamento do Omicron.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-03-22T21:32:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAchei mais um review do Omicron, desta vez vem da It\u00E1lia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHhuhuhulll. Logo volto para continuar o mod, aguenta ai galera.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo ipsEmbeddedVideo_limited\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/sRqNjCEX7DI?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-03-22T22:21:30Z\u0022 title=\u002203/22/2017 10:21  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EMarch 22, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-04-10T00:51:40Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nFiquei um Tempo Off e o mod Deu uma Mudada\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nClimber Pode me passar qual a Skybox e o Tr que vc usa?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-04-11T19:29:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nIchi, nem lembro o nome dele. Funciona com o Texture Replacer.\u00A0Perai...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00D3h ele aqui.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.dropbox.com/s/geem6zlezn5oxhi/SKYBOX.zip?dl=0\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.dropbox.com/s/geem6zlezn5oxhi/SKYBOX.zip?dl=0\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-04-11T19:29:30Z\u0022 title=\u002204/11/2017 07:29  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EApril 11, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2017-06-29T00:33:07Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoltei dps de mto tempo Climber e o mod ta continuando ou deu uma parada?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-06-29T00:51:27Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nt\u00E1 parado, tendo em vista que n\u00E3o foi atualizado para o 1.3\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-06-29T02:25:48Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEnt\u00E3o, to bem atarefado aqui no\u00A0meu trabalho do mundo real, ent\u00E3o n\u00E3o t\u00F4 podendo pegar no mod para evoluir, apesar de querer muito.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas assim que der uma brecha eu volto. Segura as pontas...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\np.s.:To mexendo com umas paradas bem sinistras no Maya, do tipo Crowd Simulation (Simula\u00E7\u00E3o de Multid\u00E3o).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 muito legal!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-06-30T18:55:05Z\u0022 title=\u002206/30/2017 06:55  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJune 30, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-07-16T16:50:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPassamos os 5000 downloads contando s\u00F3 no Curse pessoal.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nHuhuhulll!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nFico imaginando quando eu conseguir terminar todo ele...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCheers!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2017-07-19T19:38:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:cool:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cool.gif\u0022 title=\u0022:cool:\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022:lol:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_laugh.png\u0022 title=\u0022:lol:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-07-26T09:20:58Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nRetomando modelagem.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPr\u00F3ximo da fila ser\u00E3o as pernas estilo SpaceX e motores de propuls\u00E3o do lifter do Carro Voador. Esses que tem aqui \u00E9 s\u00F3 referencia, mas meus motores n\u00E3o ficar\u00E3o assim como esses, em par e grandes.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSer\u00E3o um total de 7 na base, separados, ou seja , vou faz\u00EA-los individuais, e com um suporte para eles e protetor do tanque de combust\u00EDvel. Ser\u00E3o 6 radiais e um central, com gimbal ajust\u00E1vel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://flic.kr/p/X42pfd\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u002236133845036_ace546ffed_o.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4328/36133845036_ace546ffed_o.png\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nupdate:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/36008585892/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-26 at 07.57.57\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4307/36008585892_c77a057427_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-26T10:59:38Z\u0022 title=\u002207/26/2017 10:59  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EJuly 26, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-26T12:33:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMas os 2 Vectors n\u00E3o ficariam ruins... Imagina a press\u00E3o na decolagem... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-07-26T12:54:10Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223131585\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221501072408\u0022 data-ipsquote-userid=\u002297503\u0022 data-ipsquote-username=\u0022luizopiloto\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 hours ago, luizopiloto said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas os 2 Vectors n\u00E3o ficariam ruins... Imagina a press\u00E3o na decolagem... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOs dois vectors azucrinam. Sobra pot\u00EAncia para lan\u00E7amento. \u00C9 como tenho usado hoje, mas ficar\u00E1 assim depois...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/36179241315/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-26 at 11.58.23\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4319/36179241315_6fe65c1977_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/35797643800/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-26 at 20.32.06\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4298/35797643800_8e5e6b97cb_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/36010043492/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-26 at 09.43.38\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4315/36010043492_25f3c033c0_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda estou evoluindo. Penso em por o gimbal no suporte, s\u00F3 na posi\u00E7\u00E3o do motor central, ai cada usa com quantos motores quiser, at\u00E9 7.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-26T23:34:15Z\u0022 title=\u002207/26/2017 11:34  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EJuly 26, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-07-27T01:41:52Z","Content":"\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/35353602084/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-26 at 22.40.13\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4312/35353602084_4d89f9fdb0_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-07-27T05:12:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nAs Pernas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u00A0\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/36058852931/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-27 at 02.22.24\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4297/36058852931_d4ecd6fa5e_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/36058853121/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-27 at 02.22.36\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4313/36058853121_69964faf4e_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:#272a34;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/36058853371/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2017-07-27 at 02.22.58\u0022 src=\u0022https://farm5.staticflickr.com/4317/36058853371_0e879569c0_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-27T05:25:16Z\u0022 title=\u002207/27/2017 05:25  AM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EJuly 27, 2017\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"luizopiloto","CreatedById":97503,"CreatedDateTime":"2017-07-27T15:00:16Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA p\u00E1gina abriu no final... a\u00EA eu vi a \u00FAltima foto e pensei... \u0022Pq ele ta fazendo um Hexapod? ser\u00E1 q vai funcionar com IR pra fazer a nave andar no solo?\u0022 A\u00EA a pagina terminou de carregar e vi q s\u00E3o pra pousar... \u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2017-07-27T15:11:35Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPra pousar man. Ou decolar n\u00E9! rsrsrsrsrsr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTava com a ref do SpaceX na cabe\u00E7a, mas ai analisei a estrutura da base que tamb\u00E9m \u00E9 adaptador para os engines e pensei, p\u00F4 e se sair de dentro da base? N\u00E3o seria melhor, mais compacto?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE gostei, vou adotar esse para o foguete de lan\u00E7amento do Omicron Longa dist\u00E2ncia.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda n\u00E3o est\u00E1 pronta, falta detalhar.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO adaptador tera s\u00F3 o motor do meio com gimbal, d\u00E1 pra ver ali as estruturas de pist\u00F5es que ser\u00E3o animadas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEnfim, depois acho que vou para fazer os pain\u00E9is de controle do cockpit.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTu tinha me pedido \u003Cabbr title=\u0022Advanced Stability Augmentation System\u0022\u003Easas\u003C/abbr\u003E n\u00E9, bom t\u00E1 na lista, logo eu fa\u00E7o umas no mesmo estilo, segura ai...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE vamos evoluindo...\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2017-07-27T17:44:23Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nest\u00E1 funcionando no 1.3??? Se bem que v\u00E3o vou poder usar de qualquer jeito por que estou usando o kerbalism, e n\u00E3o vejo maneira f\u00E1cil de tornar o mod compat\u00EDvel (e mesmo se conseguisse... o oxig\u00EAnio iria todo embora sempre que abrisse as portas no espa\u00E7o\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:P\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_tongue.gif\u0022 title=\u0022:P\u0022\u003E), o que \u00E9 uma pena.... ao menos que use o mk3 e um adaptador, mas tira metade da gra\u00E7a do mod.\u00A0\u003Cimg alt=\u0022;.;\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cry.gif\u0022 title=\u0022;.;\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222017-07-27T17:44:56Z\u0022 title=\u002207/27/2017 05:44  PM\u0022 data-short=\u00226 yr\u0022\u003EJuly 27, 2017\u003C/time\u003E by Heimder\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}