{"TopicId":93843,"ForumId":62,"TopicTitle":"OMICRON - Carro Voador Espacial, cria\u00E7\u00E3o das partes","CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2014-12-20T12:54:46Z","PageNum":9,"Articles":[{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-09-04T17:28:30Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222741843\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221473005954\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nas partes est\u00E3o muito legais, principalmente esse negocio de janelas tansparentes que se v\u00EA por ai... s\u00F3 que o mod n\u00E3o estar\u00E1 completo se n\u00E3o incluir op\u00E7\u00E3o para os kerbal mostrarem a lingua... bem vc importou e modificou os modelos deles para usar de amostra ou modelou eles do 0 na ra\u00E7a (os kerbal)?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse modelo foi baseado no de Peter Edwardson.\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/86386-rigged-kerbal-3d-model/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\nQue eu converti do Blender para Maya e alterei o original para lowpoly e paz um rig que funciona no Maya para poder fazer a vers\u00E3o de p\u00E9 e sentado. Ter ou n\u00E3o os Kerbais de lingua de fora durante o gameplay, quando o mod for lan\u00E7ado, depender\u00E1 somente das maluquices que cada um fizer em seu jogo e dos Kerbais que forem usados.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-04T17:29:53Z\u0022 title=\u002209/04/2016 05:29  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 4, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-09-06T01:14:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEsse mod ta ficando mto bom mas sera q pesa mto?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-09-09T10:55:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nProvavelmente n\u00E3o muito Vou. Mas s\u00F3 quando sair saberemos ao certo. Saiba que estou usando poucas polis para que n\u00E3o fique t\u00E3o pesado e utilizando ao m\u00E1ximo uma\u00A0textura bem feita para a maioria dos modelos. Mas estou no cockpit e esse por exemplo, ter\u00E1 sua pr\u00F3pria textura. Mesmo assim vou aproveita-la tamb\u00E9m para outras partes, como intakes e outros detalhes menores.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-10T00:38:00Z\u0022 title=\u002209/10/2016 12:38  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 10, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-10-13T19:04:14Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222748150\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221473418518\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 09/09/2016 at 7:55 AM, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nProvavelmente n\u00E3o muito Vou. Mas s\u00F3 quando sair saberemos ao certo. Saiba que estou usando poucas polis para que n\u00E3o fique t\u00E3o pesado e utilizando ao m\u00E1ximo uma\u00A0textura bem feita para a maioria dos modelos. Mas estou no cockpit e esse por exemplo, ter\u00E1 sua pr\u00F3pria textura. Mesmo assim vou aproveita-la tamb\u00E9m para outras partes, como intakes e outros detalhes menores.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPassou um tempo n\u00E9 como vai o \u00A0progresso do mod hehe\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-10-14T02:05:44Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222802286\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221476385454\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n6 hours ago, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nPassou um tempo n\u00E9 como vai o \u00A0progresso do mod hehe\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEnt\u00E3o Vou.Kerman.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEstamos em campanha de segundo turno aqui em Curitiba. Elei\u00E7\u00F5es em 30 de outubro, ent\u00E3o ainda tem meio m\u00EAs ai pela frente de trabalho duro.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDepois que acabar, torcendo para ganharmos, vou ter uma bela semana de descanso ai come\u00E7o a pensar em continuar o projeto.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSei que \u00E9 uma m#$%#\u02C6\u0026amp;@ esperar, mas acho que vai valer a pena.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nGrande abra\u00E7o!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-04T22:10:34Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOl\u00E1 a todos. Quase recuperado ap\u00F3s termino das elei\u00E7\u00F5es, mas j\u00E1 hoje retomando (at\u00E9 que enfim n\u00E9) o projeto e vamos ver se desta faz consigo ir at\u00E9 o fim, praticamente sem demais delongas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTenho s\u00F3 mais algumas partes estrat\u00E9gicas para fazer e ai provavelmente libero as que estiverem prontas para uso no jogo.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVamos que vamos!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30480650870/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-04 at 9.23.03 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5681/30480650870_07bfe1297c_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30481862340/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-04 at 11.06.20 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5515/30481862340_86da05608f_z.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-05T01:07:10Z\u0022 title=\u002211/05/2016 01:07  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 5, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sturmgeschutz","CreatedById":123656,"CreatedDateTime":"2016-11-05T11:32:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nYYYYAAAAAHHH!!! Finalmente! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-05T15:10:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 isso ai Sturmgeschutz, voltando a produ\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n3 variantes do vidro do cockpit saindo, Agora vou fazer as animas de abertura das duas variantes fechadas. (all glass e bipartido).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPr\u00F3ximo come\u00E7o a evoluir nas cargo bays e derivados. (rampas de acesso, portas, animas, etc)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30704921041/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-05 at 1.07.33 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5680/30704921041_3fa7426678_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30757689456/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-05 at 1.56.44 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5523/30757689456_8161d51e80_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-05T15:59:16Z\u0022 title=\u002211/05/2016 03:59  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 5, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-05T21:44:39Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222839566\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478358631\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n6 hours ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00C9 isso ai Sturmgeschutz, voltando a produ\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n3 variantes do vidro do cockpit saindo, Agora vou fazer as animas de abertura das duas variantes fechadas. (all glass e bipartido).\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPr\u00F3ximo come\u00E7o a evoluir nas cargo bays e derivados. (rampas de acesso, portas, animas, etc)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30704921041/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-05 at 1.07.33 PM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5680/30704921041_3fa7426678_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30757689456/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-05 at 1.56.44 PM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5523/30757689456_8161d51e80_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu nao aguento mais esperar\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEstou velho j\u00E1...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBrincadeirinha\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas demorara mto?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-05T21:57:42Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSegura ai. N\u00E3o vou judiar. Entre essa semana que vem e a outra\u00A0come\u00E7o a liberar partes...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas para ter tudo demora um bocado ainda...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem motores, \u003Cabbr title=\u0022Reaction Control System\u0022\u003ERCS\u003C/abbr\u003E, Trem de pouso, \u003Cabbr title=\u0022Reaction Control System\u0022\u003ERCS\u003C/abbr\u003E tank, \u003Cabbr title=\u0022Stability Augmentation System\u0022\u003ESAS\u003C/abbr\u003E, Luzes, partes traseiras, suportes de motor, etc...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-05T21:59:05Z\u0022 title=\u002211/05/2016 09:59  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 5, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-05T22:09:47Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222840095\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478383062\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 minutes ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSegura ai. N\u00E3o vou judiar. Entre essa semana que vem e a outra\u00A0come\u00E7o a liberar partes...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas para ter tudo demora um bocado ainda...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTem motores, \u003Cabbr title=\u0022Reaction Control System\u0022\u003ERCS\u003C/abbr\u003E, Trem de pouso, \u003Cabbr title=\u0022Reaction Control System\u0022\u003ERCS\u003C/abbr\u003E tank, \u003Cabbr title=\u0022Stability Augmentation System\u0022\u003ESAS\u003C/abbr\u003E, Luzes, partes traseiras, suportes de motor, etc...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSou uma pessoa mto anciosa acho que nao aguentarei at\u00E9 la...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO Unico jeito \u00E9 HIBERNAR\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-06T07:31:26Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBom, se te conforta, tamb\u00E9m sou um pouco ansioso. Odeio que demora para fazer. Mas ao mesmo tempo, quando come\u00E7o, curto cada momento.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE tamb\u00E9m curto hibernar de vez em quando, rsrsrsrsrrsr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAqui o sistema de abertura do cockpit A. Agora indo para o bipartido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/kiTfIpYAuq0?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-06T12:54:40Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222840466\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478417486\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 hours ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nBom, se te conforta, tamb\u00E9m sou um pouco ansioso. Odeio que demora para fazer. Mas ao mesmo tempo, quando come\u00E7o, curto cada momento.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE tamb\u00E9m curto hibernar de vez em quando, rsrsrsrsrrsr.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAqui o sistema de abertura do cockpit A. Agora indo para o bipartido.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/kiTfIpYAuq0?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu Sou um pouco azarado... Estou achando que quando lan\u00E7ar o mod o meu pc nao vai rodar\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-06T17:28:41Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o tenho como garantir isso Vou.Kerman, mas posso adiantar que est\u00E1 bem leve por hora. Tenho feito pensando nisso bastante. Economizando nas polys e nas texturas, sem deixar de caprichar na qualidade...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho que vai sim conseguir usar.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-06T21:47:20Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222840932\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478453321\u0022 data-ipsquote-userid=\u002257126\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Climberfx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 hours ago, Climberfx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nN\u00E3o tenho como garantir isso Vou.Kerman, mas posso adiantar que est\u00E1 bem leve por hora. Tenho feito pensando nisso bastante. Economizando nas polys e nas texturas, sem deixar de caprichar na qualidade...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAcho que vai sim conseguir usar.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nHum...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo o mod esta em desenvolvimento ainda eu tenho uma sugest\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe possivel alterar o sunflare junto com o mod nao sei se sera possivel\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas \u00E9 uma ideia\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-06T21:52:03Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222841270\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478468840\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n8 hours ago, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nHum...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nComo o mod esta em desenvolvimento ainda eu tenho uma sugest\u00E3o\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSe possivel alterar o sunflare junto com o mod nao sei se sera possivel\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMas \u00E9 uma ideia\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nEsse tipo de mudan\u00E7a n\u00E3o far\u00E1 parte do mod Vou.Kerman.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nO meu ser\u00E1 mais de partes e motores. No m\u00E1ximo vou mudar algumas part\u00EDculas dos motores e \u003Cabbr title=\u0022Reaction Control System\u0022\u003Ercs\u003C/abbr\u003E, se conseguir. Mas em termos de ambientaliza\u00E7\u00E3o, \u00E9 completamente outra dire\u00E7\u00E3o.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30193457624/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-06 at 8.56.58 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5634/30193457624_e1589327b1_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30795577496/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-07 at 4.15.28 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5588/30795577496_427aca672c_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30795577886/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-07 at 4.16.17 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5534/30795577886_4f9cd9fa0a_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-07T06:18:12Z\u0022 title=\u002211/07/2016 06:18  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 7, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-08T00:35:15Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nTerminei o sistema de abertura das janelas bipartidas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora vou avan\u00E7ar nas variantes de compartimento de carga.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDepois disso penso em liberar o que tenho feito para voc\u00EAs poderem testar, que tal?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAinda vai um processo de UVW, texturas e animas no Unity, mas ser\u00E1 breve.\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30849179595/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-07 at 10.24.55 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5743/30849179595_84ea08794c_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30849179765/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-07 at 10.25.13 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5454/30849179765_181a6b00d2_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30761428531/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-07 at 10.25.31 PM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5684/30761428531_aec33ac97d_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/o-ERNbd-s2c?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-08T11:00:51Z","Content":"\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\nSaindo a sistema de abertura das portas do modulo de carga.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022margin-top:0px;color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\nTeremos 3 tamanhos (1,5 m 1m e 0,5m), em duas vers\u00F5es. Nessa, com volume para combust\u00EDvel embaixo, com base plana e outra que ser\u00E1 completamente cargo, com as paredes inferiores t\u00E3o finas quanto as portas acima. Servir\u00E3o para compartimento de motores, etc, tamb\u00E9m nos 3 tamanhos.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30740547012/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-08 at 8.55.12 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5700/30740547012_0492f59d73_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30740547162/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-08 at 8.55.49 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5734/30740547162_93c31fe914_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-size:14px;\u0022\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30740547322/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022 style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-08 at 8.55.58 AM\u0022 class=\u0022ipsImage ipsImage_thumbnailed\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5463/30740547322_126e53c7be_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-08T11:04:27Z\u0022 title=\u002211/08/2016 11:04  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 8, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"MKellerBR","CreatedById":144229,"CreatedDateTime":"2016-11-08T11:32:36Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nT\u00E1 ficando muito legal!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE os testes, est\u00E3o ok?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Climberfx","CreatedById":57126,"CreatedDateTime":"2016-11-08T11:42:11Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222843211\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478604756\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144229\u0022 data-ipsquote-username=\u0022MKellerBR\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, MKellerBR said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nT\u00E1 ficando muito legal!\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nE os testes, est\u00E3o ok?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nPor hora tudo bem. No momento estou s\u00F3 modelando, mas quando testei os m\u00F3dulos de passageiros, tudo ocorreu muito bem!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30226328704/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-08 at 10.48.22 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5831/30226328704_fbe0b98e4f_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30226328804/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-08 at 10.48.47 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5514/30226328804_2572d5c87f_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://www.flickr.com/photos/climberfx/30226328994/in/dateposted-public/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003E\u003Cimg alt=\u0022Screen Shot 2016-11-08 at 10.48.56 AM\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 src=\u0022https://farm6.staticflickr.com/5832/30226328994_23318a3380_b.jpg\u0022\u003E\u003C/a\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-11-08T12:52:01Z\u0022 title=\u002211/08/2016 12:52  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ENovember 8, 2016\u003C/time\u003E by Climberfx\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-08T15:38:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;\u0022\u003EMe deixa ser um Testador OFICIAL vai\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;\u0022\u003Ehehe...\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\\o/ EU\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Heimder","CreatedById":167027,"CreatedDateTime":"2016-11-08T20:56:26Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222843411\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478619524\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022168420\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Vou.Kerman\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 hours ago, Vou.Kerman said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;\u0022\u003EMe deixa ser um Testador OFICIAL vai\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;\u0022\u003Ehehe...\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\\o/ EU\u003C/span\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nem outras palavras \u0022deixa eu instalar logo esse mod\u0022\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-08T22:33:26Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222843811\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478638586\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022167027\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Heimder\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Heimder said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nem outras palavras \u0022deixa eu instalar logo esse mod\u0022\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoc\u00EA \u00E9 um tradutor muito bom\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"HazelPine","CreatedById":164526,"CreatedDateTime":"2016-11-08T22:57:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nEu t\u00F4 com tantos planos pra essas partes... planos doidos.... S\u00F3 sei que o Jeb aprovaria!\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Sunn","CreatedById":168420,"CreatedDateTime":"2016-11-09T00:06:17Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222843950\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002293843\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221478645825\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022164526\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Pine\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Pine said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nEu t\u00F4 com tantos planos pra essas partes... planos doidos.... S\u00F3 sei que o Jeb aprovaria!\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nAgora estou achando que voc\u00EA \u00E9 o Climberfx...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nCONSPIRA\u00C7AO\u003Cimg alt=\u0022Resultado de imagem para illuminati confirmed\u0022 height=\u0022300\u0022 src=\u0022https://lh3.googleusercontent.com/wGCCqW5q10sYFMKeB9jHZbdRRpNkhnnZZn6Lk8CEW3KJH_JirsKmCtrltXVAoKjE_2E=w300\u0022 style=\u0022margin-top:59px;\u0022 width=\u0022300\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}