{"TopicId":126254,"ForumId":19,"TopicTitle":"[WIP]mod en developpement","CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-11-23T08:52:56Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-11-23T08:52:56Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/ZGRTC/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBonjour \u00E0\u00A0 tous,\u003Cbr\u003E\nje suis en train de cr\u00E9er quelques mod en ce moment et je me suis dis, pourquoi pas partager mes (lente) progr\u00E8\u00A8s ici. Donc voici:\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nPart sans plugin (du moins que je n\u0027ai pas cr\u00E9\u00E9):\u003Cbr\u003E\nAUC ADF 3 cockpit MK1 size:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cbr\u003E\nBaser sur l\u0027YF23 et les nouveaux texture de B9 (que j\u0027aime beaucoup) ce cockpit est le premier d\u0027une s\u00C3\u0192\u00C2\u00A9rie de part d\u00C3\u0192\u00C2\u00A9dier au avion et autre SSTO que je suis en train de cr\u00C3\u0192\u00C2\u00A9er, le reste viendra suivant le temps que je peux consacer \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 la mod\u00C3\u0192\u00C2\u00A9lisation/import unity/test. nous voue inqui\u00C3\u0192\u00C2\u00A9ter pas pour la texture du si\u00C3\u0192\u00C2\u00A8ge, c\u0027est fait expr\u00C3\u0192\u00C2\u00A8s.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nLe \u0022slayer\u0022 :\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n6Ut7T\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/6Ut7T/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nun \u003Ca href=\u0022https://en.wikipedia.org/wiki/Air-augmented_rocket\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Eair augments rocket\u003C/a\u003E qui peut fonctionner avec n\u0027importe quel atmosph\u00E8re. c\u0027est un petit moteur de 0.65m qui produit 150KN en base pour 340s d\u0027isp dans le vide mais gr\u00E2ce \u00E0\u00A0 son air augmented mod, il peut monter jusqu\u0027a 6* cette pousser de base et \u00E0\u00A0 800s d\u0027ISP en atmosph\u00E8re. C\u0027est chiffre son bas\u00E9 sur les donn\u00E9s que j\u0027ai sur ce type de fus\u00E9 et \u00E9quilibr\u00E9\u00A0 mes gouts pour \u00E9tre utiliser sur des SSTO moyen. Bon le mod\u00E8le pr\u00E9sente encore quelque probl\u00E8me de mod\u00E9lisation (couture visible et probl\u00E8me d\u0027\u00E9clairage)\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nListe des parts pr\u00E9vus (sans promesse):\u003Cbr\u003E\n- 1 adaptateur MK1 vers MK2 avec air intake.\u003Cbr\u003E\n- le nouveau MK2.5: fuselage, r\u00E9servoir, entr\u00E9 d\u0027air, adaptateur MK 1 vers MK 2.5, adaptateur MK2 vers MK2.5. Le MK 2.5 sera une version l\u00E9g\u00E8rement \u00E9largie du MK2 lui aussi bas\u00E9 sur l\u0027YF 23. On verra le r\u00E9sultat.\u003Cbr\u003E\n- des r\u00E9acteurs (jet) adapter au MK 2.5\u003Cbr\u003E\n- un moteur hybride\u00A0\u003Ca href=\u0022https://en.wikipedia.org/wiki/Pulse_detonation_engine\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Epuls detonation engine\u003C/a\u003E\u00A0\u00A0\u003Ca href=\u0022https://en.wikipedia.org/wiki/Scramjet\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EScramjet\u003C/a\u003E\u00A0pour fuselage MK2\u003Cbr\u003E\n- des moteurs futuriste (\u00E0 la near future technology) plasma.\u003Cbr\u003E\net plus encore.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-30T05:24:12Z\u0022 title=\u002211/30/2015 05:24  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 30, 2015\u003C/time\u003E by Hary R\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Enew forum...\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Vahal","CreatedById":93285,"CreatedDateTime":"2015-11-25T02:22:10Z","Content":"\nsympathique programme, j\u0026#39;aime bien le design du cockpit. Pour plus de ressemblance avec le YF-23 en faire une version sur standard MK2 dont le profil correspond plus \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 la section du YF-23\u003Cbr\u003E\n[url]http://www.secretprojects.co.uk/YF-23%204%20View.gif[/url]\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-11-25T05:31:43Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n[quote name=\u0027Vahal\u0027]sympathique programme, j\u0027aime bien le design du cockpit. Pour plus de ressemblance avec le YF-23 en faire une version sur standard MK2 dont le profil correspond plus \u00C3\u0192\u00C2\u00A0 la section du YF-23\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022%7Boption%7D\u0022\u003Ehttp://www.secretprojects.co.uk/YF-23%204%20View.gif\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nPas d\u0027inquietude, c\u0027est pour \u00E7a que les adaptateurs sont pr\u00E9vus\u00A0(et puis le MK2 rendrait le reste de la\u00A0crosssection bien trops gros si le cockpit fesait cette taille \u00E0 la base), et\u00A0le fameux mk1 vers mk2 avec prise d\u0027aire ai pr\u00E9vus pour \u00E7a. D\u00E8s que mes prop sont en place et que le cockpit est test\u00E9\u00A0sur KSP, je passe aux adaptateurs et aux nouveaux fuselage MK2.5 qui ressembleront encore plus au fuselage de l\u0027YF23\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nen attendant, mis \u00E0\u00A0 jour sur l\u0027air augmented:\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\nj\u0027ai enfin r\u00E9ussi \u00E0\u00A0 \u00E9liminer l\u0027\u00E9trange probl\u00E8me de shading et de coputure visible, apparement, le shader emissiv/bumped/speclar n\u0027aime pas mon mod\u00E8le. c\u0027est pas grave, je perds le normal map mais au moin le mod\u00E8le apparait comme je le voulais.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\n0OybG\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/0OybG/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-11-30T05:31:17Z\u0022 title=\u002211/30/2015 05:31  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003ENovember 30, 2015\u003C/time\u003E by Hary R\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Enew forum\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Nookos","CreatedById":144067,"CreatedDateTime":"2015-12-01T18:40:31Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nInt\u00E9ressant. Je suis curieux de voir le mk2.5 et j\u0027aime cette id\u00E9e. D\u0027ailleurs il y a un mod dans add on development qui parle d\u0027un mk2.5 c\u0027est le m\u00EAme?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLe probl\u00E8me avec l emissive bumped specular est visible sur un des screens? Je vois pas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBonne continuation.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-12-02T05:45:56Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222303266\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126254\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221448995231\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022144067\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Nookos\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 hours ago, Nookos said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nInt\u00E9ressant. Je suis curieux de voir le mk2.5 et j\u0027aime cette id\u00E9e. D\u0027ailleurs il y a un mod dans add on development qui parle d\u0027un mk2.5 c\u0027est le m\u00EAme?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLe probl\u00E8me avec l emissive bumped specular est visible sur un des screens? Je vois pas.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBonne continuation.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nNon, mon MK2.5 (nom provisoir pour le moment), sera dff\u00E9rent, comme je l\u0027ai dit, il m\u0027est\u00A0inspir\u00E9 par le fuselage du YF23. Je m\u0027y colle d\u0027ici peu, le cockpit est presque fini. D\u0027ailleur j\u0027ai un probl\u00E8me avec partTool et unity 4.2.2. Je ne sais pas pourquoi mais il ne charge pas les prop, heureusement unity 5.2 semble bien fonction\u00E9 pour \u00E7a mais \u00E7a m\u0027oblige \u00E0 passer entre 4.2.2 et 5.2 tout le temps, bon j\u0027y perds\u00A0un peu\u00A0de temps mais au moins j\u0027avance.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPour le l\u0027emissiv bumped specular, \u00E7a se vois un peu sur le SSTO d\u0027essai qu\u0027il y a sur l\u0027OP, l\u0027effet de lumi\u00E8re est clairement pas au norme mais les coutures visibles sont plus discrete bien que tr\u00E8s visible lorsqu\u0027on zoom un peu. Mais je l\u0027ai dit, la normal map n\u0027\u00E9tait pas tr\u00E8s important pour ce r\u00E9acteur, l\u0027\u00E9missive l\u0027est bien plus alors une difuse emissive est suffisant. (je suis aussi\u00A0sur que c\u0027est mon model qui pose probl\u00E8me)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222015-12-02T05:48:21Z\u0022 title=\u002212/02/2015 05:48  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EDecember 2, 2015\u003C/time\u003E by Hary R\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Ecorrection orthographe\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-12-03T05:05:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMis \u00E0 jour,\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPetit d\u00E9lai supl\u00E9mentaire car je n\u0027arrive pas \u00E0 \u00EAtre satisfait du placement de mes prop\u003Cimg alt=\u0022:mad:\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_angry.gif\u0022 title=\u0022:mad:\u0022\u003E, je vais reprendre depuis le d\u00E9but.\u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-12-05T07:04:22Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMIse \u00E0 jour,\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVoil\u00E0 j\u0027ai enfin fini le cockpit, les props sont en place et je suis assez satisfait du r\u00E9sultat. il est temps de passer au fuselage.\u003Cbr\u003E\ncomme vous pouvez le voir le cockpit est un tout petit peu plus large que le MK1 et c\u0027est fait expr\u00E8s,\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/8wngj/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\net oui je suis sur l\u0027eau sur ces photos\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIl est temps de passer \u00E0 la mod\u00E9lisation des MK2.5\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2015-12-19T06:40:13Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOk apr\u00E8s les\u00A0fuselages et le premier jet engine\u00A0sont mod\u00E9lis\u00E9 mais pas encore texturer, j\u0027aimerai n\u0027utiliser qu\u0027une seul texture pour toute et l\u00E0 \u00E7a va me prendre un petit moment pour tout mettre en place (mes temps libre sont assez r\u00E9duit) mais les photos et un download link arrive bient\u00F4t.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-01-04T06:08:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBonne ann\u00E9e \u00E0 tous,\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nles parts sont import\u00E9s\u00A0dans KSP\u00A0et sont en cours de teste/\u00E9quilibrage, pas encore de download link mais des photos pour que vous voyez\u00A0enfin \u00E0 quoi \u00E7a ressemble.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/2JPjX/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nvoil\u00E0 les texture sont directement pomper (reproduit)\u00A0du prochain B9 donc la licence sera identique \u00E0 la si\u00E8ne, \u00E7a c\u0027est l\u0027avion tel que je l\u0027imaginais, pour l\u0027utiliser il faut les procedural wing de B9 et les train d\u0027aterrissage de BahamutoD.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nmais lors du t\u00E9l\u00E9chargement, je metterai celui ci en bundle, une version stock:\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe class=\u0022imgur-album\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022550\u0022 src=\u0022//imgur.com/a/uXy1t/embed?background=ffffff\u0026amp;text=1a1a1a\u0026amp;link=4e76c9\u0022 width=\u0022100%\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nencore un peu de patience et vous metterez la main dessu.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nplace \u00E0 la suite du programme.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-01-05T13:07:09Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nUn petit retour sur le \u0022slayer\u0022 ( \u003Cspan style=\u0022color:rgb(39,42,52);font-family:\u0027Helvetica Neue\u0027, Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;letter-spacing:normal;line-height:22.4px;text-indent:0px;text-transform:none;white-space:normal;word-spacing:0px;float:none;background-color:rgb(255,255,255);\u0022\u003Eair augmented\u003C/span\u003E rocket), j\u0027ai trouv\u00E9\u00A0d\u0027o\u00F9\u00A0venait\u00A0le probl\u00E8me que je mentionne dans l\u0027OP, maintenant il est bumped sp\u00E9cular emissive.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEn fait, c\u0027\u00E9tait un probl\u00E8me de normal sous blender, ce que j\u0027ai fait pour solution\u00E9 le probl\u00E8me\u00A0c\u0027est selection les mesh qui vont enssemble et j\u0027apuis sur \u0022Y\u0022 comme \u00E7a toutes les mesh selectionn\u00E9s calculeront le normal de la m\u00EAme mani\u00E8re. Et voil\u00E0 cette part est d\u00E9finitivement pret.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nplus qu\u0027a convertirles texture en DDS et le donwload est pret, pour \u00E7a je vais ouvrir un poste en section international (demain probablement), rendez vous l\u00E0-bas.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-01-13T05:51:59Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOuai pas encore fait, je n\u0027ai pas eu le temps mais \u00E7a va venir.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nen attendant petite vid\u00E9o\n\u003C/p\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsEmbeddedVideo\u0022 contenteditable=\u0022false\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003E\n\u003Ciframe allowfullscreen=\u0022true\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022270\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/NtmvkGfvz-I?feature=oembed\u0022 width=\u0022480\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-01-13T06:00:45Z\u0022 title=\u002201/13/2016 06:00  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EJanuary 13, 2016\u003C/time\u003E by Hary R\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Ecorrecte the youtube link\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-01-25T11:45:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nC\u0027est fait, rendez vous \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/130683-auc-aeronautic-mods-001/\u0022\u003Eici\u003C/a\u003E pour le reste du devellopement, mais\u00A0je poseterais des info en fran\u00E7ais ici.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"wissx","CreatedById":152559,"CreatedDateTime":"2016-01-31T00:21:02Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe ne parle pas fran\u00E7ais. Je l\u0027aime semble si loin vraiment bon .\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-02-01T05:00:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222386894\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022126254\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221454199662\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022152559\u0022 data-ipsquote-username=\u0022wissx\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 31/1/2016 at 3:21 AM, wissx said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe ne parle pas fran\u00E7ais. Je l\u0027aime semble si loin vraiment bon .\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nthanks, you can find a first version of it \u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/130683-wip-105-auc-aeronautic-mods-001/\u0022\u003Ehere\u003C/a\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nPour les francophones, le developpement continue, je mod\u00E9lise en ce moment de nouvelle pi\u00E8ces (mk2 et mk2.5) que je d\u00E9voilerais\u00A0une peu plustard.\n\u003C/p\u003E\n"}]}