{"TopicId":202714,"ForumId":19,"TopicTitle":"Min\u00E4 olen keksinyt uuden kielen.","CreatedByName":"Maria Sirona","CreatedById":210882,"CreatedDateTime":"2021-05-27T15:33:06Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Maria Sirona","CreatedById":210882,"CreatedDateTime":"2021-05-27T15:33:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSen kielen nimi on lyyti! Tai lyydin kieli. Kummasta vain tykk\u00E4\u00E4t enemm\u00E4n. Lyydin kieless\u00E4 muun muassa ei k\u00E4ytet\u00E4 lainkaan j:t\u00E4, mutta muuten se on aika suomen kaltainen. Vaikutteita on kyll\u00E4 karjalan kielest\u00E4kin, ja omia pikku temppujakin olen lis\u00E4nnyt. T\u00E4ss\u00E4 on v\u00E4h\u00E4n fraaseja suomeksi ja lyydiksi.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSuomi\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMin\u00E4 olen keksinyt uuden kielen! Kutsun sit\u00E4 lyydiksi/lyydin kieleksi.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLyy\u0027in keli\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMi\u00E4 oon kekkiny uu\u0027en kelen! Mi\u00E4 kuttun sitt\u0027 lyy\u0027in keleksi.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSuomi\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBritit juo paljon teet\u00E4.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLyy\u0027in keli\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBri\u0027il\u00E4eset iua palion tiit\u00E4.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSuomi\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMuniin p\u00E4\u00E4sy on kyll\u00E4 julmetun vaikeata! Ihan vain ett\u00E4 on jotain KSP:hen liittyv\u00E4\u00E4.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLyy\u0027in keli\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMuniin p\u00E4zy o\u0027 kyl iulmetun vaekeeta! Ihan vaan et o\u0027 iotain KSP:hen liidyvh\u00E4\u00E4.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSuomi\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEn min\u00E4 keksi lis\u00E4\u00E4.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nLyy\u0027in keli\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEn mi\u00E4 kekki liz\u00E4\u00E4.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Mikki","CreatedById":137508,"CreatedDateTime":"2021-05-28T19:54:33Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\neggselent\u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"}]}