{"TopicId":3599,"ForumId":19,"TopicTitle":"Magyar Kerbal Rajongck","CreatedByName":"icram","CreatedById":10914,"CreatedDateTime":"2011-11-08T13:08:55Z","PageNum":5,"Articles":[{"CreatedByName":"Kopasz442","CreatedById":158360,"CreatedDateTime":"2016-02-09T13:58:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nMegnyilt a magyar KSP weboldal! sz\u00EDvesen latunk mindenkit!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://kerbalspaceprogram.hu/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EKerbal Space Program - Magyar \u0170rprogram\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Carbonjvd","CreatedById":137685,"CreatedDateTime":"2016-07-16T12:49:18Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nH\u00E1t ez el\u00E9g \u00FAgy!\u00A0H\u00E1ny Mod\u00A0van\u00A0a\u00A0weboldalon?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n-Carbonjvd\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Felsmak","CreatedById":27187,"CreatedDateTime":"2016-08-08T15:13:24Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA magyar nyelv val\u00F3ban\u00A0nagyon neh\u00E9z. Alig tudom \u00EDrni seg\u00EDts\u00E9g n\u00E9lk\u00FCl, mivel ilyen kicsi\u00A0a sz\u00F3jegyz\u00E9kem. De tetszik!\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEdit: Teljesen egyed\u00FCl vagyok itt. \u003Cimg alt=\u0022:(\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_sad.gif\u0022 title=\u0022:(\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-09-22T00:32:48Z\u0022 title=\u002209/22/2016 12:32  AM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003ESeptember 22, 2016\u003C/time\u003E by Felsmak\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}