{"TopicId":39506,"ForumId":19,"TopicTitle":"Section fran\u00E7aise officielle","CreatedByName":"Cykyrios","CreatedById":17639,"CreatedDateTime":"2013-07-27T21:49:22Z","PageNum":2,"Articles":[{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-04-07T11:37:55Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBah,\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nil faut dire qu\u0027on pase le plus claire de notre temps dans les section anglophone.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"iDInkeD06","CreatedById":141151,"CreatedDateTime":"2016-04-07T18:47:52Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nD\u0027ailleurs qu\u0027est il arriv\u00E9 \u00E0 la section fran\u00E7aise ?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe l\u0027ai loup\u00E9e ou elle n\u0027existe plus ?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Malah","CreatedById":96644,"CreatedDateTime":"2016-04-07T18:53:20Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222500632\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460054872\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022141151\u0022 data-ipsquote-username=\u0022iDInkeD06\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n4 minutes ago, iDInkeD06 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nD\u0027ailleurs qu\u0027est il arriv\u00E9 \u00E0 la section fran\u00E7aise ?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe l\u0027ai loup\u00E9e ou elle n\u0027existe plus ?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOui, au passage au nouveau forum toutes les sections internationales peu utilis\u00E9es ont \u00E9t\u00E9 vir\u00E9e \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"iDInkeD06","CreatedById":141151,"CreatedDateTime":"2016-04-07T18:55:26Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222500643\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460055200\u0022 data-ipsquote-userid=\u002296644\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Malah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, Malah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOui, au passage au nouveau forum toutes les sections internationales peu utilis\u00E9es ont \u00E9t\u00E9 vir\u00E9e \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh c\u0027est bien ce que je pensais merci \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAu fait je me posais une autre question, existe-t-il des mods traduits en fran\u00E7ais ? Simple curiosit\u00E9\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Malah","CreatedById":96644,"CreatedDateTime":"2016-04-07T18:58:42Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222500648\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460055326\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022141151\u0022 data-ipsquote-username=\u0022iDInkeD06\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nJust now, iDInkeD06 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh c\u0027est bien ce que je pensais merci \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAu fait je me posais une autre question, existe-t-il des mods traduits en fran\u00E7ais ? Simple curiosit\u00E9\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nOui ... le patch de traduction fr \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/109825-102-win-10x-maclinuxwin-patch-de-traduction-fran%C3%A3%C6%92%C3%A2%C2%A7ais-v41-beta/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\nTant que KSP n\u0027aura pas un r\u00E9el support de l\u0027internationalisation, je ne pense pas que d\u0027autres mods poss\u00E9deront de traduction.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"iDInkeD06","CreatedById":141151,"CreatedDateTime":"2016-04-07T19:08:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222500656\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460055522\u0022 data-ipsquote-userid=\u002296644\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Malah\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n8 minutes ago, Malah said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOui ... le patch de traduction fr \u003Cimg alt=\u0022;)\u0022 data-emoticon=\u0022true\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/109825-102-win-10x-maclinuxwin-patch-de-traduction-fran%C3%A3%C6%92%C3%A2%C2%A7ais-v41-beta/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTant que KSP n\u0027aura pas un r\u00E9el support de l\u0027internationalisation, je ne pense pas que d\u0027autres mods poss\u00E9deront de traduction.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nC\u0027est d\u00E9j\u00E0 ca ^^ Mais effectivement, puis je penses pas que ce soit leur priorit\u00E9 absolue actuellement non plus\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Vlyan","CreatedById":144917,"CreatedDateTime":"2016-04-19T10:54:32Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nDire que je joue depuis la 0.20 et j\u0027avais m\u00EAme pas vu qu\u0027il y\u0027avait\u00A0un bout de forum fran\u00E7ais\u00A0\u003Cimg alt=\u0022:ph34r:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_ph34r.png\u0022 title=\u0022:ph34r:\u0022\u003E.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nDonc bonjour \u00E0 tous aussi \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-04-24T12:42:21Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222500648\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221460055326\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022141151\u0022 data-ipsquote-username=\u0022iDInkeD06\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 7/4/2016 at 8:55 PM, iDInkeD06 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nAh c\u0027est bien ce que je pensais merci \u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nAu fait je me posais une autre question, existe-t-il des mods traduits en fran\u00E7ais ? Simple curiosit\u00E9\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\noh il commencent a faire chier les froggy, z\u0027ont k a apprendre l\u0027arabe, le thai, le chinoix, le cyrilique, le yiddish et mayamalam\u00A0et etc ... comme tout le monde ... hehe ; )\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nthat\u0027s sligthy \u0022Tagalog\u0022 \u0026amp; \u0022Gujarati\u0022 imho enfin bref ...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\napr\u00E8s l\u0027occulus rift, la fracture du cerveau ... aucun probleme tout va bien ... super ...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-24T12:52:34Z\u0022 title=\u002204/24/2016 12:52  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 24, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"gogozerg","CreatedById":127301,"CreatedDateTime":"2016-04-28T14:34:24Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222357006\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221452516323\u0022 data-ipsquote-userid=\u002278047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022WinkAllKerb\u0027\u0027\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 10/01/2016 at 1:45 PM, WinkAllKerb\u0027\u0027 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nil en rest beaucoup des frenchies pas bilingue au minimum ? ras le bol ... moi je dit faut faire gr\u00EAve ... mais que fais la cgt et fo ... o myyyyyyyyyyyyy\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222357015\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221452517343\u0022 data-ipsquote-userid=\u002278047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022WinkAllKerb\u0027\u0027\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 10/01/2016 at 2:02 PM, WinkAllKerb\u0027\u0027 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nfermer les frontiere qui disait .... mais ca va pas la t\u00EAte ou quoi .... serait pas un peu con des fois ... plutot les ouvrir ouais ...... kel bordel je te jure ... si c pas du coluche c comme la coqueluche.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222535964\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461501741\u0022 data-ipsquote-userid=\u002278047\u0022 data-ipsquote-username=\u0022WinkAllKerb\u0027\u0027\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 24/04/2016 at 2:42 PM, WinkAllKerb\u0027\u0027 said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\noh il commencent a faire chier les froggy, z\u0027ont k a apprendre l\u0027arabe, le thai, le chinoix, le cyrilique, le yiddish et mayamalam\u00A0et etc ... comme tout le monde ... hehe ; )\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nthat\u0027s sligthy \u0022Tagalog\u0022 \u0026amp; \u0022Gujarati\u0022 imho enfin bref ...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\napr\u00E8s l\u0027occulus rift, la fracture du cerveau ... aucun probleme tout va bien ... super ...\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe crois qu\u0027on a bien compris, malgr\u00E9 l\u0027expression \u00E9crite.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMais alors question logique: Si une pr\u00E9sence francophone, voire fran\u00E7aise, semble vous donner des ulc\u00E8res, pourquoi venir consulter ce sujet?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBon sinon, s\u0027il y a une initiative pour une traduction, et que des contributeurs peuvent aider, je suis dispo appelez-moi.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Malah","CreatedById":96644,"CreatedDateTime":"2016-04-28T20:33:33Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222545788\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461854064\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022127301\u0022 data-ipsquote-username=\u0022gogozerg\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 hours ago, gogozerg said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe crois qu\u0027on a bien compris, malgr\u00E9 l\u0027expression \u00E9crite.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nMais alors question logique: Si une pr\u00E9sence francophone, voire fran\u00E7aise, semble vous donner des ulc\u00E8res, pourquoi venir consulter ce sujet?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nBon sinon, s\u0027il y a une initiative pour une traduction, et que des contributeurs peuvent aider, je suis dispo appelez-moi.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJe pense que c\u0027\u00E9tait de l\u0027ironie HAHAHA, enfin je l\u0027avais compris comme tel.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nSinon, il y a d\u00E9j\u00E0 une initiative de traduction, mais on dirait qu\u0027elle a besoin de motivation \u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/109825-102-win-10x-maclinuxwin-patch-de-traduction-fran%C3%A3%C6%92%C3%A2%C2%A7ais-v41-beta/\u0026amp;do=embed\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-04-28T20:34:32Z\u0022 title=\u002204/28/2016 08:34  PM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EApril 28, 2016\u003C/time\u003E by Malah\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"seaotterFTW","CreatedById":163079,"CreatedDateTime":"2016-05-02T07:23:06Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSalut \u00E0 tous ! Contente de trouver une pr\u00E9sence fran\u00E7aise sur le forum \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0Je suis toute nouvelle \u00E0 KSP, je suis encore dans la p\u00E9riode d\u00E9couverte, mais il me tarde de pouvoir en discuter avec tous le monde !\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hary R","CreatedById":111339,"CreatedDateTime":"2016-05-02T12:44:15Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222554927\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221462173786\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022163079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022seaotterFTW\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n5 hours ago, seaotterFTW said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSalut \u00E0 tous ! Contente de trouver une pr\u00E9sence fran\u00E7aise sur le forum \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0Je suis toute nouvelle \u00E0 KSP, je suis encore dans la p\u00E9riode d\u00E9couverte, mais il me tarde de pouvoir en discuter avec tous le monde !\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nSalut, et bienvenu sur le forum.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"iDInkeD06","CreatedById":141151,"CreatedDateTime":"2016-05-03T19:00:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222554927\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221462173786\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022163079\u0022 data-ipsquote-username=\u0022seaotterFTW\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 2/5/2016 at 9:23 AM, seaotterFTW said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSalut \u00E0 tous ! Contente de trouver une pr\u00E9sence fran\u00E7aise sur le forum \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0Je suis toute nouvelle \u00E0 KSP, je suis encore dans la p\u00E9riode d\u00E9couverte, mais il me tarde de pouvoir en discuter avec tous le monde !\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\ncontent de t\u2019accueillir ici \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Personne","CreatedById":164063,"CreatedDateTime":"2016-05-13T12:08:05Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nOh hey salut les potes \\o\u0026gt;\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNouveau Kerbonaute au rapport, je vais tacher de repr\u00E9senter dignement la recherche spatiale fran\u00E7aise, si j\u0027arrive un jour \u00E0 atteindre l\u0027orbite et m\u0027y stabliser.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Hcube","CreatedById":137241,"CreatedDateTime":"2016-05-15T17:46:06Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222579106\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221463141285\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022164063\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Personne\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 13/5/2016 at 2:08 PM, Personne said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nOh hey salut les potes \\o\u0026gt;\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nNouveau Kerbonaute au rapport, je vais tacher de repr\u00E9senter dignement la recherche spatiale fran\u00E7aise, si j\u0027arrive un jour \u00E0 atteindre l\u0027orbite et m\u0027y stabliser.\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nil y a un d\u00E9but \u00E0 tout ^^\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nbienvenue \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\npar contre la communaut\u00E9 fran\u00E7aise sur ce forum est quasi inexistante, tout le contenu ou presque est en anglais\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-05-22T06:17:36Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222545788\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221461854064\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022127301\u0022 data-ipsquote-username=\u0022gogozerg\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 28/4/2016 at 4:34 PM, gogozerg said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0Si une pr\u00E9sence francophone, voire fran\u00E7aise, semble vous donner des ulc\u00E8res, pourquoi venir consulter ce sujet?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://www.linguasphere.info/lcontao/bienvenue-welcome.html\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.linguasphere.info/lcontao/bienvenue-welcome.html\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nce ki me donne des julv\u00E8rs ; scie ceusse et son sel ki copipasdroite la gramme amer mamair et les c cedille sans en comp.rendre l\u0027o rie jeans, c\u0027est goche comme on s\u0027en gausse les deux gos sinus.\u00E7a gruik gruik et \u00E7a me broie les os verts\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nsortie de \u00E7a pendant que y en qui block sur le mont\u0027con\u0027strut\u0027succion par mois y\u0027en a qui foxcul\u0027ce le K.o.main des 70 000\u002B1\u002B1\u002B1 lingua dans l\u0027heure tongue \u00E0la plage e\u00E7\u00E7a tang pas net.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nmaintenant s\u0027t u veux \u0022Ici je m\u0027asseois et r\u00EAve, \u00E0 de si tendre rime.\u0022 [sit and dream] un pote a mole.hier et shake.the.spear c du 12 dans le 6 ... \u00E7a a pape prie une rime mais Da cia d\u00E9frise\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nje speck froggy, comme les reinettes si \u00E7a me chante, et dans alpes au piet du mont blanc y\u0027a des jeam bon parfois mailleur que d\u0027autres dans leur species alait\u00E9s alit\u00E9s et defribillation \u00E0\u00A0lit th\u00E9\u00A0oratoire \u0026amp; co. litl\u0027 boy\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nS\u0027pas dur le franc mes con tu vois ... s\u00E9rieux koi ...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://fr.wikipedia.org/wiki/Portail:Neurosciences\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://fr.wikipedia.org/wiki/Portail:Neurosciences\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ngenre comme si j\u0027avais le temps de parler franchouillard ... et seulement franchouillard ...\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nVil\u0027komm\u0027neinn a\u0027round ceci dit ; ) (( \u00E7a tu voix c du suer doight dans les Alper onna un m\u00E9lange dans les honteuse auteur 2 la jupo\u0027n\u0027oisette ki chi des noix hend niaiserie can\u0027add\u0027yenne))\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nonce updown a team je vais t\u0027apprendre \u00E0 parler farn\u00E7ais ... t gentil, hein mais causette toujours germinal faux pas m\u0027en vouloir dans les champs limit\u00E9 \u00E7a strophe\u0027\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nles con\u0027serv\u0027\u00E0\u0027tord de la langue c comme les peinture rupestre ... direction le frigo et le mus\u00E9e pour amus\u00E9 la galerie et les enfants\u00A0... 2016 c pas neanderhtal ma petite lucy\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://fr.wikipedia.org/wiki/L%27Art_de_p%C3%A9ter\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://fr.wikipedia.org/wiki/L%27Art_de_p%C3%A9ter\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022https://en.wikipedia.org/wiki/Fart_Proudly\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://en.wikipedia.org/wiki/Fart_Proudly\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022https://wa.wikipedia.org/wiki/1789\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://wa.wikipedia.org/wiki/1789\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nEvenmints[candj\u00EE\u00A0|\u00A0candj\u00EE l\u0027 c\u00F4de wiki]\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n14 di djulete: Prijhe del\u00A0Bastille\u00A0a\u00A0Paris, et cmince del\u00A0Revolucion francesse.\u003Cbr\u003E\n18 d\u0027 awousse:\u00A0Revolucion lidjwesse.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nd\u00E9cidement l\u0027humour wallon ; ) c comme les moules frites on s\u0027enlace pas\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-22T10:24:56Z\u0022 title=\u002205/22/2016 10:24  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 22, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003EDisclaimer: Si vous lisez ceci, je ne suis en aucun responsable des Lag et Lads\u0026amp;dixfconcdommement neuronaux r\u00E9sultant\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Malah","CreatedById":96644,"CreatedDateTime":"2016-05-22T10:29:19Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca contenteditable=\u0022false\u0022 data-ipshover=\u0022\u0022 data-ipshover-target=\u0022http://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/78047-winkallkerb/\u0026amp;do=hovercard\u0022 data-mentionid=\u002278047\u0022 href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/profile/78047-winkallkerb/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003E@WinkAllKerb\u0027\u0027\u003C/a\u003E le premier poste n\u0027\u00E9tait pas super compr\u00E9hensible, mais celui l\u00E0 c\u0027est pire que tout ... si tu n\u0027as pas le temps d\u0027apprendre le fran\u00E7ais ne l\u0027\u00E9cris pas sur un sujet d\u00E9di\u00E9, c\u0027est plus simple non ?\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;","CreatedById":78047,"CreatedDateTime":"2016-05-22T10:43:51Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022http://www.academie-francaise.fr/\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttp://www.academie-francaise.fr/\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cem\u003E\u0022Il \u00E9tait une fois, par hasard ;\u00A0j\u0027ai crois\u00E9 un vieux qu\u0027a fait la deuxi\u00E8me dans la rue, avec ces potes et copines, il \u0026amp; ailes m\u0027ondy, ecrit un bouquin. J\u0027lui dit demmerde toi ; et ct mondain.\u0022\u003C/em\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nt\u0027aime pas mon style c ton probleme pas le mien que ce soit bien clair dans ta petite t\u00EAte\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nsi tu sais pas quoi faire 1 tu commence par prendre le dico a la lettre A, et 2 tu me fais signe quand t\u0027a finis avec les nom propres ... mmmkay\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\napr\u00E8s tu fais pareil avec le max d\u0027autre langues que tu peu, et si au final tu m\u00E9lange pas tout chap\u00F4 chaPI ba BA 3.14\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nj\u0027ai mes raisons, j suis pas la pour en d\u00E9battre que \u00E7a plaise a certain ou non ,)\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-05-22T11:13:29Z\u0022 title=\u002205/22/2016 11:13  AM\u0022 data-short=\u00228 yr\u0022\u003EMay 22, 2016\u003C/time\u003E by WinkAllKerb\u0026#039;\u0026#039;\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"technikLEO","CreatedById":166904,"CreatedDateTime":"2016-07-23T13:37:17Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nSalut la France ! Je joue depuis la 0.25 et donc j\u0027ai un bon skill .\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Malah","CreatedById":96644,"CreatedDateTime":"2016-07-24T01:06:38Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222688068\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221469281037\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022166904\u0022 data-ipsquote-username=\u0022technikLEO\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 hours ago, technikLEO said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nSalut la France ! Je joue depuis la 0.25 et donc j\u0027ai un bon skill .\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nBienvenue \u00E0 toi \u003Cimg alt=\u0022:wink:\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_wink.gif\u0022 title=\u0022;)\u0022\u003E pour ton skill il nous faut des preuves ! \u003Cimg alt=\u0022:D\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_cheesy.gif\u0022 title=\u0022:D\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"technikLEO","CreatedById":166904,"CreatedDateTime":"2016-07-25T07:48:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVous voulez un screen de ma carri\u00E8re ?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Kuro","CreatedById":115524,"CreatedDateTime":"2016-07-27T18:47:08Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBonsoir tout le monde\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n1500 h de vol au compteur et toujours la flamme. \u003Cimg alt=\u0022:)\u0022 data-emoticon=\u0022\u0022 src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_smiley.gif\u0022 title=\u0022:)\u0022\u003E\u00A0Si vous \u00EAtes d\u00E9butant\u00A0et avez besoin de conseils, n\u0027h\u00E9sitez pas \u00E0 me contacter. Ce que je ne pourrais pas expliquer par mes propres moyens, je vous orienterai vers une vid\u00E9o adapt\u00E9e.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"gogozerg","CreatedById":127301,"CreatedDateTime":"2016-07-29T23:58:14Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00222690076\u0022 data-ipsquote-contentid=\u002239506\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221469432937\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022166904\u0022 data-ipsquote-username=\u0022technikLEO\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nOn 25/07/2016 at 9:48 AM, technikLEO said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nVous voulez un screen de ma carri\u00E8re ?\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nQu\u0027est-ce qu\u0027un \u0022screen\u0022 ?\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222016-07-29T23:58:42Z\u0022 title=\u002207/29/2016 11:58  PM\u0022 data-short=\u00227 yr\u0022\u003EJuly 29, 2016\u003C/time\u003E by gogozerg\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"technikLEO","CreatedById":166904,"CreatedDateTime":"2016-07-30T13:27:54Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nBah ................................. un screeen c\u0027est l\u0027abreviation de screenshot, litt\u00E9ralement capture d\u0027\u00E9cran\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"SamBelanger","CreatedById":166917,"CreatedDateTime":"2016-08-03T12:30:50Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nVoici mon premier mods\u00A0\u003Ca href=\u0022https://github.com/SamBelanger/Avatar-MODS/releases\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://github.com/SamBelanger/Avatar-MODS/releases\u003C/a\u003E\u00A0(uniquement en\u00A0anglais)\n\u003C/p\u003E\n\u003Ciframe data-embedcontent=\u0022\u0022 frameborder=\u00220\u0022 src=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/topic/145218-avatar-mods-105113wip/\u0026amp;do=embed\u0026amp;embedComment=2700574\u0026amp;embedDo=findComment#comment-2700574\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"}]}