{"TopicId":90554,"ForumId":21,"TopicTitle":"The Mun Rokkit","CreatedByName":"Destroyed_Banana\u0026#039;D","CreatedById":66333,"CreatedDateTime":"2014-11-17T17:25:04Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Destroyed_Banana\u0026#039;D","CreatedById":66333,"CreatedDateTime":"2014-11-17T17:25:04Z","Content":"\n\u003Cp\u003EI present to the Kerbal community: The Mun Rokkit.\u003C/p\u003E\u003Cblockquote lang=\u0022en\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022//imgur.com/a/XT66Z\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003EJavascript is disabled. View full album\u003C/a\u003E\u003C/blockquote\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Col style=\u0022list-style-type:decimal;\u0022\u003E\u003Cli\u003EIt goes to the Mun and back (Tested)\u003Cbr\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EIt works as a glider (Tested)\u003Cbr\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EIt can cook marshmallows (Tested...With Kerbals)\u003Cbr\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ol\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EThe glider pod was an idea to alleviate the s\u00C3\u0152\u00C2\u00B6a\u00C3\u0152\u00C2\u00B6f\u00C3\u0152\u00C2\u00B6t\u00C3\u0152\u00C2\u00B6e\u00C3\u0152\u00C2\u00B6y\u00C3\u0152\u00C2\u00B6 boredom of waiting to re-enter the atmosphere by parachute.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EOh and the lander leg thing? I don\u0027t know either. \u003Cimg src=\u0022//kerbal-forum-uploads.s3.us-west-2.amazonaws.com/emoticons/default_k_huh.gif\u0022 alt=\u0022:confused:\u0022\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EDL Link: \u003Ca href=\u0022https://www.dropbox.com/sh/pqukqmz2t3fcs59/AAAvzPG1BTztif5qiwT0BY8na?dl=0\u0022 rel=\u0022external nofollow\u0022\u003Ehttps://www.dropbox.com/sh/pqukqmz2t3fcs59/AAAvzPG1BTztif5qiwT0BY8na?dl=0\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222014-11-18T16:11:17Z\u0022 title=\u002211/18/2014 04:11  PM\u0022 data-short=\u00229 yr\u0022\u003ENovember 18, 2014\u003C/time\u003E by Destroyed_Banana\u0026#39;D\u003C/strong\u003E\n\u003C/span\u003E\n"}]}