{"TopicId":201032,"ForumId":16,"TopicTitle":"my ship is not taking off or maneuvering","CreatedByName":"Ezio_da_Firenze","CreatedById":210672,"CreatedDateTime":"2021-03-15T14:32:53Z","PageNum":1,"Articles":[{"CreatedByName":"Ezio_da_Firenze","CreatedById":210672,"CreatedDateTime":"2021-03-15T14:32:53Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nHi, I\u0027m doing a lot of shuttles, so the plane, but what I do is not getting off the ground because the control surfaces are working upside down. For example, when I press the \u0022w\u0022 key, the front control surface is down, and the rear control surface is looking up. I call the plane to the garage and change the opening direction of the front or rear control surface, again it does not work.\u003Cbr\u003E\nthis is my first problem.\u003Cbr\u003E\nSecondly, I make a small plane, I do everything balanced, I do it even by watching videos, but it does not maneuver. I try to turn right but it doesn\u0027t turn, I try to turn left, it doesn\u0027t turn. I would be glad if you help. Note: i used translation\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"jimmymcgoochie","CreatedById":199902,"CreatedDateTime":"2021-03-15T15:16:44Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nScreenshots please, it\u2019s nearly impossible to give any advice without seeing the plane.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nW is pitch down, so the front control surfaces should angle down (the front edge below the back edge) and the rear control surfaces will angle down (front edge above back edge), which is exactly what they\u2019re supposed to do.\u00A0Aircraft controls aren\u2019t immediately intuitive on a keyboard, but the default setup is that W pitches the nose down and S pitches it up.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nYou will also need to check that your control surfaces are configured correctly to get pitch, roll and yaw control- elevators at the rear of a plane and canards at the front will provide a lot of pitch control, ailerons on the outer edge of the wings are best for roll control and tail fins above (and sometimes below) the plane work for yaw. Position your control surfaces as close to the edges of your plane as you can as this makes them more effective: pitch and yaw surfaces should be near the nose and tail and roll surfaces near the wingtips.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nTry looking at some of the stock aircraft to get an idea of what works in KSP and to learn how to take off, fly and- most importantly- land in one piece.\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"king of nowhere","CreatedById":204876,"CreatedDateTime":"2021-03-15T15:44:00Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223940681\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022201032\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221615818773\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022210672\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Ezio_da_Firenze\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, Ezio_da_Firenze said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0Note: i used translation\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nok, given your name i assume you are italian, so i will answer thusly. correct me if i made the wrong call\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nintanto, alcune cose tradotte non hanno molto senso, quindi prova a riscrivere il problema in italiano.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\ne MOLTO IMPORTANTE, mandaci IMMAGINI. se l\u0027aereo non sembra andare affatto probabilmente ci sono problemi fondamentali nella costruzione, come mancanza di controllo o mancanza di elettricit\u00E0 o altri simili problemi. ma senza vedere non possiamo fare ipotesi\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ezio_da_Firenze","CreatedById":210672,"CreatedDateTime":"2021-03-15T16:04:32Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223940705\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022201032\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221615823040\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022204876\u0022 data-ipsquote-username=\u0022king of nowhere\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n20 minutes ago, king of nowhere said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003ETamam, isminizi verdikten sonra italyan oldu\u011Funuzu varsay\u0131yorum, bu y\u00FCzden cevap verece\u011Fim. \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Eyanl\u0131\u015F arama yaparsam beni d\u00FCzelt \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Eintanto, alcune cose tradotte non hanno molto senso, quindi prova a riscrivere il problema in italiano. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Ee MOLTO \u00D6NEML\u0130, mandaci IMMAGINI. \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003ESembra d\u0131\u015F\u0131 ve benzer problemler ile ilgili problemler, problemler ve problemler, di\u011Fer problemler i\u00E7in mancanza di elettricit\u00E0 ve mancanza di elettricit\u00E0 gelip. \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Ema senza vedere non possiamo \u00FCcret ipotesi \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nits my nickname lol\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ezio_da_Firenze","CreatedById":210672,"CreatedDateTime":"2021-03-15T16:06:20Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223940695\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022201032\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221615821404\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022199902\u0022 data-ipsquote-username=\u0022jimmymcgoochie\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n1 hour ago, jimmymcgoochie said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EEkran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleri l\u00FCtfen, herhangi bir tavsiye vermek neredeyse imkans\u0131z. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EW e\u011Fimlidir, bu y\u00FCzden \u00F6n y\u00FCzey kontrolleri a\u015Fa\u011F\u0131 do\u011Fru a\u00E7\u0131lmal\u0131d\u0131r (arka kenar\u0131n \u00F6n kenar) ve arka kontrol y\u00FCzeyleri a\u015Fa\u011F\u0131 do\u011Fru e\u011Filir (\u00F6n kenar kenar\u0131n \u00FCst\u00FCnde), bu da tam olarak yapmalar\u0131 gereken \u015Feydir. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EMavic kontrolleri bir klavyede hemen sezgisel de\u011Fildir, ancak varsay\u0131lan kurulum, W\u0027nin burnu a\u015Fa\u011F\u0131 indirmesi ve S\u0027nin yukar\u0131 do\u011Fru f\u0131rlatmas\u0131d\u0131r.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EAyr\u0131ca, y\u00FCzeylerinizin bir u\u00E7a\u011F\u0131n arkas\u0131ndaki e\u011Fim, yuvarlanma ve yalpalama kontrollerini kontrol etmek i\u00E7in do\u011Fru \u015Fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131ld\u0131\u011F\u0131n\u0131 kontrol etmeniz gerekir; \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u00F6n taraftaki kanardlar, kanatlar\u0131n d\u0131\u015F kenarlar\u0131nda kanat\u00E7\u0131klar olmak \u00FCzere \u00E7ok say\u0131da e\u011Fim kontrol\u00FC yalpalama kontrol\u00FC i\u00E7in en iyisidir ve u\u00E7undaki \u00FCst\u00FCndeki (ve bazen) kuyruk kanatlar\u0131 sapma i\u00E7in \u00E7al\u0131\u015F\u0131r. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EKontrol y\u00FCzeyleri u\u00E7a\u011F\u0131n\u0131z\u0131n kenarlar\u0131na olabildi\u011Fince yak\u0131n konumland\u0131r\u0131n, \u00E7\u00FCnk\u00FC bu daha etkili hale getirir :im ve sapma y\u00FCzeyleri burun ve kuyruk yuvarlanma e\u011Fleri olmal\u0131d\u0131r.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EKSP\u0027de neyin i\u015Fe yarad\u0131\u011F\u0131 hakk\u0131nda bir fikir edinmek ve tek par\u00E7a halinde nas\u0131l kalk\u0131\u015F, u\u00E7ma ve en \u00F6nemlisi ini\u015F yap\u0131laca\u011F\u0131n\u0131 \u00F6\u011Frenmek i\u00E7in stok u\u00E7aklardan baz\u0131lar\u0131na bakmay\u0131 deneyin. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Eekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC ald\u0131m ama nas\u0131l url alabilirim bilmiyorum. \u0131 found\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cimg alt=\u0022kt46rb.png\u0022 class=\u0022ipsImage\u0022 data-ratio=\u002282.00\u0022 height=\u0022615\u0022 width=\u00221200\u0022 src=\u0022https://i.hizliresim.com/kt46rb.png\u0022\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nthis is my plane\u00A0I did it by looking at the video\n\u003C/p\u003E\n\u003Cspan class=\u0022ipsType_reset ipsType_medium ipsType_light\u0022 data-excludequote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cstrong\u003EEdited \u003Ctime datetime=\u00222021-03-15T16:21:53Z\u0022 title=\u002203/15/2021 04:21  PM\u0022 data-short=\u00223 yr\u0022\u003EMarch 15, 2021\u003C/time\u003E by Ezio_da_Firenze\u003C/strong\u003E\n\u003Cbr\u003Enew image and new write\n\u003C/span\u003E\n"},{"CreatedByName":"Vanamonde","CreatedById":27914,"CreatedDateTime":"2021-03-15T18:39:57Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nPlease use English when posting in the main forum, guys. Other languages are welcome but please restrict them to their subs so we don\u0027t all have to translate stuff.\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Ca href=\u0022https://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/forum/19-international/\u0022 rel=\u0022\u0022\u003Ehttps://forum.kerbalspaceprogram.com/index.php?/forum/19-international/\u003C/a\u003E\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"king of nowhere","CreatedById":204876,"CreatedDateTime":"2021-03-15T19:16:45Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223940711\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022201032\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221615824272\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022210672\u0022 data-ipsquote-username=\u0022Ezio_da_Firenze\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n3 hours ago, Ezio_da_Firenze said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\nits my nickname lol\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\noh, my. i thought it meant you came from firenze, though. i didn\u0027t realize until now it is a character from assassin\u0027s creed\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"jimmymcgoochie","CreatedById":199902,"CreatedDateTime":"2021-03-15T19:20:28Z","Content":"\n\u003Cp\u003E\nA few questions about this plane-\n\u003C/p\u003E\n\u003Col\u003E\u003Cli\u003E\nWhat is it for? Why do you need to carry over 60\u00A0passengers and some cargo around Kerbin?\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\nThe centre of lift (blue) is far too far back compared to the centre of mass (yellow) and most of your control surfaces on the top wing are very close to the \u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003ECoL\u003C/abbr\u003E which means they\u2019ll produce very little leverage and so very little control; the tiny canards at the front are better positioned, but simply too small to produce enough leverage to adequately control your pitch.\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\nIs this your first KSP plane? If so you should really stick to something smaller and simpler to learn the basics of plane design before trying to build something this large and complex.\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ol\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ezio_da_Firenze","CreatedById":210672,"CreatedDateTime":"2021-03-16T05:48:48Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223940829\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022201032\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221615836028\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022199902\u0022 data-ipsquote-username=\u0022jimmymcgoochie\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n11 hours ago, jimmymcgoochie said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EBu u\u00E7ak hakk\u0131nda birka\u00E7 soru- \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Col\u003E\u003Cli\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EBu ne i\u00E7in? \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003ENeden Kerbin Boyut 60\u0027\u0131n \u00FCzerinde yolcu ve biraz kargo ta\u015F\u0131man\u0131z gerekiyor?\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EK\u00FCtle merkezi (mavi), k\u00FCtle MERKEZ\u0130NE (sar\u0131) bulduk \u00E7ok sonra \u00DCst kanattaki Kontrol y\u00FCzeylerinin cogu \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cabbr title=\u0022Kald\u0131rma Merkezi\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003ECoL\u003C/abbr\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E \u0027ye\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/abbr\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E \u00E7ok yak\u0131n, \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Ebu da \u00E7ok az kald\u0131ra\u00E7 \u00FCretecekleri \u00E7ok az Oldu\u011Fu makine geliyor. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Ekontrol; \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u00D6ndeki minik kanardlar daha iyi konumland\u0131r\u0131lm\u0131\u015F, ancak sahan\u0131z\u0131 yeterince kontrol etmek i\u00E7in yeterli kald\u0131ra\u00E7 \u00FCretemeyecek kadar k\u00FC\u00E7\u00FCk.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EBu ilk KSP u\u00E7a\u011F\u0131n\u0131z m\u0131? \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u00D6yleyse, bu kadar b\u00FCy\u00FCk ve karma\u015F\u0131k bir \u015Fey in\u015Fa etmeye \u00E7al\u0131\u015Fmadan \u00F6nce, u\u00E7ak tasar\u0131m\u0131n\u0131n temellerini \u00F6\u011Frenmek i\u00E7in ger\u00E7ekten daha k\u00FC\u00E7\u00FCk ve daha basit bir \u015Feye ba\u011Fl\u0131 kalmal\u0131s\u0131n\u0131z.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ol\u003E\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EAhbap video izliyordum ve bu u\u00E7a\u011F\u0131 g\u00F6rd\u00FCm be\u011Fendim ve her \u015Feyi video gibi dengeli yap\u0131yorum ama \u00E7al\u0131\u015Fm\u0131yor \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E. And \u0131 have battery in cargo hold.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E2) \u003C/font\u003E\u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003ECoL\u003C/abbr\u003E\u003C/font\u003E\u003C/abbr\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E nedir bilmiyorum\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E3) bu benim ilk u\u00E7a\u011F\u0131m de\u011Fil k\u00FC\u00E7\u00FCk u\u00E7a\u011F\u0131 denedim k\u00FC\u00E7\u00FCk veya b\u00FCy\u00FCk kanatlar kullan\u0131yorum ama kontrol y\u00FCzeylerim sadece kalk\u0131\u015F ve ini\u015F i\u00E7in \u00E7al\u0131\u015F\u0131yor manevra de\u011Fil\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EModerator translation:\u00A0\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\nQuote\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022background-color:#f9f9f9;color:#2d3134;font-size:15px;\u0022\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EDude I was watching video and I saw this plane I liked it and I make everything balanced like video but it doesn\u0027t work\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E.\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EAnd I have battery in cargo hold.\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022background-color:#f9f9f9;color:#2d3134;font-size:15px;\u0022\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E2)\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cabbr style=\u0022border-bottom:none;\u0022 title=\u0022Center of Lift\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EI\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/abbr\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Edon\u0027t know what\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cabbr style=\u0022border-bottom:none;\u0022 title=\u0022Center of Lift\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003ECoL\u003C/abbr\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/abbr\u003E\u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u00A0\u003C/span\u003Eis\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp style=\u0022background-color:#f9f9f9;color:#2d3134;font-size:15px;\u0022\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E3) This is not my first plane I tried the small plane I use small or large wings but my control surfaces only work for takeoff and landing, not maneuver\u00A0\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u00A0\n\u003C/p\u003E\n"},{"CreatedByName":"Ezio_da_Firenze","CreatedById":210672,"CreatedDateTime":"2021-03-16T06:04:56Z","Content":"\n\u003Cblockquote class=\u0022ipsQuote\u0022 data-ipsquote=\u0022\u0022 data-ipsquote-contentapp=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-contentclass=\u0022forums_Topic\u0022 data-ipsquote-contentcommentid=\u00223940829\u0022 data-ipsquote-contentid=\u0022201032\u0022 data-ipsquote-contenttype=\u0022forums\u0022 data-ipsquote-timestamp=\u00221615836028\u0022 data-ipsquote-userid=\u0022199902\u0022 data-ipsquote-username=\u0022jimmymcgoochie\u0022\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_citation\u0022\u003E\n10 hours ago, jimmymcgoochie said:\n\u003C/div\u003E\n\u003Cdiv class=\u0022ipsQuote_contents\u0022\u003E\n\u003Cp\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EBu u\u00E7ak hakk\u0131nda birka\u00E7 soru- \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/p\u003E\n\u003Col\u003E\u003Cli\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EBu ne i\u00E7in? \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003ENeden Kerbin civar\u0131nda 60\u0027\u0131n \u00FCzerinde yolcu ve biraz kargo ta\u015F\u0131man\u0131z gerekiyor? \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EKald\u0131rma merkezi (mavi), k\u00FCtle merkezine (sar\u0131) k\u0131yasla \u00E7ok geride ve \u00FCst kanattaki kontrol y\u00FCzeylerinin \u00E7o\u011Fu \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003Cabbr title=\u0022Kald\u0131rma Merkezi\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cabbr title=\u0022Center of Lift\u0022\u003ECoL\u003C/abbr\u003E\u0027ye\u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\u003C/abbr\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E \u00E7ok yak\u0131n, \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003Ebu da \u00E7ok az kald\u0131ra\u00E7 \u00FCretecekleri ve \u00E7ok az oldu\u011Fu anlam\u0131na geliyor. kontrol; \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u00D6ndeki minik kanardlar daha iyi konumland\u0131r\u0131lm\u0131\u015F, ancak sahan\u0131z\u0131 yeterince kontrol etmek i\u00E7in yeterli kald\u0131ra\u00E7 \u00FCretemeyecek kadar k\u00FC\u00E7\u00FCk. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003Cli\u003E\n\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003EBu ilk KSP u\u00E7a\u011F\u0131n\u0131z m\u0131? \u003C/font\u003E\u003Cfont style=\u0022vertical-align:inherit;\u0022\u003E\u00D6yleyse, bu kadar b\u00FCy\u00FCk ve karma\u015F\u0131k bir \u015Fey in\u015Fa etmeye \u00E7al\u0131\u015Fmadan \u00F6nce, u\u00E7ak tasar\u0131m\u0131n\u0131n temellerini \u00F6\u011Frenmek i\u00E7in ger\u00E7ekten daha k\u00FC\u00E7\u00FCk ve daha basit bir \u015Feye ba\u011Fl\u0131 kalmal\u0131s\u0131n\u0131z. \u003C/font\u003E\u003C/font\u003E\n\u003C/li\u003E\n\u003C/ol\u003E\u003C/div\u003E\n\u003C/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\nJimmy first thank you for help.\n\u003C/p\u003E\n\u003Cp\u003E\nIf I move the wing a little forward, it will straighten into the cockpit?\n\u003C/p\u003E\n"}]}